{"qas": [{"question": "In what year was the Non-Aligned Movment formed?", "id": "572826482ca10214002d9f26", "answers": [{"text": "1961", "answer_start": 210}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was named leader of the NAM in 1964?", "id": "572826482ca10214002d9f27", "answers": [{"text": "Nasser", "answer_start": 413}], "is_impossible": false}, {"question": "What global conflict was the NAM made to counter?", "id": "572826482ca10214002d9f28", "answers": [{"text": "Cold War", "answer_start": 314}], "is_impossible": false}], "context": "Sau nhi\u1ec1u n\u0103m ph\u1ed1i h\u1ee3p ch\u00ednh s\u00e1ch \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n quan h\u1ec7, Nasser, T\u1ed5ng th\u1ed1ng Sukarno c\u1ee7a Indonesia, T\u1ed5ng th\u1ed1ng Tito c\u1ee7a Nam T\u01b0, v\u00e0 Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Nehru c\u1ee7a \u1ea4n \u0110\u1ed9 \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp Phong tr\u00e0o Kh\u00f4ng li\u00ean k\u1ebft (NAM) t\u1ea1i <a0_0> 1961 <a0_0/> . M\u1ee5c \u0111\u00edch tuy\u00ean b\u1ed1 c\u1ee7a n\u00f3 l\u00e0 c\u1ee7ng c\u1ed1 qu\u1ed1c t\u1ebf kh\u00f4ng li\u00ean k\u1ebft v\u00e0 th\u00fac \u0111\u1ea9y h\u00f2a b\u00ecnh th\u1ebf gi\u1edbi gi\u1eefa <a2_0> Chi\u1ebfn tranh l\u1ea1nh <a2_0/> , k\u1ebft th\u00fac thu\u1ed9c \u0111\u1ecba, v\u00e0 t\u0103ng c\u01b0\u1eddng h\u1ee3p t\u00e1c kinh t\u1ebf gi\u1eefa c\u00e1c n\u01b0\u1edbc \u0111ang ph\u00e1t tri\u1ec3n. N\u0103m 1964, <a1_0> Nasser <a1_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m ch\u1ee7 t\u1ecbch c\u1ee7a NAM v\u00e0 t\u1ed5 ch\u1ee9c h\u1ed9i ngh\u1ecb th\u1ee9 hai c\u1ee7a t\u1ed5 ch\u1ee9c \u1edf Cairo."}