{"qas": [{"question": "How did Nasser react to the news the the US and UK had blocked construction of th Aswan Dam?", "id": "5728060d4b864d1900164266", "answers": [{"text": "took great offense", "answer_start": 135}], "is_impossible": false}, {"question": "What piece of infrastructure did Nasser propose to nationalize? ", "id": "5728060d4b864d1900164267", "answers": [{"text": "Suez Canal", "answer_start": 192}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Nasser's cabinet's knowledge of the nationalization scheme before Nasser announced it?", "id": "5728060d4b864d1900164268", "answers": [{"text": "unaware", "answer_start": 811}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the last British troops leave Egypt?", "id": "5728060d4b864d1900164269", "answers": [{"text": "1956", "answer_start": 327}], "is_impossible": false}], "context": "Nasser \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng b\u00e1o v\u1ec1 vi\u1ec7c r\u00fat ti\u1ec1n t\u1eeb Anh-M\u1ef9 th\u00f4ng qua m\u1ed9t b\u1ea3n tin trong khi tr\u00ean m\u00e1y bay tr\u1edf v\u1ec1 Cairo t\u1eeb Belgrade, v\u00e0 <a0_0> \u0111\u00e3 ph\u1ea1m t\u1ed9i l\u1edbn <a0_0/> . M\u1eb7c d\u00f9 \u00fd t\u01b0\u1edfng cho qu\u1ed1c h\u1eefu h\u00f3a <a1_0> k\u00eanh \u0111\u00e0o Su-\u00ea <a1_0/> \u0111ang \u1edf ngo\u00e0i kh\u01a1i sau khi Anh \u0111\u1ed3ng \u00fd r\u00fat qu\u00e2n kh\u1ecfi Ai C\u1eadp v\u00e0o n\u0103m 1954 (qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Anh cu\u1ed1i c\u00f9ng r\u1eddi \u0111i v\u00e0o ng\u00e0y 13 th\u00e1ng 6) <a3_0> 1956 <a3_0/> ), nh\u00e0 b\u00e1o Mohamed Hassanein Heikal kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh r\u1eb1ng Nasser \u0111\u01b0a ra quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u1ec3 qu\u1ed1c h\u1eefu h\u00f3a tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng th\u1ee7y t\u1eeb ng\u00e0y 19 \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 20 th\u00e1ng 7. B\u1ea3n th\u00e2n Nasser sau \u0111\u00f3 tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng \u00f4ng quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh v\u00e0o ng\u00e0y 23 th\u00e1ng 7, sau khi nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ea5n \u0111\u1ec1 v\u00e0 c\u00e2n nh\u1eafc v\u1edbi m\u1ed9t s\u1ed1 c\u1ed1 v\u1ea5n c\u1ee7a \u00f4ng t\u1eeb RCC gi\u1ea3i th\u1ec3, c\u1ee5 th\u1ec3 l\u00e0 Boghdadi v\u00e0 chuy\u00ean gia k\u1ef9 thu\u1eadt Mahmoud Younis, b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0o ng\u00e0y 21 th\u00e1ng 7. C\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean c\u0169 c\u1ee7a RCC \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng b\u00e1o v\u1ec1 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh n\u00e0y v\u00e0o ng\u00e0y 24 th\u00e1ng 7, trong khi ph\u1ea7n l\u1edbn n\u1ed9i c\u00e1c <a2_0> kh\u00f4ng bi\u1ebft <a2_0/> c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh qu\u1ed1c h\u1eefu h\u00f3a cho \u0111\u1ebfn h\u00e0ng gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc khi Nasser c\u00f4ng b\u1ed1 c\u00f4ng khai. Theo Ramadan, quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a qu\u1ed1c gia Nasser \u0111\u1ec3 qu\u1ed1c h\u1eefu h\u00f3a k\u00eanh l\u00e0 m\u1ed9t quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh \u0111\u01a1n \u0111\u1ed9c, \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u00e0 kh\u00f4ng c\u1ea7n tham kh\u1ea3o \u00fd ki\u1ebfn."}