{"qas": [{"question": "What country experienced a coup in 1962?", "id": "572824982ca10214002d9ee0", "answers": [{"text": "North Yemen", "answer_start": 135}], "is_impossible": false}, {"question": "What country agreed to help suppress the Yemeni rebellion?", "id": "572824982ca10214002d9ee1", "answers": [{"text": "Saudi Arabia", "answer_start": 242}], "is_impossible": false}, {"question": "Which side of the civil war did Nasser side with?", "id": "572824982ca10214002d9ee2", "answers": [{"text": "the new government", "answer_start": 359}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Egypt leave Yemen's civil war?", "id": "572824982ca10214002d9ee3", "answers": [{"text": "1967", "answer_start": 504}], "is_impossible": false}, {"question": "How did Nasser characterize Egypt's involvement in Yemen's civil war?", "id": "572824982ca10214002d9ee4", "answers": [{"text": "miscalculation", "answer_start": 706}], "is_impossible": false}], "context": "V\u1ecb tr\u00ed khu v\u1ef1c c\u1ee7a Nasser thay \u0111\u1ed5i b\u1ea5t ng\u1edd khi c\u00e1c s\u0129 quan Yemen do ng\u01b0\u1eddi \u1ee7ng h\u1ed9 Nasser d\u1eabn \u0111\u1ea7u Abdullah al-Sallal l\u1eadt \u0111\u1ed5 Imam Badr <a0_0> B\u1eafc Yemen <a0_0/> ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 9 n\u0103m 1962. Al-Badr v\u00e0 c\u00e1c b\u1ed9 l\u1ea1c b\u1ed9 t\u1ed9c c\u1ee7a \u00f4ng b\u1eaft \u0111\u1ea7u nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u00e0y c\u00e0ng t\u0103ng t\u1eeb <a1_0> \u1ea2 R\u1eadp X\u00ea \u00dat <a1_0/> \u0111\u1ec3 gi\u00fap ph\u1ee5c h\u1ed3i v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c, trong khi Nasser \u0111\u00e3 ch\u1ea5p nh\u1eadn y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a Sallal \u0111\u1ec3 tr\u1ee3 gi\u00fap qu\u00e2n s\u1ef1 <a2_0> ch\u00ednh ph\u1ee7 m\u1edbi <a2_0/> v\u00e0o ng\u00e0y 30 th\u00e1ng 9. Do \u0111\u00f3, Ai C\u1eadp ng\u00e0y c\u00e0ng tr\u1edf n\u00ean l\u00f4i k\u00e9o trong cu\u1ed9c n\u1ed9i chi\u1ebfn k\u00e9o d\u00e0i cho \u0111\u1ebfn khi n\u00f3 r\u00fat qu\u00e2n kh\u1ecfi <a3_0> 1967 <a3_0/> . H\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c \u0111\u1ed3ng nghi\u1ec7p c\u0169 c\u1ee7a Nasser \u0111\u00e3 \u0111\u1eb7t c\u00e2u h\u1ecfi v\u1ec1 s\u1ef1 kh\u00f4n ngoan c\u1ee7a vi\u1ec7c ti\u1ebfp t\u1ee5c chi\u1ebfn tranh, nh\u01b0ng Amer \u0111\u00e3 tr\u1ea5n an Nasser v\u1ec1 chi\u1ebfn th\u1eafng s\u1eafp t\u1edbi c\u1ee7a h\u1ecd. Nasser sau \u0111\u00f3 nh\u1eadn x\u00e9t v\u00e0o n\u0103m 1968 r\u1eb1ng s\u1ef1 can thi\u1ec7p \u1edf Yemen l\u00e0 m\u1ed9t &quot; <a4_0> t\u00ednh to\u00e1n sai l\u1ea7m <a4_0/> &quot;."}