{"qas": [{"question": "Who introduced the lute to Spain?", "id": "57289ec83acd2414000dfb7b", "answers": [{"text": "the Moors", "answer_start": 60}], "is_impossible": false}, {"question": "What country helped transfer the lute from Arabian to European culture? ", "id": "57289ec83acd2414000dfb7c", "answers": [{"text": "Sicily", "answer_start": 156}], "is_impossible": false}, {"question": "Who brought the lute to Sicily?", "id": "57289ec83acd2414000dfb7d", "answers": [{"text": "Byzantine or later by Muslim musicians", "answer_start": 195}], "is_impossible": false}, {"question": "What court held singer-lutenists after the Norman conquest?", "id": "57289ec83acd2414000dfb7e", "answers": [{"text": "Palermo", "answer_start": 279}], "is_impossible": false}, {"question": "What building has ceeiling painting dedicated to the lutenists? ", "id": "57289ec83acd2414000dfb7f", "answers": [{"text": "Palermo\u2019s royal Cappella Palatina,", "answer_start": 418}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Frederick II", "answer_start": 536}], "question": "Who was the Holy Roman Emperor from 1190-1254?", "id": "5ad16f83645df0001a2d1b36", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Norman King Roger II of Sicily", "answer_start": 470}], "question": "Who was the Palermo's royal Capella Palatina dedicated by in 1104?", "id": "5ad16f83645df0001a2d1b37", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Moors", "answer_start": 64}], "question": "Who did Spain introduce the lute to?", "id": "5ad16f83645df0001a2d1b38", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Andalusia", "answer_start": 46}], "question": "What is another term for Moors?", "id": "5ad16f83645df0001a2d1b39", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Moors", "answer_start": 64}], "question": "Who introduced the lute to England?", "id": "5ad20c1dd7d075001a42825e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Sicily", "answer_start": 156}], "question": "What country helped transfer the lute from Arabian to Asian culture?", "id": "5ad20c1dd7d075001a42825f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Byzantine or later by Muslim musicians", "answer_start": 195}], "question": " Who brought the lute to France?", "id": "5ad20c1dd7d075001a428260", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Palermo", "answer_start": 279}], "question": " What court held singer-lutenists before the Norman conquest?", "id": "5ad20c1dd7d075001a428261", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Palermo\u2019s royal Cappella Palatina", "answer_start": 418}], "question": " What store has floor painting dedicated to the lutenists?", "id": "5ad20c1dd7d075001a428262", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "B\u00ean c\u1ea1nh s\u1ef1 ra \u0111\u1eddi c\u1ee7a c\u00e2y s\u00e1o \u0111\u1ebfn T\u00e2y Ban Nha ( <b8_0> Andalusia <b8_0/> ) b\u1edfi <a0_0> c\u00e1c <b7_0><b9_0> Moors <b9_0/><b7_0/><a0_0/> , m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m chuy\u1ec3n giao quan tr\u1ecdng kh\u00e1c c\u1ee7a c\u00e2y s\u00e1o t\u1eeb v\u0103n h\u00f3a \u1ea2 R\u1eadp sang ch\u00e2u \u00c2u l\u00e0 <a1_0><b10_0> Sicily <b10_0/><a1_0/> , n\u01a1i n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c mang theo <a2_0><b11_0> Byzantine ho\u1eb7c sau \u0111\u00f3 b\u1edfi c\u00e1c nh\u1ea1c s\u0129 H\u1ed3i gi\u00e1o <b11_0/><a2_0/> . C\u00f3 c\u00e1c ca s\u0129 lutenist t\u1ea1i t\u00f2a \u00e1n \u1edf <a3_0><b12_0> Palermo <b12_0/><a3_0/> sau cu\u1ed9c chinh ph\u1ee5c c\u1ee7a h\u00f2n \u0111\u1ea3o Norman t\u1eeb ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o, v\u00e0 c\u00e2y s\u00e1o \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f4 t\u1ea3 r\u1ed9ng r\u00e3i trong c\u00e1c b\u1ee9c tranh tr\u1ea7n trong <a4_0><b13_0> Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf Cappella Palatina c\u1ee7a Palermo <b13_0/> , <a4_0/> d\u00e0nh ri\u00eang cho <b6_0> Norman King Roger II c\u1ee7a Sicily <b6_0/> n\u0103m 1140. Ch\u00e1u trai Hohenstaufen c\u1ee7a \u00f4ng <b5_0> Frederick II <b5_0/> , Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf La M\u00e3 Th\u00e1nh (1194 - 1250) ti\u1ebfp t\u1ee5c t\u00edch h\u1ee3p ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o v\u00e0o tri\u1ec1u \u0111\u00ecnh c\u1ee7a m\u00ecnh, k\u1ec3 c\u1ea3 c\u00e1c nh\u1ea1c s\u0129 Moorish. V\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 14, nh\u1eefng con s\u00ean \u0111\u00e3 lan truy\u1ec1n kh\u1eafp n\u01b0\u1edbc \u00dd v\u00e0 c\u00f3 l\u1ebd do \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng v\u0103n h\u00f3a c\u1ee7a c\u00e1c v\u1ecb vua v\u00e0 ho\u00e0ng \u0111\u1ebf Hohenstaufen, c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i Palermo, c\u00e2y s\u00e1o c\u0169ng \u0111\u00e3 x\u00e2m nh\u1eadp \u0111\u00e1ng k\u1ec3 v\u00e0o c\u00e1c v\u00f9ng \u0111\u1ea5t n\u00f3i ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c."}