{"qas": [{"question": "Who controled Indochina in 1940?", "id": "572fca2d04bcaa1900d76d37", "answers": [{"text": "Vichy France", "answer_start": 142}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Japan invade Indochina?", "id": "572fca2d04bcaa1900d76d38", "answers": [{"text": "September 1940", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Who were the Axis Powers along with Japan in 1940?", "id": "572fca2d04bcaa1900d76d39", "answers": [{"text": "Germany and Italy", "answer_start": 332}], "is_impossible": false}, {"question": "Did Japan and Germany work closely together prior to 1944?", "id": "572fca2d04bcaa1900d76d3a", "answers": [{"text": "little coordination", "answer_start": 413}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Japan take over Indochina?", "id": "5731c82ee99e3014001e626e", "answers": [{"text": "September 1940", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Who controlled Indochina before the Japanese takeover?", "id": "5731c82ee99e3014001e626f", "answers": [{"text": "Vichy France", "answer_start": 142}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Japan become an Axis power?", "id": "5731c82ee99e3014001e6270", "answers": [{"text": "27 September", "answer_start": 281}], "is_impossible": false}, {"question": "How many nations comprised the Axis powers?", "id": "5731c82ee99e3014001e6271", "answers": [{"text": "three", "answer_start": 371}], "is_impossible": false}, {"question": "How much coordination was there between Japan and Germany?", "id": "5731c82ee99e3014001e6272", "answers": [{"text": "little", "answer_start": 413}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a1_0><a4_0> Th\u00e1ng 9 n\u0103m 1940 <a4_0/><a1_0/> , Nh\u1eadt B\u1ea3n \u0111\u00e3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u1eaft \u0111\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea5t duy nh\u1ea5t c\u1ee7a Trung Qu\u1ed1c ra th\u1ebf gi\u1edbi b\u00ean ngo\u00e0i b\u1eb1ng c\u00e1ch chi\u1ebfm l\u1ea5y \u0110\u00f4ng D\u01b0\u01a1ng, m\u00e0 \u0111\u00e3 b\u1ecb ki\u1ec3m so\u00e1t v\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3 b\u1edfi <a0_0><a5_0> Vichy France <a5_0/><a0_0/> . L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Nh\u1eadt B\u1ea3n \u0111\u00e3 ph\u00e1 v\u1ee1 th\u1ecfa thu\u1eadn c\u1ee7a h\u1ecd v\u1edbi ch\u00ednh quy\u1ec1n Vichy v\u00e0 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u n\u1ed5 ra, k\u1ebft th\u00fac trong m\u1ed9t chi\u1ebfn th\u1eafng c\u1ee7a Nh\u1eadt B\u1ea3n. Tr\u00ean <a6_0> 27 th\u00e1ng 9 <a6_0/> Nh\u1eadt B\u1ea3n \u0111\u00e3 k\u00fd m\u1ed9t li\u00ean minh qu\u00e2n s\u1ef1 v\u1edbi <a2_0> \u0110\u1ee9c v\u00e0 \u00dd <a2_0/> , tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trong nh\u1eefng <a7_0> s\u1ed1 ba <a7_0/> Tia n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng. Trong th\u1ef1c t\u1ebf, \u0111\u00e3 c\u00f3 <a3_0><a8_0> \u00edt <a8_0/> s\u1ef1 ph\u1ed1i h\u1ee3p <a3_0/> gi\u1eefa Nh\u1eadt B\u1ea3n v\u00e0 \u0110\u1ee9c cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 1944, v\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3 Hoa K\u1ef3 \u0111\u00e3 gi\u1ea3i m\u00e3 th\u01b0 t\u1eeb ngo\u1ea1i giao b\u00ed m\u1eadt c\u1ee7a h\u1ecd."}