{"qas": [{"question": "What was widely observed in the eastern portion of the Byzantine world ?", "id": "5730e84cf6cb411900e2453c", "answers": [{"text": "the feast of her conception was widely celebrated in the Byzantine East", "answer_start": 8}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of this festival ?", "id": "5730e84cf6cb411900e2453d", "answers": [{"text": "under the name of the Conception (active) of Saint Anne", "answer_start": 81}], "is_impossible": false}, {"question": "Was there anything in similarity that happened in the Western portion of the Empire ? If so who was it supported by?", "id": "5730e84cf6cb411900e2453e", "answers": [{"text": "In the West it was known as the feast of the Conception (passive) of Mary, and was associated particularly with the Normans", "answer_start": 138}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was against all of the celebrations of Mary 's her birth ?", "id": "5730e84cf6cb411900e2453f", "answers": [{"text": "Critics included Saints Bernard of Clairvaux, Albertus Magnus and Thomas Aquinas.", "answer_start": 539}], "is_impossible": false}, {"question": "According to some when is is possible for a Sanctified Mary to have emerged ?", "id": "5730e84cf6cb411900e24540", "answers": [{"text": "out that sanctification could be conferred at the first moment of conception in view of the foreseen merits of Christ, a view held especially by Franciscans.", "answer_start": 697}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the feast of her conception", "answer_start": 8}], "question": "What was widely celebrated in the West by 750?", "id": "5a272fdbc93d92001a400409", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Normans", "answer_start": 250}], "question": "What group in the West was the conception of St. Anne associated with", "id": "5a272fdbc93d92001a40040a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Immaculate", "answer_start": 397}], "question": "What did Thomas Aquinas support attaching to the title conception of Mary?", "id": "5a272fdbc93d92001a40040b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "750", "answer_start": 3}], "question": "When did the Eastern church start to celebrate the conception of Mary?", "id": "5a272fdbc93d92001a40040c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "sanctification", "answer_start": 706}], "question": "What is St. Albertus Magnus say could be conferred at the moment of conception?", "id": "5a272fdbc93d92001a40040d", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "B\u1edfi <b8_0> 750 <b8_0/> , <a0_0><b5_0> l\u1ec5 c\u1ee7a quan ni\u1ec7m c\u1ee7a b\u00e0 <b5_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c r\u1ed9ng r\u00e3i \u1edf ph\u00eda \u0110\u00f4ng Byzantine <a0_0/> , <a1_0> d\u01b0\u1edbi t\u00ean c\u1ee7a Conception (ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng) c\u1ee7a Saint Anne <a1_0/> . <a2_0> \u1ede ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y, n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn nh\u01b0 l\u00e0 l\u1ec5 c\u1ee7a Quan ni\u1ec7m (th\u1ee5 \u0111\u1ed9ng) c\u1ee7a \u0110\u1ee9c Maria, v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c li\u00ean k\u1ebft \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u1edbi <b6_0> ng\u01b0\u1eddi Norman <b6_0/><a2_0/> , cho d\u00f9 nh\u1eefng gi\u1edbi thi\u1ec7u n\u00f3 tr\u1ef1c ti\u1ebfp t\u1eeb ph\u01b0\u01a1ng \u0110\u00f4ng ho\u1eb7c l\u1ea5y n\u00f3 t\u1eeb vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng ti\u1ebfng Anh. S\u1ef1 lan truy\u1ec1n c\u1ee7a b\u1eefa ti\u1ec7c, b\u00e2y gi\u1edd v\u1edbi t\u00ednh t\u1eeb &quot; <b7_0> Immaculate <b7_0/> &quot;g\u1eafn li\u1ec1n v\u1edbi danh hi\u1ec7u c\u1ee7a n\u00f3, \u0111\u00e3 g\u1eb7p s\u1ef1 ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i tr\u00ean m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi, v\u1edbi l\u00fd do l\u00e0 s\u1ef1 th\u00e1nh h\u00f3a ch\u1ec9 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c sau khi th\u1ee5 thai. <a3_0> C\u00e1c nh\u00e0 ph\u00ea b\u00ecnh bao g\u1ed3m c\u00e1c Th\u00e1nh Bernard c\u1ee7a Clairvaux, Albertus Magnus v\u00e0 Thomas Aquinas. <a3_0/> C\u00e1c nh\u00e0 th\u1ea7n h\u1ecdc kh\u00e1c b\u1ea3o v\u1ec7 bi\u1ec3u th\u1ee9c &quot;Immaculate Conception&quot;, ch\u1ec9 <a4_0> Ngo\u00e0i \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3 <b9_0> s\u1ef1 th\u00e1nh h\u00f3a <b9_0/> c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c ban cho t\u1ea1i th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a quan ni\u1ec7m trong quan \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a c\u00e1c th\u00e0nh t\u00edch d\u1ef1 \u0111o\u00e1n c\u1ee7a Ch\u00faa Kit\u00f4, m\u1ed9t quan \u0111i\u1ec3m \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 b\u1edfi ng\u01b0\u1eddi Phanxic\u00f4."}