{"qas": [{"question": "\u0110\u1ea1i \u0111a s\u1ed1 \u0111\u1ee9ng \u1edf \u0111\u00e2u li\u00ean quan \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c c\u00f3 hay kh\u00f4ng c\u00f3 l\u1ec5 h\u1ed9i kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng Mary?", "id": "5730f375a5e9cc1400cdbb31", "answers": [{"text": "Popular opinion remained firmly behind the celebration of Mary's conception.", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o m\u00e0 Gi\u00e1o h\u1ed9i La M\u00e3 Th\u00e1nh cai tr\u1ecb v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 c\u1ee7a c\u00e1c l\u1ec5 h\u1ed9i?", "id": "5730f375a5e9cc1400cdbb32", "answers": [{"text": "stated that belief in the immaculate conception of Mary is in accord with the Catholic faith.", "answer_start": 153}], "is_impossible": false}, {"question": "L\u00e0 th\u1ef1c t\u1ebf \u0111\u1eb1ng sau \u00fd ngh\u0129a c\u1ee7a l\u1ec5 h\u1ed9i kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng Mary d\u1ea1y t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc th\u1ea7n h\u1ecdc?", "id": "5730f375a5e9cc1400cdbb33", "answers": [{"text": "end of the 15th century the belief was widely professed and taught in many theological faculties", "answer_start": 254}], "is_impossible": false}, {"question": "Trong n\u0103m n\u00e0o l\u00e0 tu s\u0129 n\u1ed5i ti\u1ebfng t\u00ean l\u00e0 Tom \u0111\u00e3 cho m\u1ed9t v\u1ecb tr\u00ed nh\u01b0 m\u1ed9t v\u1ecb th\u00e1nh c\u1ee7a Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o La M\u00e3 th\u00e1nh?", "id": "5730f375a5e9cc1400cdbb34", "answers": [{"text": "Thomas Aquinas (who had been canonised in 1323", "answer_start": 433}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 x\u1ea3y ra v\u1edbi Tom v\u00e0o m\u1ed9t trong nh\u1eefng n\u0103m 1567 \u0111\u00e3 thay \u0111\u1ed5i danh hi\u1ec7u c\u1ee7a anh?", "id": "5730f375a5e9cc1400cdbb35", "answers": [{"text": "declared \"Doctor Angelicus\" of the Church in 1567", "answer_start": 484}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Mary's conception", "answer_start": 58}], "question": "\u00dd ki\u1ebfn \u200b\u200bph\u1ed5 bi\u1ebfn n\u00e0o \u0111\u00e3 ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i?", "id": "5a27390ac93d92001a400437", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Council of Basel,", "answer_start": 90}], "question": "Ai n\u00f3i r\u1eb1ng ni\u1ec1m tin v\u00e0o quan ni\u1ec7m immaculate c\u1ee7a Mary kh\u00f4ng ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi ni\u1ec1m tin C\u00f4ng gi\u00e1o?", "id": "5a27390ac93d92001a400438", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Council of Basel", "answer_start": 90}], "question": "L\u1eddi khuy\u00ean g\u00ec \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c trong th\u1ebf k\u1ef7 m\u01b0\u1eddi b\u1ed1n?", "id": "5a27390ac93d92001a400439", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "belief in the immaculate conception of Mary", "answer_start": 165}], "question": "Ni\u1ec1m tin n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ea1y trong nhi\u1ec1u c\u01a1 s\u1edf th\u1ea7n h\u1ecdc v\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1500?", "id": "5a27390ac93d92001a40043a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Council of Trent", "answer_start": 544}], "question": "L\u1eddi khuy\u00ean n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c gi\u1eefa n\u0103m 1545 v\u00e0 1563 \u0111\u00e3 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh gi\u00e1o l\u00fd?", "id": "5a27390ac93d92001a40043b", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0> Quan \u0111i\u1ec3m ph\u1ed5 bi\u1ebfn v\u1eabn v\u1eefng ch\u1eafc sau l\u1ec5 k\u1ef7 ni\u1ec7m <b5_0> Quan ni\u1ec7m c\u1ee7a Mary <b5_0/> . <a0_0/> N\u0103m 1439, <b6_0><b7_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Basel <b7_0/> , <b6_0/> m\u00e0 kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ea1i k\u1ebft, <a1_0> n\u00f3i r\u1eb1ng <b8_0> ni\u1ec1m tin v\u00e0o quan ni\u1ec7m immaculate c\u1ee7a Mary <b8_0/> ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ee9c tin C\u00f4ng gi\u00e1o. <a1_0/> B\u1eb1ng <a2_0> cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 15, ni\u1ec1m tin \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ed5 bi\u1ebfn r\u1ed9ng r\u00e3i v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3ng d\u1ea1y trong nhi\u1ec1u khoa th\u1ea7n h\u1ecdc <a2_0/> , nh\u01b0ng \u0111\u00f3 l\u00e0 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Dominicans, v\u00e0 tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a c\u00e1c \u0111\u1ed1i s\u1ed1 <a3_0> Thomas Aquinas (ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c phong th\u00e1nh n\u0103m 1323 <a3_0/> v\u00e0 <a4_0> tuy\u00ean b\u1ed1 &quot;B\u00e1c s\u0129 Angelicus&quot; c\u1ee7a Gi\u00e1o h\u1ed9i n\u0103m 1567 <a4_0/> ) r\u1eb1ng <b9_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Trent <b9_0/> (1545\u201363) - \u0111i\u1ec1u m\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c mong \u0111\u1ee3i \u0111\u1ec3 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh gi\u00e1o l\u00fd \u2014 thay v\u00ec t\u1eeb ch\u1ed1i \u0111\u1ea3m nh\u1eadn v\u1ecb tr\u00ed."}