{"qas": [{"question": "What did the merging of superstitious beliefs and scientific ones regarding group differences produce?", "id": "5728dbc5ff5b5019007da842", "answers": [{"text": "an \"ideology of race\"", "answer_start": 177}], "is_impossible": false}, {"question": "What were races considered to be, according to the ideology of race?", "id": "5728dbc5ff5b5019007da843", "answers": [{"text": "primordial, natural, enduring and distinct", "answer_start": 238}], "is_impossible": false}, {"question": "How might some groups have resulted, according to the ideology?", "id": "5728dbc5ff5b5019007da844", "answers": [{"text": "mixture between formerly distinct populations", "answer_start": 342}], "is_impossible": false}, {"question": "What group was identified as being inferior to Europeans?", "id": "5728dbc5ff5b5019007da845", "answers": [{"text": "Negros", "answer_start": 605}], "is_impossible": false}, {"question": "Who particularly noted the unnatural sexual appetites of Africans?", "id": "5728dbc5ff5b5019007da846", "answers": [{"text": "Thomas Jefferson", "answer_start": 683}], "is_impossible": false}], "context": "T\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 17 \u0111\u1ebfn th\u1ebf k\u1ef7 19, vi\u1ec7c k\u1ebft h\u1ee3p c\u00e1c t\u00edn ng\u01b0\u1ee1ng d\u00e2n gian v\u1ec1 s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t nh\u00f3m v\u1edbi nh\u1eefng gi\u1ea3i th\u00edch khoa h\u1ecdc v\u1ec1 nh\u1eefng kh\u00e1c bi\u1ec7t \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra c\u00e1i m\u00e0 m\u1ed9t h\u1ecdc gi\u1ea3 g\u1ecdi l\u00e0 <a0_0> &quot;\u00fd th\u1ee9c h\u1ec7 c\u1ee7a ch\u1ee7ng t\u1ed9c&quot; <a0_0/> . Theo \u00fd th\u1ee9c h\u1ec7 n\u00e0y, ch\u1ee7ng t\u1ed9c l\u00e0 <a1_0> nguy\u00ean th\u1ee7y, t\u1ef1 nhi\u00ean, l\u00e2u d\u00e0i v\u00e0 kh\u00e1c bi\u1ec7t <a1_0/> . N\u00f3 c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eadp lu\u1eadn r\u1eb1ng m\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00f3m c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 k\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a <a2_0> h\u1ed7n h\u1ee3p gi\u1eefa c\u00e1c qu\u1ea7n th\u1ec3 kh\u00e1c bi\u1ec7t tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y <a2_0/> , nh\u01b0ng nghi\u00ean c\u1ee9u c\u1ea9n th\u1eadn \u0111\u00f3 c\u00f3 th\u1ec3 ph\u00e2n bi\u1ec7t c\u00e1c ch\u1ee7ng t\u1ed9c t\u1ed5 ti\u00ean \u0111\u00e3 k\u1ebft h\u1ee3p \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra c\u00e1c nh\u00f3m h\u1ed7n h\u1ee3p. C\u00e1c ph\u00e2n lo\u1ea1i c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng ti\u1ebfp theo c\u1ee7a Georges Buffon, Petrus Camper v\u00e0 Christoph Meiners \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n lo\u1ea1i &quot; <a3_0> Negros <a3_0/> \u1ede M\u1ef9, l\u00fd thuy\u1ebft ch\u1ee7ng t\u1ed9c c\u1ee7a <a4_0> Thomas Jefferson <a4_0/> c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng. Anh th\u1ea5y ng\u01b0\u1eddi ch\u00e2u Phi k\u00e9m c\u1ecfi h\u01a1n ng\u01b0\u1eddi Da tr\u1eafng \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t li\u00ean quan \u0111\u1ebfn tr\u00ed tu\u1ec7 c\u1ee7a h\u1ecd, v\u00e0 th\u1ea5m nhu\u1ea7n ham mu\u1ed1n t\u00ecnh d\u1ee5c kh\u00f4ng t\u1ef1 nhi\u00ean, nh\u01b0ng m\u00f4 t\u1ea3 ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 b\u1ea3n \u0111\u1ecba l\u00e0 b\u1eb1ng v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi da tr\u1eafng."}