{"qas": [{"question": "Who did the Washington Post say Kerry was an envoy for?", "id": "572ac20c34ae481900deacb9", "answers": [{"text": "Afghanistan and Pakistan", "answer_start": 67}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Washington Post say Kerry was important envoy?", "id": "572ac20c34ae481900deacba", "answers": [{"text": "May 2011", "answer_start": 152}], "is_impossible": false}, {"question": "How, in May 2011, did the WaPo describe Bin Laden's killing?", "id": "572ac20c34ae481900deacbb", "answers": [{"text": "perhaps the most important crossroads yet", "answer_start": 262}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Kerry get from the Pakistanis?", "id": "572ac20c34ae481900deacbc", "answers": [{"text": "the tail-section of the U.S. helicopter which had had to be abandoned at Abbottabad during the bin Laden strike", "answer_start": 592}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was Pakistan's army chief in 2013?", "id": "572ac20c34ae481900deacbd", "answers": [{"text": "Gen. Ashfaq Parvez Kayani", "answer_start": 751}], "is_impossible": false}], "context": "Kerry &quot;\u0111\u00e3 n\u1ed5i l\u00ean trong v\u00e0i n\u0103m qua nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t ph\u00e1i vi\u00ean quan tr\u1ecdng cho <a0_0> Afghanistan v\u00e0 Pakistan <a0_0/> trong th\u1eddi gian kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng, &quot;m\u1ed9t b\u00e1o c\u00e1o c\u1ee7a t\u1edd Washington Post \u0111\u00e3 n\u00eau trong <a1_0> Th\u00e1ng 5 n\u0103m 2011 <a1_0/> , nh\u01b0 Kerry \u0111\u00e3 th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ed9t chuy\u1ebfn \u0111i \u0111\u1ebfn hai n\u01b0\u1edbc. Vi\u1ec7c gi\u1ebft Osama bin Laden &quot;\u0111\u00e3 t\u1ea1o ra <a2_0> c\u00f3 l\u1ebd l\u00e0 ng\u00e3 t\u01b0 quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t <a2_0/> &quot;B\u00e1o c\u00e1o ti\u1ebfp t\u1ee5c, khi Th\u01b0\u1ee3ng ngh\u1ecb s\u0129 ph\u00e1t bi\u1ec3u t\u1ea1i m\u1ed9t cu\u1ed9c h\u1ecdp b\u00e1o v\u00e0 chu\u1ea9n b\u1ecb bay t\u1eeb Kabul \u0111\u1ebfn Pakistan. Trong s\u1ed1 c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ea3o lu\u1eadn trong chuy\u1ebfn th\u0103m th\u00e1ng 5 t\u1edbi Pakistan, d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 \u0111\u00e1nh gi\u00e1 t\u1ed5ng qu\u00e1t&quot; c\u00e2n nh\u1eafc l\u1ea1i &quot;m\u1ed1i quan h\u1ec7 song ph\u01b0\u01a1ng, Kerry t\u00ecm ki\u1ebfm v\u00e0 l\u1ea5y l\u1ea1i ng\u01b0\u1eddi Pakistan <a3_0> ph\u1ea7n \u0111u\u00f4i c\u1ee7a m\u00e1y bay tr\u1ef1c th\u0103ng Hoa K\u1ef3 \u0111\u00e3 b\u1ecb b\u1ecf r\u01a1i t\u1ea1i Abbottabad trong cu\u1ed9c \u0111\u00ecnh c\u00f4ng bin Laden <a3_0/> . N\u0103m 2013, Kerry g\u1eb7p l\u00e3nh \u0111\u1ea1o qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Pakistan <a4_0> T\u01b0\u1edbng Ashfaq Parvez Kayani <a4_0/> \u0111\u1ec3 th\u1ea3o lu\u1eadn v\u1ec1 qu\u00e1 tr\u00ecnh h\u00f2a b\u00ecnh v\u1edbi Taliban \u1edf Afghanistan."}