{"qas": [{"question": "Which wound allowed Kerry to leave combat duty?", "id": "572aadc2be1ee31400cb8153", "answers": [{"text": "third", "answer_start": 14}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was Kerry reassigned in April 1969?", "id": "572aadc2be1ee31400cb8154", "answers": [{"text": "the Brooklyn-based Atlantic Military Sea Transportation Service", "answer_start": 255}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Kerry become a lieutenant?", "id": "572aadc2be1ee31400cb8155", "answers": [{"text": "January 1, 1970", "answer_start": 446}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was Kerry a personal aide for?", "id": "572aadc2be1ee31400cb8156", "answers": [{"text": "Rear Admiral Walter Schlech", "answer_start": 414}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Kerry leave the Naval Reserve?", "id": "572aadc2be1ee31400cb8157", "answers": [{"text": "February 1978", "answer_start": 789}], "is_impossible": false}], "context": "Sau Kerry&#39;s <a0_0> th\u1ee9 ba <a0_0/> v\u00f2ng lo\u1ea1i v\u1ebft th\u01b0\u01a1ng, \u00f4ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a H\u1ea3i qu\u00e2n \u0111\u1ec3 ph\u00e2n c\u00f4ng l\u1ea1i c\u00e1c nhi\u1ec7m v\u1ee5 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u. L\u1ef1a ch\u1ecdn \u01b0a th\u00edch c\u1ee7a Kerry cho vi\u1ec7c t\u00e1i ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh l\u00e0 tr\u1ee3 l\u00fd qu\u00e2n s\u1ef1 \u1edf Boston, New York ho\u1eb7c Washington, DC Ng\u00e0y 11 th\u00e1ng 4 n\u0103m 1969, \u00f4ng b\u00e1o c\u00e1o <a1_0> D\u1ecbch v\u1ee5 v\u1eadn t\u1ea3i bi\u1ec3n qu\u00e2n \u0111\u1ed9i \u0110\u1ea1i T\u00e2y D\u01b0\u01a1ng t\u1ea1i Brooklyn <a1_0/> , n\u01a1i \u00f4ng s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u00e0m nhi\u1ec7m v\u1ee5 t\u00edch c\u1ef1c cho n\u0103m sau v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch tr\u1ee3 l\u00fd c\u00e1 nh\u00e2n cho m\u1ed9t s\u0129 quan, <a3_0> \u0110\u00f4 \u0111\u1ed1c ph\u00eda sau Walter Schlech <a3_0/> . Tr\u00ean <a2_0> Ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 1 n\u0103m 1970 <a2_0/> Kerry t\u1ea1m th\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c th\u0103ng ch\u1ee9c l\u00ean trung \u00fay. Kerry \u0111\u00e3 \u0111\u1ed3ng \u00fd gia h\u1ea1n nhi\u1ec7m v\u1ee5 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a m\u00ecnh t\u1eeb th\u00e1ng 12 n\u0103m 1969 \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 8 n\u0103m 1970 \u0111\u1ec3 th\u1ef1c hi\u1ec7n nhi\u1ec7m v\u1ee5 t\u00e0u Swift. John Kerry ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u1ea1i H\u1ea3i qu\u00e2n Hoa K\u1ef3 t\u1eeb th\u00e1ng 8 n\u0103m 1966 cho \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 1 n\u0103m 1970. \u00d4ng ti\u1ebfp t\u1ee5c ph\u1ee5c v\u1ee5 trong Khu b\u1ea3o t\u1ed3n H\u1ea3i qu\u00e2n cho \u0111\u1ebfn khi <a4_0> Th\u00e1ng 2 n\u0103m 1978 <a4_0/> ."}