{"qas": [{"question": "D\u00e2n s\u1ed1 Valencia n\u0103m 2000 l\u00e0 g\u00ec?", "id": "570d5f41b3d812140066d77d", "answers": [{"text": "739.014", "answer_start": 142}], "is_impossible": false}, {"question": "Valencia \u0111\u00e3 x\u1ebfp h\u1ea1ng \u1edf \u0111\u00e2u trong ph\u00e1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf gi\u1eefa c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 T\u00e2y Ban Nha trong nh\u1eefng n\u0103m 1900?", "id": "570d5f41b3d812140066d77e", "answers": [{"text": "th\u1ee9 ba", "answer_start": 178}], "is_impossible": false}, {"question": "Valencia \u0111\u00e3 x\u1ebfp h\u1ea1ng \u1edf \u0111\u00e2u trong s\u1ed1 c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 T\u00e2y Ban Nha trong nh\u1eefng n\u0103m 1900?", "id": "570d5f41b3d812140066d77f", "answers": [{"text": "th\u1ee9 ba", "answer_start": 32}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o ga Gare du Nord k\u1ebft th\u00fac?", "id": "570d5f41b3d812140066d780", "answers": [{"text": "1921", "answer_start": 450}], "is_impossible": false}, {"question": "Tri\u1ec3n l\u00e3m khu v\u1ef1c c\u1ee7a Valencia \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "570d5f41b3d812140066d781", "answers": [{"text": "1909", "answer_start": 544}], "is_impossible": false}], "context": "Trong th\u1ebf k\u1ef7 20 Valencia v\u1eabn l\u00e0 th\u1ee9 ba th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u00f4ng d\u00e2n nh\u1ea5t T\u00e2y Ban Nha khi d\u00e2n s\u1ed1 t\u0103ng g\u1ea5p ba l\u1ea7n, t\u0103ng t\u1eeb 213.550 ng\u01b0\u1eddi v\u00e0o n\u0103m 1900 \u0111\u1ebfn 739.014 v\u00e0o n\u0103m 2000. Valencia c\u0169ng th\u1ee9 ba trong ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u00f4ng nghi\u1ec7p v\u00e0 kinh t\u1ebf; c\u00e1c c\u1ed9t m\u1ed1c \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd bao g\u1ed3m vi\u1ec7c m\u1edf r\u1ed9ng \u0111\u00f4 th\u1ecb c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1800, vi\u1ec7c th\u00e0nh l\u1eadp Banco de Valencia v\u00e0o n\u0103m 1900, x\u00e2y d\u1ef1ng c\u00e1c th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Trung v\u00e0 Columbus, v\u00e0 vi\u1ec7c x\u00e2y d\u1ef1ng ga t\u00e0u Gare du Nord, ho\u00e0n th\u00e0nh 1921. Th\u1ebf k\u1ef7 m\u1edbi \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh d\u1ea5u \u1edf Valencia v\u1edbi m\u1ed9t s\u1ef1 ki\u1ec7n l\u1edbn, tri\u1ec3n l\u00e3m khu v\u1ef1c Valencian 1909 (La Exposici\u00f3n Regional Valenciana de 1909), m\u00f4 ph\u1ecfng tri\u1ec3n l\u00e3m qu\u1ed1c gia v\u00e0 ph\u1ed5 qu\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 kh\u00e1c. S\u1ea3n ph\u1ea9m n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ea3ng c\u00e1o b\u1edfi Ateneo Mercantil de Valencia (Mercantile Athenaeum c\u1ee7a Valencia), \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 ch\u1ee7 t\u1ecbch c\u1ee7a n\u00f3, Tom\u00e1s Tr\u00e9nor y Palavicino, v\u00e0 \u0111\u00e3 c\u00f3 s\u1ef1 h\u1ed7 tr\u1ee3 c\u1ee7a Ch\u00ednh ph\u1ee7 v\u00e0 Th\u00e1i; n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh th\u1ee9c kh\u00e1nh th\u00e0nh b\u1edfi vua Alfonso XIII."}