{"qas": [{"question": "Khi m\u00e1i v\u00f2m \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng?", "id": "570d4d9efed7b91900d45e4d", "answers": [{"text": "th\u1ebf k\u1ef7 15", "answer_start": 10}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai b\u1eaft \u0111\u1ea7u x\u00e2y d\u1ef1ng nh\u00e0 nguy\u1ec7n ch\u00ednh?", "id": "570d4d9efed7b91900d45e4e", "answers": [{"text": "\u0110\u1ee9c T\u1ed5ng Gi\u00e1m m\u1ee5c Luis Alfonso de los Cameros", "answer_start": 150}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o l\u1ed1i v\u00e0o ch\u00ednh \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng?", "id": "570d4d9efed7b91900d45e4f", "answers": [{"text": "\u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 18", "answer_start": 362}], "is_impossible": false}, {"question": "Phong c\u00e1ch n\u00e0o l\u00e0 c\u00e1nh c\u1eeda c\u1ee7a c\u00e1c S\u1ee9 \u0111\u1ed3?", "id": "570d4d9efed7b91900d45e50", "answers": [{"text": "Gothic", "answer_start": 513}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 v\u1ebd nh\u1eefng b\u1ee9c tranh trong nh\u00e0 nguy\u1ec7n San Francesco?", "id": "570d4d9efed7b91900d45e51", "answers": [{"text": "Francisco Goya", "answer_start": 1212}], "is_impossible": false}], "context": "b\u00ean trong th\u1ebf k\u1ef7 15 m\u00e1i v\u00f2m \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00eam v\u00e0o v\u00e0 c\u00e1c h\u1ea3i qu\u00e2n m\u1edf r\u1ed9ng tr\u1edf l\u1ea1i c\u1ee7a d\u00e0n h\u1ee3p x\u01b0\u1edbng, k\u1ebft h\u1ee3p t\u00f2a nh\u00e0 v\u1edbi th\u00e1p v\u00e0 t\u1ea1o th\u00e0nh m\u1ed9t l\u1ed1i v\u00e0o ch\u00ednh. \u0110\u1ee9c T\u1ed5ng Gi\u00e1m m\u1ee5c Luis Alfonso de los Cameros b\u1eaft \u0111\u1ea7u x\u00e2y d\u1ef1ng nh\u00e0 nguy\u1ec7n ch\u00ednh n\u0103m 1674; c\u00e1c b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c trang tr\u00ed b\u1eb1ng nh\u1eefng vi\u00ean \u0111\u00e1 c\u1ea9m th\u1ea1ch v\u00e0 nh\u1eefng \u0111\u1ed3ng ti\u1ec1n trong phong c\u00e1ch Baroque c\u1ee7a th\u1eddi k\u1ef3 \u0111\u00f3. T\u1ea1i \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 18 \u0110\u1ee9c Conrad Rudolphus x\u00e2y d\u1ef1ng m\u1eb7t ti\u1ec1n c\u1ee7a l\u1ed1i v\u00e0o ch\u00ednh. Hai c\u00e1nh c\u1eeda kia d\u1eabn v\u00e0o s\u1ef1 transept; m\u1ed9t, c\u1ee7a c\u00e1c S\u1ee9 \u0110\u1ed3 trong thu\u1ea7n khi\u1ebft ch\u1ec9 Gothic, c\u00f3 ni\u00ean \u0111\u1ea1i t\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 14, ng\u01b0\u1eddi kia l\u00e0 c\u1ee7a Pal\u00e1u. C\u00e1c b\u1ed5 sung \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n cho m\u1eb7t sau c\u1ee7a nh\u00e0 th\u1edd l\u00e0m gi\u1ea3m chi\u1ec1u cao c\u1ee7a n\u00f3. Vi\u1ec7c ph\u1ee5c h\u1ed3i th\u1ebf k\u1ef7 18 l\u00e0m tr\u00f2n c\u00e1c v\u00f2m nh\u1ecdn, bao ph\u1ee7 c\u00e1c c\u1ed9t Gothic v\u1edbi c\u00e1c c\u1ed9t tr\u1ee5 Corinth, v\u00e0 trang tr\u00ed l\u1ea1i c\u00e1c b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng. M\u00e1i v\u00f2m kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u00e8n l\u1ed3ng, tr\u1ea7n nh\u00e0 b\u1eb1ng ph\u1eb3ng c\u1ee7a n\u00f3 b\u1ecb xuy\u00ean th\u1ee7ng b\u1edfi hai c\u1eeda s\u1ed5 l\u1edbn b\u00ean h\u00f4ng. C\u00f3 b\u1ed1n nh\u00e0 th\u1edd \u1edf hai b\u00ean, b\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3 \u1edf cu\u1ed1i v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi m\u1edf c\u1eeda cho d\u00e0n h\u1ee3p x\u01b0\u1edbng, s\u1ef1 transept, v\u00e0 khu b\u1ea3o t\u1ed3n. N\u00f3 ch\u1ee9a nhi\u1ec1u b\u1ee9c tranh c\u1ee7a c\u00e1c ngh\u1ec7 s\u0129 n\u1ed5i ti\u1ebfng. M\u1ed9t reredos b\u1ea1c, \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb1ng sau b\u00e0n th\u1edd, \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c mang \u0111i trong chi\u1ebfn tranh n\u0103m 1808, v\u00e0 chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i th\u00e0nh \u0111\u1ed3ng xu \u0111\u1ec3 \u0111\u00e1p \u1ee9ng c\u00e1c chi ph\u00ed c\u1ee7a chi\u1ebfn d\u1ecbch. C\u00f3 hai b\u1ee9c tranh c\u1ee7a Francisco Goya trong nh\u00e0 nguy\u1ec7n San Francesco. \u0110\u1eb1ng sau Nh\u00e0 nguy\u1ec7n c\u1ee7a B\u00ed t\u00edch Ph\u00fac \u00e2m l\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e0 nguy\u1ec7n Ph\u1ee5c h\u01b0ng nh\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng b\u1edfi Calixtus III. B\u00ean c\u1ea1nh nh\u00e0 th\u1edd l\u00e0 nh\u00e0 th\u1edd d\u00e0nh ri\u00eang cho \u0110\u1ee9c M\u1eb9 c\u1ee7a Forsaken (Virgen de los desamparados ho\u1eb7c Mare de D\u00e9u dels Desamparats)."}