{"qas": [{"question": "Khi n\u1ec1n d\u00e2n ch\u1ee7 b\u1eaft \u0111\u1ea7u \u1edf T\u00e2y Ban Nha, v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Valencia \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh g\u00ec?", "id": "570d7229b3d812140066d957", "answers": [{"text": "C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Valencia", "answer_start": 351}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai d\u1eabn \u0111\u1ea7u m\u1ed9t cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh \u1edf Valencia?", "id": "570d7229b3d812140066d958", "answers": [{"text": "Jaime Milans del Bosch", "answer_start": 544}], "is_impossible": false}, {"question": "Th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p c\u1ee7a ai thuy\u1ebft ph\u1ee5c ph\u1ea7n l\u1edbn qu\u00e2n \u0111\u1ed9i \u1edf l\u1ea1i trung th\u00e0nh?", "id": "570d7229b3d812140066d959", "answers": [{"text": "Vua Juan Carlos I", "answer_start": 762}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Milans del Bosch \u0111\u1ea7u h\u00e0ng?", "id": "570d7229b3d812140066d95a", "answers": [{"text": "24 th\u00e1ng 2", "answer_start": 982}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng g\u00ec lu\u1eadt \u0111\u00e3 l\u00e0m Valencia th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a khu v\u1ef1c c\u1ee7a n\u00f3?", "id": "570d7229b3d812140066d95b", "answers": [{"text": "Quy ch\u1ebf t\u1ef1 ch\u1ee7", "answer_start": 375}], "is_impossible": false}], "context": "N\u1ec1n kinh t\u1ebf b\u1eaft \u0111\u1ea7u h\u1ed3i ph\u1ee5c v\u00e0o \u0111\u1ea7u nh\u1eefng n\u0103m 1960, v\u00e0 th\u00e0nh ph\u1ed1 tr\u1ea3i qua s\u1ef1 t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng d\u00e2n s\u1ed1 b\u00f9ng n\u1ed5 th\u00f4ng qua vi\u1ec7c nh\u1eadp c\u01b0 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00fac \u0111\u1ea9y b\u1edfi c\u00e1c c\u00f4ng vi\u1ec7c t\u1ea1o ra v\u1edbi vi\u1ec7c th\u1ef1c hi\u1ec7n c\u00e1c d\u1ef1 \u00e1n \u0111\u00f4 th\u1ecb l\u1edbn v\u00e0 c\u1ea3i thi\u1ec7n c\u01a1 s\u1edf h\u1ea1 t\u1ea7ng. V\u1edbi s\u1ef1 ra \u0111\u1eddi c\u1ee7a n\u1ec1n d\u00e2n ch\u1ee7 \u1edf T\u00e2y Ban Nha, v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c c\u1ed5 c\u1ee7a Valencia \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp nh\u01b0 m\u1ed9t th\u1ef1c th\u1ec3 t\u1ef1 tr\u1ecb m\u1edbi, C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Valencia, c\u00e1c Quy ch\u1ebf t\u1ef1 ch\u1ee7 n\u0103m 1982 ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh Valencia l\u00e0 th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a n\u00f3. V\u00e0o \u0111\u00eam ng\u00e0y 23 th\u00e1ng 2 n\u0103m 1981, ngay sau khi Antonio Tejero \u0111\u00e3 x\u00f4ng v\u00e0o Qu\u1ed1c h\u1ed9i, T\u1ed5ng t\u01b0 l\u1ec7nh Qu\u00e2n khu 3, Jaime Milans del Bosch, t\u0103ng l\u00ean \u1edf Valencia, \u0111\u1eb7t xe t\u0103ng tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1, tuy\u00ean b\u1ed1 t\u00ecnh tr\u1ea1ng kh\u1ea9n c\u1ea5p v\u00e0 c\u1ed1 g\u1eafng thuy\u1ebft ph\u1ee5c c\u00e1c nh\u00e2n v\u1eadt qu\u00e2n s\u1ef1 cao c\u1ea5p kh\u00e1c \u1ee7ng h\u1ed9 cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh. Sau th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p tr\u00ean truy\u1ec1n h\u00ecnh c\u1ee7a Vua Juan Carlos I, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi trong qu\u00e2n \u0111\u1ed9i ch\u01b0a t\u1ef1 li\u00ean k\u1ebft quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh v\u1eabn trung th\u00e0nh v\u1edbi ch\u00ednh ph\u1ee7, v\u00e0 cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh th\u1ea5t b\u1ea1i. M\u1eb7c d\u00f9 thi\u1ebfu s\u1ef1 h\u1ed7 tr\u1ee3 n\u00e0y, Milans del Bosch ch\u1ec9 \u0111\u1ea7u h\u00e0ng l\u00fac 5 gi\u1edd s\u00e1ng ng\u00e0y h\u00f4m sau, 24 th\u00e1ng 2."}