{"qas": [{"question": "Ai l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi b\u1ea3o tr\u1ee3 c\u1ee7a b\u1ec7nh vi\u1ec7n?", "id": "570d64bbb3d812140066d7e3", "answers": [{"text": "Santa Mar\u00eda de los Inocentes", "answer_start": 66}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 sau khi t\u00e1ch kh\u1ecfi b\u1ec7nh vi\u1ec7n?", "id": "570d64bbb3d812140066d7e4", "answers": [{"text": "Cofradia para elauntparo de los desamparados", "answer_start": 365}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u1eb7t n\u1ec1n t\u1ea3ng c\u1ee7a nh\u00e0 th\u1edd?", "id": "570d64bbb3d812140066d7e5", "answers": [{"text": "\u0110\u1ee9c T\u1ed5ng Gi\u00e1m m\u1ee5c Pedro de Urbina", "answer_start": 756}], "is_impossible": false}, {"question": "Cung \u0111i\u1ec7n archiepiscopal trong th\u1eddi k\u1ef3 Moorish l\u00e0 g\u00ec?", "id": "570d64bbb3d812140066d7e6", "answers": [{"text": "m\u1ed9t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng ng\u0169 c\u1ed1c", "answer_start": 888}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai kh\u0103ng kh\u0103ng x\u00e2y d\u1ef1ng nh\u00e0 th\u1edd m\u1edbi?", "id": "570d64bbb3d812140066d7e7", "answers": [{"text": "Conde de Oropesa", "answer_start": 518}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 1409, m\u1ed9t b\u1ec7nh vi\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0 \u0111\u1eb7t d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 b\u1ea3o tr\u1ee3 c\u1ee7a Santa Mar\u00eda de los Inocentes ; n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1eafn m\u1ed9t h\u1ed9i \u0111o\u00e0n d\u00e0nh cho vi\u1ec7c ph\u1ee5c h\u1ed3i c\u00e1c c\u01a1 quan c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi ch\u1ebft kh\u00f4ng th\u00e2n m\u1eadt trong th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u00e0 trong v\u00f2ng b\u00e1n k\u00ednh ba d\u1eb7m (4,8 km) xung quanh n\u00f3. V\u00e0o cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 15, t\u00ecnh tr\u1ea1ng n\u00e0y \u0111\u00e3 t\u00e1ch ra kh\u1ecfi b\u1ec7nh vi\u1ec7n v\u00e0 ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a m\u00ecnh d\u01b0\u1edbi c\u00e1i t\u00ean \" Cofradia para elauntparo de los desamparados \"Vua Philip IV c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 C\u00f4ng t\u01b0\u1edbc x\u1ee9 Arcos \u0111\u1ec1 ngh\u1ecb x\u00e2y d\u1ef1ng nh\u00e0 th\u1edd m\u1edbi, v\u00e0 n\u0103m 1647 nh\u00e0 Viceroy, Conde de Oropesa, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o t\u1ed3n kh\u1ecfi b\u1ec7nh d\u1ecbch h\u1ea1ch, kh\u0103ng kh\u0103ng \u0111\u00f2i th\u1ef1c hi\u1ec7n d\u1ef1 \u00e1n c\u1ee7a h\u1ecd. \u0110\u1ee9c Trinh N\u1eef Maria \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1 l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi b\u1ea3o tr\u1ee3 c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 d\u01b0\u1edbi danh hi\u1ec7u Virgen de los desamparados (\u0110\u1ee9c Trinh N\u1eef c\u1ee7a Forsaken), v\u00e0 \u0110\u1ee9c T\u1ed5ng Gi\u00e1m m\u1ee5c Pedro de Urbina, ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1652, \u0111\u1eb7t n\u1ec1n t\u1ea3ng c\u1ee7a nh\u00e0 nguy\u1ec7n m\u1edbi c\u1ee7a t\u00ean n\u00e0y. Cung \u0111i\u1ec7n archiepiscopal, m\u1ed9t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng ng\u0169 c\u1ed1c trong th\u1eddi gian c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Moor, r\u1ea5t \u0111\u01a1n gi\u1ea3n trong thi\u1ebft k\u1ebf, v\u1edbi m\u1ed9t tu vi\u1ec7n b\u00ean trong v\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e0 nguy\u1ec7n \u0111\u1eb9p trai. N\u0103m 1357, v\u00f2m k\u1ebft n\u1ed1i n\u00f3 v\u1edbi nh\u00e0 th\u1edd \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng. Trong ph\u00f2ng h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o t\u1ed3n ch\u00e2n dung c\u1ee7a t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c v\u1ecb gi\u00e1m m\u1ee5c c\u1ee7a Valencia."}