{"qas": [{"question": "How are the human rights in the CAR?", "id": "5728249e4b864d190016457e", "answers": [{"text": "poor", "answer_start": 106}], "is_impossible": false}, {"question": "What concerns are there regarding to human rights?", "id": "5728249e4b864d190016457f", "answers": [{"text": "government abuses", "answer_start": 148}], "is_impossible": false}, {"question": "What punishment is a human rights violation per the US state Dept?", "id": "5728249e4b864d1900164580", "answers": [{"text": "extrajudicial executions", "answer_start": 240}], "is_impossible": false}, {"question": "How is the prison quality in the CAR?", "id": "5728249e4b864d1900164581", "answers": [{"text": "harsh and life-threatening conditions", "answer_start": 378}], "is_impossible": false}, {"question": "What right in a court is denied and considered a human right violation?", "id": "5728249e4b864d1900164582", "answers": [{"text": "arbitrary arrest, prolonged pretrial detention and denial of a fair trial", "answer_start": 450}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "poor", "answer_start": 106}], "question": "What is the status of security forces in the CAR?", "id": "5a330056bd0d7f001aef9550", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "numerous government abuses", "answer_start": 139}], "question": "What did a Human Rights Report by CAR show concern over?", "id": "5a330056bd0d7f001aef9551", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "extrajudicial executions by security forces, torture, beatings and rape of suspects and prisoners", "answer_start": 240}], "question": "What actions did CAR mention that happened with impunity?", "id": "5a330056bd0d7f001aef9552", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "harsh and life-threatening", "answer_start": 378}], "question": "What are prision conditions like according to CAR?", "id": "5a330056bd0d7f001aef9553", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "restrictions on freedom of movement", "answer_start": 525}], "question": "What is one action taken against the State Department that is considered a human rights violation?", "id": "5a330056bd0d7f001aef9554", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "B\u00e1o c\u00e1o Nh\u00e2n quy\u1ec1n n\u0103m 2009 c\u1ee7a B\u1ed9 Ngo\u1ea1i giao Hoa K\u1ef3 l\u01b0u \u00fd r\u1eb1ng quy\u1ec1n con ng\u01b0\u1eddi trong CAR l\u00e0 <a0_0><b5_0> ngh\u00e8o n\u00e0n <b5_0/><a0_0/> v\u00e0 b\u00e0y t\u1ecf lo ng\u1ea1i v\u1ec1 <b6_0> v\u00f4 s\u1ed1 <a1_0> l\u1ea1m d\u1ee5ng c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 <b6_0/><a1_0/> . B\u1ed9 Ngo\u1ea1i giao Hoa K\u1ef3 c\u00e1o bu\u1ed9c r\u1eb1ng nh\u1eefng vi ph\u1ea1m nh\u00e2n quy\u1ec1n ch\u00ednh nh\u01b0 <a2_0><b7_0> h\u00e0nh x\u1eed ngo\u00e0i \u00fd ki\u1ebfn <a2_0/> b\u1edfi l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng an ninh, tra t\u1ea5n, \u0111\u00e1nh \u0111\u1eadp v\u00e0 h\u00e3m hi\u1ebfp c\u00e1c nghi ph\u1ea1m v\u00e0 t\u00f9 nh\u00e2n <b7_0/> \u0111\u00e3 x\u1ea3y ra v\u1edbi s\u1ef1 mi\u1ec5n c\u01b0\u1ee1ng. N\u00f3 c\u0169ng b\u1ecb c\u00e1o bu\u1ed9c <a3_0><b8_0> kh\u1eafc nghi\u1ec7t v\u00e0 \u0111e d\u1ecda t\u00ednh m\u1ea1ng <b8_0/> \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n <a3_0/> trong c\u00e1c nh\u00e0 t\u00f9 v\u00e0 trung t\u00e2m giam gi\u1eef, <a4_0> b\u1eaft gi\u1eef t\u00f9y ti\u1ec7n, giam gi\u1eef tr\u01b0\u1edbc khi x\u00e9t x\u1eed k\u00e9o d\u00e0i v\u00e0 t\u1eeb ch\u1ed1i m\u1ed9t phi\u00ean t\u00f2a c\u00f4ng b\u1eb1ng <a4_0/> , <b9_0> h\u1ea1n ch\u1ebf v\u1ec1 t\u1ef1 do di chuy\u1ec3n <b9_0/> , tham nh\u0169ng ch\u00ednh th\u1ee9c v\u00e0 h\u1ea1n ch\u1ebf v\u1ec1 quy\u1ec1n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng."}