{"qas": [{"question": "How much earlier do people's routines happen because of daylight savings?", "id": "56e71ec800c9c71400d76e67", "answers": [{"text": "one hour", "answer_start": 53}], "is_impossible": false}, {"question": "In which season is the policy of setting clocks ahead least practical?", "id": "56e71ec800c9c71400d76e68", "answers": [{"text": "winter", "answer_start": 489}], "is_impossible": false}, {"question": "Does setting the clocks ahead add an hour of daylight before or after the normal workday?", "id": "56e71ec800c9c71400d76e69", "answers": [{"text": "after", "answer_start": 341}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the schedule of time called when it is not daylight savings time?", "id": "56e71ec800c9c71400d76e6a", "answers": [{"text": "Standard Time", "answer_start": 71}], "is_impossible": false}], "context": "B\u1eb1ng c\u00e1ch \u0111\u1eb7t l\u1ea1i \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 trong m\u1ed9t khu v\u1ef1c th\u00e0nh <a0_0> m\u1ed9t gi\u1edd <a0_0/> ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc <a3_0> Gi\u1edd chu\u1ea9n <a3_0/> (m\u1ed9t gi\u1edd &quot;nhanh&quot;), nh\u1eefng c\u00e1 nh\u00e2n theo l\u1ecbch tr\u00ecnh quanh n\u0103m nh\u01b0 v\u1eady s\u1ebd th\u1ee9c d\u1eady s\u1edbm h\u01a1n m\u1ed9t gi\u1edd so v\u1edbi nh\u1eefng g\u00ec h\u1ecd c\u00f3; h\u1ecd s\u1ebd b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0 ho\u00e0n th\u00e0nh c\u00e1c th\u00f3i quen l\u00e0m vi\u1ec7c h\u00e0ng ng\u00e0y m\u1ed9t gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, v\u00e0 h\u1ecd s\u1ebd c\u00f3 s\u1eb5n cho h\u1ecd th\u00eam m\u1ed9t gi\u1edd \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y <a2_0> sau <a2_0/> ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ng\u00e0y l\u00e0m vi\u1ec7c c\u1ee7a h\u1ecd. Tuy nhi\u00ean, h\u1ecd s\u1ebd c\u00f3 m\u1ed9t gi\u1edd \u00edt \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y h\u01a1n v\u00e0o \u0111\u1ea7u m\u1ed7i ng\u00e0y, l\u00e0m cho ch\u00ednh s\u00e1ch \u00edt th\u1ef1c t\u1ebf h\u01a1n trong th\u1eddi gian <a1_0> m\u00f9a \u0111\u00f4ng <a1_0/> ."}