{"qas": [{"question": "What year did Germany decide to try DST?", "id": "56e7299137bdd419002c3ddb", "answers": [{"text": "1916", "answer_start": 21}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the German word for Daylight Saving Time?", "id": "56e7299137bdd419002c3ddc", "answers": [{"text": "Sommerzeit", "answer_start": 111}], "is_impossible": false}, {"question": "What natural resource were Germany and Austria-Hungary trying to conserve by using DST?", "id": "56e7299137bdd419002c3ddd", "answers": [{"text": "coal", "answer_start": 144}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did the United States get on board with DST?", "id": "56e7299137bdd419002c3dde", "answers": [{"text": "1918", "answer_start": 337}], "is_impossible": false}], "context": "B\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0o ng\u00e0y 30 th\u00e1ng 4 <a0_0> 1916 <a0_0/> , \u0110\u1ee9c v\u00e0 Chi\u1ebfn tranh Th\u1ebf gi\u1edbi I \u0111\u1ed3ng minh \u00c1o-Hungary l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ea7u ti\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng DST (ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c: <a1_0> Sommerzeit <a1_0/> ) nh\u01b0 m\u1ed9t c\u00e1ch \u0111\u1ec3 b\u1ea3o t\u1ed3n <a2_0> than \u0111\u00e1 <a2_0/> trong th\u1eddi chi\u1ebfn. Anh, h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c \u0111\u1ed3ng minh c\u1ee7a n\u00f3, v\u00e0 nhi\u1ec1u trung l\u1eadp ch\u00e2u \u00c2u s\u1edbm ph\u00f9 h\u1ee3p. Nga v\u00e0 m\u1ed9t v\u00e0i qu\u1ed1c gia kh\u00e1c \u0111\u00e3 ch\u1edd \u0111\u1ebfn n\u0103m sau v\u00e0 Hoa K\u1ef3 \u0111\u00e3 th\u00f4ng qua <a3_0> 1918 <a3_0/> ."}