{"qas": [{"question": "What event in the 1970s led more regions of North America to use DST?", "id": "56e72ba200c9c71400d76ed9", "answers": [{"text": "energy crisis", "answer_start": 430}], "is_impossible": false}, {"question": "What country joined Canada, the UK, and Ireland in continuing to observe Daylight Saving Time after the war?", "id": "56e72ba200c9c71400d76eda", "answers": [{"text": "Ireland", "answer_start": 148}], "is_impossible": false}, {"question": "Daylight Saving Time was used commonly during what war?", "id": "56e72ba200c9c71400d76edb", "answers": [{"text": "Second World War", "answer_start": 298}], "is_impossible": false}, {"question": "Along with North America, what continent was affected heavily by the 1970s energy crisis?", "id": "56e72ba200c9c71400d76edc", "answers": [{"text": "Europe", "answer_start": 376}], "is_impossible": false}], "context": "N\u00f3i chung, Th\u1eddi gian ti\u1ebft ki\u1ec7m \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y \u0111\u00e3 b\u1ecb h\u1ee7y b\u1ecf trong nh\u1eefng n\u0103m sau chi\u1ebfn tranh (v\u1edbi m\u1ed9t s\u1ed1 tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ngo\u1ea1i l\u1ec7 \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd bao g\u1ed3m Canada, V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh, Ph\u00e1p v\u00e0 <a1_0> Ireland <a1_0/> v\u00ed d\u1ee5). Tuy nhi\u00ean, n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a tr\u1edf l\u1ea1i trong th\u1eddi gian \u1edf nhi\u1ec1u n\u01a1i kh\u00e1c nhau trong nh\u1eefng th\u1eadp k\u1ef7 sau, v\u00e0 th\u01b0\u1eddng l\u00e0 trong <a2_0> Chi\u1ebfn tranh th\u1ebf gi\u1edbi th\u1ee9 hai <a2_0/> . N\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng r\u1ed9ng r\u00e3i, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 \u1edf B\u1eafc M\u1ef9 v\u00e0 <a3_0> Ch\u00e2u \u00c2u <a3_0/> b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb nh\u1eefng n\u0103m 1970 l\u00e0 k\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a nh\u1eefng n\u0103m 1970 <a0_0> kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng <a0_0/> ."}