{"qas": [{"question": "Which part of Brazil observes Daylight Saving Time?", "id": "56e7415337bdd419002c3e03", "answers": [{"text": "southern Brazil", "answer_start": 163}], "is_impossible": false}, {"question": "What part of Brazil does not observe DST?", "id": "56e7415337bdd419002c3e04", "answers": [{"text": "equatorial Brazil", "answer_start": 197}], "is_impossible": false}, {"question": "Which two continents that comprise a majority of the population worldwide don't observe DST?", "id": "56e7415337bdd419002c3e05", "answers": [{"text": "Asia and Africa", "answer_start": 284}], "is_impossible": false}, {"question": "The lack of fluctuation in time for what daily event means regions of the world near the equator don't usually keep DST?", "id": "56e7415337bdd419002c3e06", "answers": [{"text": "sunrise", "answer_start": 54}], "is_impossible": false}], "context": "DST th\u01b0\u1eddng kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c quan s\u00e1t g\u1ea7n \u0111\u01b0\u1eddng x\u00edch \u0111\u1ea1o, n\u01a1i <a3_0> b\u00ecnh Minh <a3_0/> th\u1eddi gian kh\u00f4ng thay \u0111\u1ed5i \u0111\u1ee7 \u0111\u1ec3 bi\u1ec7n minh cho n\u00f3. M\u1ed9t s\u1ed1 qu\u1ed1c gia ch\u1ec9 quan s\u00e1t \u1edf m\u1ed9t s\u1ed1 v\u00f9ng; v\u00ed d\u1ee5, <a0_0> mi\u1ec1n nam Brazil <a0_0/> quan s\u00e1t n\u00f3 trong khi <a1_0> x\u00edch \u0111\u1ea1o Brazil <a1_0/> kh\u00f4ng l\u00e0m. Ch\u1ec9 m\u1ed9t s\u1ed1 \u00edt ng\u01b0\u1eddi tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi s\u1eed d\u1ee5ng DST v\u00ec <a2_0> Ch\u00e2u \u00c1 v\u00e0 Ch\u00e2u Phi <a2_0/> th\u01b0\u1eddng kh\u00f4ng quan s\u00e1t n\u00f3."}