{"qas": [{"question": "Who first suggested daylight saving?", "id": "56e6fd9cde9d371400068112", "answers": [{"text": "George Hudson", "answer_start": 14}], "is_impossible": false}, {"question": "From what country did George Hudson hail?", "id": "56e6fd9cde9d371400068113", "answers": [{"text": "New Zealand", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was modern daylight saving first proposed?", "id": "56e6fd9cde9d371400068114", "answers": [{"text": "1895", "answer_start": 75}], "is_impossible": false}, {"question": "Besides Austria-Hungary, what country first put DST into effect?", "id": "56e6fd9cde9d371400068115", "answers": [{"text": "Germany", "answer_start": 81}], "is_impossible": false}], "context": "<a1_0> New Zealand <a1_0/> er <a0_0> George Hudson <a0_0/> \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t \u00fd t\u01b0\u1edfng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u1ec1 ti\u1ebft ki\u1ec7m \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y <a2_0> 1895 <a2_0/> . <a3_0> n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c <a3_0/> v\u00e0 \u00c1o-Hungary \u0111\u00e3 t\u1ed5 ch\u1ee9c tri\u1ec3n khai to\u00e0n qu\u1ed1c \u0111\u1ea7u ti\u00ean, b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb ng\u00e0y 30 th\u00e1ng 4 n\u0103m 1916. Nhi\u1ec1u qu\u1ed1c gia \u0111\u00e3 s\u1eed d\u1ee5ng n\u00f3 v\u00e0o nh\u1eefng th\u1eddi \u0111i\u1ec3m kh\u00e1c nhau k\u1ec3 t\u1eeb \u0111\u00f3, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t k\u1ec3 t\u1eeb cu\u1ed9c kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a nh\u1eefng n\u0103m 1970."}