{"qas": [{"question": "What phrase describes keeping adjusted summer hours year-round?", "id": "56e7adc800c9c71400d774cb", "answers": [{"text": "permanent daylight saving time", "answer_start": 11}], "is_impossible": false}, {"question": "Proponents of permanent DST say it has all the advantages of regular DST without the issues some people have from what bi-annual occurrences?", "id": "56e7adc800c9c71400d774cc", "answers": [{"text": "time shifts", "answer_start": 85}], "is_impossible": false}, {"question": "In year-round DST, would sunrise happen early or late compared to most places?", "id": "56e7adc800c9c71400d774cd", "answers": [{"text": "late", "answer_start": 457}], "is_impossible": false}, {"question": "During what time period did Russia use permanent DST?", "id": "56e7adc800c9c71400d774ce", "answers": [{"text": "2011 to 2014", "answer_start": 563}], "is_impossible": false}, {"question": "In what season in areas observing permanent daylight saving time will it stay dark the latest in the morning?", "id": "56e7adc800c9c71400d774cf", "answers": [{"text": "winter", "answer_start": 488}], "is_impossible": false}], "context": "Chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn &quot; <a0_0> th\u1eddi gian ti\u1ebft ki\u1ec7m \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y <a0_0/> &quot;(\u1edf l\u1ea1i v\u00e0o nh\u1eefng gi\u1edd h\u00e8 kh\u00f4ng c\u00f3 <a1_0> th\u1eddi gian ca <a1_0/> ) \u0111\u00f4i khi \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ee7ng h\u1ed9, v\u00e0 tr\u00ean th\u1ef1c t\u1ebf \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n \u1edf m\u1ed9t s\u1ed1 khu v\u1ef1c ph\u00e1p l\u00fd nh\u01b0 Argentina, Chile, Iceland, Singapore, Uzbekistan v\u00e0 Belarus. Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u1ee7ng h\u1ed9 tr\u00edch d\u1eabn nh\u1eefng l\u1ee3i th\u1ebf t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 DST b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng m\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 li\u00ean quan \u0111\u1ebfn s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i th\u1eddi gian hai l\u1ea7n m\u1ed7i n\u0103m. Tuy nhi\u00ean, nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi v\u1eabn kh\u00f4ng thuy\u1ebft ph\u1ee5c v\u1ec1 nh\u1eefng l\u1ee3i \u00edch, tr\u00edch d\u1eabn nh\u1eefng v\u1ea5n \u0111\u1ec1 t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 v\u00e0 t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed1i <a2_0> mu\u1ed9n <a2_0/> b\u00ecnh minh, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 <a4_0> m\u00f9a \u0111\u00f4ng <a4_0/> , DST quanh n\u0103m \u0111\u00f2i h\u1ecfi. Nga \u0111\u00e3 chuy\u1ec3n sang DST v\u0129nh vi\u1ec5n t\u1eeb <a3_0> 2011 \u0111\u1ebfn 2014 <a3_0/> Tuy nhi\u00ean, \u0111\u1ed9ng th\u00e1i n\u00e0y kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0a chu\u1ed9ng v\u00ec nh\u1eefng \u0111\u1ee3t b\u00ecnh minh cu\u1ed1i m\u00f9a \u0111\u00f4ng, v\u00ec v\u1eady \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc \u0111\u00e3 chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i v\u0129nh vi\u1ec5n tr\u1edf l\u1ea1i th\u1eddi gian &quot;chu\u1ea9n&quot; ho\u1eb7c &quot;m\u00f9a \u0111\u00f4ng&quot; trong n\u0103m 2014."}