{"qas": [{"question": "What do Muslims call the month when they fast between sunup and sundown?", "id": "56e753a737bdd419002c3e79", "answers": [{"text": "Ramadan", "answer_start": 61}], "is_impossible": false}, {"question": "What would DST delay if observed during the Muslim holy month?", "id": "56e753a737bdd419002c3e7a", "answers": [{"text": "the evening dinner", "answer_start": 164}], "is_impossible": false}, {"question": "What Muslim country continues to observe DST during Ramadan?", "id": "56e753a737bdd419002c3e7b", "answers": [{"text": "Iran", "answer_start": 286}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Ramadan in 2012?", "id": "56e753a737bdd419002c3e7c", "answers": [{"text": "July and August", "answer_start": 206}], "is_impossible": false}], "context": "\u1ede m\u1ed9t s\u1ed1 n\u01b0\u1edbc H\u1ed3i gi\u00e1o, DST t\u1ea1m th\u1eddi b\u1ecb b\u1ecf r\u01a1i trong th\u1eddi gian <a0_0> L\u1ec5 Ramadan <a0_0/> (th\u00e1ng m\u00e0 kh\u00f4ng \u0103n th\u1ef1c ph\u1ea9m n\u00e0o gi\u1eefa l\u00fac b\u00ecnh minh v\u00e0 ho\u00e0ng h\u00f4n), v\u00ec DST s\u1ebd tr\u00ec ho\u00e3n <a1_0> b\u1eefa t\u1ed1i t\u1ed1i <a1_0/> . Ramadan \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra t\u1ea1i <a3_0> th\u00e1ng B\u1ea3y v\u00e0 th\u00e1ng T\u00e1m <a3_0/> v\u00e0o n\u0103m 2012. M\u1ed1i quan t\u00e2m n\u00e0y \u00edt nh\u1ea5t l\u00e0 Morocco v\u00e0 Palestine, m\u1eb7c d\u00f9 <a2_0> Iran <a2_0/> gi\u1eef DST trong th\u00e1ng Ramadan. H\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c n\u01b0\u1edbc H\u1ed3i gi\u00e1o kh\u00f4ng s\u1eed d\u1ee5ng DST, m\u1ed9t ph\u1ea7n v\u00ec l\u00fd do n\u00e0y."}