{"qas": [{"question": "What term is used interchangeably with daylight saving time?", "id": "56e6fca46fe0821900b8ec7e", "answers": [{"text": "summer time", "answer_start": 30}], "is_impossible": false}, {"question": "What period of time do we set our clocks forward in DST?", "id": "56e6fca46fe0821900b8ec7f", "answers": [{"text": "one hour", "answer_start": 102}], "is_impossible": false}, {"question": "What do we get an extra hour of because we set the clocks forward?", "id": "56e6fca46fe0821900b8ec80", "answers": [{"text": "daylight", "answer_start": 134}], "is_impossible": false}, {"question": "In what season do regions who practice DST set the clocks back one hour?", "id": "56e6fca46fe0821900b8ec81", "answers": [{"text": "autumn", "answer_start": 342}], "is_impossible": false}, {"question": "By setting the clocks forward, the normal time of what daily event is disrupted?", "id": "56e6fca46fe0821900b8ec82", "answers": [{"text": "sunrise", "answer_start": 199}], "is_impossible": false}], "context": "Gi\u1edd ti\u1ebft ki\u1ec7m \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y (DST) ho\u1eb7c <a0_0> th\u1eddi gian m\u00f9a h\u00e8 <a0_0/> l\u00e0 vi\u1ec7c th\u1ef1c h\u00e0nh \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 n\u00e2ng cao trong nh\u1eefng th\u00e1ng m\u00f9a h\u00e8 <a1_0> m\u1ed9t gi\u1edd <a1_0/> \u0111\u1ec3 v\u00e0o bu\u1ed5i t\u1ed1i <a2_0> \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y <a2_0/> tr\u1ea3i qua m\u1ed9t gi\u1edd l\u00e2u h\u01a1n, trong khi hy sinh b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng <a4_0> b\u00ecnh Minh <a4_0/> l\u1ea7n. Th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng, c\u00e1c khu v\u1ef1c c\u00f3 th\u1eddi gian m\u00f9a h\u00e8 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 v\u1ec1 ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc m\u1ed9t gi\u1edd g\u1ea7n b\u1eaft \u0111\u1ea7u c\u1ee7a m\u00f9a xu\u00e2n v\u00e0 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh ch\u00fang ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i trong <a3_0> m\u00f9a thu <a3_0/> \u0111\u1ebfn th\u1eddi gian ti\u00eau chu\u1ea9n."}