{"qas": [{"question": "Willett s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1eadt ng\u1eef n\u00e0o trong \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t 1907 c\u1ee7a m\u00ecnh \u0111\u1ec3 \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn DST?", "id": "56e78a2e00c9c71400d7726f", "answers": [{"text": "daylight saving", "answer_start": 50}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u1ee5m t\u1eeb n\u00e0o \u0111\u00e3 thay th\u1ebf th\u1eddi gian ti\u1ebft ki\u1ec7m \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y v\u00e0o n\u0103m 1911 khi \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t c\u1ee7a Willett ph\u00e1t tri\u1ec3n th\u00e0nh d\u1ef1 th\u1ea3o lu\u1eadt?", "id": "56e78a2e00c9c71400d77270", "answers": [{"text": "summer time", "answer_start": 88}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi n\u00f3i ti\u1ebfng H\u00e0 Lan s\u1eed d\u1ee5ng cho DST?", "id": "56e78a2e00c9c71400d77271", "answers": [{"text": "zomertijd", "answer_start": 224}], "is_impossible": false}, {"question": "Thu\u1eadt ng\u1eef n\u00e0o ng\u01b0\u1eddi \u00dd s\u1eed d\u1ee5ng cho DST ngh\u0129a \u0111en l\u00e0 &quot;th\u1eddi gian ph\u00e1p l\u00fd&quot;?", "id": "56e78a2e00c9c71400d77272", "answers": [{"text": "ora legale", "answer_start": 383}], "is_impossible": false}, {"question": "Thu\u1eadt ng\u1eef \u00dd cho th\u1eddi gian m\u00f9a \u0111\u00f4ng c\u1ee7a h\u1ecd, ora solare, d\u1ecbch sang ti\u1ebfng Anh l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56e78a2e00c9c71400d77273", "answers": [{"text": "solar time", "answer_start": 467}], "is_impossible": false}], "context": "\u1ede Anh, \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t n\u0103m 1907 c\u1ee7a Willett \u0111\u00e3 s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1eadt ng\u1eef n\u00e0y <a0_0> ti\u1ebft ki\u1ec7m \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y <a0_0/> , nh\u01b0ng \u0111\u1ebfn n\u0103m 1911 <a1_0> th\u1eddi gian m\u00f9a h\u00e8 <a1_0/> thay th\u1ebf th\u1eddi gian ti\u1ebft ki\u1ec7m \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y trong d\u1ef1 th\u1ea3o lu\u1eadt. Ch\u00e2u \u00c2u l\u1ee5c \u0111\u1ecba s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c c\u1ee5m t\u1eeb t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Sommerzeit \u1edf \u0110\u1ee9c, <a2_0> zomertijd <a2_0/> \u1edf c\u00e1c v\u00f9ng n\u00f3i ti\u1ebfng H\u00e0 Lan, kes\u00e4aika \u1edf Ph\u1ea7n Lan, horario de verano ho\u1eb7c hora de verano \u1edf T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 heure d&#39;\u00e9t\u00e9 \u1edf Ph\u00e1p, trong khi \u1edf \u00dd, thu\u1eadt ng\u1eef n\u00e0y l\u00e0 <a3_0> ora legale <a3_0/> , \u0111\u00f3 l\u00e0, th\u1eddi gian ph\u00e1p l\u00fd (th\u1eddi gian th\u1ef1c thi ph\u00e1p lu\u1eadt) tr\u00e1i ng\u01b0\u1ee3c v\u1edbi &quot;ora solare&quot;, <a4_0> th\u1eddi gian m\u1eb7t tr\u1eddi <a4_0/> , v\u00e0o m\u00f9a \u0111\u00f4ng."}