{"qas": [{"question": "In which direction do countries like Russia and Argentina shift their time zones that could be considered all-year DST?", "id": "56e7b00300c9c71400d774e7", "answers": [{"text": "westward", "answer_start": 83}], "is_impossible": false}, {"question": "About how many minutes does Saskatoon, Saskatchewan stay ahead of mean solar time?", "id": "56e7b00300c9c71400d774e8", "answers": [{"text": "67", "answer_start": 407}], "is_impossible": false}, {"question": "What time does Saskatoon observe all year long?", "id": "56e7b00300c9c71400d774e9", "answers": [{"text": "Central Standard Time", "answer_start": 336}], "is_impossible": false}, {"question": "Places like northeast India that shift time zones to the east could be considered to be observing what kind of DST?", "id": "56e7b00300c9c71400d774ea", "answers": [{"text": "negative DST", "answer_start": 600}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Ireland and the UK give up on their permanent DST experiment?", "id": "56e7b00300c9c71400d774eb", "answers": [{"text": "1971", "answer_start": 691}], "is_impossible": false}], "context": "T\u00e2n C\u01b0\u01a1ng, Trung Qu\u1ed1c; Argentina; Chile; Iceland; Nga v\u00e0 c\u00e1c khu v\u1ef1c kh\u00e1c xi\u00ean m\u00fai gi\u1edd <a0_0> v\u1ec1 ph\u00eda t\u00e2y <a0_0/> , trong th\u1ef1c t\u1ebf quan s\u00e1t DST quanh n\u0103m m\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 bi\u1ebfn ch\u1ee9ng t\u1eeb s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i \u0111\u1ed3ng h\u1ed3. V\u00ed d\u1ee5, Saskatoon, Saskatchewan, n\u1eb1m \u1edf 106 \u00b0 39 \u2032 W kinh \u0111\u1ed9, h\u01a1i v\u1ec1 ph\u00eda t\u00e2y trung t\u00e2m c\u1ee7a V\u00f9ng th\u1eddi gian n\u00fai l\u00fd t\u01b0\u1edfng (105 \u00b0 W), nh\u01b0ng th\u1eddi gian \u1edf Saskatchewan l\u00e0 <a2_0> Gi\u1edd chu\u1ea9n mi\u1ec1n Trung <a2_0/> (90 \u00b0 W) quanh n\u0103m, v\u00ec v\u1eady Saskatoon lu\u00f4n l\u00e0 v\u1ec1 <a1_0> 67 <a1_0/> ph\u00fat tr\u01b0\u1edbc th\u1eddi gian m\u1eb7t tr\u1eddi trung b\u00ecnh, do \u0111\u00f3 c\u00f3 hi\u1ec7u qu\u1ea3 quan s\u00e1t th\u1eddi gian ti\u1ebft ki\u1ec7m \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y quanh n\u0103m. Ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i, ph\u00eda \u0111\u00f4ng b\u1eafc \u1ea4n \u0110\u1ed9 v\u00e0 m\u1ed9t v\u00e0i khu v\u1ef1c kh\u00e1c l\u1ec7ch m\u00fai gi\u1edd v\u1ec1 ph\u00eda \u0111\u00f4ng, c\u00f3 hi\u1ec7u l\u1ef1c quan s\u00e1t <a3_0> DST \u00e2m t\u00ednh <a3_0/> . V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh v\u00e0 Ireland th\u1eed nghi\u1ec7m v\u1edbi DST quanh n\u0103m t\u1eeb n\u0103m 1968 \u0111\u1ebfn <a4_0> 1971 <a4_0/> nh\u01b0ng \u0111\u00e3 t\u1eeb b\u1ecf n\u00f3 v\u00ec s\u1ef1 kh\u00f4ng ph\u1ed5 bi\u1ebfn c\u1ee7a n\u00f3, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 \u1edf c\u00e1c v\u00f9ng ph\u00eda b\u1eafc."}