{"qas": [{"question": "Places like Spain and parts of France effectively go by DST in the winter but add what in the summer?", "id": "56e7b1e900c9c71400d77503", "answers": [{"text": "an extra hour", "answer_start": 112}], "is_impossible": false}, {"question": "During the summer in Nome, about how many hours ahead of the sun do they set their clocks?", "id": "56e7b1e900c9c71400d77505", "answers": [{"text": "three", "answer_start": 368}], "is_impossible": false}, {"question": "What term was used in Britain for double daylight saving time?", "id": "56e7b1e900c9c71400d77506", "answers": [{"text": "Double Summer Time", "answer_start": 558}], "is_impossible": false}, {"question": "What's a third name for double daylight saving time or Double Summer Time used in Europe?", "id": "56e7b1e900c9c71400d77507", "answers": [{"text": "Central European Midsummer Time", "answer_start": 614}], "is_impossible": false}], "context": "T\u00e2y Ph\u00e1p, T\u00e2y Ban Nha, v\u00e0 c\u00e1c khu v\u1ef1c kh\u00e1c l\u1ec7ch m\u00fai gi\u1edd v\u00e0 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 thay \u0111\u1ed5i, c\u00f3 hi\u1ec7u l\u1ef1c quan s\u00e1t DST v\u00e0o m\u00f9a \u0111\u00f4ng v\u1edbi <a0_0> th\u00eam gi\u1edd <a0_0/> v\u00e0o m\u00f9a h\u00e8. Nome, Alaska, \u1edf v\u0129 \u0111\u1ed9 165 \u00b0 24 \u2032 W, n\u1eb1m \u1edf ph\u00eda t\u00e2y trung t\u00e2m c\u1ee7a V\u00f9ng th\u1eddi gian Samoa l\u00fd t\u01b0\u1edfng (165 \u00b0 W), nh\u01b0ng Nome quan s\u00e1t Alaska Time (135 \u00b0 W) v\u1edbi DST, v\u00ec v\u1eady n\u00f3 h\u01a1i h\u01a1n hai gi\u1edd tr\u01b0\u1edbc m\u1eb7t tr\u1eddi v\u00e0o m\u00f9a \u0111\u00f4ng v\u00e0 <a1_0> s\u1ed1 ba <a1_0/> v\u00e0o m\u00f9a h\u00e8. Th\u1eddi gian ti\u1ebft ki\u1ec7m \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y \u0111\u00f4i khi \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng; v\u00ed d\u1ee5, n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u1edf m\u1ed9t s\u1ed1 n\u01b0\u1edbc ch\u00e2u \u00c2u trong v\u00e0 ngay sau Th\u1ebf chi\u1ebfn II khi n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 &quot; <a2_0> Gi\u1edd m\u00f9a h\u00e8 \u0111\u00f4i <a2_0/> &quot;Xem th\u1eddi gian m\u00f9a h\u00e8 \u0111\u00f4i c\u1ee7a Anh v\u00e0 <a3_0> Gi\u1edd m\u00f9a h\u00e8 Trung \u00c2u <a3_0/> \u0111\u1ec3 bi\u1ebft chi ti\u1ebft."}