{"qas": [{"question": "In what scenario are capacitors used for power factor correction?", "id": "57272081708984140094da2b", "answers": [{"text": "In electric power distribution", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "How are capacitors used for for power factor correction prepared?", "id": "57272081708984140094da2c", "answers": [{"text": "as three capacitors connected as a three phase load", "answer_start": 108}], "is_impossible": false}, {"question": "In what what unit is the capacitance reported for capacitors used in power factor correction?", "id": "57272081708984140094da2d", "answers": [{"text": "reactive power in volt-amperes reactive (var)", "answer_start": 241}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the reason for using capacitors in power factor correction?", "id": "57272081708984140094da2e", "answers": [{"text": "to counteract inductive loading", "answer_start": 303}], "is_impossible": false}, {"question": "How are power factor correction capacitors sometimes installed?", "id": "57272081708984140094da2f", "answers": [{"text": "at a load center within a building", "answer_start": 609}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "In electric power distribution", "answer_start": 0}], "question": "In what scenario are capacitors never used for power factor correction?", "id": "5acf7a8f77cf76001a684f14", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "as three capacitors connected as a three phase load", "answer_start": 108}], "question": " How are capacitors never used for power factor correction prepared?", "id": "5acf7a8f77cf76001a684f15", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "reactive power in volt-amperes reactive", "answer_start": 241}], "question": "In what what unit is the capacitance reported for capacitors never used in power factor correction?", "id": "5acf7a8f77cf76001a684f16", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "to counteract inductive loading", "answer_start": 303}], "question": " What is the reason for never using capacitors in power factor correction?", "id": "5acf7a8f77cf76001a684f17", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "at a load center within a building", "answer_start": 609}], "question": " How are power factor correction capacitors never installed?", "id": "5acf7a8f77cf76001a684f18", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0> Trong ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111i\u1ec7n n\u0103ng <b5_0/><a0_0/> , t\u1ee5 \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 hi\u1ec7u ch\u1ec9nh h\u1ec7 s\u1ed1 c\u00f4ng su\u1ea5t. Nh\u1eefng t\u1ee5 \u0111i\u1ec7n n\u00e0y th\u01b0\u1eddng \u0111\u1ebfn <a1_0><b6_0> nh\u01b0 ba t\u1ee5 \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft n\u1ed1i d\u01b0\u1edbi d\u1ea1ng t\u1ea3i ba pha <b6_0/><a1_0/> . Th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng, c\u00e1c gi\u00e1 tr\u1ecb c\u1ee7a c\u00e1c t\u1ee5 \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra kh\u00f4ng ph\u1ea3i trong farads m\u00e0 l\u00e0 m\u1ed9t <a2_0><b7_0> c\u00f4ng su\u1ea5t ph\u1ea3n kh\u00e1ng trong volt-amperes ph\u1ea3n \u1ee9ng <b7_0/> (var) <a2_0/> . M\u1ee5c \u0111\u00edch l\u00e0 <a3_0><b8_0> \u0111\u1ec3 ch\u1ed1ng l\u1ea1i t\u1ea3i quy n\u1ea1p <b8_0/><a3_0/> t\u1eeb c\u00e1c thi\u1ebft b\u1ecb nh\u01b0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n v\u00e0 \u0111\u01b0\u1eddng d\u00e2y truy\u1ec1n t\u1ea3i \u0111\u1ec3 l\u00e0m cho t\u1ea3i xu\u1ea5t hi\u1ec7n ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 \u0111i\u1ec7n tr\u1edf. \u0110\u1ed9ng c\u01a1 c\u00e1 nh\u00e2n ho\u1eb7c t\u1ea3i \u0111\u00e8n c\u00f3 th\u1ec3 c\u00f3 t\u1ee5 \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ec3 hi\u1ec7u ch\u1ec9nh h\u1ec7 s\u1ed1 c\u00f4ng su\u1ea5t, ho\u1eb7c b\u1ed9 t\u1ee5 \u0111i\u1ec7n l\u1edbn h\u01a1n (th\u01b0\u1eddng l\u00e0 v\u1edbi c\u00e1c thi\u1ebft b\u1ecb chuy\u1ec3n m\u1ea1ch t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng) c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp \u0111\u1eb7t <a4_0><b9_0> t\u1ea1i m\u1ed9t trung t\u00e2m t\u1ea3i tr\u1ecdng trong m\u1ed9t t\u00f2a nh\u00e0 <b9_0/><a4_0/> ho\u1eb7c trong m\u1ed9t tr\u1ea1m bi\u1ebfn \u00e1p l\u1edbn."}