{"qas": [{"question": "If the Spanish monarch is deemed incapable of granting assent, who is the power transferred to?", "id": "572ab969111d821400f38cf2", "answers": [{"text": "the next person of age in the line of succession", "answer_start": 424}], "is_impossible": false}, {"question": "Could a Spanish ruler follow the same action of events as King Baudouin did in Belgium?", "id": "572ab969111d821400f38cf3", "answers": [{"text": "not be possible under the current constitution", "answer_start": 152}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "his or her powers would not be transferred to the Cabinet", "answer_start": 278}], "question": "If the Spanish sovereign was found capable of discharging royal authority, what happens?", "id": "5acfc9c477cf76001a685fbc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Felipe", "answer_start": 639}], "question": "If Juan Carlos had been declared capable, who would have been given power?", "id": "5acfc9c477cf76001a685fbd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Felipe", "answer_start": 639}], "question": "Who is the current heir apparent to Juan Carlos?", "id": "5acfc9c477cf76001a685fbe", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the next person of age in the line of succession", "answer_start": 424}], "question": "Who gets power if the sovereign were declared capable?", "id": "5acfc9c477cf76001a685fbf", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "N\u1ebfu v\u1ecb vua T\u00e2y Ban Nha t\u1eebng t\u1eeb ch\u1ed1i l\u01b0\u01a1ng t\u00e2m \u0111\u1ec3 c\u1ea5p s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng \u00fd c\u1ee7a ho\u00e0ng gia, m\u1ed9t th\u1ee7 t\u1ee5c t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 vi\u1ec7c x\u1eed l\u00fd ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i c\u1ee7a Vua Baudouin c\u1ee7a B\u1ec9 s\u1ebd <a1_0> kh\u00f4ng th\u1ec3 theo hi\u1ebfn ph\u00e1p hi\u1ec7n t\u1ea1i <a1_0/> . N\u1ebfu ch\u1ee7 quy\u1ec1n \u0111\u00e3 t\u1eebng tuy\u00ean b\u1ed1 kh\u00f4ng c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng x\u1ea3 quy\u1ec1n l\u1ef1c ho\u00e0ng gia, <b2_0> quy\u1ec1n h\u1ea1n c\u1ee7a m\u00ecnh s\u1ebd kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn N\u1ed9i c\u00e1c <b2_0/> , \u0111ang ch\u1edd cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed qu\u1ed1c h\u1ed9i c\u1ee7a m\u1ed9t nhi\u1ebfp ch\u00ednh. Thay v\u00e0o \u0111\u00f3, hi\u1ebfn ph\u00e1p b\u1eaft bu\u1ed9c <a0_0><b5_0> ng\u01b0\u1eddi k\u1ebf ti\u1ebfp tu\u1ed5i trong d\u00f2ng k\u1ebf v\u1ecb <b5_0/><a0_0/> ngay l\u1eadp t\u1ee9c s\u1ebd tr\u1edf th\u00e0nh nhi\u1ebfp ch\u00ednh. Do \u0111\u00f3, Juan Carlos \u0111\u00e3 l\u00e0m theo v\u00ed d\u1ee5 c\u1ee7a B\u1ec9 trong n\u0103m 2005 ho\u1eb7c 2010, m\u1ed9t tuy\u00ean b\u1ed1 kh\u00f4ng \u0111\u1ee7 n\u0103ng l\u1ef1c s\u1ebd chuy\u1ec3n giao quy\u1ec1n l\u1ef1c cho <b3_0><b4_0> Felipe <b4_0/><b3_0/> , sau \u0111\u00f3 ng\u01b0\u1eddi th\u1eeba k\u1ebf r\u00f5 r\u00e0ng."}