{"qas": [{"question": "When was the Canada Corporations Act, Part II repealed?", "id": "572774545951b619008f8a41", "answers": [{"text": "2009", "answer_start": 7}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the creation of the Canada Not-for-Profit Corporations Act mean for NPOs?", "id": "572774545951b619008f8a42", "answers": [{"text": "incorporation as of right, by Articles of Incorporation", "answer_start": 255}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Ontario adopt the Canada Not-for-Profit Corporations Act?", "id": "572774545951b619008f8a43", "answers": [{"text": "2010", "answer_start": 572}], "is_impossible": false}, {"question": "When does Ontario expect the Canada Not-for-Profits Corpaoations Act to go into effect?", "id": "572774545951b619008f8a44", "answers": [{"text": "1 July 2013", "answer_start": 704}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Canada Not-for-Profit corporations Act last ammended?", "id": "572774545951b619008f8a45", "answers": [{"text": "10 October 2011", "answer_start": 182}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the Canada Corporations Act, Part II - the Canada Not-for-Profit Corporations Act", "answer_start": 70}], "question": "On October 10, 2011 what was repealed?", "id": "5a4565b519a820001a1eda5c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Canada Corporations Act, Part II - the Canada Not-for-Profit Corporations Act", "answer_start": 74}], "question": "What act was amended in 2009?", "id": "5a4565b519a820001a1eda5d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Ontario Not-for-Profit Corporations Act", "answer_start": 521}], "question": "What act did Ontario adopt in 2009?", "id": "5a4565b519a820001a1eda5e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "incorporation as of right, by Articles of Incorporation", "answer_start": 255}], "question": "What two things did the anticipated election in 2009 mean for NPO's?", "id": "5a4565b519a820001a1eda5f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2009", "answer_start": 7}], "question": "When did Ontario repeal the Canada Corporations Act?", "id": "5a4565b519a820001a1eda60", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Su\u1ed1t trong <a0_0><b9_0> 2009 <b9_0/><a0_0/> , ch\u00ednh ph\u1ee7 li\u00ean bang ban h\u00e0nh lu\u1eadt m\u1edbi b\u00e3i b\u1ecf <b5_0> c\u00e1c <b6_0> \u0110\u1ea1o lu\u1eadt T\u1eadp \u0111o\u00e0n Canada, Ph\u1ea7n II - \u0110\u1ea1o lu\u1eadt T\u1eadp \u0111o\u00e0n Phi l\u1ee3i nhu\u1eadn c\u1ee7a Canada <b6_0/><b5_0/> . \u0110\u1ea1o lu\u1eadt n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eeda \u0111\u1ed5i l\u1ea7n cu\u1ed1i v\u00e0o <a4_0> Ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 10 n\u0103m 2011 <a4_0/> v\u00e0 h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng n\u00e0y hi\u1ec7n t\u1ea1i cho \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 4 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2013. N\u00f3 cho ph\u00e9p <a1_0><b8_0> k\u1ebft h\u1ee3p \u0111\u00fang \u0111\u1eafn, theo \u0110i\u1ec1u l\u1ec7 th\u00e0nh l\u1eadp <b8_0/><a1_0/> ; kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ecdc thuy\u1ebft c\u1ef1c k\u1ef3 cho c\u00e1c t\u1ed5 ch\u1ee9c phi l\u1ee3i nhu\u1eadn; thi\u1ebft l\u1eadp ch\u00fang l\u00e0m ph\u00e1p nh\u00e2n; v\u00e0 c\u1eadp nh\u1eadt \u0111\u00e1ng k\u1ec3 c\u00e1c \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n qu\u1ea3n tr\u1ecb cho t\u1ed5 ch\u1ee9c phi l\u1ee3i nhu\u1eadn. Ontario c\u0169ng \u0111\u00e3 \u0111\u1ea1i tu lu\u1eadt c\u1ee7a m\u00ecnh, ch\u1ea5p nh\u1eadn <b7_0> \u0110\u1ea1o lu\u1eadt c\u00f4ng ty phi l\u1ee3i nhu\u1eadn c\u1ee7a Ontario <b7_0/> su\u1ed1t trong <a2_0> 2010 <a2_0/> ; trong khi ch\u1edd k\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200btrong th\u00e1ng 10 n\u0103m 2011, [th\u00f4ng tin ng\u00e0y] \u0110\u1ea1o lu\u1eadt m\u1edbi d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd c\u00f3 hi\u1ec7u l\u1ef1c k\u1ec3 t\u1eeb ng\u00e0y <a3_0> Ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2013 <a3_0/> ."}