{"qas": [{"question": "John XXIII ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u1ea3i c\u00e1ch d\u1ea7n d\u1ea7n nh\u1eefng g\u00ec?", "id": "572804594b864d190016423a", "answers": [{"text": "the Roman liturgy", "answer_start": 89}], "is_impossible": false}, {"question": "\u00d4ng \u0111\u00e3 xu\u1ea5t b\u1ea3n nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i d\u1eabn \u0111\u1ebfn nh\u1eefng g\u00ec?", "id": "572804594b864d190016423b", "answers": [{"text": "the 1962 Roman Missal", "answer_start": 147}], "is_impossible": false}, {"question": "Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pius V \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp n\u0103m 1570?", "id": "572804594b864d190016423c", "answers": [{"text": "the Tridentine Mass", "answer_start": 206}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110\u1ee9c Gi\u00e1o ho\u00e0ng Benedict XVI \u0111\u00e3 cho ph\u00e9p ti\u1ebfp t\u1ee5c s\u1eed d\u1ee5ng Hoa h\u1eadu La m\u00e3 trong n\u0103m n\u00e0o?", "id": "572804594b864d190016423d", "answers": [{"text": "2007", "answer_start": 356}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Rite La M\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra?", "id": "572804594b864d190016423e", "answers": [{"text": "1970", "answer_start": 542}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the Roman liturgy", "answer_start": 89}], "question": "\u0110\u1ee9c Gi\u00e1o ho\u00e0ng Benedict XVI ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u1ea3i c\u00e1ch d\u1ea7n d\u1ea7n?", "id": "5a610e97e9e1cc001a33ce6a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the 1962 Roman Missal", "answer_start": 147}], "question": "Nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i do \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o ho\u00e0ng Benedict XVI \u0111\u01b0a ra l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a610e97e9e1cc001a33ce6b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Tridentine Mass", "answer_start": 206}], "question": "Gi\u00e1o ho\u00e0ng John XXIII \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp n\u0103m 1570?", "id": "5a610e97e9e1cc001a33ce6c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "at the request of the Council of Trent", "answer_start": 261}], "question": "T\u1ea1i sao \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan XXIII thi\u1ebft l\u1eadp Th\u00e1nh L\u1ec5 Tridentine?", "id": "5a610e97e9e1cc001a33ce6d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Tridentine Mass", "answer_start": 206}], "question": "Pope Pius V ti\u1ebfp t\u1ee5c cho ph\u00e9p s\u1eed d\u1ee5ng n\u0103m 2007 l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a610e97e9e1cc001a33ce6e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Duy tr\u00ec s\u1ef1 li\u00ean t\u1ee5c v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ti\u1ec1n nhi\u1ec7m c\u1ee7a m\u00ecnh, John XXIII ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u1ea3i c\u00e1ch d\u1ea7n d\u1ea7n <a0_0><b5_0> ph\u1ee5ng v\u1ee5 La M\u00e3 <b5_0/><a0_0/> v\u00e0 \u0111\u00e3 xu\u1ea5t b\u1ea3n c\u00e1c thay \u0111\u1ed5i d\u1eabn \u0111\u1ebfn <a1_0><b6_0> Hoa h\u1eadu La M\u00e3 n\u0103m 1962 <b6_0/><a1_0/> , phi\u00ean b\u1ea3n \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u00f3 ch\u1ee9a <a2_0><b7_0><b9_0> Tridentine Mass <b9_0/><b7_0/><a2_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp n\u0103m 1570 b\u1edfi Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pius V <b8_0> theo y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Trent <b8_0/> v\u00e0 ti\u1ebfp t\u1ee5c s\u1eed d\u1ee5ng \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o ho\u00e0ng Benedict XVI \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ee7y quy\u1ec1n <a3_0> 2007 <a3_0/> , theo c\u00e1c \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00eau trong motu proprio Summorum Pontificum c\u1ee7a m\u00ecnh. \u0110\u00e1p l\u1ea1i c\u00e1c ch\u1ec9 th\u1ecb c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai, c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n sau n\u00e0y c\u1ee7a Hoa h\u1eadu La m\u00e3 tr\u00ecnh b\u00e0y <a4_0> 1970 <a4_0/> h\u00ecnh th\u1ee9c c\u1ee7a Rite La M\u00e3."}