{"qas": [{"question": "When was he appointed Apostolic Delegate to Turkey and Greece?", "id": "5727ff7c2ca10214002d9b00", "answers": [{"text": "30 November 1934", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "He was appointed titular archbishop of where?", "id": "5727ff7c2ca10214002d9b01", "answers": [{"text": "Mesembria, Bulgaria", "answer_start": 104}], "is_impossible": false}, {"question": "What ws he known by in the Turkish community?", "id": "5727ff7c2ca10214002d9b02", "answers": [{"text": "the Turcophile Pope", "answer_start": 147}], "is_impossible": false}, {"question": "When did he take that position?", "id": "5727ff7c2ca10214002d9b03", "answers": [{"text": "1935", "answer_start": 253}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did he introduce Bulgarian pilgrims to?", "id": "5727ff7c2ca10214002d9b04", "answers": [{"text": "Pope Pius XI", "answer_start": 516}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "On 30 November 1934", "answer_start": 0}], "question": "When was Pope Pius XI appointed Apostolic Delegate to Turkey and Greece?", "id": "5a60fc3ae9e1cc001a33cdfc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Mesembria, Bulgaria", "answer_start": 104}], "question": "Where was Pope Pius XI named a titular archbishop?", "id": "5a60fc3ae9e1cc001a33cdfd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"the Turcophile Pope,\"", "answer_start": 146}], "question": "What title is Pope Pius XI known by in Turkey?", "id": "5a60fc3ae9e1cc001a33cdfe", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1935", "answer_start": 253}], "question": "When did Pope Pius XI take his position in Turkey?", "id": "5a60fc3ae9e1cc001a33cdff", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "thousands of refugees in Europe", "answer_start": 319}], "question": "Who did Pope Pius XI used his office to save? ", "id": "5a60fc3ae9e1cc001a33ce00", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b5_0> Tr\u00ean <a0_0> Ng\u00e0y 30 th\u00e1ng 11 n\u0103m 1934 <b5_0/><a0_0/> , \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e0m \u0110\u1ea1i bi\u1ec3u T\u00f4ng \u0111\u1ed3 t\u1edbi Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 v\u00e0 Hy L\u1ea1p v\u00e0 t\u1ed5ng gi\u00e1m m\u1ee5c c\u1ee7a <a1_0><b6_0> Mesembria, Bulgaria <b6_0/><a1_0/> . V\u00ec v\u1eady, anh ta \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <b7_0> &quot; <a2_0> the Turcophile Pope <a2_0/> , &quot; <b7_0/> b\u1edfi x\u00e3 h\u1ed9i Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 m\u00e0 ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o. Roncalli \u0111\u00e3 \u0111\u0103ng b\u00e0i n\u00e0y trong <a3_0><b8_0> 1935 <b8_0/><a3_0/> v\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng v\u0103n ph\u00f2ng c\u1ee7a m\u00ecnh \u0111\u1ec3 gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i d\u01b0\u1edbi l\u00f2ng \u0111\u1ea5t trong vi\u1ec7c c\u1ee9u <b9_0> h\u00e0ng ng\u00e0n ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n \u1edf ch\u00e2u \u00c2u <b9_0/> , d\u1eabn d\u1eaft m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi coi \u00f4ng l\u00e0 m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi ngo\u1ea1i \u0111\u1ea1o ch\u00e2n ch\u00ednh (xem \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan XXIII v\u00e0 Do Th\u00e1i gi\u00e1o). V\u00e0o th\u00e1ng 10 n\u0103m 1935, \u00f4ng \u0111\u00e3 h\u01b0\u1edbng d\u1eabn nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi h\u00e0nh h\u01b0\u01a1ng Bulgaria \u0111\u1ebfn Rome v\u00e0 gi\u1edbi thi\u1ec7u h\u1ecd <a4_0> Pope Pius XI <a4_0/> v\u00e0o ng\u00e0y 14 th\u00e1ng 10."}