{"qas": [{"question": "M\u1ed9t bu\u1ed5i l\u1ec5 long tr\u1ecdng k\u1ebft th\u00fac phi\u00ean h\u1ecdp \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u00e0o ng\u00e0y n\u00e0o?", "id": "572805304b864d1900164250", "answers": [{"text": "8 December 1962", "answer_start": 48}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o l\u00e0 phi\u00ean k\u1ebf ti\u1ebfp?", "id": "572805304b864d1900164251", "answers": [{"text": "1963 from 12 May to 29 June", "answer_start": 108}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o phi\u00ean k\u1ebf ti\u1ebfp \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1?", "id": "572805304b864d1900164252", "answers": [{"text": "12 November 1962", "answer_start": 160}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 l\u00e0m Gi\u0103ng XXIII mu\u1ed1n \u0111\u01b0\u1ee3c phong th\u00e1nh?", "id": "572805304b864d1900164253", "answers": [{"text": "Pope Pius IX", "answer_start": 232}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "8 December 1962", "answer_start": 48}], "question": "Khi n\u00e0o \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan XXIII \u0111\u01b0\u1ee3c phong th\u00e1nh?", "id": "5a611100e9e1cc001a33ce88", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "in 1959", "answer_start": 344}], "question": "Khi n\u00e0o \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Pi\u00f4 IX t\u1ea1i m\u1ed9t cu\u1ed9c nh\u1eadp th\u1ea5t t\u00e2m linh?", "id": "5a611100e9e1cc001a33ce89", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "to celebrate his canonization", "answer_start": 531}], "question": "Khi ngh\u0129 v\u1ec1 Gi\u0103ng XXIII, \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Pi\u00f4 IX mu\u1ed1n x\u1ee9ng \u0111\u00e1ng l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a611100e9e1cc001a33ce8a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "holy and glorious", "answer_start": 439}], "question": "L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Pi\u00f4 IX nh\u1edb \u0111\u1ebfn John XXIII nh\u01b0 v\u1eady?", "id": "5a611100e9e1cc001a33ce8b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "on 12 November 1962", "answer_start": 157}], "question": "Khi n\u00e0o \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan XXIII \u0111\u01b0\u1ee3c phong ch\u00e2n ph\u01b0\u1edbc?", "id": "5a611100e9e1cc001a33ce8c", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Bu\u1ed5i \u0111\u1ea7u ti\u00ean k\u1ebft th\u00fac trong m\u1ed9t bu\u1ed5i l\u1ec5 trang tr\u1ecdng <a0_0><b4_0> Ng\u00e0y 8 th\u00e1ng 12 n\u0103m 1962 <b4_0/><a0_0/> v\u1edbi phi\u00ean ti\u1ebfp theo \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch x\u1ea3y ra trong <a1_0> 1963 t\u1eeb ng\u00e0y 12 th\u00e1ng 5 \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 29 th\u00e1ng 6 <a1_0/> - \u0111i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1 <b8_0> tr\u00ean <a2_0> Ng\u00e0y 12 th\u00e1ng 11 n\u0103m 1962 <b8_0/><a2_0/> . B\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u k\u1ebft th\u00fac c\u1ee7a John XXIII \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra nh\u1eefng tham chi\u1ebfu tinh t\u1ebf cho <a3_0> Pope Pius IX <a3_0/> v\u00e0 \u00f4ng \u0111\u00e3 b\u00e0y t\u1ecf mong mu\u1ed1n \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ea5y Pi\u00f4 IX \u0111\u01b0\u1ee3c phong ch\u00e2n ph\u01b0\u1edbc v\u00e0 cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u01b0\u1ee3c phong th\u00e1nh. Trong nh\u1eadt k\u00fd c\u1ee7a anh \u1ea5y <b5_0> n\u0103m 1959 <b5_0/> trong m\u1ed9t cu\u1ed9c nh\u1eadp th\u1ea5t t\u00e2m linh, John XXIII \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra nh\u1eadn x\u00e9t n\u00e0y: &quot;T\u00f4i lu\u00f4n ngh\u0129 v\u1ec1 Pius IX c\u1ee7a <b7_0> th\u00e1nh thi\u1ec7n v\u00e0 vinh quang <b7_0/> b\u1ed9 nh\u1edb, v\u00e0 b\u1eb1ng c\u00e1ch b\u1eaft ch\u01b0\u1edbc anh ta trong hy sinh c\u1ee7a m\u00ecnh, t\u00f4i mu\u1ed1n x\u1ee9ng \u0111\u00e1ng <b6_0> \u0111\u1ec3 k\u1ef7 ni\u1ec7m phong th\u00e1nh c\u1ee7a m\u00ecnh <b6_0/> &quot;."}