{"qas": [{"question": "John XXIII received what prize on 10 May 1963?", "id": "572806282ca10214002d9bd8", "answers": [{"text": "Balzan Prize", "answer_start": 40}], "is_impossible": false}, {"question": "When did John XXIII receive the Balzan Prize?", "id": "572806282ca10214002d9bd9", "answers": [{"text": "10 May 1963", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Who officially awarded the pope the Balzan Prize?", "id": "572806282ca10214002d9bda", "answers": [{"text": "Italian President Antonio Segni", "answer_start": 194}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did he receive the Balzan Prize?", "id": "572806282ca10214002d9bdb", "answers": [{"text": "the Quirinal Palace", "answer_start": 456}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the Balzan Prize", "answer_start": 36}], "question": "What award was given to Pope Pius XII on May 10, 1963?", "id": "5a611382e9e1cc001a33cea6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "in private at the Vatican", "answer_start": 53}], "question": "Where was Pope Pius XII given the Balzan Prize on May 10, 1963?", "id": "5a611382e9e1cc001a33cea7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "deflected achievements of himself to the five popes of his lifetime", "answer_start": 83}], "question": "How did Pope Pius XII feel about receiving the award?", "id": "5a611382e9e1cc001a33cea8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "On 11 May", "answer_start": 179}], "question": "When was Pope Pius XII officially awarded the Balzan Prize by the Italian President?", "id": "5a611382e9e1cc001a33cea9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "great stomach pains", "answer_start": 377}], "question": "What was Pope Pius XII suffering from on the way to meet the President of Italy?", "id": "5a611382e9e1cc001a33ceaa", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Tr\u00ean <a1_0> 10 th\u00e1ng 5 n\u0103m 1963 <a1_0/> , John XXIII \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c <b4_0> c\u00e1c <a0_0> Gi\u1ea3i Balzan <b4_0/><a0_0/><b5_0> ri\u00eang t\u01b0 t\u1ea1i Vatican <b5_0/> nh\u01b0ng <b6_0> nh\u1eefng th\u00e0nh t\u1ef1u b\u1ecb ch\u1ec7ch h\u01b0\u1edbng c\u1ee7a ch\u00ednh m\u00ecnh \u0111\u1ebfn n\u0103m ng\u01b0\u1eddi trong \u0111\u1eddi \u00f4ng <b6_0/> , Pope Leo XIII g\u1eedi Pius XII. <b7_0> V\u00e0o ng\u00e0y 11 th\u00e1ng 5 <b7_0/> , c\u00e1c <a2_0> T\u1ed5ng th\u1ed1ng \u00dd Antonio Segni <a2_0/> \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c trao t\u1eb7ng Gi\u00e1o ho\u00e0ng John XXIII v\u1edbi Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Balzan v\u00ec s\u1ef1 tham gia c\u1ee7a \u00f4ng cho h\u00f2a b\u00ecnh. Trong khi tr\u00ean xe \u0111ang tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng \u0111\u1ebfn bu\u1ed5i l\u1ec5 ch\u00ednh th\u1ee9c, anh ta ph\u1ea3i ch\u1ecbu \u0111\u1ef1ng <b8_0> \u0111au d\u1ea1 d\u00e0y tuy\u1ec7t v\u1eddi <b8_0/> nh\u01b0ng kh\u0103ng kh\u0103ng \u0111\u00f2i g\u1eb7p Segni \u0111\u1ec3 nh\u1eadn gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng <a3_0> Cung \u0111i\u1ec7n Quirinal <a3_0/> , t\u1eeb ch\u1ed1i l\u00e0m nh\u01b0 v\u1eady trong Vatican. \u00d4ng n\u00f3i r\u1eb1ng n\u00f3 s\u1ebd l\u00e0 m\u1ed9t s\u1ef1 x\u00fac ph\u1ea1m \u0111\u1ec3 t\u00f4n vinh m\u1ed9t gi\u00e1o ho\u00e0ng v\u1ec1 ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a Th\u00e1nh Ph\u00ear\u00f4 b\u1ecb \u0111\u00f3ng \u0111inh. \u0110\u00f3 l\u00e0 l\u1ea7n xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u00f4ng khai cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng."}