{"qas": [{"question": "What did John XXIII call for?", "id": "572803713acd2414000df233", "answers": [{"text": "an ecumenical council", "answer_start": 81}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the decision made for this council?", "id": "572803713acd2414000df234", "answers": [{"text": "29 January 1959", "answer_start": 274}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was the decision made for this council?", "id": "572803713acd2414000df235", "answers": [{"text": "the Basilica of Saint Paul Outside the Walls", "answer_start": 293}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did Cardinal Giovanni Battista Montini later become?", "id": "572803713acd2414000df236", "answers": [{"text": "Pope Paul VI", "answer_start": 392}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "an ecumenical council", "answer_start": 81}], "question": "What did Pope Paul VI call for?", "id": "5a61080ce9e1cc001a33ce56", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a comprehensively revised liturgy, a stronger emphasis on ecumenism, and a new approach to the world", "answer_start": 600}], "question": "What changes were made by the Council of Trent?", "id": "5a61080ce9e1cc001a33ce57", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pope Paul VI", "answer_start": 392}], "question": "Who did Giulio Bevilacqua later become?", "id": "5a61080ce9e1cc001a33ce58", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the 16th century", "answer_start": 224}], "question": "In what century was Catholocism popular?", "id": "5a61080ce9e1cc001a33ce59", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "fewer than ninety years", "answer_start": 103}], "question": "How many years had passed since Giulio Bevilacqua called for the First Vatican Council?", "id": "5a61080ce9e1cc001a33ce5a", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "T\u1eeb xa l\u00e0 m\u1ed9t gi\u00e1o ho\u00e0ng &quot;d\u1eebng ch\u00e2n&quot;, \u0111\u1ec3 ph\u1ea5n kh\u00edch l\u1edbn, John XXIII \u0111\u00e3 k\u00eau g\u1ecdi <a0_0><b4_0> m\u1ed9t h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ea1i k\u1ebft <b4_0/><a0_0/><b8_0> \u00edt h\u01a1n ch\u00edn m\u01b0\u01a1i n\u0103m <b8_0/> sau H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican \u0111\u1ea7u ti\u00ean (ng\u01b0\u1eddi ti\u1ec1n nhi\u1ec7m Vatican I, H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Trent, \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i <b7_0> th\u1ebf k\u1ef7 16 <b7_0/> ). Quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1 tr\u00ean <a1_0> 29 th\u00e1ng 1 n\u0103m 1959 <a1_0/> t\u1ea1i <a2_0> Nh\u00e0 th\u1edd Th\u00e1nh Paul b\u00ean ngo\u00e0i c\u00e1c b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng <a2_0/> . \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng y Giovanni Battista Montini, ng\u01b0\u1eddi sau n\u00e0y tr\u1edf th\u00e0nh <a3_0><b6_0> Pope Paul VI <b6_0/><a3_0/> , nh\u1eadn x\u00e9t v\u1edbi Giulio Bevilacqua r\u1eb1ng &quot;c\u1eadu b\u00e9 th\u00e1nh thi\u1ec7n n\u00e0y kh\u00f4ng nh\u1eadn ra c\u00e1i t\u1ed5 c\u1ee7a hornet m\u00e0 anh ta \u0111ang khu\u1ea5y \u0111\u1ed9ng&quot;. T\u1eeb H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai \u0111\u00e3 thay \u0111\u1ed5i h\u00ecnh d\u1ea1ng khu\u00f4n m\u1eb7t c\u1ee7a C\u00f4ng gi\u00e1o: <b5_0> m\u1ed9t ph\u1ee5ng v\u1ee5 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eeda \u0111\u1ed5i to\u00e0n di\u1ec7n, m\u1ed9t s\u1ef1 nh\u1ea5n m\u1ea1nh m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n v\u00e0o ch\u1ee7 ngh\u0129a \u0111\u1ea1i k\u1ebft, v\u00e0 m\u1ed9t c\u00e1ch ti\u1ebfp c\u1eadn m\u1edbi v\u1edbi th\u1ebf gi\u1edbi <b5_0/> ."}