{"qas": [{"question": "How old was Roncalli when elected pope?", "id": "5727f4f83acd2414000df0c3", "answers": [{"text": "76", "answer_start": 52}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Roncalli elected pope?", "id": "5727f4f83acd2414000df0c4", "answers": [{"text": "28 October 1958", "answer_start": 29}], "is_impossible": false}, {"question": "He was the first pope to take the pontifical name of \"John\" upon election in how long?", "id": "5727f4f83acd2414000df0c5", "answers": [{"text": "500 years", "answer_start": 266}], "is_impossible": false}, {"question": "Pope John XXIII surprised those who expected him to be a caretaker pope by calling what?", "id": "5727f4f83acd2414000df0c6", "answers": [{"text": "Second Vatican Council", "answer_start": 505}], "is_impossible": false}, {"question": "When did he call the Second Vatican Council?", "id": "5727f4f83acd2414000df0c7", "answers": [{"text": "11 October 1962", "answer_start": 568}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "28 October 1958", "answer_start": 29}], "question": "When was St. Peter's Square built?", "id": "5a60f70ee9e1cc001a33cdd4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "to Venice", "answer_start": 168}], "question": "When the Second Vatican Council came to Rome what did they plan to return to?", "id": "5a60f70ee9e1cc001a33cdd5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "more than 500 years", "answer_start": 256}], "question": "How long has there been a Pope in Rome?", "id": "5a60f70ee9e1cc001a33cdd6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a caretaker pope", "answer_start": 464}], "question": "What did God expect the Pope to be?", "id": "5a60f70ee9e1cc001a33cdd7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the complicated question of official numbering attached to this papal name", "answer_start": 300}], "question": "What did the crowd gathered at St. Peter's Square think the Pope's name choice settled?", "id": "5a60f70ee9e1cc001a33cdd8", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Roncalli \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m gi\u00e1o ho\u00e0ng <a1_0><b5_0> 28 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1958 <b5_0/><a1_0/> \u1edf \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i <a0_0> 76 <a0_0/> sau 11 l\u00e1 phi\u1ebfu. L\u1ef1a ch\u1ecdn c\u1ee7a anh ta l\u00e0 b\u1ea5t ng\u1edd, v\u00e0 b\u1ea3n th\u00e2n Roncalli \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn Rome v\u1edbi v\u00e9 t\u00e0u kh\u1ee9 h\u1ed3i <b6_0> \u0111\u1ebfn Venice <b6_0/> . \u00d4ng l\u00e0 gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean l\u1ea5y t\u00ean &quot;John&quot; khi b\u1ea7u c\u1eed <b7_0> nhi\u1ec1u h\u01a1n <a2_0> 500 n\u0103m <b7_0/><a2_0/> v\u00e0 s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn c\u1ee7a anh \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3i quy\u1ebft <b9_0> c\u00e2u h\u1ecfi ph\u1ee9c t\u1ea1p v\u1ec1 vi\u1ec7c \u0111\u00e1nh s\u1ed1 ch\u00ednh th\u1ee9c g\u1eafn li\u1ec1n v\u1edbi t\u00ean gi\u00e1o ho\u00e0ng n\u00e0y <b9_0/> do s\u1ef1 ch\u1ed1ng \u0111\u1ed1i c\u1ee7a t\u00ean n\u00e0y. \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o ho\u00e0ng John XXIII l\u00e0m ng\u1ea1c nhi\u00ean nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi mong \u0111\u1ee3i \u00f4ng tr\u1edf th\u00e0nh <b8_0> m\u1ed9t gi\u00e1o vi\u00ean ch\u0103m s\u00f3c <b8_0/> b\u1eb1ng c\u00e1ch g\u1ecdi l\u1ecbch s\u1eed <a3_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai <a3_0/> (1962\u201365), phi\u00ean m\u1edf \u0111\u1ea7u ti\u00ean <a4_0> 11 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1962 <a4_0/> . Quan \u0111i\u1ec3m n\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u1ee7a \u00f4ng v\u1ec1 b\u00ecnh \u0111\u1eb3ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00f3m t\u1eaft trong tuy\u00ean b\u1ed1 n\u1ed5i ti\u1ebfng c\u1ee7a \u00f4ng, &quot;Ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o d\u1ef1ng theo h\u00ecnh \u1ea3nh c\u1ee7a Thi\u00ean Ch\u00faa, v\u00e0 v\u00ec th\u1ebf, t\u1ea5t c\u1ea3 ch\u00fang ta \u0111\u1ec1u gi\u1ed1ng nh\u01b0 Th\u01b0\u1ee3ng \u0110\u1ebf.&quot; John XXIII \u0111\u00e3 c\u00f3 nhi\u1ec1u b\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u \u0111\u1ea7y nhi\u1ec7t huy\u1ebft trong th\u1eddi k\u1ef3 gi\u00e1o ho\u00e0ng c\u1ee7a \u00f4ng, m\u1ed9t trong s\u1ed1 \u0111\u00f3 l\u00e0 v\u00e0o ng\u00e0y \u00f4ng m\u1edf H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican l\u1ea7n th\u1ee9 hai v\u00e0o gi\u1eefa \u0111\u00eam cho \u0111\u00e1m \u0111\u00f4ng t\u1ee5 t\u1eadp t\u1ea1i Qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng St. Peter: &quot;C\u00e1c con th\u00e2n m\u1ebfn, tr\u1edf v\u1ec1 nh\u00e0, b\u1ea1n s\u1ebd t\u00ecm th\u1ea5y tr\u1ebb em: \u00f4m con c\u00e1i v\u00e0 n\u00f3i: \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t c\u00e1i \u00f4m t\u1eeb \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng! &quot;"}