{"qas": [{"question": "Who was at the dying pope's bedside?", "id": "572806fa2ca10214002d9be8", "answers": [{"text": "Petrus Canisius Van Lierde", "answer_start": 10}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the Papal Sacristan for John XXIII?", "id": "572806fa2ca10214002d9be9", "answers": [{"text": "Petrus Canisius Van Lierde", "answer_start": 10}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the pope bid farewell?", "id": "572806fa2ca10214002d9bea", "answers": [{"text": "11 am", "answer_start": 4}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Christian", "answer_start": 204}], "question": "What kind of family was Petrus Canisius Van Lierde born into?", "id": "5a6116aae9e1cc001a33cecc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "But Christ lives on and continues his work in the Church", "answer_start": 310}], "question": "What did Van Lierde mention about the work of the church?", "id": "5a6116aae9e1cc001a33cecd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "forgot the right order of anointing", "answer_start": 502}], "question": "What did John XXIII forget to do when he was overcome with emotion?", "id": "5a6116aae9e1cc001a33cece", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "At 11 am", "answer_start": 1}], "question": "When did Van Lierde give everyone a last farewell?", "id": "5a6116aae9e1cc001a33cecf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "his eyes, ears, mouth, hands and feet", "answer_start": 431}], "question": "What was annointed by John XXIII?", "id": "5a6116aae9e1cc001a33ced0", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "&quot; <b6_0> T\u1ea1i <a2_0> 11 gi\u1edd s\u00e1ng <b6_0/><a2_0/><a0_0><a1_0> Petrus Canisius Van Lierde <a1_0/><a0_0/> nh\u01b0 Papal Sacristan n\u1eb1m \u1edf c\u1ea1nh gi\u01b0\u1eddng c\u1ee7a v\u1ecb gi\u00e1o ho\u00e0ng s\u1eafp ch\u1ebft, s\u1eb5n s\u00e0ng x\u1ee9c d\u1ea7u cho \u00f4ng. Gi\u00e1o ho\u00e0ng b\u1eaft \u0111\u1ea7u n\u00f3i chuy\u1ec7n l\u1ea7n cu\u1ed1i c\u00f9ng: &quot;T\u00f4i \u0111\u00e3 c\u00f3 \u00e2n s\u1ee7ng tuy\u1ec7t v\u1eddi \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c sinh ra trong m\u1ed9t <b3_0> C\u01a1 \u0111\u1ed1c gi\u00e1o <b3_0/> gia \u0111\u00ecnh, khi\u00eam t\u1ed1n v\u00e0 ngh\u00e8o n\u00e0n, nh\u01b0ng v\u1edbi s\u1ef1 s\u1ee3 h\u00e3i c\u1ee7a Ch\u00faa. Th\u1eddi gian c\u1ee7a t\u00f4i tr\u00ean tr\u00e1i \u0111\u1ea5t \u0111ang \u0111\u1ebfn g\u1ea7n. <b4_0> Nh\u01b0ng \u0110\u1ea5ng Christ s\u1ed1ng v\u00e0 ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a m\u00ecnh trong Gi\u00e1o H\u1ed9i. <b4_0/> . Linh h\u1ed3n, linh h\u1ed3n, ut omnes unum sint. &quot;[C] Van Lierde sau \u0111\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1ee9c d\u1ea7u <b7_0> m\u1eaft, tai, mi\u1ec7ng, b\u00e0n tay v\u00e0 b\u00e0n ch\u00e2n <b7_0/> . V\u01b0\u1ee3t qua c\u1ea3m x\u00fac, Van Lierde <b5_0> qu\u00ean tr\u1eadt t\u1ef1 x\u1ee9c d\u1ea7u <b5_0/> . John XXIII nh\u1eb9 nh\u00e0ng gi\u00fap anh ta tr\u01b0\u1edbc khi \u0111\u1ea5u th\u1ea7u nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi hi\u1ec7n t\u1ea1i chia tay l\u1ea7n cu\u1ed1i."}