{"qas": [{"question": "Gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u00e3 ch\u1ebft khi n\u00e0o?", "id": "5727fa0b4b864d1900164116", "answers": [{"text": "3 June 1963", "answer_start": 100}], "is_impossible": false}, {"question": "Gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u00e3 ch\u1ebft nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?", "id": "5727fa0b4b864d1900164117", "answers": [{"text": "stomach cancer", "answer_start": 82}], "is_impossible": false}, {"question": "Anh ta b\u1ecb ch\u00f4n \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "5727fa0b4b864d1900164118", "answers": [{"text": "the Vatican grottoes beneath Saint Peter's Basilica", "answer_start": 259}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o anh ta \u0111\u01b0\u1ee3c phong ch\u00e2n ph\u01b0\u1edbc?", "id": "5727fa0b4b864d1900164119", "answers": [{"text": "3 September 2000", "answer_start": 533}], "is_impossible": false}, {"question": "\u00d4ng v\u1eabn c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn ng\u00e0y h\u00f4m nay nh\u01b0 nh\u1eefng g\u00ec?", "id": "5727fa0b4b864d190016411a", "answers": [{"text": "the \"Good Pope\"", "answer_start": 1268}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "on 3 June 1963", "answer_start": 97}], "question": "Khi n\u00e0o \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Phanxic\u00f4 ch\u1ebft?", "id": "5a60f7f5e9e1cc001a33cdde", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "four and a half years", "answer_start": 113}], "question": "Bao l\u00e2u sau khi \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Phanxic\u00f4 ch\u1ebft?", "id": "5a60f7f5e9e1cc001a33cddf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "in the Vatican grottoes beneath Saint Peter's Basilica", "answer_start": 256}], "question": "\u0110\u00e2u l\u00e0 \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Francis b\u1ecb ch\u00f4n v\u00f9i?", "id": "5a60f7f5e9e1cc001a33cde0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "stomach cancer", "answer_start": 82}], "question": "\u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Phanxic\u00f4 \u0111\u00e3 ch\u1ebft v\u00ec b\u1ec7nh g\u00ec?", "id": "5a60f7f5e9e1cc001a33cde1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "on 3 September 2000", "answer_start": 530}], "question": "Khi n\u00e0o \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Phanxic\u00f4 \u0111\u01b0\u1ee3c phong ch\u00e2n ph\u01b0\u1edbc?", "id": "5a60f7f5e9e1cc001a33cde2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Gi\u00e1o ho\u00e0ng John XXIII kh\u00f4ng s\u1ed1ng \u0111\u1ec3 xem H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican ho\u00e0n th\u00e0nh. Anh ta ch\u1ebft v\u00ec <a1_0><b8_0> ung th\u01b0 d\u1ea1 d\u00e0y <b8_0/><a1_0/><b5_0> tr\u00ean <a0_0> 3 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1963 <b5_0/><a0_0/> , <b6_0> b\u1ed1n n\u0103m r\u01b0\u1ee1i <b6_0/> sau cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed v\u00e0 hai th\u00e1ng sau khi ho\u00e0n th\u00e0nh th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p cu\u1ed1i c\u00f9ng v\u00e0 n\u1ed5i ti\u1ebfng c\u1ee7a m\u00ecnh, Pacem trong terris. Anh \u1ea5y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c mai t\u00e1ng <b7_0> trong <a2_0> c\u00e1c hang \u0111\u1ed9ng Vatican b\u00ean d\u01b0\u1edbi Th\u00e1nh \u0111\u01b0\u1eddng c\u1ee7a Th\u00e1nh Ph\u00ear\u00f4 <b7_0/><a2_0/> ng\u00e0y 6 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1963 v\u00e0 nguy\u00ean nh\u00e2n c\u1ee7a \u00f4ng cho phong th\u00e1nh \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf ra v\u00e0o ng\u00e0y 18 th\u00e1ng 11 n\u0103m 1965 b\u1edfi ng\u01b0\u1eddi k\u1ebf nhi\u1ec7m c\u1ee7a \u00f4ng, \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Phaol\u00f4 VI, ng\u01b0\u1eddi tuy\u00ean b\u1ed1 \u00f4ng l\u00e0 m\u1ed9t T\u00f4i t\u1edb c\u1ee7a Thi\u00ean Ch\u00faa. Ngo\u00e0i vi\u1ec7c \u0111\u01b0\u1ee3c vinh danh v\u00e0o ng\u00e0y 20 th\u00e1ng 12 n\u0103m 1999, \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c phong ch\u00e2n ph\u01b0\u1edbc. <b9_0> tr\u00ean <a3_0> Ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 9 n\u0103m 2000 <b9_0/><a3_0/> c\u1ee7a Gi\u00e1o ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 II c\u00f9ng v\u1edbi Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pius IX v\u00e0 ba ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c. Sau khi \u0111\u01b0\u1ee3c phong ch\u00e2n ph\u01b0\u1edbc, c\u01a1 th\u1ec3 c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c di chuy\u1ec3n v\u00e0o ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 6 n\u0103m 2001 t\u1eeb n\u01a1i ban \u0111\u1ea7u \u0111\u1ebfn b\u00e0n th\u1edd Saint Jerome, n\u01a1i n\u00f3 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00ecn th\u1ea5y b\u1edfi c\u00e1c t\u00edn h\u1eefu. V\u00e0o ng\u00e0y 5 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2013, \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o ho\u00e0ng Phanxic\u00f4 - b\u1ecf qua ph\u00e9p l\u1ea1 th\u1ee9 hai theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng - tuy\u00ean b\u1ed1 John XXIII l\u00e0 m\u1ed9t v\u1ecb th\u00e1nh, sau khi nh\u1ea5t tr\u00ed b\u1edfi m\u1ed9t s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t, ho\u1eb7c h\u1ecdp, c\u1ee7a tr\u01b0\u1eddng Cao \u0111\u1eb3ng H\u1ed3ng y, d\u1ef1a tr\u00ean th\u1ef1c t\u1ebf r\u1eb1ng \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 \u0111\u00e3 s\u1ed1ng \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c , l\u1ed1i s\u1ed1ng ki\u1ec3u m\u1eabu, v\u00e0 v\u00ec l\u1ee3i \u00edch cho Gi\u00e1o H\u1ed9i m\u00e0 \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn t\u1eeb vi\u1ec7c \u00f4ng \u0111\u00e3 m\u1edf H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai. \u00d4ng \u0111\u01b0\u1ee3c phong th\u00e1nh c\u00f9ng v\u1edbi \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Th\u00e1nh Gioan Phaol\u00f4 II v\u00e0o ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 4 n\u0103m 2014. John XXIII ng\u00e0y nay \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00ecu m\u1ebfn g\u1ecdi l\u00e0 <a4_0> &quot;Gi\u00e1o ho\u00e0ng t\u1ed1t&quot; <a4_0/> v\u00e0 b\u1eb1ng ti\u1ebfng \u00dd, &quot;il Papa buono&quot;."}