{"qas": [{"question": "When was he appointed Patriarch of Venice?", "id": "572800cd2ca10214002d9b26", "answers": [{"text": "12 January 1953", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Pope Pius XII raised him to what rank?", "id": "572800cd2ca10214002d9b27", "answers": [{"text": "Cardinal-Priest of Santa Prisca", "answer_start": 97}], "is_impossible": false}, {"question": "When did he leave France for Venice?", "id": "572800cd2ca10214002d9b28", "answers": [{"text": "23 February 1953", "answer_start": 182}], "is_impossible": false}, {"question": "When did he take up his new diocese in Venice?", "id": "572800cd2ca10214002d9b29", "answers": [{"text": "15 March 1953", "answer_start": 246}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the President of France in 1953?", "id": "572800cd2ca10214002d9b2a", "answers": [{"text": "Vincent Auriol", "answer_start": 360}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "On 12 January 1953", "answer_start": 0}], "question": "When was Pope Pius XII appointed Patriarch of Venice?", "id": "5a60fef4e9e1cc001a33ce10", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the rank of Cardinal-Priest of Santa Prisca", "answer_start": 85}], "question": "What rank was Pope Pius XII raised to?", "id": "5a60fef4e9e1cc001a33ce11", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "on 23 February 1953", "answer_start": 179}], "question": "On what date did Pope Pius XII leave France to go to Venice?", "id": "5a60fef4e9e1cc001a33ce12", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "On 15 March 1953", "answer_start": 243}], "question": "When did Pope Pius XII take possession of the diocese in Venice?", "id": "5a60fef4e9e1cc001a33ce13", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the red biretta", "answer_start": 448}], "question": "What did the President of France give to Pope Piux XII as a sign of esteem?", "id": "5a60fef4e9e1cc001a33ce14", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b5_0> Tr\u00ean <a0_0> 12 th\u00e1ng 1 n\u0103m 1953 <b5_0/><a0_0/> , \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e0m T\u1ed5 ph\u1ee5 c\u1ee7a Venice v\u00e0, theo \u0111\u00f3, \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00eau l\u00ean <b6_0> th\u1ee9 h\u1ea1ng c\u1ee7a <a1_0> \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng y - Linh m\u1ee5c Santa Prisca <b6_0/><a1_0/> b\u1edfi Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pius XII. Roncalli r\u1eddi Ph\u00e1p \u0111\u1ebfn Venice <b7_0> tr\u00ean <a2_0> Ng\u00e0y 23 th\u00e1ng 2 n\u0103m 1953 <b7_0/><a2_0/> d\u1eebng l\u1ea1i m\u1ed9t th\u1eddi gian ng\u1eafn \u1edf Milan v\u00e0 sau \u0111\u00f3 \u0111\u1ebfn Rome. <b8_0> Tr\u00ean <a3_0> Ng\u00e0y 15 th\u00e1ng 3 n\u0103m 1953 <b8_0/><a3_0/> , \u00f4ng \u0111\u00e3 s\u1edf h\u1eefu gi\u00e1o ph\u1eadn m\u1edbi c\u1ee7a m\u00ecnh \u1edf Venice. Nh\u01b0 m\u1ed9t d\u1ea5u hi\u1ec7u c\u1ee7a l\u00f2ng t\u1ef1 tr\u1ecdng c\u1ee7a m\u00ecnh, T\u1ed5ng th\u1ed1ng Ph\u00e1p, <a4_0> Vincent Auriol <a4_0/> , tuy\u00ean b\u1ed1 \u0111\u1eb7c quy\u1ec1n c\u1ed5 \u0111\u1ea1i c\u1ee7a c\u00e1c qu\u1ed1c v\u01b0\u01a1ng Ph\u00e1p v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c ban cho <b9_0> biretta \u0111\u1ecf <b9_0/> v\u1ec1 Roncalli t\u1ea1i m\u1ed9t bu\u1ed5i l\u1ec5 \u1edf Cung \u0111i\u1ec7n \u00c9lys\u00e9e. \u0110\u00f3 l\u00e0 kho\u1ea3ng th\u1eddi gian n\u00e0y, v\u1edbi s\u1ef1 tr\u1ee3 gi\u00fap c\u1ee7a \u0110\u1ee9c \u00d4ng Bruno Heim, \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp huy hi\u1ec7u c\u1ee7a m\u00ecnh v\u1edbi m\u1ed9t con s\u01b0 t\u1eed Th\u00e1nh Mark tr\u00ean n\u1ec1n tr\u1eafng. Auriol c\u0169ng trao Roncalli ba th\u00e1ng sau \u0111\u00f3 v\u1edbi gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Commander of the Legion of Honor."}