{"qas": [{"question": "When was the 50th anniversary of his death?", "id": "572808cd2ca10214002d9c1e", "answers": [{"text": "3 June 2013", "answer_start": 52}], "is_impossible": false}, {"question": "Who celebrated his 50th anniversary?", "id": "572808cd2ca10214002d9c1f", "answers": [{"text": "Pope Francis", "answer_start": 67}], "is_impossible": false}, {"question": "Where were the people gathered at his tomb from?", "id": "572808cd2ca10214002d9c20", "answers": [{"text": "Bergamo", "answer_start": 239}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Francis approve John XXIII for canonization?", "id": "572808cd2ca10214002d9c21", "answers": [{"text": "5 July 2013", "answer_start": 310}], "is_impossible": false}, {"question": "On what date was John XXIII and Pope John Paul II declared saints?", "id": "572808cd2ca10214002d9c22", "answers": [{"text": "Sunday, 27 April 2014", "answer_start": 547}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "3 June 2013", "answer_start": 52}], "question": "When was the 50th anniversary of Pope Francis's death?", "id": "5a61447ae9e1cc001a33d02e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Bergamo", "answer_start": 239}], "question": "Where is Pope Francis originally from?", "id": "5a61447ae9e1cc001a33d02f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "canonization", "answer_start": 360}], "question": "What was approved by Pope John Paul II on July 5, 2013 for Pope Francis?", "id": "5a61447ae9e1cc001a33d030", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "on John XXIII's merits for the Second Vatican Council", "answer_start": 489}], "question": "What did Pope John Paul II base his decision to canonize John XXIII on?", "id": "5a61447ae9e1cc001a33d031", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "saints", "answer_start": 617}], "question": "What were Pope Francis and Bergamo declared as on Sunday April 27, 2014?", "id": "5a61447ae9e1cc001a33d032", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 50 n\u0103m ng\u00e0y m\u1ea5t c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o <a0_0><b5_0> Ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 6 n\u0103m 2013 <b5_0/><a0_0/> b\u1edfi <a1_0> Pope Francis <a1_0/> , ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn th\u0103m m\u1ed9 c\u1ee7a \u00f4ng v\u00e0 c\u1ea7u nguy\u1ec7n \u1edf \u0111\u00f3, sau \u0111\u00f3 gi\u1ea3i quy\u1ebft \u0111\u00e1m \u0111\u00f4ng t\u1ee5 h\u1ecdp v\u00e0 n\u00f3i v\u1ec1 gi\u00e1o ho\u00e0ng cu\u1ed1i c\u00f9ng. Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi t\u1ee5 t\u1eadp \u1edf \u0111\u00f3 t\u1ea1i ng\u00f4i m\u1ed9 l\u00e0 t\u1eeb <a2_0><b6_0> Bergamo <b6_0/><a2_0/> , n\u01a1i m\u00e0 gi\u00e1o ho\u00e0ng cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u1ebfn t\u1eeb. M\u1ed9t th\u00e1ng sau, v\u00e0o <a3_0> Ng\u00e0y 5 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2013 <a3_0/> , Francis \u0111\u00e3 ch\u1ea5p thu\u1eadn Gi\u00e1o ho\u00e0ng John XXIII cho <b7_0> s\u1ef1 phong th\u00e1nh <b7_0/> , c\u00f9ng v\u1edbi \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 II kh\u00f4ng c\u00f3 ph\u00e9p l\u1ea1 th\u1ee9 hai truy\u1ec1n th\u1ed1ng \u0111\u01b0\u1ee3c y\u00eau c\u1ea7u. Thay v\u00e0o \u0111\u00f3, Francis d\u1ef1a tr\u00ean quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh n\u00e0y <b8_0> v\u1ec1 nh\u1eefng c\u00f4ng lao c\u1ee7a Gioan XXIII cho H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai <b8_0/> . Tr\u00ean <a4_0> Ch\u1ee7 nh\u1eadt, ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 4 n\u0103m 2014 <a4_0/> , John XXIII v\u00e0 \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 II \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u00ean b\u1ed1 <b9_0> th\u00e1nh \u0111\u1ed3 <b9_0/> tr\u00ean Divine Mercy Sunday."}