{"qas": [{"question": "Where was the first session of the Second Vatican Council held?", "id": "572804ce2ca10214002d9bb2", "answers": [{"text": "in the Vatican", "answer_start": 77}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the first session of the Second Vatican Council held?", "id": "572804ce2ca10214002d9bb3", "answers": [{"text": "11 October 1962", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "What speech did he give?", "id": "572804ce2ca10214002d9bb4", "answers": [{"text": "Gaudet Mater Ecclesia speech", "answer_start": 105}], "is_impossible": false}, {"question": "Why were the people in Saint Peter's Square chanting and yelling?", "id": "572804ce2ca10214002d9bb5", "answers": [{"text": "the sole objective of getting John XXIII to appear at the window to address them", "answer_start": 440}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "John XXIII", "answer_start": 470}], "question": "Who did Gaudet Mater Eclessia want to see when he was in St Peter's Square?", "id": "5a610fb9e9e1cc001a33ce74", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "On 11 October 1962", "answer_start": 0}], "question": "When was Gaudet Mater Ecclesia elected to the Second Vatican Council?", "id": "5a610fb9e9e1cc001a33ce75", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the issues presented in the council", "answer_start": 278}], "question": "What did Gaudet Mater Ecclesia work on that day?", "id": "5a610fb9e9e1cc001a33ce76", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Gaudet Mater Ecclesia speech", "answer_start": 101}], "question": "What speech was given by several council commissions?", "id": "5a610fb9e9e1cc001a33ce77", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "address them", "answer_start": 508}], "question": "What did the public want Gaudet Mater Ecclesia to do when he appeared at the window?", "id": "5a610fb9e9e1cc001a33ce78", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b5_0> Tr\u00ean <a1_0> 11 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1962 <b5_0/><a1_0/> , phi\u00ean h\u1ecdp \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican l\u1ea7n th\u1ee9 hai \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c <a0_0> \u1edf Vatican <a0_0/> . Anh \u1ea5y \u0111\u00e3 cho <b7_0> c\u00e1c <a2_0> B\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u c\u1ee7a Gaudet Mater Ecclesia <b7_0/><a2_0/> , ph\u1ee5c v\u1ee5 nh\u01b0 l\u00e0 \u0111\u1ecba ch\u1ec9 m\u1edf cho h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng. Ng\u00e0y c\u01a1 b\u1ea3n l\u00e0 b\u1ea7u c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean cho m\u1ed9t s\u1ed1 \u1ee7y ban h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng m\u00e0 s\u1ebd l\u00e0m vi\u1ec7c tr\u00ean <b6_0> c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00ecnh b\u00e0y trong h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng <b6_0/> . C\u00f9ng \u0111\u00eam \u0111\u00f3 sau khi k\u1ebft th\u00fac phi\u00ean h\u1ecdp \u0111\u1ea7u ti\u00ean, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi trong qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng Saint Peter h\u00f4 vang v\u00e0 h\u00e9t l\u00ean <a3_0> m\u1ee5c ti\u00eau duy nh\u1ea5t c\u1ee7a vi\u1ec7c <b4_0> John XXIII <b4_0/> xu\u1ea5t hi\u1ec7n \u1edf c\u1eeda s\u1ed5 <b8_0> gi\u1ea3i quy\u1ebft ch\u00fang <b8_0/><a3_0/> ."}