{"qas": [{"question": "What was he also known as?", "id": "572808403acd2414000df2cb", "answers": [{"text": "Good Pope John", "answer_start": 32}], "is_impossible": false}, {"question": "Who opened his cause for canonization?", "id": "572808403acd2414000df2cc", "answers": [{"text": "Pope Paul VI", "answer_start": 93}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Pope John XXIII considered \"blessed?\"", "id": "572808403acd2414000df2cd", "answers": [{"text": "3 September 2000", "answer_start": 224}], "is_impossible": false}, {"question": "Who declared him \"blessed?\"", "id": "572808403acd2414000df2ce", "answers": [{"text": "Pope John Paul II", "answer_start": 302}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the last pope before John XXIII to receive the title?", "id": "572808403acd2414000df2cf", "answers": [{"text": "Pope Pius X", "answer_start": 450}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "On 3 September 2000", "answer_start": 221}], "question": "When was Pope John Paul II declared \"Blessed\"?", "id": "5a6142c0e9e1cc001a33d024", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"Good Pope John\"", "answer_start": 31}], "question": "What was Pope John Paul II also known as?", "id": "5a6142c0e9e1cc001a33d025", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "to the altar of St. Jerome", "answer_start": 599}], "question": "Where was Pope John Paul II taken after his beatification?", "id": "5a6142c0e9e1cc001a33d026", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pope Paul VI", "answer_start": 93}], "question": "Who opened the cause for canonization for Pope John Paul II?", "id": "5a6142c0e9e1cc001a33d027", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "during the final session of the Second Vatican Council", "answer_start": 106}], "question": "During what event was the cause for canonization opened for Pope John Paul II?", "id": "5a6142c0e9e1cc001a33d028", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u00d4ng \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn tr\u00ecu m\u1ebfn nh\u01b0 <b6_0> &quot; <a0_0> Gi\u00e1o ho\u00e0ng t\u1ed1t John <a0_0/> &quot; <b6_0/> . Nguy\u00ean nh\u00e2n c\u1ee7a \u00f4ng cho phong th\u00e1nh \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf theo <a1_0><b8_0> Pope Paul VI <b8_0/><a1_0/><b9_0> trong phi\u00ean h\u1ecdp cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai <b9_0/> v\u00e0o ng\u00e0y 18 th\u00e1ng 11 n\u0103m 1965, c\u00f9ng v\u1edbi nguy\u00ean nh\u00e2n c\u1ee7a Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pius XII. <b5_0> Tr\u00ean <a2_0> Ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 9 n\u0103m 2000 <b5_0/><a2_0/> , John XXIII \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u00ean b\u1ed1 l\u00e0 &quot;\u0110\u01b0\u1ee3c ban ph\u01b0\u1edbc&quot; c\u00f9ng v\u1edbi Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pius IX b\u1edfi <a3_0> \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 II <a3_0/> , b\u01b0\u1edbc \u00e1p ch\u00f3t tr\u00ean con \u0111\u01b0\u1eddng \u0111\u1ebfn th\u00e1nh thi\u1ec7n sau khi m\u1ed9t ph\u00e9p l\u1ea1 ch\u1eefa kh\u1ecfi m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi ph\u1ee5 n\u1eef b\u1ecb b\u1ec7nh \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t hi\u1ec7n. \u00d4ng l\u00e0 gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean k\u1ec3 t\u1eeb <a4_0> Pope Pius X <a4_0/> \u0111\u1ec3 nh\u1eadn vinh d\u1ef1 n\u00e0y. Sau khi \u0111\u01b0\u1ee3c phong ch\u00e2n ph\u01b0\u1edbc, th\u00e2n x\u00e1c c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c di chuy\u1ec3n kh\u1ecfi n\u01a1i ch\u00f4n c\u1ea5t ban \u0111\u1ea7u trong c\u00e1c hang \u0111\u1ed9ng b\u00ean d\u01b0\u1edbi Vatican <b7_0> \u0111\u1ebfn b\u00e0n th\u1edd Th\u00e1nh Jerome <b7_0/> v\u00e0 hi\u1ec3n th\u1ecb cho s\u1ef1 t\u00f4n k\u00ednh c\u1ee7a t\u00edn h\u1eefu. [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n]"}