{"qas": [{"question": "When was the final ballot of the conclave?", "id": "572802ca3acd2414000df21f", "answers": [{"text": "4:00 pm", "answer_start": 61}], "is_impossible": false}, {"question": "How many votes did he have?", "id": "572802ca3acd2414000df220", "answers": [{"text": "38 votes", "answer_start": 117}], "is_impossible": false}, {"question": "What name did Roncalli choose?", "id": "572802ca3acd2414000df221", "answers": [{"text": "John", "answer_start": 658}], "is_impossible": false}, {"question": "John had not been a chosen name in how long?", "id": "572802ca3acd2414000df222", "answers": [{"text": "over 500 years", "answer_start": 692}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the last to choose the name John?", "id": "572802ca3acd2414000df223", "answers": [{"text": "Antipope John XXIII", "answer_start": 796}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "at 4:00 pm", "answer_start": 58}], "question": "At what time was John XXIII called to final ballot of the conclave?", "id": "5a610693e9e1cc001a33ce4c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "at 4:30 pm", "answer_start": 90}], "question": "What time was Cardinal Eugene Tisserant elected as Pope?", "id": "5a610693e9e1cc001a33ce4d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "38", "answer_start": 117}], "question": "How many votes did Cardinal Eugene Tisserant have?", "id": "5a610693e9e1cc001a33ce4e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "would be a short-term or \"stop-gap\" pope", "answer_start": 250}], "question": "What was the presumption about Cardinal Eugene Tisserant because he was older when elected?", "id": "5a610693e9e1cc001a33ce4f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "They wished to choose a candidate who would do little during the new pontificate", "answer_start": 292}], "question": "What were the other cardinals trying to do by electing Cardinal Eugene Tisserant as Pope?", "id": "5a610693e9e1cc001a33ce50", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Roncalli \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec7u t\u1eadp \u0111\u1ebfn l\u00e1 phi\u1ebfu cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a h\u1ed9i ngh\u1ecb <b5_0> t\u1ea1i <a0_0> 16:00 <b5_0/><a0_0/> . \u00d4ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m gi\u00e1o ho\u00e0ng <b6_0> l\u00fac 4:30 chi\u1ec1u <b6_0/> v\u1edbi t\u1ed5ng s\u1ed1 <a1_0><b7_0> 38 <b7_0/> phi\u1ebfu b\u1ea7u <a1_0/> . Sau khi gi\u00e1o ho\u00e0ng Pius XII l\u00e2u \u0111\u1eddi, c\u00e1c h\u1ed3ng y \u0111\u00e3 ch\u1ecdn m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi - ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 v\u00ec tu\u1ed5i cao c\u1ee7a m\u00ecnh - <b8_0> s\u1ebd l\u00e0 m\u1ed9t gi\u00e1o ho\u00e0ng ng\u1eafn h\u1ea1n ho\u1eb7c &quot;d\u1eebng l\u1ea1i&quot; <b8_0/> . <b9_0> H\u1ecd mu\u1ed1n ch\u1ecdn m\u1ed9t \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean s\u1ebd l\u00e0m r\u1ea5t \u00edt trong th\u1eddi k\u1ef3 m\u1edbi <b9_0/> . Sau khi \u0111\u1eafc c\u1eed, \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng y Eugene Tisserant h\u1ecfi \u00f4ng nh\u1eefng c\u00e2u h\u1ecfi nghi l\u1ec5 v\u1ec1 vi\u1ec7c li\u1ec7u \u00f4ng c\u00f3 ch\u1ea5p nh\u1eadn hay kh\u00f4ng v\u00e0 n\u1ebfu c\u00f3, \u00f4ng s\u1ebd t\u1ef1 m\u00ecnh l\u1ea5y c\u00e1i t\u00ean n\u00e0o. Roncalli \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec1u ng\u1ea1c nhi\u00ean \u0111\u1ea7u ti\u00ean khi anh ch\u1ecdn &quot;John&quot; l\u00e0m t\u00ean g\u1ecdi ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a m\u00ecnh. L\u1eddi n\u00f3i ch\u00ednh x\u00e1c c\u1ee7a Roncalli l\u00e0 &quot;T\u00f4i s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi <a2_0> John <a2_0/> &quot;\u0110\u00e2y l\u00e0 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong <a3_0> h\u01a1n 500 n\u0103m <a3_0/> t\u00ean n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn; c\u00e1c c\u1eeda s\u1ed5 pop tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 tr\u00e1nh s\u1eed d\u1ee5ng n\u00f3 k\u1ec3 t\u1eeb th\u1eddi \u0111i\u1ec3m <a4_0> Antipope John XXIII <a4_0/> trong l\u1ecbch s\u1eed ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y v\u00e0i th\u1ebf k\u1ef7 tr\u01b0\u1edbc."}