{"qas": [{"question": "When did he hear that his mother was dying?", "id": "5728005f4b864d19001641c8", "answers": [{"text": "February 1939", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Pope Pius XI die?", "id": "5728005f4b864d19001641c9", "answers": [{"text": "10 February 1939", "answer_start": 82}], "is_impossible": false}, {"question": "When did his mother die?", "id": "5728005f4b864d19001641ca", "answers": [{"text": "20 February 1939", "answer_start": 304}], "is_impossible": false}, {"question": "Who sent him the letter informing him of his mother's death?", "id": "5728005f4b864d19001641cb", "answers": [{"text": "Cardinal Eugenio Pacelli", "answer_start": 401}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Pope Pius XII elected?", "id": "5728005f4b864d19001641cc", "answers": [{"text": "2 March 1939", "answer_start": 544}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "news from his sisters that his mother was dying", "answer_start": 30}], "question": "What did Cardinal Eugenio Pacelli receive in February 1939?", "id": "5a60fe02e9e1cc001a33ce06", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "On 10 February 1939", "answer_start": 79}], "question": "When did Cardinal Eugenio Pacelli die?", "id": "5a60fe02e9e1cc001a33ce07", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "during the nine days of mourning for the late Pius XI", "answer_start": 322}], "question": "During what time did Cardinal Eugenio Pacelli die?", "id": "5a60fe02e9e1cc001a33ce08", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2 March 1939", "answer_start": 544}], "question": "When was Roncalli elected as Pope?", "id": "5a60fe02e9e1cc001a33ce09", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "on radio, listened to the coronation", "answer_start": 618}], "question": "How did Pope Pius XI keep track of the election of the new Pope?", "id": "5a60fe02e9e1cc001a33ce0a", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong <a0_0> Th\u00e1ng 2 n\u0103m 1939 <a0_0/> , anh \u1ea5y \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c <b5_0> tin t\u1ee9c t\u1eeb c\u00e1c ch\u1ecb em c\u1ee7a anh \u1ea5y r\u1eb1ng m\u1eb9 anh \u1ea5y s\u1eafp ch\u1ebft <b5_0/> . <b6_0> Tr\u00ean <a1_0> Ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 2 n\u0103m 1939 <b6_0/><a1_0/> , Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pi\u00f4 XI qua \u0111\u1eddi. Roncalli \u0111\u00e3 kh\u00f4ng th\u1ec3 nh\u00ecn th\u1ea5y m\u1eb9 c\u1ee7a m\u00ecnh cho \u0111\u1ebfn cu\u1ed1i khi c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a m\u1ed9t gi\u00e1o ho\u00e0ng c\u00f3 ngh\u0129a r\u1eb1ng \u00f4ng s\u1ebd ph\u1ea3i \u1edf l\u1ea1i b\u00e0i vi\u1ebft c\u1ee7a m\u00ecnh cho \u0111\u1ebfn khi cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed c\u1ee7a m\u1ed9t v\u1ecb gi\u00e1o ho\u00e0ng m\u1edbi. Th\u1eadt kh\u00f4ng may, c\u00f4 \u1ea5y \u0111\u00e3 ch\u1ebft tr\u00ean <a2_0> Ng\u00e0y 20 th\u00e1ng 2 n\u0103m 1939 <a2_0/> , <b7_0> trong ch\u00edn ng\u00e0y tang cho cu\u1ed1i Pius XI <b7_0/> . \u00d4ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1eedi m\u1ed9t b\u1ee9c th\u01b0 c\u1ee7a <a3_0> \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng y Eugenio Pacelli <a3_0/> v\u00e0 sau \u0111\u00f3 Roncalli nh\u1edb l\u1ea1i r\u1eb1ng \u0111\u00f3 c\u00f3 l\u1ebd l\u00e0 l\u00e1 th\u01b0 cu\u1ed1i c\u00f9ng m\u00e0 Pacelli g\u1eedi cho \u0111\u1ebfn khi \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pius XII <a4_0><b8_0> 2 th\u00e1ng 3 n\u0103m 1939 <b8_0/><a4_0/> . Roncalli b\u00e0y t\u1ecf h\u1ea1nh ph\u00fac r\u1eb1ng Pacelli \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u, v\u00e0, <b9_0> tr\u00ean \u0111\u00e0i ph\u00e1t thanh, l\u1eafng nghe l\u1ec5 \u0111\u0103ng quang <b9_0/> c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng m\u1edbi."}