{"qas": [{"question": "When is his feast day celebrated?", "id": "5727fc0cff5b5019007d99fe", "answers": [{"text": "11 October", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "What is October 11?", "id": "5727fc0cff5b5019007d99ff", "answers": [{"text": "the day of the first session of the Second Vatican Council", "answer_start": 243}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Pope Francis added his optional memorial to the worldwide General Roman Calendar of saints' feast days?", "id": "5727fc0cff5b5019007d9a00", "answers": [{"text": "11 September 2014", "answer_start": 410}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did Pope Francis commemorate his death on 3 June?", "id": "5727fc0cff5b5019007d9a01", "answers": [{"text": "by the Evangelical Lutheran Church", "answer_start": 618}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did Pope Francis commemorate his death on 4 June?", "id": "5727fc0cff5b5019007d9a02", "answers": [{"text": "by the Anglican Church of Canada and the Episcopal Church (United States)", "answer_start": 698}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "on 11 October", "answer_start": 228}], "question": "When does the United States celebrate his feast day?", "id": "5a60fa35e9e1cc001a33cde8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "optional memorial to the worldwide General Roman Calendar of saints' feast days", "answer_start": 452}], "question": "What was added by the Evangelical Lutheran Church on Thursday, 11 Sept. 2014?", "id": "5a60fa35e9e1cc001a33cde9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "in response to global requests", "answer_start": 533}], "question": "Why did the Evangelical Lutheran Church add this memorial to the calendar?", "id": "5a60fa35e9e1cc001a33cdea", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Second Vatican Council", "answer_start": 275}], "question": "What group was created by Pope Francis?", "id": "5a60fa35e9e1cc001a33cdeb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "June 3", "answer_start": 81}], "question": "What date was Pope John Paul inagurated?", "id": "5a60fa35e9e1cc001a33cdec", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o La M\u00e3 k\u1ef7 ni\u1ec7m ng\u00e0y l\u1ec5 c\u1ee7a \u00f4ng kh\u00f4ng ph\u1ea3i v\u00e0o ng\u00e0y \u00f4ng qua \u0111\u1eddi, <b9_0> 3 th\u00e1ng 6 <b9_0/> , nh\u01b0 th\u01b0\u1eddng l\u1ec7, th\u1eadm ch\u00ed v\u00e0o ng\u00e0y l\u1ec5 nh\u1eadm ch\u1ee9c c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng (\u0111\u00f4i khi c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n v\u1edbi c\u00e1c Gi\u00e1o ho\u00e0ng, l\u00e0 th\u00e1nh nh\u00e2n, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 v\u1edbi Gioan Phaol\u00f4 II) nh\u01b0ng <b5_0> tr\u00ean <a0_0> 11 th\u00e1ng 10 <b5_0/><a0_0/> , <a1_0> ng\u00e0y c\u1ee7a phi\u00ean \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a <b8_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai <b8_0/><a1_0/> . \u0110i\u1ec1u n\u00e0y l\u00e0 d\u1ec5 hi\u1ec3u, v\u00ec anh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 c\u00f3 \u00fd t\u01b0\u1edfng v\u1ec1 n\u00f3 v\u00e0 \u0111\u00e3 tri\u1ec7u t\u1eadp n\u00f3. V\u00e0o th\u1ee9 N\u0103m, <a2_0> Ng\u00e0y 11 th\u00e1ng 9 n\u0103m 2014 <a2_0/> , \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o ho\u00e0ng Francis \u0111\u00e3 th\u00eam <b6_0> t\u01b0\u1edfng ni\u1ec7m t\u00f9y ch\u1ecdn cho L\u1ecbch La M\u00e3 chung c\u1ee7a c\u00e1c th\u00e1nh nh\u00e2n tr\u00ean to\u00e0n th\u1ebf gi\u1edbi <b6_0/> , <b7_0> theo y\u00eau c\u1ea7u to\u00e0n c\u1ea7u <b7_0/> . Anh ta \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0\u1edfng ni\u1ec7m v\u00e0o ng\u00e0y m\u1ea5t, ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 6, <a3_0> b\u1edfi Gi\u00e1o h\u1ed9i Tin L\u00e0nh Lutheran <a3_0/> \u1edf M\u1ef9 v\u00e0 v\u00e0o ng\u00e0y h\u00f4m sau, ng\u00e0y 4 th\u00e1ng 6, <a4_0> b\u1edfi Gi\u00e1o h\u1ed9i Anh gi\u00e1o Canada v\u00e0 Gi\u00e1o h\u1ed9i Episcopal (Hoa K\u1ef3) <a4_0/> ."}