{"qas": [{"question": "The absence of which language feature made early Quranic recitation more diverse?", "id": "572ecf2503f9891900756a3f", "answers": [{"text": "Vocalization markers", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Which Baghdad scholar identified justified seven different Quranic readings?", "id": "572ecf2503f9891900756a40", "answers": [{"text": "Ibn Muj\u0101hid", "answer_start": 433}], "is_impossible": false}, {"question": "Which recitation is the original basis of the Quran of Cairo?", "id": "572ecf2503f9891900756a41", "answers": [{"text": "\u02bbAsim's", "answer_start": 1311}], "is_impossible": false}, {"question": "Which century produced the seven readings selected by Ibn Muj\u0101hid?", "id": "572ecf2503f9891900756a42", "answers": [{"text": "8th", "answer_start": 591}], "is_impossible": false}, {"question": "Which city corresponds to Asim's recitation of the Quran?", "id": "572ecf2503f9891900756a43", "answers": [{"text": "Kufa", "answer_start": 1361}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Vocalization markers", "answer_start": 0}], "question": "The absence of which language feature made later Quranic recitation more diverse?", "id": "5ad23316d7d075001a42878a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Ibn Muj\u0101hid", "answer_start": 433}], "question": "Which Baghdad scholar identified unjustified seven different Quranic readings?", "id": "5ad23316d7d075001a42878b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\u02bbAsim's", "answer_start": 1311}], "question": "Which recitation is the later basis of the Quran of Cairo?", "id": "5ad23316d7d075001a42878c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "8th", "answer_start": 591}], "question": "Which century produced the eight readings selected by Ibn Muj\u0101hid?", "id": "5ad23316d7d075001a42878d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Kufa", "answer_start": 1361}], "question": "Which city doesn't correspond to Asim's recitation of the Quran?", "id": "5ad23316d7d075001a42878e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0> \u0110\u00e1nh d\u1ea5u b\u1eb1ng gi\u1ecdng n\u00f3i <b5_0/><a0_0/> cho th\u1ea5y c\u00e1c nguy\u00ean \u00e2m c\u1ee5 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u00e0o ng\u00f4n ng\u1eef \u1ea2 R\u1eadp v\u00e0o cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 9. C\u00e1c b\u1ea3n ch\u00e9p tay Kinh Qur&#39;an \u0111\u1ea7u ti\u00ean thi\u1ebfu nh\u1eefng d\u1ea5u hi\u1ec7u n\u00e0y, do \u0111\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 tr\u00ec t\u1ee5ng v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5p nh\u1eadn. S\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i trong c\u00e1c b\u00e0i \u0111\u1ecdc c\u1ee7a c\u00e1c v\u0103n b\u1ea3n cho ph\u00e9p b\u1edfi b\u1ea3n ch\u1ea5t c\u1ee7a gi\u1ecdng n\u00f3i b\u1ecb l\u1ed7i d\u1eabn \u0111\u1ebfn s\u1ef1 gia t\u0103ng s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u00e1c b\u00e0i \u0111\u1ecdc trong th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 10. H\u1ecdc gi\u1ea3 H\u1ed3i gi\u00e1o th\u1ebf k\u1ef7 10 t\u1eeb Baghdad, <a1_0><b6_0> Ibn Muj\u0101hid <b6_0/><a1_0/> , n\u1ed5i ti\u1ebfng v\u1edbi vi\u1ec7c thi\u1ebft l\u1eadp b\u1ea3y b\u00e0i \u0111\u1ecdc v\u0103n b\u1ea3n ch\u1ea5p nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ee7a Kinh Qur&#39;an. \u00d4ng \u0111\u00e3 nghi\u00ean c\u1ee9u c\u00e1c b\u00e0i \u0111\u1ecdc kh\u00e1c nhau v\u00e0 s\u1ef1 tin c\u1eady c\u1ee7a h\u1ecd v\u00e0 ch\u1ecdn b\u1ea3y <a3_0><b8_0> Th\u1ee9 8 <b8_0/><a3_0/> \u0111\u1ed9c gi\u1ea3 t\u1eeb c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 Mecca, Medina, Kufa, Basra v\u00e0 Damascus. Ibn Mujahid kh\u00f4ng gi\u1ea3i th\u00edch t\u1ea1i sao \u00f4ng ch\u1ecdn b\u1ea3y \u0111\u1ed9c gi\u1ea3, thay v\u00ec s\u00e1u hay m\u01b0\u1eddi, nh\u01b0ng \u0111i\u1ec1u n\u00e0y c\u00f3 th\u1ec3 li\u00ean quan \u0111\u1ebfn m\u1ed9t truy\u1ec1n th\u1ed1ng ti\u00ean tri (l\u1eddi n\u00f3i c\u1ee7a Muhammad) b\u00e1o c\u00e1o r\u1eb1ng Kinh Qur&#39;an \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebft l\u1ed9 trong b\u1ea3y &quot;ahruf&quot; (ngh\u0129a l\u00e0 b\u1ea3y ch\u1eef c\u00e1i ho\u1eb7c ch\u1ebf \u0111\u1ed9). Ng\u00e0y nay, c\u00e1c b\u00e0i \u0111\u1ecdc ph\u1ed5 bi\u1ebfn nh\u1ea5t l\u00e0 nh\u1eefng b\u00e0i \u0111\u1ecdc \u0111\u01b0\u1ee3c truy\u1ec1n b\u1edfi \u1e24af\u1e63 (d.796) v\u00e0 Warsh (d. 812), theo hai trong s\u1ed1 c\u00e1c t\u00e1c gi\u1ea3 c\u1ee7a Ibn Mujahid, Aasim ibn Abi al-Najud (Kufa, d. 745) v\u00e0 Nafi &#39;al -Madani (Medina, d. 785), t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng. C\u00e1c ti\u00eau chu\u1ea9n c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng Kinh Qur&#39;an c\u1ee7a Cairo (1924) s\u1eed d\u1ee5ng m\u1ed9t h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\u1ee9c t\u1ea1p c\u1ee7a c\u00e1c nguy\u00ean \u00e2m s\u1eeda \u0111\u1ed5i-d\u1ea5u hi\u1ec7u v\u00e0 m\u1ed9t t\u1eadp h\u1ee3p c\u00e1c bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng b\u1ed5 sung cho c\u00e1c chi ti\u1ebft ph\u00fat v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ef1a tr\u00ean <a2_0><b7_0> \u02bbAsim&#39;s <b7_0/><a2_0/> ni\u1ec7m t\u1ee5ng, t\u1ee5ng ni\u1ec7m t\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 8 <a4_0><b9_0> Kufa <b9_0/><a4_0/> . \u1ea4n b\u1ea3n n\u00e0y \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh ti\u00eau chu\u1ea9n cho c\u00e1c b\u1ea3n in hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i c\u1ee7a Kinh Qur&#39;an."}