{"qas": [{"question": "Which angel is believed to have communicated the Quran to Muhammad?", "id": "572e9b93cb0c0d14000f134a", "answers": [{"text": "Gabriel", "answer_start": 85}], "is_impossible": false}, {"question": "On which date did Muhammad begin receiving the Quran?", "id": "572e9b93cb0c0d14000f134b", "answers": [{"text": "22 December 609 CE", "answer_start": 167}], "is_impossible": false}, {"question": "In which year CE did Muhammad die?", "id": "572e9b93cb0c0d14000f134c", "answers": [{"text": "632", "answer_start": 227}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the Arabic variant of Gabriel?", "id": "572e9b93cb0c0d14000f134d", "answers": [{"text": "Jibril", "answer_start": 94}], "is_impossible": false}, {"question": "How many times is the word \"Quran\" used in the Quran?", "id": "572e9b93cb0c0d14000f134e", "answers": [{"text": "70", "answer_start": 504}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Gabriel", "answer_start": 85}], "question": "Which devil is believed to have communicated the Quran to Muhammad?", "id": "5ad211f9d7d075001a4282e6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "22 December 609 CE", "answer_start": 167}], "question": "On which date did Muhammad stop receiving the Quran?", "id": "5ad211f9d7d075001a4282e7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "632", "answer_start": 227}], "question": "In which year CE did Muhammad get sick?", "id": "5ad211f9d7d075001a4282e8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Jibril", "answer_start": 94}], "question": "What is the Jewish variant of Gabriel?", "id": "5ad211f9d7d075001a4282e9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "70", "answer_start": 504}], "question": "How many times isn't the word \"Quran\" used in the Quran?", "id": "5ad211f9d7d075001a4282ea", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o tin r\u1eb1ng Kinh Qur&#39;an \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c Thi\u00ean Ch\u00faa ti\u1ebft l\u1ed9 cho Muhammad qua thi\u00ean th\u1ea7n <a0_0><b5_0> Gabriel <b5_0/><a0_0/> ( <a3_0><b8_0> Jibril <b8_0/><a3_0/> ), d\u1ea7n d\u1ea7n trong kho\u1ea3ng th\u1eddi gian kho\u1ea3ng 23 n\u0103m, b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0o <a1_0><b6_0> Ng\u00e0y 22 th\u00e1ng 12 n\u0103m 609 CE <b6_0/><a1_0/> , khi Muhammad 40 tu\u1ed5i v\u00e0 k\u1ebft th\u00fac b\u1eb1ng <a2_0><b7_0> 632 <b7_0/><a2_0/> , n\u0103m c\u1ee7a c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a anh \u1ea5y. Ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o coi Kinh Qur&#39;an l\u00e0 ph\u00e9p l\u1ea1 quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t c\u1ee7a Muhammad, m\u1ed9t b\u1eb1ng ch\u1ee9ng v\u1ec1 ti\u00ean tri c\u1ee7a \u00f4ng, v\u00e0 \u0111\u1ec9nh cao c\u1ee7a m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p thi\u00eang li\u00eang b\u1eaft \u0111\u1ea7u b\u1eb1ng nh\u1eefng th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebft l\u1ed9 cho Adam v\u00e0 k\u1ebft th\u00fac v\u1edbi Muhammad. T\u1eeb &quot;Kinh Qur&#39;an&quot; x\u1ea3y ra m\u1ed9t s\u1ed1 <a4_0><b9_0> 70 <b9_0/><a4_0/> th\u1eddi gian trong v\u0103n b\u1ea3n c\u1ee7a Kinh Qur&#39;an, m\u1eb7c d\u00f9 t\u00ean v\u00e0 t\u1eeb kh\u00e1c nhau c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 t\u00e0i li\u1ec7u tham kh\u1ea3o \u0111\u1ebfn Kinh Qur&#39;an."}