{"qas": [{"question": "When did Moroccan Sultan Moulay Ismail live?", "id": "57064c4575f01819005e7b1a", "answers": [{"text": "(1672\u20131727)", "answer_start": 74}], "is_impossible": false}, {"question": "How many black slaves did he own?", "id": "57064c4575f01819005e7b1b", "answers": [{"text": "150,000", "answer_start": 104}], "is_impossible": false}, {"question": "What did he call his slave army?", "id": "57064c4575f01819005e7b1c", "answers": [{"text": "Black Guard", "answer_start": 137}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the Black Guard do?", "id": "57064c4575f01819005e7b1d", "answers": [{"text": "coerced the country into submission.", "answer_start": 154}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Black Guard exist?", "id": "57064c4575f01819005e7b1e", "answers": [{"text": "In the 18th century", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}], "context": "<a4_0> \u1ede th\u1ebf k\u1ec9 th\u1ee9 18 <a4_0/> , Sultan Ma r\u1ed1c Moulay Ismail &quot;kh\u00e1t m\u00e1u&quot; <a0_0> (1672\u20131727) <a0_0/> nu\u00f4i m\u1ed9t qu\u00e2n \u0111o\u00e0n <a1_0> 150.000 <a1_0/> n\u00f4 l\u1ec7 \u0111en, \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a2_0> Black Guard <a2_0/> , ng\u01b0\u1eddi n\u00e0o <a3_0> \u00e9p bu\u1ed9c \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc n\u1ed9p h\u1ed3 s\u01a1."}