{"qas": [{"question": "What has Brazil avoided?", "id": "570712049e06ca38007e9389", "answers": [{"text": "the binary polarization of society into black and white", "answer_start": 63}], "is_impossible": false}, {"question": "What is happened in the US that did not happen in Brazil when slavery ended?", "id": "570712049e06ca38007e938a", "answers": [{"text": "civil war", "answer_start": 164}], "is_impossible": false}, {"question": "How do the US and Brazil vary after slavery has ended?", "id": "570712049e06ca38007e938b", "answers": [{"text": "violent racial tensions that have divided the US are notably absent in Brazil.", "answer_start": 200}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is the Brazilian Prime Minister for racial equality? ", "id": "570712049e06ca38007e938c", "answers": [{"text": "Elio Ferreira de Araujo", "answer_start": 443}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is responsible for the growing pride in Brazilian communities?", "id": "570712049e06ca38007e938d", "answers": [{"text": "black and indigenous communities.", "answer_start": 569}], "is_impossible": false}], "context": "B\u1edfi v\u00ec ch\u1ea5p nh\u1eadn s\u1ef1 bi\u1ebfn \u0111\u1ed5i sai l\u1ea7m, Brazil \u0111\u00e3 tr\u00e1nh <a0_0> s\u1ef1 ph\u00e2n c\u1ef1c nh\u1ecb ph\u00e2n c\u1ee7a x\u00e3 h\u1ed9i th\u00e0nh m\u00e0u \u0111en v\u00e0 tr\u1eafng <a0_0/> . Ngo\u00e0i ra, n\u00f3 b\u00e3i b\u1ecf ch\u1ebf \u0111\u1ed9 n\u00f4 l\u1ec7 m\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 <a1_0> N\u1ed9i chi\u1ebfn <a1_0/> . \u0110\u1eafng v\u00e0 \u0111\u00f4i khi <a2_0> c\u0103ng th\u1eb3ng ch\u1ee7ng t\u1ed9c b\u1ea1o l\u1ef1c \u0111\u00e3 ph\u00e2n chia Hoa K\u1ef3 \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd v\u1eafng m\u1eb7t \u1edf Brazil. <a2_0/> Theo \u0111i\u1ec1u tra d\u00e2n s\u1ed1 n\u0103m 2010, 6,7% ng\u01b0\u1eddi Brazil cho bi\u1ebft h\u1ecd l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi da \u0111en, so v\u1edbi 6,2% n\u0103m 2000, v\u00e0 43,1% cho bi\u1ebft h\u1ecd \u0111\u00e3 tr\u1ed9n l\u1eabn ch\u1ee7ng t\u1ed9c, t\u0103ng t\u1eeb 38,5%. Trong n\u0103m 2010, <a3_0> Elio Ferreira de Araujo <a3_0/> , B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Brazil v\u1ec1 b\u00ecnh \u0111\u1eb3ng ch\u1ee7ng t\u1ed9c, do s\u1ef1 gia t\u0103ng ni\u1ec1m t\u1ef1 h\u00e0o ng\u00e0y c\u00e0ng t\u0103ng gi\u1eefa c\u00e1c qu\u1ed1c gia c\u1ee7a m\u00ecnh <a4_0> c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng ng\u01b0\u1eddi da \u0111en v\u00e0 b\u1ea3n \u0111\u1ecba."}