{"qas": [{"question": "Ai \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 &quot;ng\u01b0\u1eddi da \u0111en&quot;?", "id": "5706cb470eeca41400aa0e2f", "answers": [{"text": "Indigenous Australians", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Thu\u1eadt ng\u1eef ban \u0111\u1ea7u c\u00f3 li\u00ean quan \u0111\u1ebfn \u0111i\u1ec1u g\u00ec?", "id": "5706cb470eeca41400aa0e30", "answers": [{"text": "skin colour", "answer_start": 149}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1eeb khi n\u00e0o ng\u01b0\u1eddi \u00dac b\u1ea3n \u0111\u1ecba \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi da \u0111en?", "id": "5706cb470eeca41400aa0e31", "answers": [{"text": "since the early days of European settlement", "answer_start": 76}], "is_impossible": false}, {"question": "Thu\u1eadt ng\u1eef c\u00f3 li\u00ean quan g\u00ec \u0111\u1ec3 bi\u1ebft trong t\u00e0i li\u1ec7u tham kh\u1ea3o cho ng\u01b0\u1eddi \u00dac?", "id": "5706cb470eeca41400aa0e32", "answers": [{"text": "to indicate Aboriginal or Torres Strait Islander ancestry", "answer_start": 188}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Ng\u01b0\u1eddi \u00dac b\u1ea3n x\u1ee9 <a0_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 &quot;ng\u01b0\u1eddi da \u0111en&quot; \u1edf \u00dac <a2_0> k\u1ec3 t\u1eeb nh\u1eefng ng\u00e0y \u0111\u1ea7u c\u1ee7a khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0 ch\u00e2u \u00c2u <a2_0/> . M\u1eb7c d\u00f9 ban \u0111\u1ea7u c\u00f3 li\u00ean quan \u0111\u1ebfn <a1_0> m\u00e0u da <a1_0/> , thu\u1eadt ng\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng cho h\u00f4m nay <a3_0> \u0111\u1ec3 ch\u1ec9 ra t\u1ed5 ti\u00ean c\u1ee7a Th\u1ed5 D\u00e2n ho\u1eb7c \u0110\u1ea3o Torres Strait <a3_0/> n\u00f3i chung v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 \u00e1m ch\u1ec9 \u0111\u1ebfn m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi v\u1ec1 b\u1ea5t k\u1ef3 s\u1eafc t\u1ed1 da n\u00e0o."}