{"qas": [{"question": "Where did the Ottoman slave trade flourish?", "id": "5706c30b0eeca41400aa0e17", "answers": [{"text": "in the Balkans", "answer_start": 51}], "is_impossible": false}, {"question": "What town had it's own black community?", "id": "5706c30b0eeca41400aa0e18", "answers": [{"text": "Ulcinj", "answer_start": 87}], "is_impossible": false}, {"question": "What country is Ulcinj in?", "id": "5706c30b0eeca41400aa0e19", "answers": [{"text": "Montenegro", "answer_start": 97}], "is_impossible": false}, {"question": "How many black people lived in Ulcinj until 1878?", "id": "5706c30b0eeca41400aa0e1a", "answers": [{"text": "100", "answer_start": 233}], "is_impossible": false}, {"question": "How many blacks served in the Ottoman Army during the Austro-Turkish War of 1716-18?", "id": "5706c30b0eeca41400aa0e1b", "answers": [{"text": "an estimated 30,000", "answer_start": 288}], "is_impossible": false}], "context": "Do bu\u00f4n b\u00e1n n\u00f4 l\u1ec7 Ottoman \u0111\u00e3 ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ea1nh m\u1ebd <a0_0> \u1edf v\u00f9ng Balkans <a0_0/> , th\u1ecb tr\u1ea5n ven bi\u1ec3n c\u1ee7a <a1_0> Ulcinj <a1_0/> trong <a2_0> Montenegro <a2_0/> c\u00f3 m\u1ed9t c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng da \u0111en ri\u00eang. Nh\u01b0 m\u1ed9t h\u1ec7 qu\u1ea3 c\u1ee7a ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng bu\u00f4n b\u00e1n n\u00f4 l\u1ec7 v\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a t\u01b0 nh\u00e2n, n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c cho bi\u1ebft l\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 1878 \u1edf Ulcinj <a3_0> 100 <a3_0/> ng\u01b0\u1eddi da \u0111en s\u1ed1ng. Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ottoman c\u0169ng \u0111\u00e3 tri\u1ec3n khai <a4_0> \u01b0\u1edbc t\u00ednh 30,000 <a4_0/> Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Phi ch\u00e2u v\u00e0 k\u1ef5 binh \u0111\u1ebfn cu\u1ed9c th\u00e1m hi\u1ec3m \u1edf Hungary trong cu\u1ed9c Chi\u1ebfn tranh \u00c1o-Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 n\u0103m 1716\u201318."}