{"qas": [{"question": "Do all societies use the term \"black\" the same?", "id": "5706477d75f01819005e7af4", "answers": [{"text": "Different societies apply differing criteria regarding who is classified as \"black\"", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What factors can affect the classification of \"blackness\"?", "id": "5706477d75f01819005e7af5", "answers": [{"text": "societal variables", "answer_start": 168}], "is_impossible": false}, {"question": "Are mixed race people classified as black?", "id": "5706477d75f01819005e7af6", "answers": [{"text": "mixed-race people are generally not classified as \"black.\"", "answer_start": 611}], "is_impossible": false}, {"question": "How is the term \"black\" defined in the United States?", "id": "5706477d75f01819005e7af7", "answers": [{"text": "it is instead a socially based racial classification related to being African American, with a family history associated with institutionalized slavery.", "answer_start": 409}], "is_impossible": false}, {"question": "How did European Colonists use the term \"Black\"?", "id": "5706477d75f01819005e7af8", "answers": [{"text": "European colonists applied the term \"black\" or it was used by populations with different histories and ethnic origin.", "answer_start": 728}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> C\u00e1c x\u00e3 h\u1ed9i kh\u00e1c nhau \u00e1p d\u1ee5ng c\u00e1c ti\u00eau ch\u00ed kh\u00e1c nhau v\u1ec1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n lo\u1ea1i l\u00e0 &quot;\u0111en&quot; <a0_0/> v\u00e0 nh\u1eefng c\u1ea5u tr\u00fac x\u00e3 h\u1ed9i n\u00e0y c\u0169ng thay \u0111\u1ed5i theo th\u1eddi gian. \u1ede m\u1ed9t s\u1ed1 qu\u1ed1c gia, <a1_0> bi\u1ebfn x\u00e3 h\u1ed9i <a1_0/> \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn ph\u00e2n lo\u1ea1i nhi\u1ec1u nh\u01b0 m\u00e0u da, v\u00e0 c\u00e1c ti\u00eau ch\u00ed x\u00e3 h\u1ed9i cho &quot;\u0111en&quot; kh\u00e1c nhau. V\u00ed d\u1ee5, \u1edf B\u1eafc M\u1ef9 thu\u1eadt ng\u1eef ng\u01b0\u1eddi da \u0111en kh\u00f4ng nh\u1ea5t thi\u1ebft l\u00e0 ch\u1ec9 b\u00e1o v\u1ec1 m\u00e0u da ho\u1eb7c \u0111a s\u1ed1 t\u1ed5 ti\u00ean d\u00e2n t\u1ed9c, nh\u01b0ng <a3_0> n\u00f3 thay v\u00e0o \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t ph\u00e2n lo\u1ea1i ch\u1ee7ng t\u1ed9c d\u1ef1a tr\u00ean x\u00e3 h\u1ed9i li\u00ean quan \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c Phi, v\u1edbi m\u1ed9t l\u1ecbch s\u1eed gia \u0111\u00ecnh li\u00ean quan \u0111\u1ebfn ch\u1ebf \u0111\u1ed9 n\u00f4 l\u1ec7 th\u1ec3 ch\u1ebf. <a3_0/> V\u00ed d\u1ee5 \u1edf Nam Phi v\u00e0 ch\u00e2u M\u1ef9 Latinh, <a2_0> ng\u01b0\u1eddi h\u1ed7n h\u1ee3p ch\u1ee7ng t\u1ed9c th\u01b0\u1eddng kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n lo\u1ea1i l\u00e0 &quot;\u0111en&quot;. <a2_0/> \u1ede c\u00e1c v\u00f9ng Nam Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng nh\u01b0 \u00dac v\u00e0 Melanesia, <a4_0> Th\u1ef1c d\u00e2n ch\u00e2u \u00c2u \u00e1p d\u1ee5ng thu\u1eadt ng\u1eef &quot;\u0111en&quot; ho\u1eb7c n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng b\u1edfi c\u00e1c qu\u1ea7n th\u1ec3 c\u00f3 l\u1ecbch s\u1eed v\u00e0 ngu\u1ed3n g\u1ed1c d\u00e2n t\u1ed9c kh\u00e1c nhau."}