{"qas": [{"question": "Do some countries have negative feelings towards the word \"black\"?", "id": "5705ca3352bb89140068962e", "answers": [{"text": "communities and countries, \"black\" is also perceived as a derogatory,", "answer_start": 372}], "is_impossible": false}, {"question": "What is \"black people\" a term for?", "id": "5705ca3352bb89140068962f", "answers": [{"text": "racial classification or of ethnicity", "answer_start": 85}], "is_impossible": false}, {"question": "Do all regions perceive that term \"black people\" the same?", "id": "5705ca3352bb891400689630", "answers": [{"text": "the meaning of the expression varies widely both between and within societies", "answer_start": 227}], "is_impossible": false}, {"question": "Do some cultures not use the term \"Black people\"?", "id": "5705ca3352bb891400689631", "answers": [{"text": ", \"black\" is also perceived as a derogatory, outdated, reductive or otherwise unrepresentative label,", "answer_start": 397}], "is_impossible": false}, {"question": "Can the term \"black people\" have different meanings?", "id": "5705ca3352bb891400689632", "answers": [{"text": "the meaning of the expression varies widely both between and within societies, and depends significantly on context.", "answer_start": 227}], "is_impossible": false}], "context": "Ng\u01b0\u1eddi da \u0111en l\u00e0 m\u1ed9t thu\u1eadt ng\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u1edf m\u1ed9t s\u1ed1 qu\u1ed1c gia, th\u01b0\u1eddng l\u00e0 trong c\u00e1c h\u1ec7 th\u1ed1ng d\u1ef1a tr\u00ean x\u00e3 h\u1ed9i <a1_0> ph\u00e2n lo\u1ea1i ch\u1ee7ng t\u1ed9c ho\u1eb7c d\u00e2n t\u1ed9c <a1_0/> , \u0111\u1ec3 m\u00f4 t\u1ea3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 da s\u1eabm so v\u1edbi c\u00e1c qu\u1ea7n th\u1ec3 kh\u00e1c. Nh\u01b0 v\u1eady, <a2_0><a4_0> \u00fd ngh\u0129a c\u1ee7a bi\u1ec3u th\u1ee9c thay \u0111\u1ed5i r\u1ed9ng r\u00e3i c\u1ea3 gi\u1eefa v\u00e0 b\u00ean trong c\u00e1c x\u00e3 h\u1ed9i <a2_0/> v\u00e0 ph\u1ee5 thu\u1ed9c \u0111\u00e1ng k\u1ec3 v\u00e0o ng\u1eef c\u1ea3nh. <a4_0/> \u0110\u1ed1i v\u1edbi nhi\u1ec1u c\u00e1 nh\u00e2n kh\u00e1c, <a0_0> c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng v\u00e0 qu\u1ed1c gia <a3_0> &quot;\u0111en&quot; c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 x\u00fac ph\u1ea1m, <a0_0/> nh\u00e3n l\u1ea1c h\u1eadu, l\u1ed7i ho\u1eb7c kh\u00f4ng ph\u00f4 tr\u01b0\u01a1ng, <a3_0/> v\u00e0 k\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0 kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng c\u0169ng kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh."}