{"qas": [{"question": "Who accused the Arab government of practicing acts of racism?", "id": "5706602375f01819005e7b88", "answers": [{"text": "George Ayittey", "answer_start": 30}], "is_impossible": false}, {"question": "Who executed the apartheid?", "id": "5706602375f01819005e7b89", "answers": [{"text": "the Arab government", "answer_start": 53}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was excluded?", "id": "5706602375f01819005e7b8a", "answers": [{"text": "blacks", "answer_start": 211}], "is_impossible": false}, {"question": "Where were they?", "id": "5706602375f01819005e7b8b", "answers": [{"text": "Sudan", "answer_start": 290}], "is_impossible": false}, {"question": "What is George Ayittey's profession? ", "id": "5706602375f01819005e7b8c", "answers": [{"text": "economist", "answer_start": 20}], "is_impossible": false}], "context": "\u0110\u1ea1i h\u1ecdc M\u1ef9 <a4_0> nh\u00e0 kinh t\u1ebf h\u1ecdc <a4_0/><a0_0> George Ayittey <a0_0/> b\u1ecb c\u00e1o <a1_0> ch\u00ednh ph\u1ee7 \u1ea2 r\u1eadp <a1_0/> c\u1ee7a Sudan h\u00e0nh vi h\u00e0nh vi ph\u00e2n bi\u1ec7t \u0111\u1ed1i x\u1eed v\u1edbi c\u00f4ng d\u00e2n da \u0111en. Theo Ayittey, &quot;\u1ede Sudan ... ng\u01b0\u1eddi \u1ea2 R\u1eadp \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n v\u00e0 b\u1ecb lo\u1ea1i tr\u1eeb <a2_0> ng\u01b0\u1eddi da \u0111en <a2_0/> - Arab apartheid. &quot;Nhi\u1ec1u nh\u00e0 b\u00ecnh lu\u1eadn ch\u00e2u Phi gia nh\u1eadp Ayittey trong c\u00e1o bu\u1ed9c <a3_0> Sudan <a3_0/> c\u1ee7a th\u1ef1c h\u00e0nh Arab apartheid."}