{"qas": [{"question": "What do critics claim people of color have?", "id": "570713c490286e26004fc8c9", "answers": [{"text": "limited media visibility", "answer_start": 39}], "is_impossible": false}, {"question": "What has the Brazilian media been accused of?", "id": "570713c490286e26004fc8ca", "answers": [{"text": "hiding or overlooking the nation's Black, Indigenous, Multiracial and East Asian populations.", "answer_start": 105}], "is_impossible": false}, {"question": "What ethnicity of actors are mainly used for shows in Brazil?", "id": "570713c490286e26004fc8cb", "answers": [{"text": "northern Europeans", "answer_start": 286}], "is_impossible": false}, {"question": "What is another word for \"Light Skinned\"", "id": "570713c490286e26004fc8cc", "answers": [{"text": "mulatto", "answer_start": 392}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c nh\u00e0 ph\u00ea b\u00ecnh l\u01b0u \u00fd r\u1eb1ng nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 m\u00e0u s\u1eafc <a0_0> ch\u1ebf \u0111\u1ed9 hi\u1ec3n th\u1ecb ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n h\u1ea1n ch\u1ebf <a0_0/> . C\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n truy\u1ec1n th\u00f4ng Brazil \u0111\u00e3 b\u1ecb bu\u1ed9c t\u1ed9i <a1_0> che gi\u1ea5u ho\u1eb7c nh\u00ecn ra qu\u1ea7n th\u1ec3 ng\u01b0\u1eddi da \u0111en, b\u1ea3n \u0111\u1ecba, \u0111a ch\u1ee7ng t\u1ed9c v\u00e0 \u0110\u00f4ng \u00c1 c\u1ee7a qu\u1ed1c gia. <a1_0/> V\u00ed d\u1ee5, telenovelas ho\u1eb7c x\u00e0 ph\u00f2ng b\u1ecb ch\u1ec9 tr\u00edch v\u00ec t\u00ednh n\u0103ng di\u1ec5n vi\u00ean gi\u1ed1ng <a2_0> ng\u01b0\u1eddi B\u1eafc \u00c2u <a2_0/> ch\u1ee9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 di\u1ec5n vi\u00ean c\u1ee7a c\u00e1c \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m Nam \u00c2u ph\u1ed5 bi\u1ebfn h\u01a1n) v\u00e0 da s\u00e1ng <a3_0> mulatto <a3_0/> v\u00e0 mestizo xu\u1ea5t hi\u1ec7n. (Pardos c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea1ng th\u00e1i &quot;tr\u1eafng&quot; n\u1ebfu h\u1ecd \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea1ng th\u00e1i x\u00e3 h\u1ed9i trung l\u01b0u ho\u1eb7c cao h\u01a1n)."}