{"qas": [{"question": "Ai tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng Maurus c\u00f3 ngu\u1ed3n g\u1ed1c t\u1eeb ti\u1ebfng Hy L\u1ea1p mauron?", "id": "5706bfe52eaba6190074acdc", "answers": [{"text": "Isidore of Seville", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi\u1ebfu n\u1ea1i n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra khi n\u00e0o?", "id": "5706bfe52eaba6190074acdd", "answers": [{"text": "7th century,", "answer_start": 35}], "is_impossible": false}, {"question": "Mauron c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5706bfe52eaba6190074acde", "answers": [{"text": "black", "answer_start": 154}], "is_impossible": false}, {"question": "Vi\u1ec7c bi\u00ean so\u1ea1n Isidore c\u1ee7a t\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a Seville \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5706bfe52eaba6190074acdf", "answers": [{"text": "Etymologies", "answer_start": 218}], "is_impossible": false}, {"question": "&quot;\u0110en theo \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a&quot; l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5706bfe52eaba6190074ace0", "answers": [{"text": "Moors", "answer_start": 347}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Isidore thu\u1ed9c Seville <a0_0/> , vi\u1ebft trong <a1_0> Th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 7, <a1_0/> tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng t\u1eeb ti\u1ebfng Latin Maurus \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb ti\u1ebfng Hy L\u1ea1p mauron, \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03bd, l\u00e0 t\u1eeb ti\u1ebfng Hy L\u1ea1p cho <a2_0> \u0111en <a2_0/> . Th\u1eadt v\u1eady, v\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m Isidore c\u1ee7a Seville \u0111\u1ebfn \u0111\u1ec3 vi\u1ebft <a3_0> T\u1eeb nguy\u00ean <a3_0/> , t\u1eeb Maurus hay &quot;Moor&quot; \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t t\u00ednh t\u1eeb trong ti\u1ebfng Latinh, &quot;\u0111\u1ed1i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi Hy L\u1ea1p g\u1ecdi l\u00e0 \u0111en, mauron&quot;. &quot;Trong ng\u00e0y c\u1ee7a Isidore, <a4_0> Moors <a4_0/> c\u00f3 m\u00e0u \u0111en theo \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a ... &quot;"}