{"qas": [{"question": "Where was Bell buried?", "id": "56dfc6087aa994140058e197", "answers": [{"text": "atop Beinn Bhreagh mountain", "answer_start": 37}], "is_impossible": false}, {"question": "Bell's living daughters were named Elsie May and what?", "id": "56dfc6087aa994140058e19a", "answers": [{"text": "Marian", "answer_start": 245}], "is_impossible": false}, {"question": "Over how many years did Bell spend a great deal of time at Beinn Bhreagh?", "id": "56dfc6087aa994140058e19b", "answers": [{"text": "35", "answer_start": 127}], "is_impossible": false}], "context": "Ti\u1ebfn s\u0129 Alexander Graham Bell b\u1ecb ch\u00f4n v\u00f9i <a0_0> tr\u00ean \u0111\u1ec9nh n\u00fai Beinn Bhreagh <a0_0/> , v\u1ec1 b\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n c\u1ee7a anh, n\u01a1i anh \u0111\u00e3 c\u01b0 tr\u00fa ng\u00e0y c\u00e0ng nhi\u1ec1u <a2_0> 35 <a2_0/> n\u0103m c\u1ee7a cu\u1ed9c \u0111\u1eddi m\u00ecnh, nh\u00ecn ra h\u1ed3 Bras d&#39;Or. \u00d4ng \u0111\u00e3 s\u1ed1ng s\u00f3t b\u1edfi v\u1ee3 c\u1ee7a \u00f4ng Mabel, hai con g\u00e1i c\u1ee7a \u00f4ng, Elsie May v\u00e0 <a1_0> Marian <a1_0/> v\u00e0 ch\u00edn \u0111\u1ee9a ch\u00e1u c\u1ee7a m\u00ecnh."}