{"qas": [{"question": "Who is the Australian Liberal Party's leader?", "id": "5728e8b43acd2414000e01ab", "answers": [{"text": "Malcolm Turnbull", "answer_start": 22}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is the Australian Party's deputy leader?", "id": "5728e8b43acd2414000e01ac", "answers": [{"text": "Julie Bishop", "answer_start": 64}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was Turnbull elected to replace?", "id": "5728e8b43acd2414000e01ad", "answers": [{"text": "Tony Abbott", "answer_start": 240}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the former name of the Turnbull Government?", "id": "5728e8b43acd2414000e01ae", "answers": [{"text": "the Abbott Government", "answer_start": 404}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Malcolm Turnbull", "answer_start": 22}], "question": "Who is the Abbott Party's leader?", "id": "5a6a14595ce1a5001a9696da", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Julie Bishop", "answer_start": 64}], "question": "Who is the Abbot Party's deputy leader?", "id": "5a6a14595ce1a5001a9696db", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Tony Abbott", "answer_start": 240}], "question": "Who was Giles elected to replace?", "id": "5a6a14595ce1a5001a9696dc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Abbott Government", "answer_start": 404}], "question": "What was the former name of Western Australia?", "id": "5a6a14595ce1a5001a9696dd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Adam Giles", "answer_start": 706}], "question": "Who is Chief Minister of the Liberal Party?", "id": "5a6a14595ce1a5001a9696de", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "L\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a \u0111\u1ea3ng l\u00e0 <a0_0><b4_0> Malcolm Turnbull <b4_0/><a0_0/> v\u00e0 ph\u00f3 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a n\u00f3 l\u00e0 <a1_0><b5_0> Julie Bishop <b5_0/><a1_0/> . C\u1eb7p \u0111\u00f4i n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u v\u00e0o ch\u1ee9c v\u1ee5 c\u1ee7a m\u00ecnh t\u1ea1i l\u00e1 phi\u1ebfu l\u00e3nh \u0111\u1ea1o t\u1ef1 do v\u00e0o th\u00e1ng 9 n\u0103m 2015, Bishop l\u00e0 ph\u00f3 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o \u0111\u01b0\u01a1ng nhi\u1ec7m v\u00e0 Turnbull l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi thay th\u1ebf cho <a2_0><b6_0> Tony Abbott <b6_0/><a2_0/> , ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 \u00f4ng \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng \u00dac. B\u00e2y gi\u1edd ch\u00ednh ph\u1ee7 Turnbull, \u0111\u1ea3ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u v\u00e0o cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed li\u00ean bang n\u0103m 2013 <a3_0><b7_0> Ch\u00ednh ph\u1ee7 Abbott <b7_0/><a3_0/> V\u00e0o ng\u00e0y 18 th\u00e1ng 9 n\u0103m 2013, \u1edf c\u1ea5p ti\u1ec3u bang v\u00e0 l\u00e3nh th\u1ed5, \u0110\u1ea3ng T\u1ef1 do \u0111ang c\u00f3 nhi\u1ec7m k\u1ef3 t\u1ea1i ba bang: Colin Barnett l\u00e0 Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng T\u00e2y \u00dac t\u1eeb n\u0103m 2008, Will Hodgman Premier of Tasmania t\u1eeb n\u0103m 2014 v\u00e0 Mike Baird Premier c\u1ee7a New South Wales k\u1ec3 t\u1eeb n\u0103m 2014. <b8_0> Adam Giles <b8_0/> c\u0169ng l\u00e0 B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng L\u00e3nh th\u1ed5 ph\u00eda B\u1eafc, \u0111\u00e3 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o m\u1ed9t ch\u00ednh ph\u1ee7 thi\u1ec3u s\u1ed1 T\u1ef1 do Qu\u1ed1c gia k\u1ec3 t\u1eeb n\u0103m 2015. \u0110\u1ea3ng n\u00e0y ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i \u1edf Victoria, Queensland, Nam \u00dac v\u00e0 L\u00e3nh th\u1ed5 Th\u1ee7 \u0111\u00f4 \u00dac."}