{"qas": [{"question": "What is the term that refers to a viewpoint that believes a reliance on food science is a cause of poor nutrition and ill health?", "id": "572710d0f1498d1400e8f2ec", "answers": [{"text": "Nutritionism", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is originally claimed to have given birth to the concept of nutritionism?", "id": "572710d0f1498d1400e8f2ed", "answers": [{"text": "Gyorgy Scrinis", "answer_start": 168}], "is_impossible": false}, {"question": "Although he was not the creator of the concept, who popularized the idea of nutritionism?", "id": "572710d0f1498d1400e8f2ee", "answers": [{"text": "Michael Pollan", "answer_start": 207}], "is_impossible": false}, {"question": "Who has to rely on nutrition experts when it comes to making decisions regarding food and nutritional values?", "id": "572710d0f1498d1400e8f2ef", "answers": [{"text": "policy makers", "answer_start": 254}], "is_impossible": false}, {"question": "Which region of the world does Pollan claim could trace their health problems back to nutritionism?", "id": "572710d0f1498d1400e8f2f0", "answers": [{"text": "Western World", "answer_start": 503}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Dinh d\u01b0\u1ee1ng <a0_0/> l\u00e0 quan \u0111i\u1ec3m cho r\u1eb1ng s\u1ef1 ph\u1ee5 thu\u1ed9c qu\u00e1 nhi\u1ec1u v\u00e0o khoa h\u1ecdc th\u1ef1c ph\u1ea9m v\u00e0 nghi\u00ean c\u1ee9u dinh d\u01b0\u1ee1ng c\u00f3 th\u1ec3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn dinh d\u01b0\u1ee1ng k\u00e9m v\u00e0 s\u1ee9c kh\u1ecfe k\u00e9m. Ban \u0111\u1ea7u n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c ghi c\u00f3 v\u00e0o <a1_0> Gyorgy Scrinis <a1_0/> v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ed5 bi\u1ebfn b\u1edfi <a2_0> Michael Pollan <a2_0/> . V\u00ec ch\u1ea5t dinh d\u01b0\u1ee1ng l\u00e0 v\u00f4 h\u00ecnh, <a3_0> c\u00e1c nh\u00e0 ho\u1ea1ch \u0111\u1ecbnh ch\u00ednh s\u00e1ch <a3_0/> d\u1ef1a v\u00e0o c\u00e1c chuy\u00ean gia dinh d\u01b0\u1ee1ng \u0111\u1ec3 t\u01b0 v\u1ea5n v\u1ec1 l\u1ef1a ch\u1ecdn th\u1ef1c ph\u1ea9m. B\u1edfi v\u00ec khoa h\u1ecdc c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ef1 hi\u1ec3u bi\u1ebft kh\u00f4ng \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 v\u1ec1 c\u00e1ch th\u1ee9c th\u1ef1c ph\u1ea9m \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn c\u01a1 th\u1ec3 con ng\u01b0\u1eddi, Pollan cho r\u1eb1ng, dinh d\u01b0\u1ee1ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5 l\u1ed7i cho nhi\u1ec1u v\u1ea5n \u0111\u1ec1 s\u1ee9c kh\u1ecfe li\u00ean quan \u0111\u1ebfn ch\u1ebf \u0111\u1ed9 \u0103n u\u1ed1ng trong <a4_0> Th\u1ebf gi\u1edbi ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y <a4_0/> h\u00f4m nay."}