{"qas": [{"question": "What Palestinian political figure had a poor relationship with Gaddafi?", "id": "5731789ee6313a140071cf72", "answers": [{"text": "Yasser Arafat", "answer_start": 41}], "is_impossible": false}, {"question": "What organization did Arafat belong to?", "id": "5731789ee6313a140071cf73", "answers": [{"text": "Fatah", "answer_start": 58}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was responsible for the attack on Israeli athletes in 1972?", "id": "5731789ee6313a140071cf74", "answers": [{"text": "Black September Organization", "answer_start": 458}], "is_impossible": false}, {"question": "In what city did the 1972 attack on Israeli athletes occur?", "id": "5731789ee6313a140071cf75", "answers": [{"text": "Munich", "answer_start": 512}], "is_impossible": false}, {"question": "How many terrorists survived the 1972 Munich attack?", "id": "5731789ee6313a140071cf76", "answers": [{"text": "three", "answer_start": 665}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed1i quan h\u1ec7 c\u1ee7a anh v\u1edbi nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Palestine <a0_0> Yasser Arafat <a0_0/> c\u1ee7a <a1_0> Fatah <a1_0/> \u0111\u00e3 b\u1ecb c\u0103ng th\u1eb3ng, v\u1edbi Gaddafi xem x\u00e9t anh ta qu\u00e1 trung b\u00ecnh v\u00e0 k\u00eau g\u1ecdi h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng b\u1ea1o l\u1ef1c h\u01a1n. Thay v\u00e0o \u0111\u00f3, \u00f4ng \u1ee7ng h\u1ed9 d\u00e2n qu\u00e2n nh\u01b0 M\u1eb7t tr\u1eadn Ph\u1ed5 bi\u1ebfn cho Gi\u1ea3i ph\u00f3ng Palestine, M\u1eb7t tr\u1eadn Ph\u1ed5 bi\u1ebfn cho Gi\u1ea3i ph\u00f3ng Palestine - T\u1ed5ng t\u01b0 l\u1ec7nh, M\u1eb7t tr\u1eadn D\u00e2n ch\u1ee7 Gi\u1ea3i ph\u00f3ng Palestine, As-Sa&#39;iqa, M\u1eb7t tr\u1eadn \u0110\u1ea5u tranh ph\u1ed5 bi\u1ebfn Palestin v\u00e0 Abu Nidal C\u01a1 quan. \u00d4ng \u0111\u00e3 t\u00e0i tr\u1ee3 <a2_0> T\u1ed5 ch\u1ee9c th\u00e1ng ch\u00edn \u0111en <a2_0/> ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 g\u00e2y kh\u00f3 kh\u0103n cho n\u0103m 1972 <a3_0> Munich <a3_0/> v\u1ee5 th\u1ea3m s\u00e1t c\u1ee7a c\u00e1c v\u1eadn \u0111\u1ed9ng vi\u00ean Israel \u1edf T\u00e2y \u0110\u1ee9c, v\u00e0 \u0111\u00e3 gi\u1ebft c\u00e1c thi th\u1ec3 c\u1ee7a c\u00e1c chi\u1ebfn binh b\u1ecb gi\u1ebft t\u1edbi Libya v\u00ec tang l\u1ec5 c\u1ee7a m\u1ed9t anh h\u00f9ng. Gaddafi c\u0169ng hoan ngh\u00eanh <a4_0> s\u1ed1 ba <a4_0/> nh\u1eefng k\u1ebb t\u1ea5n c\u00f4ng c\u00f2n s\u1ed1ng s\u00f3t \u1edf Tripoli sau khi \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ea3 ra \u0111\u1ec3 \u0111\u1ed5i l\u1ea5y con tin c\u1ee7a Lufthansa Flight b\u1ecb t\u1ea5n c\u00f4ng 615 v\u00e0i tu\u1ea7n sau \u0111\u00f3 v\u00e0 cho ph\u00e9p h\u1ecd tr\u1ed1n v\u00e0o."}