{"qas": [{"question": "What position was held by Gaddafi's brother-in-law?", "id": "57318ae9e6313a140071d07e", "answers": [{"text": "head of state security", "answer_start": 120}], "is_impossible": false}, {"question": "About how many governments recognized the legitimacy of the NTC at a meeting on July 15, 2011?", "id": "57318ae9e6313a140071d07f", "answers": [{"text": "30", "answer_start": 787}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did the July 15, 2011 meeting take place?", "id": "57318ae9e6313a140071d080", "answers": [{"text": "Istanbul", "answer_start": 772}], "is_impossible": false}, {"question": "Which child of Gaddafi did the ICC issue an arrest warrant for on June 27?", "id": "57318ae9e6313a140071d081", "answers": [{"text": "Saif al-Islam", "answer_start": 64}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is Gaddafi's brother-in-law?", "id": "57318ae9e6313a140071d082", "answers": [{"text": "Abdullah Senussi", "answer_start": 102}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 6, ICC \u0111\u00e3 ban h\u00e0nh l\u1ec7nh b\u1eaft gi\u1eef cho Gaddafi, con trai c\u1ee7a \u00f4ng ta <a3_0> Saif al-Islam <a3_0/> v\u00e0 anh r\u1ec3 <a4_0> Abdullah Senussi <a4_0/> , <a0_0> ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u an ninh qu\u1ed1c gia <a0_0/> , cho c\u00e1c t\u1ed9i danh li\u00ean quan \u0111\u1ebfn t\u1ed9i \u00e1c ch\u1ed1ng nh\u00e2n lo\u1ea1i. C\u00e1c quan ch\u1ee9c Libya t\u1eeb ch\u1ed1i ICC, tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng n\u00f3 &quot;kh\u00f4ng c\u00f3 t\u00ednh h\u1ee3p ph\u00e1p n\u00e0o&quot; v\u00e0 nh\u1ea5n m\u1ea1nh r\u1eb1ng &quot;t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a n\u00f3 \u0111\u1ec1u h\u01b0\u1edbng v\u00e0o c\u00e1c nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o ch\u00e2u Phi&quot;. Th\u00e1ng \u0111\u00f3, T\u1ed5 ch\u1ee9c \u00c2n x\u00e1 Qu\u1ed1c t\u1ebf \u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 ph\u00e1t hi\u1ec7n c\u1ee7a h\u1ecd, trong \u0111\u00f3 h\u1ecd kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh r\u1eb1ng nhi\u1ec1u c\u00e1o bu\u1ed9c vi ph\u1ea1m nh\u00e2n quy\u1ec1n h\u00e0ng lo\u1ea1t ch\u1ed1ng l\u1ea1i c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Gaddafist thi\u1ebfu b\u1eb1ng ch\u1ee9ng \u0111\u00e1ng tin c\u1eady, v\u00e0 thay v\u00e0o \u0111\u00f3 l\u00e0 ch\u1ebf t\u1ea1o c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng n\u1ed5i lo\u1ea1n \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n truy\u1ec1n th\u00f4ng ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y ch\u1ea5p nh\u1eadn. Tuy nhi\u00ean, T\u1ed5 ch\u1ee9c \u00c2n x\u00e1 Qu\u1ed1c t\u1ebf v\u1eabn c\u00e1o bu\u1ed9c c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Gaddafi c\u1ee7a nhi\u1ec1u t\u1ed9i \u00e1c chi\u1ebfn tranh. V\u00e0o ng\u00e0y 15 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2011, t\u1ea1i m\u1ed9t cu\u1ed9c h\u1ecdp trong <a2_0> Istanbul <a2_0/> , k\u1ebft th\u00fac <a1_0> 30 <a1_0/> ch\u00ednh ph\u1ee7 c\u00f4ng nh\u1eadn NTC l\u00e0 ch\u00ednh ph\u1ee7 h\u1ee3p ph\u00e1p c\u1ee7a Libya. Gaddafi tr\u1ea3 l\u1eddi th\u00f4ng b\u00e1o v\u1edbi m\u1ed9t b\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u tr\u00ean truy\u1ec1n h\u00ecnh qu\u1ed1c gia Libya, trong \u0111\u00f3 \u00f4ng k\u00eau g\u1ecdi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u1ee7ng h\u1ed9 \u0111\u1ec3 &quot;\u0110\u00e1nh gi\u00e1 tr\u00ean nh\u1eefng s\u1ef1 th\u1eeba nh\u1eadn \u0111\u00f3, ch\u00e0 \u0111\u1ea1p l\u00ean ch\u00fang d\u01b0\u1edbi ch\u00e2n c\u1ee7a b\u1ea1n ... H\u1ecd v\u00f4 gi\u00e1 tr\u1ecb&quot;."}