{"qas": [{"question": "M\u00f4 t\u1ea3 gi\u00e1o d\u1ee5c khi\u00eam nh\u01b0\u1eddng c\u1ee7a Gaddafi.", "id": "572e7f49cb0c0d14000f11c4", "answers": [{"text": "was born in a tent near Qasr Abu Hadi, a rural area outside the town of Sirte in the deserts of western Libya", "answer_start": 16}], "is_impossible": false}, {"question": "L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o m\u00e0 s\u1ef1 nu\u00f4i d\u1ea1y c\u1ee7a anh ta \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn s\u1edf th\u00edch cu\u1ed9c s\u1ed1ng sau n\u00e0y c\u1ee7a anh ta?", "id": "572e7f49cb0c0d14000f11c6", "answers": [{"text": "He repeatedly expressed a preference for the desert over the city and retreated to the desert to meditate.", "answer_start": 884}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Gaddafi ra \u0111\u1eddi?", "id": "572e7f49cb0c0d14000f11c7", "answers": [{"text": "Gaddafi's date of birth is not known with certainty, and sources have set it in 1942 or in the spring of 1943", "answer_start": 536}], "is_impossible": false}, {"question": "Gaddafi \u0111\u00e3 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m v\u0103n h\u00f3a g\u00ec khi c\u00f2n nh\u1ecf?", "id": "572e7f49cb0c0d14000f11c8", "answers": [{"text": "Bedouin", "answer_start": 811}], "is_impossible": false}, {"question": "M\u00f4 t\u1ea3 th\u1eddi th\u01a1 \u1ea5u c\u1ee7a Gaddafi.", "id": "572eb93fdfa6aa1500f8d317", "answers": [{"text": "Gaddafi was born in a tent near Qasr Abu Hadi, a rural area outside the town of Sirte in the deserts of western Libya", "answer_start": 8}], "is_impossible": false}, {"question": "Cha c\u1ee7a Gaddafi ki\u1ebfm s\u1ed1ng b\u1eb1ng c\u00e1ch n\u00e0o?", "id": "572eb93fdfa6aa1500f8d318", "answers": [{"text": "Abu Meniar earned a meager subsistence as a goat and camel herder", "answer_start": 394}], "is_impossible": false}, {"question": "L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u1ebfn kh\u00f4ng ai bi\u1ebft ch\u1eafc ch\u1eafn khi Gaddafi \u0111\u01b0\u1ee3c sinh ra?", "id": "572eb93fdfa6aa1500f8d319", "answers": [{"text": "Nomadic Bedouins, they were illiterate and kept no birth records", "answer_start": 461}], "is_impossible": false}, {"question": "Kinh nghi\u1ec7m th\u1eddi th\u01a1 \u1ea5u c\u1ee7a anh \u1ea5y \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u1ebfn cu\u1ed9c s\u1ed1ng sau n\u00e0y c\u1ee7a anh \u1ea5y?", "id": "572eb93fdfa6aa1500f8d31a", "answers": [{"text": "He repeatedly expressed a preference for the desert over the city and retreated to the desert to meditate.", "answer_start": 884}], "is_impossible": false}, {"question": "B\u1ed1 m\u1eb9 c\u1ee7a Gaddafi ch\u1ebft khi n\u00e0o?", "id": "572eb93fdfa6aa1500f8d31b", "answers": [{"text": "His father, Mohammad Abdul Salam bin Hamed bin Mohammad, was known as Abu Meniar (died 1985), and his mother was named Aisha (died 1978)", "answer_start": 256}], "is_impossible": false}, {"question": "G\u1ea7n th\u1ecb tr\u1ea5n n\u00e0o l\u00e0 n\u01a1i sinh c\u1ee7a Gaddafi c\u1ee7a Qasr Abu Hadi?", "id": "57316bfea5e9cc1400cdbf3b", "answers": [{"text": "Sirte", "answer_start": 88}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00ean c\u1ee7a b\u1ed9 t\u1ed9c Gaddafi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "57316bfea5e9cc1400cdbf3c", "answers": [{"text": "Qadhadhfa", "answer_start": 207}], "is_impossible": false}, {"question": "Kh\u00e1c v\u1edbi Mohammad Abdul Salam bin Hamed bin Mohammad, cha c\u1ee7a Gaddafi g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "57316bfea5e9cc1400cdbf3d", "answers": [{"text": "Abu Meniar", "answer_start": 326}], "is_impossible": false}, {"question": "M\u1eb9 Gaddafi ch\u1ebft khi n\u00e0o?", "id": "57316bfea5e9cc1400cdbf3e", "answers": [{"text": "1978", "answer_start": 387}], "is_impossible": false}, {"question": "Gaddafi c\u00f3 bao nhi\u00eau ch\u1ecb em?", "id": "57316bfea5e9cc1400cdbf3f", "answers": [{"text": "three", "answer_start": 766}], "is_impossible": false}], "context": "Muammar <a4_0> Gaddafi <a0_0> \u0111\u01b0\u1ee3c sinh ra trong m\u1ed9t c\u00e1i l\u1ec1u g\u1ea7n Qasr Abu Hadi, m\u1ed9t khu v\u1ef1c n\u00f4ng th\u00f4n b\u00ean ngo\u00e0i th\u1ecb tr\u1ea5n <a9_0> Sirte <a9_0/> trong sa m\u1ea1c ph\u00eda t\u00e2y Libya <a4_0/><a0_0/> . Gia \u0111\u00ecnh anh ta \u0111\u1ebfn t\u1eeb m\u1ed9t nh\u00f3m b\u1ed9 l\u1ea1c nh\u1ecf, t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed1i kh\u00f4ng c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng g\u1ecdi l\u00e0 <a10_0> Qadhadhfa <a10_0/> , ng\u01b0\u1eddi l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Berber trong ng\u00e0nh di s\u1ea3n. <a8_0> Cha c\u1ee7a \u00f4ng, Mohammad Abdul Salam bin Hamed bin Mohammad, \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a11_0> Abu Meniar <a11_0/> (qua \u0111\u1eddi n\u0103m 1985), v\u00e0 m\u1eb9 anh t\u00ean l\u00e0 Aisha (ch\u1ebft <a12_0> 1978 <a12_0/> ) <a8_0/> ; <a5_0> Abu Meniar ki\u1ebfm \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t s\u1ed1 ti\u1ec1n sinh ho\u1ea1t \u00edt \u1ecfi nh\u01b0 m\u1ed9t con d\u00ea v\u00e0 l\u1ea1c \u0111\u00e0 herder <a5_0/> . <a6_0> Bedouin du m\u1ee5c, h\u1ecd m\u00f9 ch\u1eef v\u00e0 kh\u00f4ng l\u01b0u gi\u1eef h\u1ed3 s\u01a1 khai sinh <a6_0/> . Nh\u01b0 v\u1eady, <a2_0> Ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Gaddafi kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft ch\u1eafc ch\u1eafn, v\u00e0 c\u00e1c ngu\u1ed3n \u0111\u00e3 \u0111\u1eb7t n\u00f3 v\u00e0o n\u0103m 1942 ho\u1eb7c v\u00e0o m\u00f9a xu\u00e2n n\u0103m 1943 <a2_0/> , m\u1eb7c d\u00f9 ti\u1ec3u s\u1eed Blundy v\u00e0 Lycett l\u01b0u \u00fd r\u1eb1ng n\u00f3 c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 tr\u01b0\u1edbc n\u0103m 1940. Con trai duy nh\u1ea5t c\u00f2n s\u1ed1ng s\u00f3t c\u1ee7a b\u1ed1 m\u1eb9 anh, anh <a13_0> s\u1ed1 ba <a13_0/> ch\u1ecb g\u00e1i. S\u1ef1 nu\u00f4i d\u01b0\u1ee1ng c\u1ee7a Gaddafi trong <a3_0> Bedouin <a3_0/> v\u0103n h\u00f3a \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn s\u1edf th\u00edch c\u00e1 nh\u00e2n c\u1ee7a anh \u1ea5y trong su\u1ed1t qu\u00e3ng \u0111\u1eddi c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a anh \u1ea5y. <a1_0><a7_0> \u00d4ng li\u00ean t\u1ee5c b\u00e0y t\u1ecf m\u1ed9t s\u1edf th\u00edch cho sa m\u1ea1c tr\u00ean th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u00e0 r\u00fat lui v\u1ec1 sa m\u1ea1c \u0111\u1ec3 thi\u1ec1n \u0111\u1ecbnh."}