{"qas": [{"question": "When was Gaddafi born, and when did he die?", "id": "572e7b4fcb0c0d14000f119c", "answers": [{"text": "1942 \u2013 20 October 2011", "answer_start": 168}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Gaddifi's original political viewpoint?", "id": "572e7b4fcb0c0d14000f119d", "answers": [{"text": "Initially ideologically committed to Arab nationalism and Arab socialism", "answer_start": 494}], "is_impossible": false}, {"question": "What political philosophy did Gaddifi create?", "id": "572e7b4fcb0c0d14000f119e", "answers": [{"text": "his own Third International Theory", "answer_start": 597}], "is_impossible": false}, {"question": "What political philosophy did  Gaddafi adhere to when he was the Chairperson of the African Union?", "id": "572e7b4fcb0c0d14000f119f", "answers": [{"text": "Pan-Africanism", "answer_start": 649}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Gaddafi's position when he was considered the \"Brotherly Leader\"?", "id": "572e7b4fcb0c0d14000f11a0", "answers": [{"text": "the Great Socialist People's Libyan Arab Jamahiriya from 1977 to 2011", "answer_start": 423}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Gaddafi rule as the \"Brotherly Leader\"?", "id": "572eb94ac246551400ce457e", "answers": [{"text": "from 1977 to 2011", "answer_start": 475}], "is_impossible": false}, {"question": "What ideology did Gaddafi adopt when he was the Chairperson of the African Union?", "id": "572eb94ac246551400ce457f", "answers": [{"text": "Pan-Africanism", "answer_start": 649}], "is_impossible": false}, {"question": "List Gaddafi's lifespan.", "id": "572eb94ac246551400ce4580", "answers": [{"text": "1942 \u2013 20 October 2011", "answer_start": 168}], "is_impossible": false}, {"question": "When did he first gain power in Libya?", "id": "572eb94ac246551400ce4581", "answers": [{"text": "1969", "answer_start": 372}], "is_impossible": false}, {"question": "What political ideology did Gaddafi create?", "id": "572eb94ac246551400ce4582", "answers": [{"text": "Third International Theory", "answer_start": 605}], "is_impossible": false}, {"question": "By what name was Muammar Muhammad Abu Minyar al-Gaddafi typically known?", "id": "57316ae3e6313a140071cf06", "answers": [{"text": "Colonel Gaddafi", "answer_start": 211}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Gaddafi's nationality?", "id": "57316ae3e6313a140071cf07", "answers": [{"text": "Libyan", "answer_start": 237}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the official name of Libya between 1969 and 1977?", "id": "57316ae3e6313a140071cf08", "answers": [{"text": "Libyan Arab Republic", "answer_start": 346}], "is_impossible": false}, {"question": "From 1977 to 2011, what was Gaddafi's title?", "id": "57316ae3e6313a140071cf09", "answers": [{"text": "Brotherly Leader", "answer_start": 402}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Colonel Gaddafi's date of death?", "id": "57316ae3e6313a140071cf0a", "answers": [{"text": "20 October 2011", "answer_start": 175}], "is_impossible": false}], "context": "Muammar Muhammad Abu Minyar al-Gaddafi (ti\u1ebfng \u1ea2 R\u1eadp: \u0645\u0639\u0645\u0631 \u0645\u062d\u0645\u062f \u0623\u0628\u0648 \u0645\u0646\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0630\u0627\u0641\u064a Ph\u00e1t \u00e2m ti\u1ebfng \u1ea2 R\u1eadp: [mu\u0295amar al.qa\u00f0a\u02d0fi\u02d0]; /\u02c8mo\u028a.\u0259m\u0251\u02d0r \u0261\u0259\u02c8d\u0251\u02d0fi /; \u00e2m thanh (tr\u1ee3 gi\u00fap \u00b7 th\u00f4ng tin); c. <a0_0><a7_0> 1942 - <a14_0> Ng\u00e0y 20 th\u00e1ng 10 n\u0103m 2011 <a14_0/><a7_0/><a0_0/> ), th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft l\u00e0 <a10_0> Colonel Gaddafi <a10_0/> , [b] l\u00e0 m\u1ed9t <a11_0> Libya <a11_0/> nh\u00e0 l\u00fd lu\u1eadn c\u00e1ch m\u1ea1ng, ch\u00ednh tr\u1ecb gia v\u00e0 ch\u00ednh tr\u1ecb. \u00d4ng cai tr\u1ecb Libya l\u00e0 Ch\u1ee7 t\u1ecbch c\u00e1ch m\u1ea1ng c\u1ee7a <a12_0> C\u1ed9ng ho\u00e0 \u1ea2 R\u1eadp Libyan <a12_0/> t\u1eeb <a8_0> 1969 <a8_0/> \u0111\u1ebfn n\u0103m 1977 v\u00e0 sau \u0111\u00f3 l\u00e0 &quot; <a13_0> L\u00e3nh \u0111\u1ea1o anh em <a13_0/> &quot;trong t\u1ed5ng s\u1ed1 <a4_0> \u0111\u1ea1i gia d\u00e2n t\u1ed9c Libyan Arab Jamahiriya <a5_0> t\u1eeb n\u0103m 1977 \u0111\u1ebfn 2011 <a5_0/><a4_0/> . <a1_0> Ban \u0111\u1ea7u t\u01b0 t\u01b0\u1edfng theo ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c \u1ea2 R\u1eadp v\u00e0 ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i \u1ea2 R\u1eadp <a1_0/> , anh ta \u0111\u00e3 cai tr\u1ecb theo <a2_0> c\u1ee7a ri\u00eang m\u00ecnh <a9_0> L\u00fd thuy\u1ebft qu\u1ed1c t\u1ebf th\u1ee9 ba <a9_0/><a2_0/> tr\u01b0\u1edbc khi \u00f4m <a3_0><a6_0> Ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c <a6_0/><a3_0/> v\u00e0 l\u00e0 Ch\u1ee7 t\u1ecbch Li\u00ean minh ch\u00e2u Phi t\u1eeb n\u0103m 2009 \u0111\u1ebfn n\u0103m 2010."}