{"qas": [{"question": "Who thought their self-baptism was invalid?", "id": "5727da802ca10214002d9812", "answers": [{"text": "Smyth", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Smyth applied for membership with who?", "id": "5727da802ca10214002d9813", "answers": [{"text": "the Mennonites", "answer_start": 65}], "is_impossible": false}, {"question": "What is an outgrowth of Smyth's movement?", "id": "5727da802ca10214002d9814", "answers": [{"text": "The modern Baptist denomination", "answer_start": 254}], "is_impossible": false}, {"question": "What name did Baptists reject?", "id": "5727da802ca10214002d9815", "answers": [{"text": "Anabaptist", "answer_start": 350}], "is_impossible": false}, {"question": "Who wrote that Baptists referred to themselves as \"the Christians commonly\u2014though falsely\u2014called Anabaptists?\"", "id": "5727da802ca10214002d9816", "answers": [{"text": "McBeth", "answer_start": 414}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Smyth", "answer_start": 0}], "question": "Who thought their self-baptism was valid?", "id": "5a316c04e4dcb1001abb22e6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Mennonites", "answer_start": 65}], "question": "Smyth was denied membership with who?", "id": "5a316c04e4dcb1001abb22e7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Anabaptist", "answer_start": 350}], "question": "What name did Baptist change to?", "id": "5a316c04e4dcb1001abb22e8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Smyth", "answer_start": 0}], "question": "Who died after becoming a member of the Mennonites?", "id": "5a316c04e4dcb1001abb22e9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Thomas Helwys", "answer_start": 179}], "question": "Who lost their Baptist commitments?", "id": "5a316c04e4dcb1001abb22ea", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0><b8_0> Smyth <b8_0/><b5_0/><a0_0/> , tin r\u1eb1ng t\u1ef1 r\u1eeda t\u1ed9i c\u1ee7a m\u00ecnh kh\u00f4ng h\u1ee3p l\u1ec7, \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng v\u1edbi <a1_0><b6_0> Mennonites <b6_0/><a1_0/> cho th\u00e0nh vi\u00ean. \u00d4ng \u0111\u00e3 ch\u1ebft trong khi ch\u1edd \u0111\u1ee3i cho c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean, v\u00e0 m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi theo \u00f4ng tr\u1edf th\u00e0nh Mennonites. <b9_0> Thomas Helwys <b9_0/> v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c gi\u1eef b\u00ed t\u00edch r\u1eeda t\u1ed9i c\u1ee7a h\u1ecd v\u00e0 c\u00e1c cam k\u1ebft B\u00e1p-t\u00edt c\u1ee7a h\u1ecd. <a2_0> T\u00ean g\u1ecdi Baptist hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i <a2_0/> l\u00e0 s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a phong tr\u00e0o c\u1ee7a Smyth. Ng\u01b0\u1eddi B\u00e1p-t\u00edt \u0111\u00e3 t\u1eeb ch\u1ed1i t\u00ean <a3_0><b7_0> Anabaptist <b7_0/><a3_0/> khi h\u1ecd b\u1ecb k\u00eau g\u1ecdi b\u1edfi k\u1ebb th\u00f9 trong s\u1ef1 ch\u00ea bai. <a4_0> McBeth <a4_0/> vi\u1ebft r\u1eb1ng v\u00e0o cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 18, nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi B\u00e1p-t\u00edt \u0111\u00e3 t\u1ef1 g\u1ecdi m\u00ecnh l\u00e0 &quot;nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo \u0111\u1ea1o Thi\u00ean ch\u00faa th\u01b0\u1eddng - m\u1eb7c d\u00f9 sai - \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Anabaptists.&quot;"}