{"qas": [{"question": "Athanasius began his leading role at what age?", "id": "57199c7d4faf5e1900b8a7d6", "answers": [{"text": "27", "answer_start": 120}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was the First Council of Nicaea?", "id": "57199c7d4faf5e1900b8a7d7", "answers": [{"text": "325", "answer_start": 101}], "is_impossible": false}, {"question": "Athanasius was also known as what?", "id": "57199c7d4faf5e1900b8a7d8", "answers": [{"text": "Athanasius Contra Mundum", "answer_start": 764}], "is_impossible": false}, {"question": "How many years after the First Council of Nicaea did Athanasius become archbishop?", "id": "57199c7d4faf5e1900b8a7d9", "answers": [{"text": "Three years", "answer_start": 432}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is one emporer Athanasius struggled against?", "id": "57199c7d4faf5e1900b8a7da", "answers": [{"text": "Constantine", "answer_start": 686}], "is_impossible": false}, {"question": "What conflict shaped his career?", "id": "571a8b9d4faf5e1900b8aa5a", "answers": [{"text": "Conflict with Arius and Arianism", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Why was the First Council of Nicaea convened?", "id": "571a8b9d4faf5e1900b8aa5b", "answers": [{"text": "Jesus of Nazareth, is of a distinct substance from the Father", "answer_start": 369}], "is_impossible": false}, {"question": "Because of his conflicts with the emperors, how was he known?", "id": "571a8b9d4faf5e1900b8aa5c", "answers": [{"text": "Athanasius Against the World", "answer_start": 801}], "is_impossible": false}, {"question": "Whose position was it that Jesus was the Son of God?", "id": "571a8b9d4faf5e1900b8aa5d", "answers": [{"text": "the Arian position", "answer_start": 329}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "325", "answer_start": 101}], "question": "What year did Athanasius become a Roman emperor?", "id": "5ace71a732bba1001ae4a6df", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "325", "answer_start": 101}], "question": "What year did Constantine meet Athanasius?", "id": "5ace71a732bba1001ae4a6e0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "27", "answer_start": 120}], "question": "How old was Constantine when he was crowned emperor?", "id": "5ace71a732bba1001ae4a6e1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "325", "answer_start": 314}], "question": "In what year did the First Council of Nicaea end?", "id": "5ace71a732bba1001ae4a6e2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Three years", "answer_start": 432}], "question": "How many years did the First Council of Nicaea last?", "id": "5ace71a732bba1001ae4a6e3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "27", "answer_start": 120}], "question": "Athanasius ended his leading role at what age?", "id": "5aceaf6632bba1001ae4b045", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "325", "answer_start": 101}], "question": " In what year was the last Council of Nicaea?", "id": "5aceaf6632bba1001ae4b046", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Athanasius Contra Mundum", "answer_start": 764}], "question": " Athanasius was never known as what?", "id": "5aceaf6632bba1001ae4b047", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Three years", "answer_start": 432}], "question": "How many years after the First Council of Nicaea did Athanasius become pope?", "id": "5aceaf6632bba1001ae4b048", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Conflict with Arius and Arianism", "answer_start": 0}], "question": " What peaceful protest shaped his career?", "id": "5aceaf6632bba1001ae4b049", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a5_0><b18_0> Xung \u0111\u1ed9t v\u1edbi Arius v\u00e0 Arianism <b18_0/><a5_0/> c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c ho\u00e0ng \u0111\u1ebf La M\u00e3 k\u1ebf ti\u1ebfp \u0111\u1ecbnh h\u00ecnh s\u1ef1 nghi\u1ec7p c\u1ee7a Athanasius. Trong <a1_0><b9_0><b10_0><b15_0> 325 <b15_0/><b10_0/><b9_0/><a1_0/> , \u1edf tu\u1ed5i <a0_0><b11_0><b14_0> 27 <b14_0/><b11_0/><a0_0/> , Athanasius b\u1eaft \u0111\u1ea7u vai tr\u00f2 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a m\u00ecnh ch\u1ed1ng l\u1ea1i Arians l\u00e0 tr\u1ee3 l\u00fd gi\u00e1m m\u1ee5c c\u1ee7a \u00f4ng trong H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Nicaea. Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf La M\u00e3 Constantine \u0110\u1ea1i \u0111\u1ebf \u0111\u00e3 tri\u1ec7u t\u1eadp h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng v\u00e0o th\u00e1ng 5-8 <b12_0> 325 <b12_0/> \u0110\u1ebfn \u0111\u1ecba ch\u1ec9 <a8_0> v\u1ecb tr\u00ed Arian <a8_0/> Con Thi\u00ean Ch\u00faa, <a6_0> Ch\u00faa Gi\u00easu c\u1ee7a Nazareth, l\u00e0 m\u1ed9t ch\u1ea5t kh\u00e1c bi\u1ec7t t\u1eeb Ch\u00faa Cha <a6_0/> . <a3_0><b13_0><b17_0> Ba n\u0103m <b17_0/><b13_0/><a3_0/> sau h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111\u00f3, Athanasius \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch l\u00e0 gi\u00e1m m\u1ee5c c\u1ee7a Alexandria. Ngo\u00e0i cu\u1ed9c xung \u0111\u1ed9t v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi Arians (bao g\u1ed3m c\u1ea3 c\u00e1c nh\u00e0 th\u1edd Arian m\u1ea1nh m\u1ebd v\u00e0 c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng do Eusebius c\u1ee7a Nicomedia l\u00e3nh \u0111\u1ea1o), \u00f4ng \u0111\u00e3 \u0111\u1ea5u tranh ch\u1ed1ng l\u1ea1i c\u00e1c ho\u00e0ng \u0111\u1ebf. <a4_0> Constantine <a4_0/> , Constantius II, Julian s\u1ee9 \u0111\u1ed3 v\u00e0 c\u00e1c s\u1ee9 gi\u1ea3. Anh ta \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 &quot; <a2_0><b16_0> Athanasius Contra Mundum <b16_0/><a2_0/> &quot;(Ti\u1ebfng La Tinh cho <a7_0> Athanasius ch\u1ed1ng l\u1ea1i th\u1ebf gi\u1edbi <a7_0/> )."}