{"qas": [{"question": "In what year was Athanasius consecrated?", "id": "57195a28c0b6ea1900a093d5", "answers": [{"text": "326", "answer_start": 591}], "is_impossible": false}, {"question": "How old was Athanasius when he became the Patriarch of Alexandria?", "id": "57195a28c0b6ea1900a093d6", "answers": [{"text": "about thirty years of age", "answer_start": 608}], "is_impossible": false}, {"question": "Did Athanasius want to be the Patriarch of Alexandria?", "id": "57195a28c0b6ea1900a093d7", "answers": [{"text": "He was most unwilling to accept", "answer_start": 241}], "is_impossible": false}, {"question": "Did the people want Athanasius as their bishop?", "id": "57195a28c0b6ea1900a093d8", "answers": [{"text": "people were determined to have him", "answer_start": 372}], "is_impossible": false}, {"question": "How long after the Council of Nice did Saint Athanasius die?", "id": "571a86fe10f8ca14003050e5", "answers": [{"text": "five months", "answer_start": 124}], "is_impossible": false}, {"question": "Was Saint Athanasius willing or unwilling to fill the vacancy?", "id": "571a86fe10f8ca14003050e6", "answers": [{"text": "unwilling", "answer_start": 253}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was he consecrated?", "id": "571a86fe10f8ca14003050e7", "answers": [{"text": "in 326", "answer_start": 588}], "is_impossible": false}, {"question": "How old was he when he was consecrated?", "id": "571a86fe10f8ca14003050e8", "answers": [{"text": "thirty years of age.", "answer_start": 614}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "326", "answer_start": 591}], "question": "In what year was Athanasius not consecrated?", "id": "5aceb7d932bba1001ae4b167", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "thirty", "answer_start": 614}], "question": "How old was Athanasius when he became the Pope of Alexandria?", "id": "5aceb7d932bba1001ae4b168", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "unwilling", "answer_start": 253}], "question": " Did Athanasius want to be the Saint of Alexandria?", "id": "5aceb7d932bba1001ae4b169", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "five months", "answer_start": 124}], "question": " How long after the Council of Nice was Saint Athanasius born?", "id": "5aceb7d932bba1001ae4b16a", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "T. Gilmartin, (Gi\u00e1o s\u01b0 L\u1ecbch s\u1eed, Maynooth, 1890), vi\u1ebft trong L\u1ecbch s\u1eed Gi\u00e1o h\u1ed9i, Vol. 1, Ch XVII: V\u1ec1 c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a Alexander, <a4_0><b11_0> n\u0103m th\u00e1ng <b11_0/><a4_0/> sau khi ch\u1ea5m d\u1ee9t H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng th\u00e0nh ph\u1ed1 Nice, Athanasius \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1ea5t tr\u00ed b\u1ea7u v\u00e0o ch\u1ed7 tr\u1ed1ng. <a2_0> Anh \u1ea5y l\u00e0 nh\u1ea5t <a5_0><b10_0> kh\u00f4ng mu\u1ed1n <b10_0/><a5_0/> ch\u1ea5p nh\u1eadn <a2_0/> nh\u00e2n ph\u1ea9m, v\u00ec anh ta \u0111\u00e3 th\u1ea5y tr\u01b0\u1edbc nh\u1eefng kh\u00f3 kh\u0103n trong \u0111\u00f3 n\u00f3 s\u1ebd li\u00ean quan \u0111\u1ebfn anh ta. C\u00e1c gi\u00e1o s\u0129 v\u00e0 <a3_0> m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi quy\u1ebft t\u00e2m c\u00f3 anh ta <a3_0/> l\u00e0m gi\u00e1m m\u1ee5c c\u1ee7a h\u1ecd, T\u1ed5 ph\u1ee5 c\u1ee7a Alexandria, v\u00e0 t\u1eeb ch\u1ed1i ch\u1ea5p nh\u1eadn b\u1ea5t k\u1ef3 l\u00fd do n\u00e0o. \u00d4ng \u1edf \u0111\u1ed9 d\u00e0i \u0111\u1ed3ng \u00fd ch\u1ea5p nh\u1eadn m\u1ed9t tr\u00e1ch nhi\u1ec7m r\u1eb1ng \u00f4ng \u0111\u00e3 t\u00ecm ki\u1ebfm v\u00f4 \u00edch \u0111\u1ec3 tr\u1ed1n tho\u00e1t, v\u00e0 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ebfn d\u00e2ng <a6_0> trong <a0_0><b8_0> 326 <b8_0/><a6_0/><a0_0/> , khi anh \u1ea5y c\u00f2n l\u00e0 <a1_0> trong kho\u1ea3ng <a7_0><b9_0> ba m\u01b0\u01a1i <b9_0/> n\u0103m tu\u1ed5i <a1_0/> ."}