{"qas": [{"question": "About how long has Kathmandu existed?", "id": "57359c16e853931400426a34", "answers": [{"text": "2000", "answer_start": 45}], "is_impossible": false}, {"question": "What suggests that Kathmandu is as old as it is?", "id": "57359c16e853931400426a35", "answers": [{"text": "inscriptions", "answer_start": 74}], "is_impossible": false}, {"question": "What is Kathmandu's majority religion?", "id": "57359c16e853931400426a36", "answers": [{"text": "Hinduism", "answer_start": 241}], "is_impossible": false}, {"question": "What do most Kathmandu residents speak?", "id": "57359c16e853931400426a37", "answers": [{"text": "Nepali", "answer_start": 377}], "is_impossible": false}, {"question": "What secondary language do educated people in Kathmandu speak?", "id": "57359c16e853931400426a38", "answers": [{"text": "English", "answer_start": 434}], "is_impossible": false}], "context": "Th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u00f3 m\u1ed9t l\u1ecbch s\u1eed phong ph\u00fa, tr\u1ea3i r\u1ed9ng g\u1ea7n <a0_0> 2000 <a0_0/> n\u0103m, nh\u01b0 suy ra t\u1eeb <a1_0> ch\u1eef vi\u1ebft <a1_0/> t\u00ecm th\u1ea5y trong thung l\u0169ng. C\u00e1c l\u1ec5 h\u1ed9i t\u00f4n gi\u00e1o v\u00e0 v\u0103n h\u00f3a t\u1ea1o th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n quan tr\u1ecdng trong cu\u1ed9c s\u1ed1ng c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi s\u1ed1ng \u1edf Kathmandu. H\u1ea7u h\u1ebft m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi \u1edf Kathmandu \u0111\u1ec1u theo <a2_0> \u1ea4n \u0110\u1ed9 gi\u00e1o <a2_0/> v\u00e0 nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c theo Ph\u1eadt gi\u00e1o. C\u0169ng c\u00f3 nh\u1eefng t\u00edn ng\u01b0\u1ee1ng t\u00f4n gi\u00e1o kh\u00e1c, \u0111em l\u1ea1i cho Kathmandu m\u1ed9t n\u1ec1n v\u0103n h\u00f3a qu\u1ed1c t\u1ebf. <a3_0> Ti\u1ebfng Nepal <a3_0/> l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef ph\u1ed5 bi\u1ebfn nh\u1ea5t trong th\u00e0nh ph\u1ed1. <a4_0> Anh <a4_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ec3u b\u1edfi nh\u1eefng c\u01b0 d\u00e2n c\u00f3 h\u1ecdc v\u1ea5n c\u1ee7a Kathmandu. C\u00e1c khu v\u1ef1c l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a Kathmandu b\u1ecb t\u00e0n ph\u00e1 b\u1edfi tr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t 7,8 \u0111\u1ed9 richter v\u00e0o ng\u00e0y 25 th\u00e1ng 4 n\u0103m 2015."}