{"qas": [{"question": "What politicians pushed for statehood for Puerto Rico?", "id": "573044ce947a6a140053d386", "answers": [{"text": "Resident Commissioner Pedro Pierluisi, Governor Luis Fortu\u00f1o", "answer_start": 39}], "is_impossible": false}, {"question": "What politician fought against statehood for Puerto Rico?", "id": "573044ce947a6a140053d387", "answers": [{"text": "Governor-elect Alejandro Garc\u00eda Padilla", "answer_start": 105}], "is_impossible": false}, {"question": "How did these politicians voice their concerns?", "id": "573044ce947a6a140053d388", "answers": [{"text": "wrote separate letters to the President of the United States Barack Obama", "answer_start": 145}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the White House stance?", "id": "573044ce947a6a140053d389", "answers": [{"text": "the results were clear, the people of Puerto Rico want the issue of status resolved", "answer_start": 575}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Resident Commissioner Pedro Pierluisi", "answer_start": 39}], "question": "What politicians pushed for statehood for Padilla?", "id": "5a8a2f143b2508001a72a77d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Governor-elect Alejandro Garc\u00eda Padilla", "answer_start": 105}], "question": "What politician fought against statehood for Pierluisi?", "id": "5a8a2f143b2508001a72a77e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "wrote separate letters to the President of the United States Barack Obama", "answer_start": 145}], "question": "How did Congress voice their concerns?", "id": "5a8a2f143b2508001a72a77f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the results were clear, the people of Puerto Rico want the issue of status resolved", "answer_start": 575}], "question": "What was the Congress stance?", "id": "5a8a2f143b2508001a72a780", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Former White House director of Hispanic media stated", "answer_start": 715}], "question": "Who stated \"Now it is time for Puerto Rico to act\"?", "id": "5a8a2f143b2508001a72a781", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00e0i ng\u00e0y sau cu\u1ed9c tr\u01b0ng c\u1ea7u d\u00e2n \u00fd, <a0_0><b4_0> \u1ee6y vi\u00ean th\u01b0\u1eddng tr\u00fa Pedro Pierluisi <b4_0/> , Th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c Luis Fortu\u00f1o <a0_0/> v\u00e0 <a1_0><b5_0> Th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c b\u1ea7u Alejandro Garc\u00eda Padilla <b5_0/><a1_0/><a2_0><b6_0> \u0111\u00e3 vi\u1ebft th\u01b0 ri\u00eang cho T\u1ed5ng th\u1ed1ng Hoa K\u1ef3 Barack Obama <b6_0/><a2_0/> gi\u1ea3i quy\u1ebft c\u00e1c k\u1ebft qu\u1ea3 b\u1ecf phi\u1ebfu. Pierluisi th\u00fac gi\u1ee5c Obama b\u1eaft \u0111\u1ea7u ph\u00e1p lu\u1eadt \u1ee7ng h\u1ed9 t\u00ecnh tr\u1ea1ng c\u1ee7a Puerto Rico, trong \u00e1nh s\u00e1ng chi\u1ebfn th\u1eafng c\u1ee7a m\u00ecnh trong cu\u1ed9c tr\u01b0ng c\u1ea7u d\u00e2n \u00fd. Fortu\u00f1o th\u00fac gi\u1ee5c anh ta di chuy\u1ec3n ti\u1ebfn tr\u00ecnh. Garc\u00eda Padilla y\u00eau c\u1ea7u anh ta t\u1eeb ch\u1ed1i k\u1ebft qu\u1ea3 v\u00ec s\u1ef1 m\u01a1 h\u1ed3 c\u1ee7a h\u1ecd. L\u1eadp tr\u01b0\u1eddng Nh\u00e0 Tr\u1eafng li\u00ean quan \u0111\u1ebfn plebiscite th\u00e1ng 11 n\u0103m 2012 l\u00e0 <a3_0><b7_0> k\u1ebft qu\u1ea3 \u0111\u00e3 r\u00f5 r\u00e0ng, ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n Puerto Rico mu\u1ed1n v\u1ea5n \u0111\u1ec1 gi\u1ea3i quy\u1ebft tr\u1ea1ng th\u00e1i <b7_0/><a3_0/> v\u00e0 \u0111a s\u1ed1 \u0111\u00e3 ch\u1ecdn ti\u1ec3u bang trong c\u00e2u h\u1ecfi th\u1ee9 hai. <b8_0> C\u1ef1u gi\u00e1m \u0111\u1ed1c truy\u1ec1n th\u00f4ng g\u1ed1c T\u00e2y Ban Nha cho bi\u1ebft <b8_0/> &quot;B\u00e2y gi\u1edd \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn l\u00fac Qu\u1ed1c h\u1ed9i h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng v\u00e0 ch\u00ednh quy\u1ec1n s\u1ebd l\u00e0m vi\u1ec7c v\u1edbi h\u1ecd trong n\u1ed7 l\u1ef1c \u0111\u00f3, \u0111\u1ec3 ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n Puerto Rico c\u00f3 th\u1ec3 x\u00e1c \u0111\u1ecbnh t\u01b0\u01a1ng lai c\u1ee7a ch\u00ednh h\u1ecd.&quot;"}