{"qas": [{"question": "What was only incorporated into Layer III and not Layers I or II?", "id": "5706233475f01819005e79de", "answers": [{"text": "filter bank", "answer_start": 118}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the chair that oversaw the editing of the standard?", "id": "5706233475f01819005e79df", "answers": [{"text": "Professor Musmann", "answer_start": 253}], "is_impossible": false}, {"question": "Who's responsibility was it to edit the standard for Layer I?", "id": "5706233475f01819005e79e0", "answers": [{"text": "Leon van de Kerkhof", "answer_start": 363}], "is_impossible": false}, {"question": "Who's responsibility was it to edit the standard for Layer II?", "id": "5706233475f01819005e79e1", "answers": [{"text": "Gerhard Stoll", "answer_start": 397}], "is_impossible": false}], "context": "Ph\u1ea7n l\u1edbn c\u00f4ng ngh\u1ec7 v\u00e0 \u00fd t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u00e0o \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a c\u1ee7a ISO MPEG Audio Layer I v\u00e0 Layer II v\u00e0 <a0_0> ng\u00e2n h\u00e0ng l\u1ecdc <a0_0/> m\u1ed9t m\u00ecnh th\u00e0nh \u0111\u1ecbnh d\u1ea1ng Layer III (MP3) nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a ng\u00e2n h\u00e0ng l\u1ecdc lai kh\u00f4ng hi\u1ec7u qu\u1ea3 t\u00ednh to\u00e1n. D\u01b0\u1edbi s\u1ef1 ch\u1ee7 tr\u00ec c\u1ee7a <a1_0> Gi\u00e1o s\u01b0 Musmann <a1_0/> (\u0110\u1ea1i h\u1ecdc Hannover) vi\u1ec7c ch\u1ec9nh s\u1eeda ti\u00eau chu\u1ea9n \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n theo tr\u00e1ch nhi\u1ec7m c\u1ee7a <a2_0> Leon van de Kerkhof <a2_0/> (L\u1edbp I) v\u00e0 <a3_0> Gerhard Stoll <a3_0/> (L\u1edbp II)."}