{"qas": [{"question": "When did Kubitschek become President of Brazil?", "id": "5731dae40fdd8d15006c659b", "answers": [{"text": "1956", "answer_start": 47}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Kubitschek leave office?", "id": "5731dae40fdd8d15006c659c", "answers": [{"text": "1961", "answer_start": 55}], "is_impossible": false}, {"question": "Who ordered Brasilia be built?", "id": "5731dae40fdd8d15006c659d", "answers": [{"text": "Juscelino Kubitschek", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "How many people competed to be Brasilia's urban planner?", "id": "5731dae40fdd8d15006c659e", "answers": [{"text": "5550", "answer_start": 337}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Brasilia inaugurated?", "id": "5731dae40fdd8d15006c659f", "answers": [{"text": "April 21, 1960", "answer_start": 538}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "from 1956 to 1961", "answer_start": 42}], "question": "During what time period was Lucio Costa President of Brazil?", "id": "5a2ee726a83784001a7d2537", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Bras\u00edlia", "answer_start": 89}], "question": "What did Oscar Niemeyer cause to be constructed in Brazil?", "id": "5a2ee726a83784001a7d2538", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "5550", "answer_start": 337}], "question": "How many people competed in a contest to help build the city in 1956?", "id": "5a2ee726a83784001a7d2539", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "April 21, 1960", "answer_start": 538}], "question": "When was Brasilia's Constitution made official?", "id": "5a2ee726a83784001a7d253a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"fifty years of prosperity in five\" plan", "answer_start": 224}], "question": "What was Lucio Costa's plan to build Brasilia called?", "id": "5a2ee726a83784001a7d253b", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a2_0> Juscelino Kubitschek <a2_0/> , T\u1ed5ng th\u1ed1ng Brazil <b5_0> t\u1eeb <a0_0> 1956 <a0_0/> \u0111\u1ebfn <a1_0> 1961 <b5_0/><a1_0/> , ra l\u1ec7nh x\u00e2y d\u1ef1ng <b6_0> Bras\u00edlia <b6_0/> , th\u1ef1c hi\u1ec7n l\u1eddi h\u1ee9a c\u1ee7a Hi\u1ebfn ph\u00e1p v\u00e0 l\u1eddi h\u1ee9a chi\u1ebfn d\u1ecbch ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a ch\u00ednh m\u00ecnh. X\u00e2y d\u1ef1ng Bras\u00edlia l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a Juscelino&#39;s <b9_0> &quot;N\u0103m m\u01b0\u01a1i n\u0103m th\u1ecbnh v\u01b0\u1ee3ng trong n\u0103m&quot; k\u1ebf ho\u1ea1ch <b9_0/> . L\u00facio Costa \u0111\u00e3 th\u1eafng m\u1ed9t cu\u1ed9c thi v\u00e0 l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi l\u1eadp k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111\u00f4 th\u1ecb ch\u00ednh v\u00e0o n\u0103m 1957, v\u1edbi <a3_0><b7_0> 5550 <b7_0/><a3_0/> m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\u1ea1nh tranh. Oscar Niemeyer, m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi b\u1ea1n th\u00e2n, l\u00e0 ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 c\u00f4ng c\u1ed9ng v\u00e0 Roberto Burle Marx l\u00e0 nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ea3nh quan. Bras\u00edlia \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng trong 41 th\u00e1ng, t\u1eeb n\u0103m 1956 \u0111\u1ebfn <a4_0><b8_0> Ng\u00e0y 21 th\u00e1ng 4 n\u0103m 1960 <b8_0/><a4_0/> , khi n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh th\u1ee9c kh\u00e1nh th\u00e0nh."}