{"qas": [{"question": "Planalto c\u00f3 bao nhi\u00eau t\u1ea7ng?", "id": "5731e3480fdd8d15006c6605", "answers": [{"text": "four", "answer_start": 919}], "is_impossible": false}, {"question": "Planalto l\u1edbn bao nhi\u00eau?", "id": "5731e3480fdd8d15006c6606", "answers": [{"text": "36,000 m2", "answer_start": 957}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00e1c v\u0103n ph\u00f2ng c\u1ee7a T\u1ed5ng th\u1ed1ng \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "5731e3480fdd8d15006c6607", "answers": [{"text": "Pal\u00e1cio do Planalto", "answer_start": 4}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai thi\u1ebft k\u1ebf Planalto?", "id": "5731e3480fdd8d15006c6608", "answers": [{"text": "Oscar Niemeyer", "answer_start": 697}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00e1c v\u0103n ph\u00f2ng c\u1ee7a VP \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "5731e3480fdd8d15006c6609", "answers": [{"text": "Pal\u00e1cio do Planalto", "answer_start": 4}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "four", "answer_start": 919}], "question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau t\u1ea7ng trong Palacio da Alvoarada?", "id": "5a2efb58a83784001a7d260f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "36,000 m2", "answer_start": 957}], "question": "Khu v\u1ef1c Palacio de Alvorada l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a2efb58a83784001a7d2610", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Vice-President of Brazil and the Chief of Staff", "answer_start": 537}], "question": "Ai c\u0169ng c\u00f3 v\u0103n ph\u00f2ng \u1edf Alvorada?", "id": "5a2efb58a83784001a7d2611", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The Pal\u00e1cio do Planalto", "answer_start": 0}], "question": "N\u01a1i l\u00e0m vi\u1ec7c ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a Oscar Niemeyer l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a2efb58a83784001a7d2612", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"Planalto\"", "answer_start": 171}], "question": "Nh\u1eefng g\u00ec \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng nh\u01b0 m\u1ed9t t\u00ean \u1ea9n danh cho ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u c\u00e1c nh\u00e2n vi\u00ean c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7?", "id": "5a2efb58a83784001a7d2613", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b8_0> C\u00e1c <a2_0><a4_0> Pal\u00e1cio do Planalto <b8_0/><a4_0/><a2_0/> l\u00e0 n\u01a1i l\u00e0m vi\u1ec7c ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a T\u1ed5ng th\u1ed1ng Brazil. N\u00f3 n\u1eb1m \u1edf Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes \u1edf Bras\u00edlia. L\u00e0 th\u1ee7 ph\u1ee7 c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7, nhi\u1ec7m k\u1ef3 <b9_0> &quot;Planalto&quot; <b9_0/> th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng nh\u01b0 m\u1ed9t t\u00ean \u1ea9n danh cho nh\u00e1nh h\u00e0nh ph\u00e1p c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7. V\u0103n ph\u00f2ng l\u00e0m vi\u1ec7c ch\u00ednh c\u1ee7a T\u1ed5ng th\u1ed1ng C\u1ed9ng h\u00f2a n\u1eb1m trong Pal\u00e1cio do Planalto. Ch\u1ee7 t\u1ecbch v\u00e0 gia \u0111\u00ecnh c\u1ee7a h\u1ecd kh\u00f4ng s\u1ed1ng trong \u0111\u00f3, thay v\u00ec \u1edf dinh th\u1ef1 ch\u00ednh th\u1ee9c, Pal\u00e1cio da Alvorada. B\u00ean c\u1ea1nh Ch\u1ee7 t\u1ecbch, c\u00e1c c\u1ed1 v\u1ea5n c\u1ea5p cao c\u0169ng c\u00f3 v\u0103n ph\u00f2ng trong &quot;Planalto&quot;, bao g\u1ed3m <b7_0> Ph\u00f3 Ch\u1ee7 t\u1ecbch Braxin v\u00e0 Tham m\u01b0u tr\u01b0\u1edfng <b7_0/> . C\u00e1c B\u1ed9 kh\u00e1c d\u1ecdc theo Esplanada dos Minist\u00e9rios. Ki\u1ebfn tr\u00fac s\u01b0 c\u1ee7a Pal\u00e1cio do Planalto l\u00e0 <a3_0> Oscar Niemeyer <a3_0/> , t\u00e1c gi\u1ea3 c\u1ee7a h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 quan tr\u1ecdng \u1edf Bras\u00edlia. \u00dd t\u01b0\u1edfng l\u00e0 \u0111\u1ec3 chi\u1ebfu m\u1ed9t h\u00ecnh \u1ea3nh \u0111\u01a1n gi\u1ea3n v\u00e0 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i b\u1eb1ng c\u00e1ch s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng th\u1eb3ng v\u00e0 s\u00f3ng \u0111\u1ec3 so\u1ea1n c\u00e1c c\u1ed9t v\u00e0 c\u1ea5u tr\u00fac b\u00ean ngo\u00e0i. Cung \u0111i\u1ec7n l\u00e0 <a0_0><b5_0> b\u1ed1n <b5_0/><a0_0/> nh\u1eefng c\u00e2u chuy\u1ec7n cao, v\u00e0 c\u00f3 m\u1ed9t khu v\u1ef1c <a1_0><b6_0> 36.000 m2 <b6_0/><a1_0/> . B\u1ed1n t\u00f2a nh\u00e0 li\u1ec1n k\u1ec1 kh\u00e1c c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a khu ph\u1ee9c h\u1ee3p."}