{"qas": [{"question": "How many administrative regions does the Federal District have?", "id": "5731da68e99e3014001e6338", "answers": [{"text": "31", "answer_start": 278}], "is_impossible": false}, {"question": "What is Brasilia's proper city population?", "id": "5731da68e99e3014001e6339", "answers": [{"text": "209,926", "answer_start": 364}], "is_impossible": false}, {"question": "What does Brasilia's metro area consist of?", "id": "5731da68e99e3014001e633a", "answers": [{"text": "the Federal District", "answer_start": 192}], "is_impossible": false}, {"question": "Which World Cup did Brasilia host?", "id": "5731da68e99e3014001e633b", "answers": [{"text": "2014", "answer_start": 651}], "is_impossible": false}, {"question": "Which Confederations Cup did Brasilia host?", "id": "5731da68e99e3014001e633c", "answers": [{"text": "2013", "answer_start": 706}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "FIFA Confederations Cup", "answer_start": 711}], "question": "What did Brasilia host in 2011?", "id": "5a2ee61ca83784001a7d2523", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "an administrative division rather than a legal municipality", "answer_start": 49}], "question": "What unique status does the Federal District have in Brazil?", "id": "5a2ee61ca83784001a7d2524", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "31", "answer_start": 278}], "question": "How many synedoche are in Brazil?", "id": "5a2ee61ca83784001a7d2525", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "209,926", "answer_start": 364}], "question": "What was the population of Brazil in 2013?", "id": "5a2ee61ca83784001a7d2526", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2014 FIFA World Cup", "answer_start": 651}], "question": "What was Brasil a main administrative division of in 2014?", "id": "5a2ee61ca83784001a7d2527", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u00f3 m\u1ed9t \u0111\u1ecba v\u1ecb \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o \u1edf Brazil, v\u00ec n\u00f3 l\u00e0 <b6_0> m\u1ed9t b\u1ed9 ph\u1eadn h\u00e0nh ch\u00ednh ch\u1ee9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t \u0111\u00f4 th\u1ecb h\u1ee3p ph\u00e1p <b6_0/> nh\u01b0 c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 kh\u00e1c \u1edf Brazil. T\u00ean &#39;Bras\u00edlia&#39; th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng nh\u01b0 m\u1ed9t t\u1eeb \u0111\u1ed3ng ngh\u0129a cho <a2_0> qu\u1eadn li\u00ean bang <a2_0/> qua synecdoche; Tuy nhi\u00ean, Khu Li\u00ean bang bao g\u1ed3m <a0_0><b7_0> 31 <b7_0/><a0_0/> khu v\u1ef1c h\u00e0nh ch\u00ednh, ch\u1ec9 m\u1ed9t trong s\u1ed1 \u0111\u00f3 l\u00e0 Bras\u00edlia th\u00edch h\u1ee3p, v\u1edbi d\u00e2n s\u1ed1 <a1_0><b8_0> 209.926 <b8_0/><a1_0/> trong m\u1ed9t cu\u1ed9c kh\u1ea3o s\u00e1t n\u0103m 2011; C\u00e1c \u1ea5n ph\u1ea9m nh\u00e2n kh\u1ea9u h\u1ecdc th\u01b0\u1eddng kh\u00f4ng t\u1ea1o ra s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t n\u00e0y v\u00e0 li\u1ec7t k\u00ea d\u00e2n s\u1ed1 c\u1ee7a Bras\u00edlia l\u00e0 \u0111\u1ed3ng ngh\u0129a v\u1edbi d\u00e2n s\u1ed1 c\u1ee7a Qu\u1eadn Li\u00ean bang, xem x\u00e9t to\u00e0n b\u1ed9 n\u00f3 nh\u01b0 l\u00e0 khu v\u1ef1c \u0111\u00f4 th\u1ecb c\u1ee7a n\u00f3. Th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng th\u00e0nh ph\u1ed1 ch\u1ee7 nh\u00e0 ch\u00ednh c\u1ee7a <a3_0><b9_0> 2014 <a3_0/> FIFA World Cup <b9_0/> . Ngo\u00e0i ra, Bras\u00edlia \u0111\u00e3 t\u1ed5 ch\u1ee9c <a4_0> 2013 <a4_0/><b5_0> FIFA Confederations Cup <b5_0/> ."}