{"qas": [{"question": "&#39;Square of the Three Powers&#39; c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5731e228b9d445190005e60d", "answers": [{"text": "Square of the Three Powers", "answer_start": 39}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00e1i t\u00ean &#39;Square of the Three Powers&#39; xu\u1ea5t ph\u00e1t t\u1eeb c\u00e1i g\u00ec?", "id": "5731e228b9d445190005e60e", "answers": [{"text": "the three federal branches around the plaza", "answer_start": 133}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00f2a \u00e1n t\u1ed1i cao c\u1ee7a Brazil \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5731e228b9d445190005e60f", "answers": [{"text": "Supremo Tribunal Federal", "answer_start": 398}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai thi\u1ebft k\u1ebf h\u00ecnh vu\u00f4ng c\u1ee7a ba c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c?", "id": "5731e228b9d445190005e610", "answers": [{"text": "L\u00facio Costa and Oscar Niemeyer", "answer_start": 477}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110\u1ea1i h\u1ed9i c\u1ee7a Brazil \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5731e228b9d445190005e611", "answers": [{"text": "Congresso Nacional", "answer_start": 310}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes (Portuguese for Square of the Three Powers)", "answer_start": 0}], "question": "T\u00f2a \u00e1n trong Qu\u1ed1c h\u1ed9i l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a2ef89ca83784001a7d25fb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes (Portuguese for Square of the Three Powers)", "answer_start": 0}], "question": "\u0110i\u1ec3m du l\u1ecbch \u1edf Lucio l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a2ef89ca83784001a7d25fc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the three federal branches around the plaza", "answer_start": 133}], "question": "T\u00ean Lucio Costa \u0111\u1ebfn t\u1eeb \u0111\u00e2u?", "id": "5a2ef89ca83784001a7d25fd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "L\u00facio Costa and Oscar Niemeyer", "answer_start": 477}], "question": "Ai thi\u1ebft k\u1ebf T\u00f2a \u00e1n T\u1ed1i cao Li\u00ean bang?", "id": "5a2ef89ca83784001a7d25fe", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes (Portuguese for Square of the Three Powers)", "answer_start": 0}], "question": "V\u0103n ph\u00f2ng t\u1ed5ng th\u1ed1ng \u0111\u01b0\u1ee3c Lucio Costa v\u00e0 Oscar Niemeyer thi\u1ebft k\u1ebf g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a2ef89ca83784001a7d25ff", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b5_0><b6_0><b9_0> Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes (Ti\u1ebfng B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha cho <a0_0> Qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng c\u1ee7a ba c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c <a0_0/> ) <b9_0/><b6_0/><b5_0/> l\u00e0 m\u1ed9t qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng \u1edf Bras\u00edlia. T\u00ean c\u00f3 ngu\u1ed3n g\u1ed1c t\u1eeb cu\u1ed9c g\u1eb7p g\u1ee1 c\u1ee7a <a1_0><b7_0> ba chi nh\u00e1nh li\u00ean bang xung quanh qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng <b7_0/><a1_0/> : Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi Pal\u00e1cio do Planalto (v\u0103n ph\u00f2ng t\u1ed5ng th\u1ed1ng); L\u1eadp ph\u00e1p, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi Qu\u1ed1c h\u1ed9i ( <a4_0> Congresso Nacional <a4_0/> ); v\u00e0 chi nh\u00e1nh t\u01b0 ph\u00e1p, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi T\u00f2a \u00e1n Li\u00ean bang T\u1ed1i cao ( <a2_0> Supremo Tribunal Federal <a2_0/> ). \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m du l\u1ecbch \u1edf Bras\u00edlia, \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi <a3_0><b8_0> L\u00facio Costa v\u00e0 Oscar Niemeyer <b8_0/><a3_0/> nh\u01b0 m\u1ed9t n\u01a1i m\u00e0 ba nh\u00e1nh s\u1ebd g\u1eb7p h\u00e0i h\u00f2a."}