{"qas": [{"question": "When did John begin his final campaign to reclaim Normandy?", "id": "570c5c99fed7b91900d4592b", "answers": [{"text": "1214", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did John build alliances with?", "id": "570c5c99fed7b91900d4592c", "answers": [{"text": "Emperor Otto, Renaud of Boulogne and Count Ferdinand of Flanders", "answer_start": 143}], "is_impossible": false}, {"question": "When did John leave for Poitou?", "id": "570c5c99fed7b91900d4592d", "answers": [{"text": "February 1214", "answer_start": 383}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a0_0> 1214 <a0_0/> John b\u1eaft \u0111\u1ea7u chi\u1ebfn d\u1ecbch cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a m\u00ecnh \u0111\u1ec3 \u0111\u00f2i l\u1ea1i Normandy t\u1eeb Philip. John \u0111\u00e3 l\u1ea1c quan, v\u00ec anh \u0111\u00e3 x\u00e2y d\u1ef1ng th\u00e0nh c\u00f4ng li\u00ean minh v\u1edbi <a1_0> Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf Otto, Renaud c\u1ee7a Boulogne v\u00e0 B\u00e1 t\u01b0\u1edbc Ferdinand c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Flanders <a1_0/> ; anh ta \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng \u00e2n hu\u1ec7; v\u00e0 \u00f4ng \u0111\u00e3 x\u00e2y d\u1ef1ng th\u00e0nh c\u00f4ng c\u00e1c kho\u1ea3n ti\u1ec1n \u0111\u00e1ng k\u1ec3 \u0111\u1ec3 chi tr\u1ea3 cho vi\u1ec7c tri\u1ec3n khai \u0111\u1ed9i qu\u00e2n gi\u00e0u kinh nghi\u1ec7m c\u1ee7a m\u00ecnh. Tuy nhi\u00ean, khi John r\u1eddi Poitou \u1edf <a2_0> 1214 th\u00e1ng 2 <a2_0/> , nhi\u1ec1u nam t\u01b0\u1edbc \u0111\u00e3 t\u1eeb ch\u1ed1i cung c\u1ea5p d\u1ecbch v\u1ee5 qu\u00e2n s\u1ef1; l\u00ednh \u0111\u00e1nh thu\u00ea ph\u1ea3i l\u1ea5p \u0111\u1ea7y kho\u1ea3ng tr\u1ed1ng. K\u1ebf ho\u1ea1ch c\u1ee7a John l\u00e0 ph\u00e2n chia l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a Philip b\u1eb1ng c\u00e1ch \u0111\u1ea9y \u0111\u00f4ng b\u1eafc t\u1eeb Poitou v\u1ec1 ph\u00eda Paris, trong khi Otto, Renaud v\u00e0 Ferdinand, \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 b\u1edfi William Longesp\u00e9e, h\u00e0nh qu\u00e2n v\u1ec1 ph\u00eda t\u00e2y nam t\u1eeb Flanders."}