{"qas": [{"question": "Attic Greek lenited to what?", "id": "56e073d0231d4119001ac177", "answers": [{"text": "voiceless and voiced fricatives", "answer_start": 105}], "is_impossible": false}, {"question": "The lenited Attic Greek yielded /\u03b8 \u00f0/ in what periods?", "id": "56e073d0231d4119001ac179", "answers": [{"text": "Medieval and Modern Greek", "answer_start": 156}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Medieval and Modern Greek", "answer_start": 156}], "question": "Arctic Greek yielded what other versions of the Greek language?", "id": "5acd307e07355d001abf3878", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Koine Greek period", "answer_start": 14}], "question": "During what period did unaspirated and voiceless stops lenited to voiceless and voiced fricatives?", "id": "5acd307e07355d001abf3879", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "/t\u02b0 d/", "answer_start": 72}], "question": "What represents unaspirated and voiceless stops?", "id": "5acd307e07355d001abf387a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "voiceless and voiced fricatives", "answer_start": 105}], "question": "Arctic Greek lenited to what?", "id": "5acd307e07355d001abf387b", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Sau \u0111\u00f3, trong th\u1eddi gian <b3_0> th\u1eddi k\u1ef3 Hy L\u1ea1p Koine <b3_0/> , c\u00e1c \u0111i\u1ec3m d\u1eebng h\u00fat thu\u1ed1c v\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 ti\u1ebfng n\u00f3i <b4_0> / t\u02b0 d / <b4_0/> c\u1ee7a Attic Hy L\u1ea1p \u0111\u01b0\u1ee3c y\u00eau th\u00edch <a0_0><b5_0> ti\u1ebfng n\u00f3i kh\u00f4ng c\u00f3 ti\u1ebfng n\u00f3i v\u00e0 c\u00f3 ti\u1ebfng n\u00f3i <b5_0/><a0_0/> , yielding / \u03b8 \u00f0 / in <a1_0><b2_0> Hy L\u1ea1p th\u1eddi Trung c\u1ed5 v\u00e0 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i <b2_0/><a1_0/> ."}