{"qas": [{"question": "What ideology was Hayek originally in support of?", "id": "572a427e3f37b3190047883b", "answers": [{"text": "democratic socialism", "answer_start": 34}], "is_impossible": false}, {"question": "What caused Hayek to turn away from Wiser's ideology?", "id": "572a427e3f37b3190047883c", "answers": [{"text": "reading von Mises' book Socialism", "answer_start": 167}], "is_impossible": false}, {"question": "During his attendance to von Mises' seminars, who did Hayek become friends with?", "id": "572a427e3f37b3190047883d", "answers": [{"text": "Eric Voegelin", "answer_start": 588}], "is_impossible": false}, {"question": "What viewpoint did the book Socialism shift Hayek toward?", "id": "572a427e3f37b3190047883e", "answers": [{"text": "classical liberalism", "answer_start": 125}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is the father of the ideology Hayek came to support?", "id": "572a427e3f37b3190047883f", "answers": [{"text": "Carl Menger", "answer_start": 149}], "is_impossible": false}], "context": "Ban \u0111\u1ea7u c\u1ea3m th\u00f4ng v\u1edbi Wieser <a0_0> ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i d\u00e2n ch\u1ee7 <a0_0/> , Suy ngh\u0129 kinh t\u1ebf c\u1ee7a Hayek chuy\u1ec3n t\u1eeb ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i sang h\u01b0\u1edbng <a3_0> ch\u1ee7 ngh\u0129a t\u1ef1 do c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n <a3_0/> c\u1ee7a <a4_0> Carl Menger <a4_0/> sau <a1_0> \u0111\u1ecdc s\u00e1ch c\u1ee7a von Mises <a1_0/> . \u0110\u00f4i khi sau khi \u0111\u1ecdc ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i, Hayek b\u1eaft \u0111\u1ea7u tham d\u1ef1 c\u00e1c cu\u1ed9c h\u1ed9i th\u1ea3o t\u01b0 nh\u00e2n c\u1ee7a von Mises, tham gia m\u1ed9t s\u1ed1 b\u1ea1n b\u00e8 \u0111\u1ea1i h\u1ecdc c\u1ee7a m\u00ecnh, bao g\u1ed3m Fritz Machlup, Alfred Schutz, Felix Kaufmann v\u00e0 Gottfried Haberler, c\u0169ng tham gia h\u1ed9i th\u1ea3o ri\u00eang, t\u1ed5ng qu\u00e1t h\u01a1n c\u1ee7a Hayek . \u0110\u00f3 l\u00e0 trong th\u1eddi gian n\u00e0y, \u00f4ng c\u0169ng g\u1eb7p v\u00e0 k\u1ebft b\u1ea1n v\u1edbi ghi nh\u1eadn tri\u1ebft gia ch\u00ednh tr\u1ecb <a2_0> Eric Voegelin <a2_0/> , ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 anh ta gi\u1eef l\u1ea1i m\u1ed9t m\u1ed1i quan h\u1ec7 l\u00e2u d\u00e0i."}