{"qas": [{"question": "What country did Hayek move to in 1962?", "id": "572a5c54fed8de19000d5ba1", "answers": [{"text": "West Germany", "answer_start": 90}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the name of the book Hayek started upon his arrival in West Germany?", "id": "572a5c54fed8de19000d5ba2", "answers": [{"text": "Law, Legislation and Liberty", "answer_start": 142}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did Hayek spend an entire year after his retirement?", "id": "572a5c54fed8de19000d5ba3", "answers": [{"text": "University of California, Los Angeles", "answer_start": 319}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the final volume of Law, Legislation and Liberty released?", "id": "572a5c54fed8de19000d5ba4", "answers": [{"text": "1979", "answer_start": 676}], "is_impossible": false}, {"question": "During his time in Los Angeles, what was the topic of the seminars Hayek taught not related to his new book?", "id": "572a5c54fed8de19000d5ba5", "answers": [{"text": "philosophy of social science", "answer_start": 479}], "is_impossible": false}], "context": "T\u1eeb n\u0103m 1962 cho \u0111\u1ebfn khi ngh\u1ec9 h\u01b0u n\u0103m 1968, \u00f4ng l\u00e0 gi\u00e1o s\u01b0 t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Freiburg, <a0_0> T\u00e2y \u0110\u1ee9c <a0_0/> , n\u01a1i \u00f4ng b\u1eaft \u0111\u1ea7u nghi\u00ean c\u1ee9u cu\u1ed1n s\u00e1ch ti\u1ebfp theo c\u1ee7a m\u00ecnh, <a1_0> Lu\u1eadt, Ph\u00e1p ch\u1ebf v\u00e0 T\u1ef1 do <a1_0/> . Hayek coi n\u0103m c\u1ee7a m\u00ecnh t\u1ea1i Freiburg l\u00e0 &quot;r\u1ea5t hi\u1ec7u qu\u1ea3&quot;. Sau khi ngh\u1ec9 h\u01b0u, Hayek \u0111\u00e3 d\u00e0nh m\u1ed9t n\u0103m l\u00e0m gi\u00e1o s\u01b0 tri\u1ebft h\u1ecdc th\u1ec9nh gi\u1ea3ng t\u1ea1i <a2_0> Tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc California, Los Angeles <a2_0/> , n\u01a1i \u00f4ng ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u00e0m vi\u1ec7c v\u1ec1 Lu\u1eadt, Ph\u00e1p ch\u1ebf v\u00e0 T\u1ef1 do, gi\u1ea3ng d\u1ea1y m\u1ed9t h\u1ed9i th\u1ea3o sau \u0111\u1ea1i h\u1ecdc c\u00f9ng t\u00ean v\u00e0 m\u1ed9t h\u1ed9i th\u1ea3o kh\u00e1c v\u1ec1 <a4_0> tri\u1ebft l\u00fd khoa h\u1ecdc x\u00e3 h\u1ed9i <a4_0/> . B\u1ea3n th\u1ea3o ch\u00ednh c\u1ee7a cu\u1ed1n s\u00e1ch \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ho\u00e0n th\u00e0nh v\u00e0o n\u0103m 1970, nh\u01b0ng Hayek \u0111\u00e3 ch\u1ecdn \u0111\u1ec3 l\u00e0m l\u1ea1i b\u1ea3n th\u1ea3o c\u1ee7a m\u00ecnh v\u00e0 cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a cu\u1ed1n s\u00e1ch xu\u1ea5t b\u1ea3n trong ba t\u1eadp n\u0103m 1973, 1976 v\u00e0 <a3_0> 1979 <a3_0/> ."}