{"qas": [{"question": "Adolf Hitler sinh ra \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "56f8c72c9b226e1400dd0fab", "answers": [{"text": "Austrian", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Adolf Hitler \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t ni\u1ec1m \u0111am m\u00ea l\u00e3ng m\u1ea1n su\u1ed1t \u0111\u1eddi v\u1edbi nh\u1eefng g\u00ec?", "id": "56f8c72c9b226e1400dd0fac", "answers": [{"text": "the Alps", "answer_start": 68}], "is_impossible": false}, {"question": "Adolf Hitler \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp m\u1ed9t ng\u00f4i nh\u00e0 v\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1930?", "id": "56f8c72c9b226e1400dd0fad", "answers": [{"text": "the Obersalzberg region", "answer_start": 116}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Adolf Hitlers \u0111\u1ebfn th\u0103m d\u00e3y Alps l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean?", "id": "56f8c72c9b226e1400dd0fae", "answers": [{"text": "1923", "answer_start": 201}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> \u00c1o <a0_0/> -g\u1ea7n Adolf Hitler \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t ni\u1ec1m \u0111am m\u00ea l\u00e3ng m\u1ea1n su\u1ed1t \u0111\u1eddi v\u1edbi <a1_0> d\u00e3y Alps <a1_0/> v\u00e0 v\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1930 \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp m\u1ed9t ng\u00f4i nh\u00e0 \u1edf <a2_0> v\u00f9ng Obersalzberg <a2_0/> b\u00ean ngo\u00e0i Berchtesgaden. Chuy\u1ebfn th\u0103m \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u1ebfn khu v\u1ef1c n\u00e0y l\u00e0 <a3_0> 1923 <a3_0/> v\u00e0 anh ta duy tr\u00ec m\u1ed9t m\u1ed1i li\u00ean k\u1ebft m\u1ea1nh m\u1ebd \u1edf \u0111\u00f3 cho \u0111\u1ebfn cu\u1ed1i \u0111\u1eddi. V\u00e0o cu\u1ed1i Th\u1ebf chi\u1ebfn II, Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Hoa K\u1ef3 chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng Obersalzberg, \u0111\u1ec3 ng\u0103n ch\u1eb7n Hitler r\u00fat lui v\u1edbi Wehrmacht xu\u1ed1ng v\u00f9ng n\u00fai."}