{"qas": [{"question": "Some species of moths and insects show evidence of what?", "id": "56f8b34f9b226e1400dd0e55", "answers": [{"text": "having been indigenous to the area", "answer_start": 58}], "is_impossible": false}, {"question": "How long ago does the evidence show moths and insects to have been indigenous?", "id": "56f8b34f9b226e1400dd0e56", "answers": [{"text": "the Alpine orogeny", "answer_start": 113}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is Emosson located?", "id": "56f8b34f9b226e1400dd0e57", "answers": [{"text": "Valais, Switzerland", "answer_start": 147}], "is_impossible": false}, {"question": "When were dinosaur tracks found in Emosson?", "id": "56f8b34f9b226e1400dd0e58", "answers": [{"text": "the 1970s", "answer_start": 198}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed9t s\u1ed1 lo\u00e0i s\u00e2u b\u01b0\u1edbm v\u00e0 c\u00f4n tr\u00f9ng cho th\u1ea5y b\u1eb1ng ch\u1ee9ng v\u1ec1 <a0_0> \u0111\u00e3 t\u1eebng l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi b\u1ea3n x\u1ee9 <a0_0/> t\u1eeb l\u00e2u nh\u01b0 <a1_0> Alpine orogeny <a1_0/> . T\u1ea1i Emosson trong <a2_0> Valais, Th\u1ee5y S\u0129 <a2_0/> , c\u00e1c b\u00e0i h\u00e1t kh\u1ee7ng long \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecm th\u1ea5y trong <a3_0> nh\u1eefng n\u0103m 1970 <a3_0/> , h\u1eb9n h\u00f2 c\u00f3 l\u1ebd t\u1eeb th\u1eddi k\u1ef3 Triassic."}