{"qas": [{"question": "Much of the medieval period was a time of what?", "id": "56f8be559b226e1400dd0f01", "answers": [{"text": "power struggles", "answer_start": 42}], "is_impossible": false}, {"question": "Where were the Visconti from?", "id": "56f8be559b226e1400dd0f02", "answers": [{"text": "northern Italy", "answer_start": 130}], "is_impossible": false}, {"question": "What dynastie was from Austria and Slovenia?", "id": "56f8be559b226e1400dd0f03", "answers": [{"text": "the House of Habsburg", "answer_start": 149}], "is_impossible": false}, {"question": "What Country was a well-established separate state by the 16th century?", "id": "56f8be559b226e1400dd0f04", "answers": [{"text": "Switzerland", "answer_start": 533}], "is_impossible": false}], "context": "Ph\u1ea7n l\u1edbn th\u1eddi k\u1ef3 trung c\u1ed5 l\u00e0 th\u1eddi \u0111i\u1ec3m <a0_0> cu\u1ed9c \u0111\u1ea5u tranh quy\u1ec1n l\u1ef1c <a0_0/> gi\u1eefa c\u00e1c tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i c\u1ea1nh tranh nh\u01b0 House of Savoy, Visconti <a1_0> mi\u1ec1n b\u1eafc Italy <a1_0/> v\u00e0 <a2_0> Ng\u00f4i nh\u00e0 c\u1ee7a Habsburg <a2_0/> \u1edf \u00c1o v\u00e0 Slovenia. N\u0103m 1291 \u0111\u1ec3 b\u1ea3o v\u1ec7 m\u00ecnh kh\u1ecfi nh\u1eefng cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c c\u1ee7a Habsburgs, b\u1ed1n bang \u1edf gi\u1eefa Th\u1ee5y S\u0129 \u0111\u00e3 v\u1ebd l\u00ean m\u1ed9t \u0111i\u1ec1u l\u1ec7 \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t tuy\u00ean b\u1ed1 \u0111\u1ed9c l\u1eadp t\u1eeb c\u00e1c v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c l\u00e1ng gi\u1ec1ng. Sau m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c tr\u1eadn chi\u1ebfn \u0111\u00e3 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u trong th\u1ebf k\u1ef7 13, 14 v\u00e0 15, nhi\u1ec1u bang h\u01a1n gia nh\u1eadp li\u00ean minh v\u00e0 th\u1ebf k\u1ef7 16 <a3_0> Th\u1ee5y s\u0129 <a3_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft l\u1eadp t\u1ed1t nh\u01b0 m\u1ed9t tr\u1ea1ng th\u00e1i ri\u00eang bi\u1ec7t."}