{"qas": [{"question": "The highest portion of the Alp's range is divided by what? ", "id": "56f875e9a6d7ea1400e17679", "answers": [{"text": "the glacial trough of the Rhone valley", "answer_start": 47}], "is_impossible": false}, {"question": "Where are the peaks smaller in the range? ", "id": "56f875e9a6d7ea1400e1767a", "answers": [{"text": "the easterly portion", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "The Bernese Alps are located in what part of the range? ", "id": "56f875e9a6d7ea1400e1767b", "answers": [{"text": "northern", "answer_start": 208}], "is_impossible": false}], "context": "Ph\u1ea7n cao nh\u1ea5t trong ph\u1ea1m vi \u0111\u01b0\u1ee3c chia cho <a0_0> m\u00e1ng b\u0103ng c\u1ee7a thung l\u0169ng Rhone <a0_0/> , v\u1edbi d\u00e3y n\u00fai Pennine Alps t\u1eeb Mont Blanc \u0111\u1ebfn Matterhorn v\u00e0 Monte Rosa \u1edf ph\u00eda nam v\u00e0 d\u00e3y n\u00fai Bernese Alps tr\u00ean <a2_0> Ph\u01b0\u01a1ng b\u1eafc <a2_0/> . C\u00e1c \u0111\u1ec9nh trong <a1_0> ph\u1ea7n \u0111\u00f4ng <a1_0/> ph\u1ea1m vi, \u1edf \u00c1o v\u00e0 Slovenia, nh\u1ecf h\u01a1n so v\u1edbi c\u00e1c khu v\u1ef1c trung t\u00e2m v\u00e0 ph\u00eda t\u00e2y."}