{"qas": [{"question": "What are the crescent shaped geographic feature of central Europe?", "id": "56f8752baef23719006260b6", "answers": [{"text": "The Alps", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the mean height of the Alp's peak?", "id": "56f8752baef23719006260b7", "answers": [{"text": "2.5 km (1.6 mi)", "answer_start": 197}], "is_impossible": false}, {"question": "How far does the Alps range stretch?", "id": "56f8752baef23719006260b8", "answers": [{"text": "the Mediterranean Sea north above the Po basin, extending through France from Grenoble, eastward through mid and southern Switzerland", "answer_start": 239}], "is_impossible": false}, {"question": "Switzerland, France, Austria and Italy have the greatest what? ", "id": "56f8752baef23719006260b9", "answers": [{"text": "alpine territory", "answer_start": 809}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> D\u00e3y Alps <a0_0/> l\u00e0 m\u1ed9t \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ecba h\u00ecnh h\u00ecnh l\u01b0\u1ee1i li\u1ec1m \u1edf trung t\u00e2m ch\u00e2u \u00c2u n\u1eb1m trong ph\u1ea1m vi 800 km (500 d\u1eb7m) t\u1eeb \u0111\u00f4ng sang t\u00e2y v\u00e0 r\u1ed9ng 200 km (120 mi). Chi\u1ec1u cao trung b\u00ecnh c\u1ee7a c\u00e1c \u0111\u1ec9nh n\u00fai l\u00e0 <a1_0> 2,5 km (1,6 d\u1eb7m) <a1_0/> . Ph\u1ea1m vi tr\u1ea3i d\u00e0i t\u1eeb <a2_0> Bi\u1ec3n \u0110\u1ecba Trung H\u1ea3i ph\u00eda b\u1eafc tr\u00ean l\u01b0u v\u1ef1c s\u00f4ng Po, k\u00e9o d\u00e0i qua Ph\u00e1p t\u1eeb Grenoble, ph\u00eda \u0111\u00f4ng qua gi\u1eefa v\u00e0 ph\u00eda nam Th\u1ee5y S\u0129 <a2_0/> . Ph\u1ea1m vi ti\u1ebfp t\u1ee5c h\u01b0\u1edbng t\u1edbi Vienna \u1edf \u00c1o, v\u00e0 ph\u00eda \u0111\u00f4ng \u0111\u1ebfn Bi\u1ec3n Adriatic v\u00e0 v\u00e0o Slovenia. V\u1ec1 ph\u00eda nam, n\u00f3 r\u01a1i xu\u1ed1ng mi\u1ec1n b\u1eafc Italy v\u00e0 ph\u00eda b\u1eafc k\u00e9o d\u00e0i \u0111\u1ebfn bi\u00ean gi\u1edbi ph\u00eda nam c\u1ee7a Bavaria \u1edf \u0110\u1ee9c. T\u1ea1i c\u00e1c khu v\u1ef1c nh\u01b0 Chiasso, Th\u1ee5y S\u0129 v\u00e0 Neuschwanstein, Bavaria, ranh gi\u1edbi gi\u1eefa d\u00e3y n\u00fai v\u00e0 c\u00e1c v\u00f9ng \u0111\u1ea5t b\u1eb1ng ph\u1eb3ng l\u00e0 r\u00f5 r\u00e0ng; \u1edf nh\u1eefng n\u01a1i kh\u00e1c nh\u01b0 Geneva, ph\u00e2n gi\u1edbi c\u1eafm m\u1ed1c \u00edt r\u00f5 r\u00e0ng h\u01a1n. C\u00e1c qu\u1ed1c gia c\u00f3 v\u0129 \u0111\u1ea1i nh\u1ea5t <a3_0> l\u00e3nh th\u1ed5 n\u00fai cao <a3_0/> l\u00e0 Th\u1ee5y S\u0129, Ph\u00e1p, \u00c1o v\u00e0 \u00dd."}