{"qas": [{"question": "What is Stefan Schmid's profession?", "id": "56f8851fa6d7ea1400e1770f", "answers": [{"text": "geologist", "answer_start": 13}], "is_impossible": false}, {"question": "What happened to the Western Alps during the Cenozoic Era", "id": "56f8851fa6d7ea1400e17710", "answers": [{"text": "a metamorphic event", "answer_start": 73}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Austroalpine peaks undergo their event?", "id": "56f8851fa6d7ea1400e17711", "answers": [{"text": "the Cretaceous Period", "answer_start": 164}], "is_impossible": false}, {"question": "The Western Alps and the Austroalpine peaks show distinct differences in what?", "id": "56f8851fa6d7ea1400e17712", "answers": [{"text": "nappe formations", "answer_start": 230}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Flysch deposits probably occur in the Southern Alps of Lombardy?", "id": "56f8851fa6d7ea1400e17713", "answers": [{"text": "Cretaceous", "answer_start": 322}], "is_impossible": false}], "context": "Theo <a0_0> nh\u00e0 \u0111\u1ecba ch\u1ea5t h\u1ecdc <a0_0/> Stefan Schmid, b\u1edfi v\u00ec d\u00e3y Alps ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y \u0111\u00e3 tr\u1ea3i qua <a1_0> m\u1ed9t s\u1ef1 ki\u1ec7n bi\u1ebfn ch\u1ea5t <a1_0/> trong k\u1ef7 nguy\u00ean Kainozoi trong khi \u0111\u1ec9nh Austroalpine tr\u1ea3i qua m\u1ed9t s\u1ef1 ki\u1ec7n <a2_0> th\u1eddi k\u1ef3 k\u1ef7 Ph\u1ea5n tr\u1eafng <a2_0/> , hai khu v\u1ef1c cho th\u1ea5y s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t r\u00f5 r\u1ec7t trong <a3_0> h\u00ecnh th\u00e0nh nappe <a3_0/> . Ti\u1ec1n g\u1eedi Flysch \u1edf d\u00e3y Alps ph\u00eda Nam c\u1ee7a Lombardy c\u00f3 th\u1ec3 x\u1ea3y ra trong <a4_0> Ph\u1ea5n tr\u1eafng <a4_0/> ho\u1eb7c sau \u0111\u00f3."}