{"qas": [{"question": "Who began studying the rock formations of the Alps", "id": "56f87c08aef23719006260f2", "answers": [{"text": "naturalists", "answer_start": 50}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the studying of rock formations begin in the Alps?", "id": "56f87c08aef23719006260f3", "answers": [{"text": "the 18th century", "answer_start": 112}], "is_impossible": false}, {"question": "What was used in the mid-19th century to explain the presence of \"folded\" mountain chains? ", "id": "56f87c08aef23719006260f4", "answers": [{"text": "theory of geosynclines", "answer_start": 170}], "is_impossible": false}, {"question": "What theory was more widely accepted by the mid-20th century? ", "id": "56f87c08aef23719006260f5", "answers": [{"text": "the theory of plate tectonics", "answer_start": 282}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c kh\u00e1i ni\u1ec7m \u0111\u1ecba ch\u1ea5t quan tr\u1ecdng \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft l\u1eadp l\u00e0 <a0_0> ng\u01b0\u1eddi t\u1ef1 nhi\u00ean <a0_0/> b\u1eaft \u0111\u1ea7u nghi\u00ean c\u1ee9u c\u00e1c th\u00e0nh t\u1ea1o \u0111\u00e1 c\u1ee7a d\u00e3y n\u00fai Alps \u1edf <a1_0> th\u1ebf k\u1ef7 18 <a1_0/> . V\u00e0o gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 19, hi\u1ec7n t\u1ea1i kh\u00f4ng c\u00f2n t\u1ed3n t\u1ea1i <a2_0> -l\u00fd thuy\u1ebft Geosynclines <a2_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 gi\u1ea3i th\u00edch s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c chu\u1ed7i n\u00fai &quot;g\u1ea5p&quot; nh\u01b0ng v\u00e0o gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 20 <a3_0> l\u00fd thuy\u1ebft ki\u1ebfn \u200b\u200bt\u1ea1o m\u1ea3ng <a3_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5p nh\u1eadn r\u1ed9ng r\u00e3i."}