{"qas": [{"question": "The abbey was regiven to the Benedictines under whom?", "id": "56e8df710b45c0140094cd31", "answers": [{"text": "Mary I of England", "answer_start": 62}], "is_impossible": false}, {"question": "Who ejected the Benedictines again in 1559?", "id": "56e8df710b45c0140094cd32", "answers": [{"text": "Elizabeth I", "answer_start": 115}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the new name of the abbey when Elizabeth I reestablished it?", "id": "56e8df710b45c0140094cd34", "answers": [{"text": "Collegiate Church of St Peter", "answer_start": 330}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was made the first dean of the new church?", "id": "56e8df710b45c0140094cd35", "answers": [{"text": "The last of Mary's abbots", "answer_start": 448}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Mary I of England", "answer_start": 62}], "question": "The abbey was forgiven to the Benedictines under whom?", "id": "5ad3f5d6604f3c001a3ff9b1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Mary I of England", "answer_start": 62}], "question": "The abbey wasn't regiven to the Benedictines under whom?", "id": "5ad3f5d6604f3c001a3ff9b2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Elizabeth I", "answer_start": 115}], "question": "Who accepted the Benedictines again in 1559?", "id": "5ad3f5d6604f3c001a3ff9b3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Elizabeth I", "answer_start": 115}], "question": "Who ejected the Benedictines again in 1595?", "id": "5ad3f5d6604f3c001a3ff9b4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The last of Mary's abbots", "answer_start": 448}], "question": "What was the new name of the abbey when Elizabeth II reestablished it?", "id": "5ad3f5d6604f3c001a3ff9b5", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Tu vi\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ee5c h\u1ed3i cho ng\u01b0\u1eddi Benedictines d\u01b0\u1edbi th\u1eddi C\u00f4ng gi\u00e1o <a0_0><b4_0><b5_0> Mary I c\u1ee7a Anh <b5_0/><b4_0/><a0_0/> , nh\u01b0ng ch\u00fang l\u1ea1i b\u1ecb \u0111\u1ea9y ra d\u01b0\u1edbi <a1_0><b6_0><b7_0> Elizabeth I <b7_0/><b6_0/><a1_0/> v\u00e0o n\u0103m 1559. N\u0103m 1560, Elizabeth t\u00e1i l\u1eadp Westminster l\u00e0 m\u1ed9t &quot;Ho\u00e0ng gia \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t&quot; - m\u1ed9t nh\u00e0 th\u1edd c\u1ee7a Gi\u00e1o h\u1ed9i Anh ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m tr\u1ef1c ti\u1ebfp cho ch\u1ee7 quy\u1ec1n, ch\u1ee9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t gi\u00e1m m\u1ee5c gi\u00e1o ph\u1eadn - v\u00e0 bi\u1ebfn n\u00f3 th\u00e0nh <a2_0> Nh\u00e0 th\u1edd Collegiate St Peter <a2_0/> (c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0, m\u1ed9t nh\u00e0 th\u1edd kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 nh\u00e0 th\u1edd v\u1edbi m\u1ed9t ch\u01b0\u01a1ng \u0111\u00ednh k\u00e8m c\u1ee7a nh\u1eefng c\u00e1i h\u1ed9p, do m\u1ed9t hi\u1ec7u tr\u01b0\u1edfng \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u.) <a3_0><b8_0> Ng\u01b0\u1eddi cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a tu vi\u1ec7n \u0110\u1ee9c Maria <b8_0/><a3_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m tr\u01b0\u1edfng khoa \u0111\u1ea7u ti\u00ean."}