{"qas": [{"question": "What will be created in the medieval triforium?", "id": "56e8ff6c99e8941900975f6b", "answers": [{"text": "The Queen's Diamond Jubilee Galleries", "answer_start": 48}], "is_impossible": false}, {"question": "What has been designed to help with the gallery?", "id": "56e8ff6c99e8941900975f6d", "answers": [{"text": "Gothic access tower with lift", "answer_start": 260}], "is_impossible": false}, {"question": "When will the new galleries open?", "id": "56e8ff6c99e8941900975f6f", "answers": [{"text": "2018", "answer_start": 423}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "The Queen's Diamond Jubilee Galleries", "answer_start": 48}], "question": "What will be destroyed in the medieval triforium?", "id": "5ad401f0604f3c001a3ffd37", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The Queen's Diamond Jubilee Galleries", "answer_start": 48}], "question": "What will be created in the medieval biforium?", "id": "5ad401f0604f3c001a3ffd38", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Gothic access tower with lift", "answer_start": 260}], "question": "What has been undesigned to help with the gallery?", "id": "5ad401f0604f3c001a3ffd39", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2018", "answer_start": 423}], "question": "When will the new galleries close?", "id": "5ad401f0604f3c001a3ffd3a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2018", "answer_start": 423}], "question": "When will the old galleries open?", "id": "5ad401f0604f3c001a3ffd3b", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "M\u1ed9t d\u1ef1 \u00e1n \u0111ang ti\u1ebfn h\u00e0nh l\u00e0 vi\u1ec7c t\u1ea1o ra <a0_0><b3_0><b4_0> Ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y Diamond&#39;s Jubilee Queen <b4_0/><b3_0/><a0_0/> trong triforium th\u1eddi trung c\u1ed5 c\u1ee7a tu vi\u1ec7n. M\u1ee5c \u0111\u00edch l\u00e0 \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t khu v\u1ef1c tr\u01b0ng b\u00e0y m\u1edbi cho kho b\u00e1u c\u1ee7a tu vi\u1ec7n trong c\u00e1c ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y cao xung quanh nave c\u1ee7a abbey. \u0110\u1ec3 k\u1ebft th\u00fac n\u00e0y m\u1ed9t m\u1edbi <a1_0><b5_0> Th\u00e1p truy c\u1eadp Gothic c\u00f3 thang m\u00e1y <b5_0/><a1_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 v\u00e0 gi\u00e1m s\u00e1t vi\u00ean c\u1ee7a V\u1ea3i, Ptolemy Dean. Theo k\u1ebf ho\u1ea1ch, c\u00e1c ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y m\u1edbi s\u1ebd m\u1edf ra <a2_0><b6_0><b7_0> 2018 <b7_0/><b6_0/><a2_0/> ."}