{"qas": [{"question": "Along with Taiwan, what empire was Korea considered to be apart of?", "id": "57260ea838643c19005acf89", "answers": [{"text": "Empire of Japan", "answer_start": 39}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the colonial Governor-General that mandated cultural assimilation of Korea's people?", "id": "57260ea838643c19005acf8a", "answers": [{"text": "General Jir\u014d Minami", "answer_start": 208}], "is_impossible": false}, {"question": "What language were the Korean people forced to learn?", "id": "57260ea838643c19005acf8b", "answers": [{"text": "Japanese", "answer_start": 441}], "is_impossible": false}, {"question": "What policy forced Koreans to change their names to Japanese names?", "id": "57260ea838643c19005acf8c", "answers": [{"text": "S\u014dshi-kaimei policy", "answer_start": 540}], "is_impossible": false}, {"question": "In 1939, what caused nearly 2 million Koreans to be forced into the labor force or the army?", "id": "57260ea838643c19005acf8d", "answers": [{"text": "Conscription", "answer_start": 561}], "is_impossible": false}], "context": "H\u00e0n Qu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a <a0_0> \u0110\u1ebf ch\u1ebf Nh\u1eadt B\u1ea3n <a0_0/> l\u00e0 m\u1ed9t thu\u1ed9c \u0111\u1ecba c\u00f4ng nghi\u1ec7p h\u00f3a c\u00f9ng v\u1edbi \u0110\u00e0i Loan, v\u00e0 c\u1ea3 hai \u0111\u1ec1u l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a khu v\u1ef1c \u0110\u1ed3ng th\u1ecbnh v\u01b0\u1ee3ng ch\u00e2u \u00c1. N\u0103m 1937, Th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c thu\u1ed9c \u0111\u1ecba, <a1_0> Chung Jir\u014d Minami <a1_0/> , ch\u1ec9 huy s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng h\u00f3a v\u0103n h\u00f3a \u0111\u00e3 c\u1ed1 g\u1eafng c\u1ee7a 23,5 tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi H\u00e0n Qu\u1ed1c b\u1eb1ng c\u00e1ch c\u1ea5m s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0 nghi\u00ean c\u1ee9u ng\u00f4n ng\u1eef, v\u0103n h\u1ecdc v\u00e0 v\u0103n h\u00f3a H\u00e0n Qu\u1ed1c, \u0111\u01b0\u1ee3c thay th\u1ebf b\u1eb1ng vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0 nghi\u00ean c\u1ee9u b\u1eaft bu\u1ed9c <a2_0> ti\u1ebfng Nh\u1eadt <a2_0/> \u0111\u1ed1i t\u00e1c. B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb n\u0103m 1939, d\u00e2n ch\u00fang \u0111\u01b0\u1ee3c y\u00eau c\u1ea7u s\u1eed d\u1ee5ng t\u00ean ti\u1ebfng Nh\u1eadt theo <a3_0> Ch\u00ednh s\u00e1ch S\u014dshi-kaimei <a3_0/> . <a4_0> Khi\u1ebfu n\u1ea1i <a4_0/> c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi H\u00e0n Qu\u1ed1c cho lao \u0111\u1ed9ng trong c\u00e1c ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p chi\u1ebfn tranh b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0o n\u0103m 1939, v\u1edbi kho\u1ea3ng 2 tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi H\u00e0n Qu\u1ed1c \u0111\u00e3 k\u00fd k\u1ebft ho\u1eb7c l\u00e0 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Nh\u1eadt B\u1ea3n ho\u1eb7c v\u00e0o l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng lao \u0111\u1ed9ng Nh\u1eadt B\u1ea3n."}