{"qas": [{"question": "What is the Arabic term when referring to Christians in a political sense?", "id": "56df6a8d5ca0a614008f99d9", "answers": [{"text": "\u1e62al\u012bb\u012b", "answer_start": 91}], "is_impossible": false}, {"question": "\u1e62al\u012bb\u012b comes from the word \u1e63al\u012bb, which means what?", "id": "56df6a8d5ca0a614008f99da", "answers": [{"text": "cross", "answer_start": 135}], "is_impossible": false}, {"question": "What does \u1e62al\u012bb\u012b mean?", "id": "56df6a8d5ca0a614008f99db", "answers": [{"text": "Crusader", "answer_start": 106}], "is_impossible": false}, {"question": "What does Alfranj mean?", "id": "56df6a8d5ca0a614008f99dc", "answers": [{"text": "European Christian Crusaders", "answer_start": 273}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "\u1e62al\u012bb\u012b", "answer_start": 91}], "question": "Which Arabic term for Franks is particularly used in political context?", "id": "5ad2dcaed7d075001a42a53c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\u1e63al\u012bb", "answer_start": 122}], "question": "Which Arabic term refers to Crusaders with positive connotations?", "id": "5ad2dcaed7d075001a42a53d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\u1e62al\u012bb\u012b", "answer_start": 91}], "question": "What Arabic term for Christians can be translated as Firinjiyah?", "id": "5ad2dcaed7d075001a42a53e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "al-Faranj or Alfranj (\u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u062c) and Firinj\u012byah (\u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u062c\u064a\u0651\u0629) in Arabic", "answer_start": 305}], "question": "What did European writers describe Muslim Crusaders as?", "id": "5ad2dcaed7d075001a42a53f", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "M\u1ed9t t\u1eeb ti\u1ebfng \u1ea2 R\u1eadp kh\u00e1c \u0111\u00f4i khi \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng cho c\u00e1c Kit\u00f4 h\u1eefu, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t trong b\u1ed1i c\u1ea3nh ch\u00ednh tr\u1ecb, l\u00e0 <a0_0><b4_0><b6_0> \u1e62al\u012bb\u012b <b6_0/><b4_0/><a0_0/> (\u0635\u0644\u064a\u0628\u064a &quot; <a2_0> Crusader <a2_0/> &quot;) t\u1eeb <b5_0> \u1e63al\u012bb <b5_0/> (\u0635\u0644\u064a\u0628 &quot; <a1_0> v\u01b0\u1ee3t qua <a1_0/> &quot;) \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn Th\u1eadp t\u1ef1 chinh v\u00e0 c\u00f3 \u00fd ngh\u0129a ti\u00eau c\u1ef1c. Tuy nhi\u00ean, Salibi l\u00e0 m\u1ed9t thu\u1eadt ng\u1eef hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, trong l\u1ecbch s\u1eed, c\u00e1c nh\u00e0 v\u0103n H\u1ed3i gi\u00e1o \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f4 t\u1ea3 <a3_0> Ch\u00e2u \u00c2u Kit\u00f4 gi\u00e1o Crusaders <a3_0/> nh\u01b0 <b7_0> al-Faranj ho\u1eb7c Alfranj (\u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u062c) v\u00e0 Firinj\u012byah (\u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u062c\u064a\u0651\u0629) \u1edf Ti\u1ebfng \u1ea2 R\u1eadp <b7_0/> &quot;T\u1eeb n\u00e0y xu\u1ea5t ph\u00e1t t\u1eeb Franks v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00ecn th\u1ea5y trong v\u0103n b\u1ea3n l\u1ecbch s\u1eed \u1ea2 R\u1eadp Al-Kamil fi al-Tarikh b\u1edfi Ali ibn al-Athir."}