{"qas": [{"question": "What form of music was A cappella predominately used for in its early years?", "id": "572784ba708984140094dfd5", "answers": [{"text": "religious music", "answer_start": 40}], "is_impossible": false}, {"question": "What was considered part of A cappella until the Baroque period?", "id": "572784ba708984140094dfd6", "answers": [{"text": "The madrigal", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "The madrigal became what type of form that prevented it from being accompanied with A cappella?", "id": "572784ba708984140094dfd7", "answers": [{"text": "instrumentally-accompanied", "answer_start": 299}], "is_impossible": false}, {"question": "In what era was most of the vocal music considered A cappella?", "id": "572784ba708984140094dfd8", "answers": [{"text": "Renaissance", "answer_start": 218}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "A cappella", "answer_start": 0}], "question": "What was originally used in Renaissance secular vocal music? ", "id": "5a2e9838a83784001a7d240d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "madrigal", "answer_start": 235}], "question": "What was considered part of a cappella following the Baroque period?", "id": "5a2e9838a83784001a7d240e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Jewish and Christian", "answer_start": 368}], "question": "What religions later incoperated a cappella into their traditions?", "id": "5a2e9838a83784001a7d240f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Renaissance", "answer_start": 218}], "question": "uring what period was a cappella losinging popularity as religious music?", "id": "5a2e9838a83784001a7d2410", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "in religious music", "answer_start": 37}], "question": "How was Islamic music originally used?", "id": "5a302f6cf1f7c7001ab92cae", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the majority of secular vocal music", "answer_start": 173}], "question": "What other type of music was considered A capella from the madrigal?", "id": "5a302f6cf1f7c7001ab92caf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The madrigal", "answer_start": 231}], "question": "What was considered a form of A capella until the Jewish period?", "id": "5a302f6cf1f7c7001ab92cb0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Gregorian chant", "answer_start": 114}], "question": "What is an example of instrumentally accompanied singing?", "id": "5a302f6cf1f7c7001ab92cb1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Renaissance", "answer_start": 214}], "question": "In what practice what most of the vocal music A capella?", "id": "5a302f6cf1f7c7001ab92cb2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b4_0> M\u1ed9t cappella <b4_0/> \u00e2m nh\u1ea1c ban \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng <b8_0> trong <a0_0> nh\u1ea1c t\u00f4n gi\u00e1o <b8_0/><a0_0/> , \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 \u00e2m nh\u1ea1c nh\u00e0 th\u1edd c\u0169ng nh\u01b0 anasheed v\u00e0 zemirot. <b11_0> Gregorian t\u1ee5ng <b11_0/> l\u00e0 m\u1ed9t v\u00ed d\u1ee5 v\u1ec1 ca h\u00e1t cappella, nh\u01b0 <b9_0> ph\u1ea7n l\u1edbn \u00e2m nh\u1ea1c thanh nh\u1ea1c th\u1ebf t\u1ee5c <b9_0/> t\u1eeb <b12_0> c\u00e1c <a3_0><b7_0> Renaissance <b12_0/><b7_0/><a3_0/> . <a1_0><b10_0> C\u00e1c <b5_0> madrigal <b10_0/><b5_0/><a1_0/> , cho \u0111\u1ebfn khi s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a n\u00f3 trong th\u1eddi k\u1ef3 Baroque \u0111\u1ea7u ti\u00ean <a2_0> \u0111i k\u00e8m theo thi\u1ebft b\u1ecb <a2_0/> h\u00ecnh th\u1ee9c, c\u0169ng th\u01b0\u1eddng \u1edf d\u1ea1ng cappella. <b6_0> Do Th\u00e1i v\u00e0 Kit\u00f4 gi\u00e1o <b6_0/> \u00e2m nh\u1ea1c ban \u0111\u1ea7u l\u00e0 m\u1ed9t cappella, [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] v\u00e0 th\u1ef1c h\u00e0nh n\u00e0y \u0111\u00e3 ti\u1ebfp t\u1ee5c trong c\u1ea3 hai t\u00f4n gi\u00e1o n\u00e0y c\u0169ng nh\u01b0 trong H\u1ed3i gi\u00e1o."}