{"qas": [{"question": "Who was a known composer of A cappella music in the 15th century?", "id": "5727876f5951b619008f8c7b", "answers": [{"text": "Josquin des Prez", "answer_start": 122}], "is_impossible": false}, {"question": "Bach was influenced by a popular A cappella composer heavily for what composition?", "id": "5727876f5951b619008f8c7c", "answers": [{"text": "Mass in B Minor", "answer_start": 885}], "is_impossible": false}, {"question": "How many of Schutz's Easter pieces were in the A cappella style?", "id": "5727876f5951b619008f8c7d", "answers": [{"text": "three", "answer_start": 1664}], "is_impossible": false}, {"question": "Lagrime d'amante al sepolcro dell'amata's well known A cappella composition was written in what year?", "id": "5727876f5951b619008f8c7e", "answers": [{"text": "1610", "answer_start": 1137}], "is_impossible": false}, {"question": "Some compositions were found after which composer's death?", "id": "5727876f5951b619008f8c7f", "answers": [{"text": "Andrea Gabrieli", "answer_start": 1147}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "The polyphony of Christian a cappella music", "answer_start": 0}], "question": "What began to develop in Europe during the 1500\"s", "id": "5a2ecf6fa83784001a7d24bb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Josquin des Prez", "answer_start": 122}], "question": "Who's compositions marked the begining of secular a cappella music", "id": "5a2ecf6fa83784001a7d24bc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "cantata", "answer_start": 387}], "question": "What did the a cappella form take the place of during the 16th century?", "id": "5a2ecf6fa83784001a7d24bd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Palestrina", "answer_start": 803}], "question": "What piece was heavily influenced by Bach's Mass in B MInor?", "id": "5a2ecf6fa83784001a7d24be", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "an organ", "answer_start": 728}], "question": "What accompanied the voices in Palestrina?", "id": "5a2ecf6fa83784001a7d24bf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The polyphony of Christian a cappella music began to develop in Europe", "answer_start": 0}], "question": "What happened to Christian music in Europe the 16th Century?", "id": "5a303122f1f7c7001ab92cb8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "accompanied by an organ \"doubling\" some or all of the voices", "answer_start": 713}], "question": "How was the early piece by Josquin des Prez intended to be played?", "id": "5a303122f1f7c7001ab92cb9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Bach", "answer_start": 844}], "question": "What composer was Josquin des Prez a major influence on?", "id": "5a303122f1f7c7001ab92cba", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1610", "answer_start": 1137}], "question": "When was Bach's Mass in B Minor composed?", "id": "5a303122f1f7c7001ab92cbb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "in the oratorio style", "answer_start": 1410}], "question": "How were the pieces written by Josquin des Prez performed during Easter week?", "id": "5a303122f1f7c7001ab92cbc", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b5_0><b10_0> \u0110a \u00e2m c\u1ee7a Christian m\u1ed9t b\u1ea3n nh\u1ea1c cappella <b5_0/> b\u1eaft \u0111\u1ea7u ph\u00e1t tri\u1ec3n \u1edf ch\u00e2u \u00c2u <b10_0/> kho\u1ea3ng cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 15, v\u1edbi c\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a <a0_0><b6_0> Josquin des Prez <b6_0/><a0_0/> . \u0110\u1ea7u ti\u00ean m\u1ed9t polyphonies cappella c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t nh\u1ea1c c\u1ee5 \u0111i k\u00e8m, m\u1eb7c d\u00f9 nh\u1ea1c c\u1ee5 n\u00e0y s\u1ebd ch\u1ec9 \u0111\u01a1n thu\u1ea7n l\u00e0 t\u0103ng g\u1ea5p \u0111\u00f4i c\u00e1c ph\u1ea7n c\u1ee7a ca s\u0129 v\u00e0 kh\u00f4ng \u0111\u1ed9c l\u1eadp. V\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 16, m\u1ed9t polyphony cappella \u0111\u00e3 ph\u00e1t tri\u1ec3n h\u01a1n n\u1eefa, nh\u01b0ng d\u1ea7n d\u1ea7n, <b7_0> cantata <b7_0/> b\u1eaft \u0111\u1ea7u thay th\u1ebf m\u1ed9t d\u1ea1ng cappella. Th\u1ebf k\u1ef7 16, m\u1ed9t b\u1ea3n nh\u1ea1c cappella \u0111a s\u1eafc t\u1ed9c, tuy nhi\u00ean, ti\u1ebfp t\u1ee5c \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn c\u00e1c nh\u00e0 so\u1ea1n nh\u1ea1c nh\u00e0 th\u1edd trong su\u1ed1t giai \u0111o\u1ea1n n\u00e0y v\u00e0 cho \u0111\u1ebfn ng\u00e0y nay. B\u1eb1ng ch\u1ee9ng g\u1ea7n \u0111\u00e2y \u0111\u00e3 ch\u1ec9 ra r\u1eb1ng m\u1ed9t s\u1ed1 ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u c\u1ee7a Palestrina, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 nh\u1eefng g\u00ec \u0111\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft cho Nh\u00e0 nguy\u1ec7n Sistine \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ef1 \u0111\u1ecbnh l\u00e0 <b11_0> k\u00e8m theo <b9_0> m\u1ed9t c\u00e1i \u0111\u00e0n organ <b9_0/> &quot;t\u0103ng g\u1ea5p \u0111\u00f4i&quot; m\u1ed9t s\u1ed1 ho\u1eb7c t\u1ea5t c\u1ea3 ti\u1ebfng n\u00f3i <b11_0/> . Nh\u01b0 v\u1eady \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ea5y trong cu\u1ed9c \u0111\u1eddi c\u1ee7a <b8_0> Palestrina <b8_0/> tr\u1edf th\u00e0nh \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng l\u1edbn tr\u00ean <b12_0> B\u1ea1ch <b12_0/> , \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u1ea5t trong ph\u1ea7n n\u00f3i tr\u00ean <a1_0> Kh\u1ed1i l\u01b0\u1ee3ng trong B nh\u1ecf <a1_0/> . C\u00e1c nh\u00e0 so\u1ea1n nh\u1ea1c kh\u00e1c s\u1eed d\u1ee5ng phong c\u00e1ch cappella, n\u1ebfu ch\u1ec9 th\u1ec9nh tho\u1ea3ng l\u00e0 Claudio Monteverdi v\u00e0 ki\u1ec7t t\u00e1c c\u1ee7a \u00f4ng, Lagrime d&#39;amante al sepolcro dell&#39;amata (N\u01b0\u1edbc m\u1eaft c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi y\u00eau t\u1ea1i m\u1ed9 c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi y\u00eau), \u0111\u01b0\u1ee3c s\u00e1ng t\u00e1c <a3_0><b13_0> 1610 <b13_0/><a3_0/> v\u00e0 <a4_0> Andrea Gabrieli <a4_0/> khi \u00f4ng qua \u0111\u1eddi, n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t hi\u1ec7n nhi\u1ec1u m\u1ea3nh h\u1ee3p x\u01b0\u1edbng, m\u1ed9t trong s\u1ed1 \u0111\u00f3 l\u00e0 theo phong c\u00e1ch kh\u00f4ng c\u00f3 ng\u01b0\u1eddi \u0111i k\u00e8m. H\u1ecdc t\u1eeb hai nh\u00e0 so\u1ea1n nh\u1ea1c tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, Heinrich Sch\u00fctz s\u1eed d\u1ee5ng phong c\u00e1ch cappella trong nhi\u1ec1u t\u00e1c ph\u1ea9m, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 nhi\u1ec1u ph\u1ea7n <b14_0> theo phong c\u00e1ch oratorio <b14_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c truy\u1ec1n th\u1ed1ng th\u1ef1c hi\u1ec7n trong tu\u1ea7n l\u1ec5 Ph\u1ee5c sinh v\u00e0 x\u1eed l\u00fd v\u1ea5n \u0111\u1ec1 t\u00f4n gi\u00e1o trong tu\u1ea7n \u0111\u00f3, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 \u0111au kh\u1ed5 c\u1ee7a Ch\u00faa Kit\u00f4 v\u00e0 \u0110am m\u00ea. N\u0103m L\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a Schutz l\u00e0 c\u00e1c ph\u1ea7n Ph\u1ee5c sinh, v\u00e0 trong s\u1ed1 n\u00e0y <a2_0> s\u1ed1 ba <a2_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1eed l\u00fd v\u1edbi ni\u1ec1m \u0111am m\u00ea t\u1eeb ba quan \u0111i\u1ec3m kh\u00e1c nhau, nh\u1eefng quan \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a Matthew, Luke v\u00e0 John, t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n theo phong c\u00e1ch cappella. \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t y\u00eau c\u1ea7u g\u1ea7n \u0111\u1ed1i v\u1edbi lo\u1ea1i t\u00e1c ph\u1ea9m n\u00e0y, v\u00e0 c\u00e1c ph\u1ea7n c\u1ee7a \u0111\u00e1m \u0111\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e1t trong khi c\u00e1c ph\u1ea7n solo \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00edch d\u1eabn t\u1eeb m\u1ed9t trong hai \u0110\u1ea5ng Christ ho\u1eb7c c\u00e1c t\u00e1c gi\u1ea3 \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ec3u di\u1ec5n trong m\u1ed9t s\u1ef1 m\u00ea ho\u1eb7c."}