{"qas": [{"question": "What individual established the National Review?", "id": "56cef532aab44d1400b88d19", "answers": [{"text": "William F. Buckley, Jr.", "answer_start": 283}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was the National Review founded?", "id": "56cef532aab44d1400b88d1a", "answers": [{"text": "1955", "answer_start": 310}], "is_impossible": false}, {"question": "What public figure defended New York in January 2016?", "id": "56cef532aab44d1400b88d1b", "answers": [{"text": "Donald Trump", "answer_start": 128}], "is_impossible": false}, {"question": "A presidential candidate from what party derided the city for its liberalism?", "id": "56cef532aab44d1400b88d1c", "answers": [{"text": "Republican", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}], "context": "Khi m\u1ed9t <a3_0> \u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng h\u00f2a <a3_0/> \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean t\u1ed5ng th\u1ed1ng cho cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed n\u0103m 2016 \u0111\u00e3 ch\u1ebf nh\u1ea1o ch\u1ee7 ngh\u0129a t\u1ef1 do c\u1ee7a &quot;gi\u00e1 tr\u1ecb New York&quot; trong th\u00e1ng 1 n\u0103m 2016, <a2_0> Donald Trump <a2_0/> , d\u1eabn \u0111\u1ea7u trong c\u00e1c cu\u1ed9c th\u0103m d\u00f2, \u0111\u00e3 b\u1ea3o v\u1ec7 th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u1ee7a m\u00ecnh m\u1ed9t c\u00e1ch m\u1ea1nh m\u1ebd. T\u1ea1p ch\u00ed Qu\u1ed1c gia, m\u1ed9t t\u1ea1p ch\u00ed b\u1ea3o th\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c xu\u1ea5t b\u1ea3n trong th\u00e0nh ph\u1ed1 k\u1ec3 t\u1eeb khi \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp b\u1edfi <a0_0> William F. Buckley, Jr. <a0_0/> trong <a1_0> 1955 <a1_0/> , nh\u1eadn x\u00e9t, &quot;B\u1eb1ng c\u00e1ch nghe l\u1ea1i tr\u00e1i tim c\u1ee7a New York sau 9/11, trong m\u1ed9t kho\u1ea3nh kh\u1eafc Trump \u0111\u00e3 v\u01b0\u1ee3t qua ch\u00ednh tr\u1ecb. Ch\u00fang ta d\u1ec5 d\u00e0ng qu\u00ean \u0111i th\u1ebf n\u00e0o, nh\u01b0ng trong nhi\u1ec1u tu\u1ea7n sau v\u1ee5 t\u1ea5n c\u00f4ng kh\u1ee7ng b\u1ed1, New York l\u00e0 M\u1ef9.&quot;"}