{"qas": [{"question": "In what year did a Spanish expedition visit New York Harbor?", "id": "56ce34c7aab44d1400b88594", "answers": [{"text": "1525", "answer_start": 133}], "is_impossible": false}, {"question": "Who commanded the Spanish expedition?", "id": "56ce34c7aab44d1400b88595", "answers": [{"text": "Est\u00eav\u00e3o Gomes", "answer_start": 36}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the nationality of Est\u00eav\u00e3o Gomes?", "id": "56ce34c7aab44d1400b88596", "answers": [{"text": "Portuguese", "answer_start": 53}], "is_impossible": false}, {"question": "What monarch did Est\u00eav\u00e3o Gomes serve?", "id": "56ce34c7aab44d1400b88597", "answers": [{"text": "Charles V", "answer_start": 84}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of Est\u00eav\u00e3o Gomes's ship?", "id": "56ce34c7aab44d1400b88598", "answers": [{"text": "La Anunciada", "answer_start": 172}], "is_impossible": false}, {"question": "The front of the Hudson River was named what by Estevao Gomes?", "id": "56cfa4d8234ae51400d9be3f", "answers": [{"text": "Rio de San Antonio", "answer_start": 244}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the first map to show the whole North American East coast?", "id": "56cfa4d8234ae51400d9be40", "answers": [{"text": "Padr\u00f3n Real", "answer_start": 454}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed9t chuy\u1ebfn th\u00e1m hi\u1ec3m T\u00e2y Ban Nha do \u0111\u1ed9i tr\u01b0\u1edfng d\u1eabn \u0111\u1ea7u <a1_0> Est\u00eav\u00e3o Gomes <a1_0/> , m\u1ed9t <a2_0> Ng\u01b0\u1eddi b\u1ed3 \u0111\u00e0o nha <a2_0/> ch\u00e8o thuy\u1ec1n cho Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf <a3_0> Charles V <a3_0/> , \u0111\u1ebfn c\u1ea3ng New York v\u00e0o th\u00e1ng Gi\u00eang <a0_0> 1525 <a0_0/> tr\u00ean chi\u1ebfc caravel \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng c\u00f3 m\u1ee5c \u0111\u00edch &quot; <a4_0> La Anunciada <a4_0/> &quot;v\u00e0 l\u1eadp bi\u1ec3u \u0111\u1ed3 c\u1eeda s\u00f4ng Hudson, m\u00e0 \u00f4ng \u0111\u1eb7t t\u00ean <a5_0> Rio de San Antonio <a5_0/> . B\u0103ng n\u1eb7ng gi\u1eef anh ta kh\u1ecfi th\u0103m d\u00f2 th\u00eam, v\u00e0 anh tr\u1edf v\u1ec1 T\u00e2y Ban Nha v\u00e0o th\u00e1ng T\u00e1m. B\u1ea3n \u0111\u1ed3 khoa h\u1ecdc \u0111\u1ea7u ti\u00ean cho th\u1ea5y b\u1edd bi\u1ec3n \u0110\u00f4ng B\u1eafc M\u1ef9 li\u00ean t\u1ee5c, b\u1ea3n \u0111\u1ed3 th\u1ebf gi\u1edbi 1527 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a6_0> Padr\u00f3n Real <a6_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng b\u00e1o b\u1edfi \u0111o\u00e0n th\u00e1m hi\u1ec3m c\u1ee7a Gomes, v\u00e0 \u0111\u1eb7t t\u00ean cho v\u00f9ng \u0110\u00f4ng B\u1eafc l\u00e0 Tierra de Esteban G\u00f3mez \u0111\u1ec3 vinh danh \u00f4ng."}