{"qas": [{"question": "Who commented on New York that \"culture just seems to be in the air, like part of the weather\"?", "id": "56d1089117492d1400aab7ac", "answers": [{"text": "Tom Wolfe", "answer_start": 355}], "is_impossible": false}, {"question": "In what library can the book New York, culture capital of the world, 1940\u20131965 be found?", "id": "56d1089117492d1400aab7ad", "answers": [{"text": "the National Library of Australia", "answer_start": 289}], "is_impossible": false}, {"question": "What institution of higher education has described New York as the cultural capital of the world?", "id": "56d1089117492d1400aab7ae", "answers": [{"text": "Baruch College", "answer_start": 139}], "is_impossible": false}, {"question": "Along with Latvia, the consulate of what country has called New York the cultural capital of the world?", "id": "56d1089117492d1400aab7af", "answers": [{"text": "Iceland", "answer_start": 102}], "is_impossible": false}], "context": "Th\u00e0nh ph\u1ed1 New York \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 th\u1ee7 \u0111\u00f4 v\u0103n h\u00f3a c\u1ee7a th\u1ebf gi\u1edbi b\u1edfi c\u00e1c l\u00e3nh s\u1ef1 ngo\u1ea1i giao c\u1ee7a <a3_0> Iceland <a3_0/> v\u00e0 Latvia v\u00e0 c\u1ee7a New York <a2_0> Cao \u0111\u1eb3ng Baruch <a2_0/> . M\u1ed9t cu\u1ed1n s\u00e1ch c\u00f3 ch\u1ee9a m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c b\u00e0i ti\u1ec3u lu\u1eadn c\u00f3 t\u00ean New York, th\u1ee7 \u0111\u00f4 v\u0103n h\u00f3a c\u1ee7a th\u1ebf gi\u1edbi, 1940\u20131965 c\u0169ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c xu\u1ea5t b\u1ea3n nh\u01b0 \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u1edfi <a1_0> Th\u01b0 vi\u1ec7n Qu\u1ed1c gia \u00dac <a1_0/> . Trong m\u00f4 t\u1ea3 New York, t\u00e1c gi\u1ea3 <a0_0> Tom Wolfe <a0_0/> n\u00f3i, &quot;V\u0103n h\u00f3a d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 \u0111ang \u1edf tr\u00ean kh\u00f4ng, gi\u1ed1ng nh\u01b0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a th\u1eddi ti\u1ebft.&quot;"}