{"qas": [{"question": "On what date did the Occupy Wall Street protests commence?", "id": "56cef300aab44d1400b88cff", "answers": [{"text": "September 17, 2011", "answer_start": 103}], "is_impossible": false}, {"question": "In what park did the Occupy Wall Street protests occur?", "id": "56cef300aab44d1400b88d00", "answers": [{"text": "Zuccotti Park", "answer_start": 35}], "is_impossible": false}, {"question": "In what borough did the Occupy Wall Street protests take place?", "id": "56cef300aab44d1400b88d01", "answers": [{"text": "Manhattan", "answer_start": 84}], "is_impossible": false}, {"question": "In what district of Manhattan were the Occupy Wall Street protests?", "id": "56cef300aab44d1400b88d02", "answers": [{"text": "Financial District", "answer_start": 56}], "is_impossible": false}, {"question": "The Occupy Wall Street protests that took place in Zuccotti Park was on which date?", "id": "56cfde18234ae51400d9bfaf", "answers": [{"text": "September 17, 2011", "answer_start": 103}], "is_impossible": false}], "context": "The Occupy Wall Street ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i <a1_0> C\u00f4ng vi\u00ean Zuccotti <a1_0/> b\u00ean trong <a3_0> Qu\u1eadn t\u00e0i ch\u00ednh <a3_0/> th\u1ea5p h\u01a1n <a2_0> th\u00e0nh ph\u1ed1 Manhattan <a2_0/> b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0o <a0_0><a4_0> Ng\u00e0y 17 th\u00e1ng 9 n\u0103m 2011 <a4_0/><a0_0/> , nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 ch\u00fa \u00fd to\u00e0n c\u1ea7u v\u00e0 sinh ra phong tr\u00e0o Chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng ch\u1ed1ng l\u1ea1i s\u1ef1 b\u1ea5t b\u00ecnh \u0111\u1eb3ng v\u1ec1 kinh t\u1ebf v\u00e0 x\u00e3 h\u1ed9i tr\u00ean to\u00e0n th\u1ebf gi\u1edbi."}