{"qas": [{"question": "How long is Thuringian primary school?", "id": "57268e1d5951b619008f766d", "answers": [{"text": "four years", "answer_start": 342}], "is_impossible": false}, {"question": "For how long have Thuringian children been using the current education system?", "id": "57268e1d5951b619008f766e", "answers": [{"text": "Since the 1950s", "answer_start": 52}], "is_impossible": false}, {"question": "When do children graduate from primary school in Thuringia?", "id": "57268e1d5951b619008f766f", "answers": [{"text": "At the age of ten", "answer_start": 461}], "is_impossible": false}, {"question": "Who invented the early years education in Thuringia? ", "id": "57268e1d5951b619008f7670", "answers": [{"text": "Friedrich Fr\u00f6bel", "answer_start": 199}], "is_impossible": false}, {"question": "How many years of school do students attend after primary?", "id": "57268e1d5951b619008f7671", "answers": [{"text": "eight years", "answer_start": 631}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "four years", "answer_start": 342}], "question": "How long is Thuringian primary school banned?", "id": "5a7ce1b8e8bc7e001a9e20a7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Since the 1950s", "answer_start": 52}], "question": "How long have Thuringian children been outside the current education system?", "id": "5a7ce1b8e8bc7e001a9e20a8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "At the age of ten", "answer_start": 461}], "question": "When do children quit primary school in Thuringia?", "id": "5a7ce1b8e8bc7e001a9e20a9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Friedrich Fr\u00f6bel", "answer_start": 199}], "question": "Who destroyed the early years education in Thuringia?", "id": "5a7ce1b8e8bc7e001a9e20aa", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "eight years", "answer_start": 631}], "question": "How many years of school do students miss after primary?", "id": "5a7ce1b8e8bc7e001a9e20ab", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Gi\u00e1o d\u1ee5c m\u1ea7m non kh\u00e1 ph\u1ed5 bi\u1ebfn \u1edf Thuringia. <a1_0><b6_0> T\u1eeb nh\u1eefng n\u0103m 1950 <b6_0/><a1_0/> , g\u1ea7n nh\u01b0 t\u1ea5t c\u1ea3 tr\u1ebb em \u0111\u00e3 s\u1eed d\u1ee5ng d\u1ecbch v\u1ee5, trong khi gi\u00e1o d\u1ee5c n\u0103m \u0111\u1ea7u \u00edt ph\u00e1t tri\u1ec3n h\u01a1n \u1edf mi\u1ec1n t\u00e2y n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c. Nh\u00e0 ph\u00e1t minh c\u1ee7a n\u00f3 <a3_0><b8_0> Friedrich Fr\u00f6bel <b8_0/><a3_0/> s\u1ed1ng \u1edf Thuringia v\u00e0 th\u00e0nh l\u1eadp c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng m\u1eabu gi\u00e1o \u0111\u1ea7u ti\u00ean tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi \u1edf \u0111\u00f3 v\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 19. Tr\u01b0\u1eddng ti\u1ec3u h\u1ecdc Thuringian m\u1ea5t <a0_0><b5_0> b\u1ed1n n\u0103m <b5_0/><a0_0/> v\u00e0 h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng ti\u1ec3u h\u1ecdc l\u00e0 tr\u01b0\u1eddng h\u1ecdc c\u1ea3 ng\u00e0y cung c\u1ea5p c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ngo\u1ea1i kh\u00f3a t\u00f9y ch\u1ecdn v\u00e0o bu\u1ed5i chi\u1ec1u. <a2_0><b7_0> L\u00fac m\u01b0\u1eddi tu\u1ed5i <b7_0/><a2_0/> , h\u1ecdc sinh \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00e1ch ra theo n\u0103ng khi\u1ebfu v\u00e0 ti\u1ebfn t\u1edbi Gymnasium ho\u1eb7c Regelschule. C\u00e1c c\u1ef1u d\u1eabn \u0111\u1ebfn k\u1ef3 thi Abitur sau khi ti\u1ebfp t\u1ee5c <a4_0><b9_0> t\u00e1m n\u0103m <b9_0/><a4_0/> v\u00e0 chu\u1ea9n b\u1ecb cho gi\u00e1o d\u1ee5c \u0111\u1ea1i h\u1ecdc, trong khi sau n\u00e0y c\u00f3 m\u1ed9t t\u1eadp trung ngh\u1ec1 nghi\u1ec7p h\u01a1n v\u00e0 k\u1ebft th\u00fac v\u1edbi c\u00e1c k\u1ef3 thi sau n\u0103m ho\u1eb7c s\u00e1u n\u0103m, so s\u00e1nh v\u1edbi Hauptschule v\u00e0 Realschule t\u00ecm th\u1ea5y \u1edf nh\u1eefng n\u01a1i kh\u00e1c \u1edf \u0110\u1ee9c."}