{"qas": [{"question": "When did Roman Catholicism become suppressed?", "id": "57265c815951b619008f7097", "answers": [{"text": "as early as 1520", "answer_start": 94}], "is_impossible": false}, {"question": "What happened to loyal Roman Catholicism priests?", "id": "57265c815951b619008f7098", "answers": [{"text": "were driven away", "answer_start": 162}], "is_impossible": false}, {"question": "When were most churches and monasteries destroyed?", "id": "57265c815951b619008f7099", "answers": [{"text": "during the German Peasants' War of 1525", "answer_start": 243}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was Thomas Muntzer?", "id": "57265c815951b619008f709a", "answers": [{"text": "a leader of some non-peaceful groups", "answer_start": 367}], "is_impossible": false}, {"question": "Which Thuringian district did the Roman Catholic faith survive in?", "id": "57265c815951b619008f709b", "answers": [{"text": "the Eichsfeld district", "answer_start": 524}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "as early as 1520", "answer_start": 94}], "question": "When did Roman Catholicism become more popular?", "id": "5a7cbdfbe8bc7e001a9e1f9f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "were driven away", "answer_start": 162}], "question": "What happened to black Roman Catholicism priests?", "id": "5a7cbdfbe8bc7e001a9e1fa0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "during the German Peasants' War of 1525", "answer_start": 243}], "question": "When were most churches and monasteries protected?", "id": "5a7cbdfbe8bc7e001a9e1fa1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a leader of some non-peaceful groups", "answer_start": 367}], "question": "Who was Thomas Muntzer never able to become?", "id": "5a7cbdfbe8bc7e001a9e1fa2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Eichsfeld district", "answer_start": 524}], "question": "Which Thuringian district did the Roman Catholic faith die in?", "id": "5a7cbdfbe8bc7e001a9e1fa3", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Thuringia th\u01b0\u1eddng ch\u1ea5p nh\u1eadn C\u1ea3i C\u00e1ch Tin L\u00e0nh, v\u00e0 C\u00f4ng Gi\u00e1o La M\u00e3 b\u1ecb \u0111\u00e0n \u00e1p <a0_0><b5_0> s\u1edbm nh\u1ea5t l\u00e0 1520 <b5_0/><a0_0/> [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n]; c\u00e1c linh m\u1ee5c v\u1eabn trung th\u00e0nh v\u1edbi n\u00f3 <a1_0><b6_0> b\u1ecb \u0111u\u1ed5i \u0111i <b6_0/><a1_0/> v\u00e0 c\u00e1c nh\u00e0 th\u1edd v\u00e0 tu vi\u1ec7n b\u1ecb ph\u00e1 h\u1ee7y ph\u1ea7n l\u1edbn, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 <a2_0><b7_0> trong cu\u1ed9c chi\u1ebfn c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi n\u00f4ng d\u00e2n \u0110\u1ee9c n\u0103m 1525 <b7_0/><a2_0/> . \u1ede M\u00fchlhausen v\u00e0 c\u00e1c n\u01a1i kh\u00e1c, c\u00e1c t\u00edn \u0111\u1ed3 Anabaptists \u0111\u00e3 t\u00ecm th\u1ea5y nhi\u1ec1u t\u00edn \u0111\u1ed3. Thomas M\u00fcntzer, <a3_0><b8_0> m\u1ed9t nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a m\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00f3m kh\u00f4ng h\u00f2a b\u00ecnh <b8_0/><a3_0/> c\u1ee7a gi\u00e1o ph\u00e1i n\u00e0y, \u0111\u00e3 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng trong th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u00e0y. Trong bi\u00ean gi\u1edbi c\u1ee7a Thuringia hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, \u0111\u1ee9c tin C\u00f4ng gi\u00e1o La M\u00e3 ch\u1ec9 t\u1ed3n t\u1ea1i trong <a4_0><b9_0> qu\u1eadn Eichsfeld <b9_0/><a4_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c cai tr\u1ecb b\u1edfi \u0110\u1ee9c T\u1ed5ng Gi\u00e1m m\u1ee5c Mainz, v\u00e0 \u1edf m\u1ed9t m\u1ee9c \u0111\u1ed9 nh\u1ecf \u1edf Erfurt v\u00e0 v\u00f9ng l\u00e2n c\u1eadn c\u1ee7a n\u00f3."}