{"qas": [{"question": "When did Thuringia become a landgraviate? ", "id": "57265b4bf1498d1400e8dd0c", "answers": [{"text": "in 1130 AD", "answer_start": 32}], "is_impossible": false}, {"question": "Which years were the War of the Thuringian Succession fought?", "id": "57265b4bf1498d1400e8dd0d", "answers": [{"text": "1247\u20131264", "answer_start": 173}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the western half of the state become Hesse?", "id": "57265b4bf1498d1400e8dd0e", "answers": [{"text": "1247", "answer_start": 126}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was the Wettin dynasty from?", "id": "57265b4bf1498d1400e8dd0f", "answers": [{"text": "Margraviate of Meissen", "answer_start": 379}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did the Saxon Duchies consist of?", "id": "57265b4bf1498d1400e8dd10", "answers": [{"text": "the states of Saxe-Weimar, Saxe-Eisenach, Saxe-Jena, Saxe-Meiningen, Saxe-Altenburg, Saxe-Coburg, and Saxe-Gotha", "answer_start": 783}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1130 AD", "answer_start": 35}], "question": "When did Thuringia lose status as a landgraviate?", "id": "5a7cbd54e8bc7e001a9e1f95", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1247\u20131264", "answer_start": 173}], "question": "Which years were the War of the Thuringian Succession in peace?", "id": "5a7cbd54e8bc7e001a9e1f96", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1247", "answer_start": 126}], "question": "When did the eastern half of the state become Hesse?", "id": "5a7cbd54e8bc7e001a9e1f97", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Margraviate of Meissen", "answer_start": 379}], "question": "Where was the Wettin dynasty forbidden?", "id": "5a7cbd54e8bc7e001a9e1f98", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the states of Saxe-Weimar, Saxe-Eisenach, Saxe-Jena, Saxe-Meiningen, Saxe-Altenburg, Saxe-Coburg, and Saxe-Gotha", "answer_start": 783}], "question": "Who did the Saxon Duchies imprison?", "id": "5a7cbd54e8bc7e001a9e1f99", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Thuringia \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t landgraviate <a0_0> trong <b5_0> 1130 AD <b5_0/><a0_0/> . Sau s\u1ef1 tuy\u1ec7t ch\u1ee7ng c\u1ee7a d\u00f2ng tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i c\u1ee7a Ludowingian <a2_0><b7_0> 1247 <b7_0/><a2_0/> v\u00e0 chi\u1ebfn tranh c\u1ee7a s\u1ef1 k\u1ebf v\u1ecb Thuringian ( <a1_0><b6_0> 1247\u20131264 <b6_0/><a1_0/> ), n\u1eeda ph\u00eda t\u00e2y tr\u1edf n\u00ean \u0111\u1ed9c l\u1eadp d\u01b0\u1edbi c\u00e1i t\u00ean &quot;Hesse&quot;, kh\u00f4ng bao gi\u1edd tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a Thuringia n\u1eefa. H\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c Thuringia c\u00f2n l\u1ea1i \u0111\u1ec1u d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 cai tr\u1ecb c\u1ee7a tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i Wettin g\u1ea7n \u0111\u00f3 <a3_0><b8_0> Gi\u1ea3m b\u1edbt Meissen <b8_0/><a3_0/> , h\u1ea1t nh\u00e2n c\u1ee7a Electorate sau n\u00e0y v\u00e0 Kingdom of Saxony. V\u1edbi s\u1ef1 ph\u00e2n chia c\u1ee7a ng\u00f4i nh\u00e0 c\u1ee7a Wettin v\u00e0o n\u0103m 1485, Thuringia \u0111\u00e3 \u0111i \u0111\u1ebfn chi nh\u00e1nh Ernestine c\u1ea5p cao c\u1ee7a gia \u0111\u00ecnh, sau \u0111\u00f3 chia nh\u1ecf khu v\u1ef1c th\u00e0nh m\u1ed9t s\u1ed1 ti\u1ec3u bang nh\u1ecf h\u01a1n, theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng Saxon chia th\u1eeba k\u1ebf gi\u1eefa nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi th\u1eeba k\u1ebf nam. \u0110\u00e2y l\u00e0 nh\u1eefng &quot;c\u00f4ng t\u01b0\u1edbc Saxon&quot;, bao g\u1ed3m, trong s\u1ed1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c, <a4_0><b9_0> c\u00e1c bang Saxe-Weimar, Saxe-Eisenach, Saxe-Jena, Saxe-Meiningen, Saxe-Altenburg, Saxe-Coburg v\u00e0 Saxe-Gotha <b9_0/><a4_0/> ; Thuringia tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t kh\u00e1i ni\u1ec7m \u0111\u1ecba l\u00fd."}