{"qas": [{"question": "How many non-Germans lived in Thuringia in 2013?", "id": "572664f8f1498d1400e8de26", "answers": [{"text": "41,000", "answer_start": 25}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the increase in non-German population between 2011 and 2013?", "id": "572664f8f1498d1400e8de27", "answers": [{"text": "24%", "answer_start": 233}], "is_impossible": false}, {"question": "How much of the Thuringian population are migrants?", "id": "572664f8f1498d1400e8de28", "answers": [{"text": "4%", "answer_start": 262}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the largest group of foreigners?", "id": "572664f8f1498d1400e8de29", "answers": [{"text": "Russians", "answer_start": 428}], "is_impossible": false}, {"question": "Which towns have the highest immigrant population?", "id": "572664f8f1498d1400e8de2a", "answers": [{"text": "Erfurt, Jena, Weimar and Ilmenau", "answer_start": 586}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "41,000", "answer_start": 25}], "question": "How many non-Americans lived in Thuringia in 2013?", "id": "5a7cc670e8bc7e001a9e1feb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "24%", "answer_start": 233}], "question": "What was the decrease in non-German population between 2011 and 2013?", "id": "5a7cc670e8bc7e001a9e1fec", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "4%", "answer_start": 262}], "question": "How much of the Thuringian population are against migrants?", "id": "5a7cc670e8bc7e001a9e1fed", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Russians", "answer_start": 428}], "question": "What is the smallest group of foreigners?", "id": "5a7cc670e8bc7e001a9e1fee", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Erfurt, Jena, Weimar and Ilmenau", "answer_start": 586}], "question": "Which towns have the smallest immigrant population?", "id": "5a7cc670e8bc7e001a9e1fef", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00e0o th\u00e1ng 7 n\u0103m 2013, \u0111\u00e3 c\u00f3 <a0_0><b5_0> 41.000 <b5_0/><a0_0/> ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c s\u1ed1ng \u1edf Thuringia (1,9% d\u00e2n s\u1ed1 - trong s\u1ed1 nh\u1eefng t\u1ef7 l\u1ec7 nh\u1ecf nh\u1ea5t c\u1ee7a b\u1ea5t k\u1ef3 ti\u1ec3u bang n\u00e0o \u1edf \u0110\u1ee9c). Tuy nhi\u00ean, con s\u1ed1 t\u0103ng t\u1eeb 33.000 trong th\u00e1ng 7 n\u0103m 2011, t\u0103ng <a1_0><b6_0> 24% <b6_0/><a1_0/> ch\u1ec9 trong hai n\u0103m. Trong kho\u1ea3ng <a2_0><b7_0> 4% <b7_0/><a2_0/> d\u00e2n s\u1ed1 l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi di c\u01b0 (k\u1ec3 c\u1ea3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ed1c t\u1ecbch \u0110\u1ee9c). C\u00e1c nh\u00f3m ng\u01b0\u1eddi n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i l\u1edbn nh\u1ea5t theo qu\u1ed1c t\u1ecbch l\u00e0 (t\u00ednh \u0111\u1ebfn n\u0103m 2012): <a3_0><b8_0> Ng\u01b0\u1eddi Nga <b8_0/><a3_0/> (3.100), Ba Lan (3.000), Vi\u1ec7t Nam (2.800), Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 (2.100) v\u00e0 Ukraina (2.000). S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng ng\u01b0\u1eddi n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i kh\u00e1c nhau gi\u1eefa c\u00e1c v\u00f9ng: th\u1ecb tr\u1ea5n \u0111\u1ea1i h\u1ecdc <a4_0><b9_0> Erfurt, Jena, Weimar v\u00e0 Ilmenau <b9_0/><a4_0/> c\u00f3 t\u1ef7 l\u1ec7 cao nh\u1ea5t, trong khi h\u1ea7u nh\u01b0 kh\u00f4ng c\u00f3 ng\u01b0\u1eddi di c\u01b0 s\u1ed1ng \u1edf c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u00f4ng th\u00f4n nh\u1ecf nh\u1ea5t."}