{"qas": [{"question": "What other rights were equal to orthodox nobles?", "id": "56f7f909a6d7ea1400e17343", "answers": [{"text": "Polish and Lithuanian nobility", "answer_start": 69}], "is_impossible": false}, {"question": "What social pressure was pressing down the people?", "id": "56f7f909a6d7ea1400e17344", "answers": [{"text": "convert to Catholicism", "answer_start": 138}], "is_impossible": false}, {"question": "What greatly eased the cultural pressure towards Catholicism. ", "id": "56f7f909a6d7ea1400e17345", "answers": [{"text": "Union of Brest", "answer_start": 200}], "is_impossible": false}, {"question": "What year was the union of brest", "id": "56f7f909a6d7ea1400e17346", "answers": [{"text": "1596", "answer_start": 188}], "is_impossible": false}], "context": "Quy\u1ec1n c\u1ee7a gi\u1edbi qu\u00fd t\u1ed9c Ch\u00ednh th\u1ed1ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00ecnh \u0111\u1eb3ng b\u1eb1ng nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng b\u1edfi <a0_0> Gi\u1edbi qu\u00fd t\u1ed9c Ba Lan v\u00e0 Lithuania <a0_0/> , nh\u01b0ng c\u00f3 m\u1ed9t \u00e1p l\u1ef1c v\u0103n h\u00f3a \u0111\u1ed1i v\u1edbi <a1_0> chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i sang C\u00f4ng gi\u00e1o <a1_0/> , \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3m b\u1edbt \u0111\u00e1ng k\u1ec3 <a3_0> 1596 <a3_0/> b\u1eb1ng <a2_0> Li\u00ean minh Brest <a2_0/> . Xem v\u00ed d\u1ee5 ngh\u1ec1 nghi\u1ec7p c\u1ee7a Th\u01b0\u1ee3ng ngh\u1ecb s\u0129 Adam Kisiel v\u00e0 Jerzy Franciszek Kulczycki."}