{"qas": [{"question": "When, during the partitions of Poland, did the szlachta lose legal and social status. ", "id": "56f7c49eaef2371900625bdb", "answers": [{"text": "1772 to 1795", "answer_start": 37}], "is_impossible": false}, {"question": "What was one name of a power that the szlachta was dependent on.", "id": "56f7c49eaef2371900625bdc", "answers": [{"text": "Russian Empire", "answer_start": 262}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the March constitution implemented.", "id": "56f7c49eaef2371900625bdd", "answers": [{"text": "1921", "answer_start": 448}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the Mach constitution do?", "id": "56f7c49eaef2371900625bde", "answers": [{"text": "legal privileges of the szlachta were legally abolished", "answer_start": 333}], "is_impossible": false}, {"question": "In what republic did the szlachta lose their legal privileges. ", "id": "56f7c49eaef2371900625bdf", "answers": [{"text": "Second Polish Republic", "answer_start": 396}], "is_impossible": false}], "context": "Trong c\u00e1c ph\u00e2n v\u00f9ng c\u1ee7a Ba Lan t\u1eeb <a0_0> 1772 \u0111\u1ebfn 1795 <a0_0/> , c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a n\u00f3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u m\u1ea5t nh\u1eefng \u0111\u1eb7c quy\u1ec1n ph\u00e1p l\u00fd v\u00e0 \u0111\u1ecba v\u1ecb x\u00e3 h\u1ed9i. T\u1eeb th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3 cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 1918, t\u01b0 c\u00e1ch ph\u00e1p l\u00fd c\u1ee7a gi\u1edbi qu\u00fd t\u1ed9c v\u1ec1 c\u01a1 b\u1ea3n ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\u00e0o c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch c\u1ee7a ba quy\u1ec1n h\u1ea1n ph\u00e2n v\u00f9ng: <a1_0> \u0110\u1ebf qu\u1ed1c Nga <a1_0/> , V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Ph\u1ed5, v\u00e0 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 qu\u00e2n ch\u1ee7 Habsburg. C\u00e1c <a3_0> quy\u1ec1n l\u1ee3i h\u1ee3p ph\u00e1p c\u1ee7a szlachta b\u1ecb b\u00e3i b\u1ecf m\u1ed9t c\u00e1ch h\u1ee3p ph\u00e1p <a3_0/> b\u00ean trong <a4_0> C\u1ed9ng h\u00f2a Ba Lan th\u1ee9 hai <a4_0/> theo Hi\u1ebfn ph\u00e1p th\u00e1ng 3 <a2_0> 1921 <a2_0/> ."}