{"qas": [{"question": "Where did the confirmation of privileges of Jedlnia take place?", "id": "56f8220daef2371900625e07", "answers": [{"text": "at Krak\u00f3w in 1433", "answer_start": 50}], "is_impossible": false}, {"question": "WHat was the privileges of jedlnia based mostly off of?", "id": "56f8220daef2371900625e08", "answers": [{"text": "Brze\u015b\u0107 Kujawski privilege", "answer_start": 145}], "is_impossible": false}, {"question": "What was simliar to the english magna cartas habeas corpus?", "id": "56f8220daef2371900625e09", "answers": [{"text": "nobility a guarantee against arbitrary arrest", "answer_start": 228}], "is_impossible": false}, {"question": "What does a court need to imprison a member of the nobility? ", "id": "56f8220daef2371900625e0a", "answers": [{"text": "warrant from a court of justice", "answer_start": 470}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the nobles guarantee that his throne would be inherited by his sons? ", "id": "56f8220daef2371900625e0b", "answers": [{"text": "King W\u0142adys\u0142aw's quid pro quo for this boon", "answer_start": 569}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 1430 v\u1edbi \u0111\u1eb7c quy\u1ec1n c\u1ee7a Jedlnia, \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c nh\u1eadn <a0_0> t\u1ea1i Krak\u00f3w n\u0103m 1433 <a0_0/> (Ti\u1ebfng Ba Lan: &quot;przywileje jedlne\u0144sko-krakowskie&quot;), d\u1ef1a m\u1ed9t ph\u1ea7n v\u00e0o ph\u1ea7n tr\u01b0\u1edbc c\u1ee7a \u00f4ng <a1_0> \u0110\u1eb7c quy\u1ec1n c\u1ee7a Brze\u015b\u0107 Kujawski <a1_0/> (Ng\u00e0y 25 th\u00e1ng 4 n\u0103m 1425), Vua W\u0142adys\u0142aw II Jagie\u0142\u0142o \u0111\u00e3 c\u1ea5p <a2_0> qu\u00fd t\u1ed9c m\u1ed9t s\u1ef1 b\u1ea3o \u0111\u1ea3m ch\u1ed1ng l\u1ea1i s\u1ef1 b\u1eaft gi\u1eef t\u00f9y ti\u1ec7n <a2_0/> , t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 t\u1eadp th\u01a1 Habeas ti\u1ebfng Anh c\u1ee7a Magna Carta, \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn v\u1edbi t\u00ean Latin l\u00e0 &quot;neminem captivabimus (nisi jure victum)&quot;. Do \u0111\u00f3, kh\u00f4ng c\u00f3 th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a gi\u1edbi qu\u00fd t\u1ed9c n\u00e0o c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ecb c\u1ea7m t\u00f9 m\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 <a3_0> \u0111\u1ea3m b\u1ea3o t\u1eeb m\u1ed9t t\u00f2a \u00e1n c\u00f4ng l\u00fd <a3_0/> : nh\u00e0 vua kh\u00f4ng th\u1ec3 tr\u1eebng ph\u1ea1t hay b\u1ecf t\u00f9 b\u1ea5t k\u1ef3 qu\u00fd t\u1ed9c n\u00e0o theo \u00fd th\u00edch c\u1ee7a m\u00ecnh. <a4_0> Vua W\u0142adys\u0142aw c\u1ee7a quid pro quo cho n\u00e0y l\u1ee3i \u00edch <a4_0/> l\u00e0 s\u1ef1 b\u1ea3o \u0111\u1ea3m c\u1ee7a gi\u1edbi qu\u00fd t\u1ed9c r\u1eb1ng ngai v\u00e0ng c\u1ee7a \u00f4ng s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1eeba h\u01b0\u1edfng b\u1edfi m\u1ed9t trong nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi con trai c\u1ee7a \u00f4ng (nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi s\u1ebd b\u1ecb r\u00e0ng bu\u1ed9c \u0111\u1ec3 t\u00f4n vinh nh\u1eefng \u0111\u1eb7c quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c trao cho gi\u1edbi qu\u00fd t\u1ed9c). V\u00e0o ng\u00e0y 2 th\u00e1ng 5 n\u0103m 1447, c\u00f9ng m\u1ed9t v\u1ecb vua \u0111\u00e3 ban h\u00e0nh \u0110\u1eb7c quy\u1ec1n Wilno \u0111\u00e3 trao cho c\u00e1c thanh thi\u1ebfu ni\u00ean Lithuania c\u00f9ng c\u00e1c quy\u1ec1n nh\u01b0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi s\u1edf h\u1eefu b\u1edfi szlachta Ba Lan."}