{"qas": [{"question": "Ai \u0111\u00e3 c\u1ed1 g\u1eafng \u0111\u1ec3 chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i Frisians", "id": "5726c38bdd62a815002e8fce", "answers": [{"text": "English and Irish missionaries set out to convert the Frisians", "answer_start": 24}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng \u0111\u00e3 b\u1ed5 nhi\u1ec7m Gi\u00e1m m\u1ee5c", "id": "5726c38bdd62a815002e8fcf", "answers": [{"text": "The pope appointed their leader, Willibrordus, bishop of the Frisians", "answer_start": 88}], "is_impossible": false}, {"question": "Charles Martel \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec", "id": "5726c38bdd62a815002e8fd0", "answers": [{"text": "Frankish leader Charles Martel bestowed the fortress in Utrecht and the surrounding lands as the base of the bishops", "answer_start": 271}], "is_impossible": false}, {"question": "Utrecht \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c quy\u1ec1n l\u1ef1c g\u00ec trong n\u0103m", "id": "5726c38bdd62a815002e8fd1", "answers": [{"text": "After the fall of Dorestad around 850, Utrecht became one of the most important cities in the Netherlands", "answer_start": 695}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u \u0111\u00e3 cho th\u1ea5y t\u1ea7m quan tr\u1ecdng c\u1ee7a Utrecht", "id": "5726c38bdd62a815002e8fd2", "answers": [{"text": "Utrecht as a centre of Christianity is illustrated by the election of the Utrecht-born Adriaan Florenszoon Boeyens as pope in 1522", "answer_start": 820}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "English and Irish missionaries", "answer_start": 24}], "question": "Ai \u0111\u00e3 c\u1ed1 g\u1eafng \u0111\u1ec3 chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i Frisians trong 700?", "id": "5a57b26b770dc0001aeefcd8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Charles Martel", "answer_start": 287}], "question": "Ai \u0111\u00e3 ban ph\u00e1o \u0111\u00e0i t\u1ea1i Utrecht cho c\u00e1c gi\u00e1m m\u1ee5c?", "id": "5a57b26b770dc0001aeefcd9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Dorestad", "answer_start": 685}], "question": "Th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u00e0o r\u01a1i v\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 8?", "id": "5a57b26b770dc0001aeefcda", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00e0o gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 7, <a0_0><b5_0> Ng\u01b0\u1eddi truy\u1ec1n gi\u00e1o ti\u1ebfng Anh v\u00e0 Ailen <b5_0/> \u0111\u1eb7t ra \u0111\u1ec3 chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i Frisians <a0_0/> . <a1_0> Gi\u00e1o ho\u00e0ng b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a h\u1ecd, Willibrordus, gi\u00e1m m\u1ee5c c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Frisia <a1_0/> . Nhi\u1ec7m k\u1ef3 c\u1ee7a Willibrordus th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 kh\u1edfi \u0111\u1ea7u c\u1ee7a Gi\u00e1m m\u1ee5c Utrecht. N\u0103m 723, <a2_0> L\u00e3nh \u0111\u1ea1o Frankish <b6_0> Charles Martel <b6_0/> ban cho ph\u00e1o \u0111\u00e0i \u1edf Utrecht v\u00e0 v\u00f9ng \u0111\u1ea5t xung quanh l\u00e0m c\u0103n c\u1ee9 c\u1ee7a c\u00e1c gi\u00e1m m\u1ee5c <a2_0/> . T\u1eeb \u0111\u00f3 tr\u1edf \u0111i, Utrecht tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trong nh\u1eefng v\u1ecb tr\u00ed quy\u1ec1n l\u1ef1c c\u00f3 s\u1ee9c \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng nh\u1ea5t \u0111\u1ed1i v\u1edbi Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o La M\u00e3 \u1edf H\u00e0 Lan. C\u00e1c t\u1ed5ng gi\u00e1m m\u1ee5c c\u1ee7a Utrecht \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u1ea1i bi\u00ean gi\u1edbi ph\u00eda b\u1eafc kh\u00f3 ch\u1ecbu c\u1ee7a \u0110\u1ebf ch\u1ebf Carolingian. Ngo\u00e0i ra, th\u00e0nh ph\u1ed1 Utrecht c\u00f3 s\u1ef1 c\u1ea1nh tranh t\u1eeb trung t\u00e2m th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i g\u1ea7n \u0111\u00f3 <b7_0> Dorestad <b7_0/> . <a3_0> Sau s\u1ef1 s\u1ee5p \u0111\u1ed5 c\u1ee7a Dorestad v\u00e0o kho\u1ea3ng n\u0103m 850, Utrecht tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trong nh\u1eefng th\u00e0nh ph\u1ed1 quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t \u1edf H\u00e0 Lan <a3_0/> . T\u1ea7m quan tr\u1ecdng c\u1ee7a <a4_0> Utrecht l\u00e0 m\u1ed9t trung t\u00e2m c\u1ee7a Kit\u00f4 gi\u00e1o \u0111\u01b0\u1ee3c minh h\u1ecda b\u1eb1ng cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed Adriaan Florenszoon Boeyens do Utrecht sinh ra trong vai tr\u00f2 gi\u00e1o ho\u00e0ng n\u0103m 1522 <a4_0/> (Gi\u00e1o ho\u00e0ng cu\u1ed1i c\u00f9ng kh\u00f4ng ph\u1ea3i ng\u01b0\u1eddi \u00dd tr\u01b0\u1edbc Gioan Phaol\u00f4 II)."}