{"qas": [{"question": "What year did the bishop lose power ", "id": "5726cbd25951b619008f7e55", "answers": [{"text": "In 1528 the bishop lost secular power over both Neder- and Oversticht \u2013 which included the city of Utrecht \u2013 to Charles V, Holy Roman Emperor", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Charles V combine ", "id": "5726cbd25951b619008f7e56", "answers": [{"text": "Charles V combined the Seventeen Provinces (the current Benelux and the northern parts of France) as a personal union", "answer_start": 143}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the loss of power end ", "id": "5726cbd25951b619008f7e57", "answers": [{"text": "the prince-bishopric Utrecht, as the secular rule was now the lordship of Utrecht, with the religious power remaining with the bishop", "answer_start": 273}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the bishop of Utrecht raised to ", "id": "5726cbd25951b619008f7e58", "answers": [{"text": "In 1559 the bishopric of Utrecht was raised to archbishopric to make it the religious center of the Northern ecclesiastical province in the Seventeen provinces", "answer_start": 472}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the bishop", "answer_start": 8}], "question": "Who lost power in the 15th century?", "id": "5a57e0fb770dc0001aeefe5e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Charles V, Holy Roman Emperor", "answer_start": 112}], "question": "Who replaced the bishop?", "id": "5a57e0fb770dc0001aeefe5f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "bishopric of Utrecht", "answer_start": 484}], "question": "What bishopric was raised archbishopric in the 15th century?", "id": "5a57e0fb770dc0001aeefe60", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Utrecht", "answer_start": 497}], "question": "What was the religious center of Norther Europe?", "id": "5a57e0fb770dc0001aeefe61", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0> N\u0103m 1528 <b4_0> gi\u00e1m m\u1ee5c <b4_0/> m\u1ea5t quy\u1ec1n l\u1ef1c th\u1ebf t\u1ee5c tr\u00ean c\u1ea3 Neder- v\u00e0 Oversticht - bao g\u1ed3m th\u00e0nh ph\u1ed1 Utrecht - \u0111\u1ec3 <b5_0> Charles V, Holy Roman Emperor <b5_0/><a0_0/> . <a1_0> Charles V k\u1ebft h\u1ee3p c\u00e1c t\u1ec9nh Seventeen (hi\u1ec7n t\u1ea1i l\u00e0 Benelux v\u00e0 ph\u1ea7n ph\u00eda b\u1eafc c\u1ee7a Ph\u00e1p) nh\u01b0 m\u1ed9t li\u00ean minh c\u00e1 nh\u00e2n <a1_0/> . \u0110i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e3 k\u1ebft th\u00fac <a2_0> Utrecht-ho\u00e0ng t\u1eed-gi\u00e1m m\u1ee5c, nh\u01b0 quy t\u1eafc th\u1ebf t\u1ee5c b\u00e2y gi\u1edd l\u00e0 l\u00e3nh ch\u00faa c\u1ee7a Utrecht, v\u1edbi quy\u1ec1n l\u1ef1c t\u00f4n gi\u00e1o c\u00f2n l\u1ea1i v\u1edbi gi\u00e1m m\u1ee5c <a2_0/> , m\u1eb7c d\u00f9 Charles V \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c quy\u1ec1n b\u1ed5 nhi\u1ec7m c\u00e1c gi\u00e1m m\u1ee5c m\u1edbi. <a3_0> V\u00e0o n\u0103m 1559 <b6_0> gi\u00e1m m\u1ee5c c\u1ee7a <b7_0> Utrecht <b7_0/><b6_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng l\u00ean cho t\u1ed5ng gi\u00e1m m\u1ee5c \u0111\u1ec3 bi\u1ebfn n\u00f3 tr\u1edf th\u00e0nh trung t\u00e2m t\u00f4n gi\u00e1o c\u1ee7a t\u1ec9nh B\u1eafc Gi\u00e1o h\u1ed9i \u1edf 17 t\u1ec9nh <a3_0/> ."}