{"qas": [{"question": "&#39;Square of the Three Powers&#39; c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5731e228b9d445190005e60d", "answers": [{"text": "Qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng c\u1ee7a ba c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c", "answer_start": 46}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00e1i t\u00ean &#39;Square of the Three Powers&#39; xu\u1ea5t ph\u00e1t t\u1eeb c\u00e1i g\u00ec?", "id": "5731e228b9d445190005e60e", "answers": [{"text": "ba chi nh\u00e1nh li\u00ean bang xung quanh qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng", "answer_start": 147}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00f2a \u00e1n t\u1ed1i cao c\u1ee7a Brazil \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5731e228b9d445190005e60f", "answers": [{"text": "Supremo Tribunal Federal", "answer_start": 391}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai thi\u1ebft k\u1ebf h\u00ecnh vu\u00f4ng c\u1ee7a ba c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c?", "id": "5731e228b9d445190005e610", "answers": [{"text": "L\u00facio Costa v\u00e0 Oscar Niemeyer", "answer_start": 473}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110\u1ea1i h\u1ed9i c\u1ee7a Brazil \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5731e228b9d445190005e611", "answers": [{"text": "Congresso Nacional", "answer_start": 307}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes (Ti\u1ebfng B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha cho Qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng c\u1ee7a ba c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c )", "answer_start": 0}], "question": "T\u00f2a \u00e1n trong Qu\u1ed1c h\u1ed9i l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a2ef89ca83784001a7d25fb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes (Ti\u1ebfng B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha cho Qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng c\u1ee7a ba c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c )", "answer_start": 0}], "question": "\u0110i\u1ec3m du l\u1ecbch \u1edf Lucio l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a2ef89ca83784001a7d25fc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "ba chi nh\u00e1nh li\u00ean bang xung quanh qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng", "answer_start": 147}], "question": "T\u00ean Lucio Costa \u0111\u1ebfn t\u1eeb \u0111\u00e2u?", "id": "5a2ef89ca83784001a7d25fd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "L\u00facio Costa v\u00e0 Oscar Niemeyer", "answer_start": 473}], "question": "Ai thi\u1ebft k\u1ebf T\u00f2a \u00e1n T\u1ed1i cao Li\u00ean bang?", "id": "5a2ef89ca83784001a7d25fe", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes (Ti\u1ebfng B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha cho Qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng c\u1ee7a ba c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c )", "answer_start": 0}], "question": "V\u0103n ph\u00f2ng t\u1ed5ng th\u1ed1ng \u0111\u01b0\u1ee3c Lucio Costa v\u00e0 Oscar Niemeyer thi\u1ebft k\u1ebf g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a2ef89ca83784001a7d25ff", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": " Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes (Ti\u1ebfng B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha cho Qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng c\u1ee7a ba c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c ) l\u00e0 m\u1ed9t qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng \u1edf Bras\u00edlia. T\u00ean c\u00f3 ngu\u1ed3n g\u1ed1c t\u1eeb cu\u1ed9c g\u1eb7p g\u1ee1 c\u1ee7a ba chi nh\u00e1nh li\u00ean bang xung quanh qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng : Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi Pal\u00e1cio do Planalto (v\u0103n ph\u00f2ng t\u1ed5ng th\u1ed1ng); L\u1eadp ph\u00e1p, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi Qu\u1ed1c h\u1ed9i ( Congresso Nacional ); v\u00e0 chi nh\u00e1nh t\u01b0 ph\u00e1p, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi T\u00f2a \u00e1n Li\u00ean bang T\u1ed1i cao ( Supremo Tribunal Federal ). \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m du l\u1ecbch \u1edf Bras\u00edlia, \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi L\u00facio Costa v\u00e0 Oscar Niemeyer nh\u01b0 m\u1ed9t n\u01a1i m\u00e0 ba nh\u00e1nh s\u1ebd g\u1eb7p h\u00e0i h\u00f2a."}