{"qas": [{"question": "B\u00ean ngo\u00e0i c\u1ee7a chi\u1ebfc Bugatti Veyron Grand Sport Vitesse c\u1ee7a Schwarzenegger c\u00f3 m\u00e0u g\u00ec?", "id": "56dedcef3277331400b4d779", "answers": [{"text": "b\u1ea1c", "answer_start": 156}], "is_impossible": false}], "context": "Anh \u1ea5y \u0111\u00e3 c\u00f3 tin trong n\u0103m 2014 \u0111\u1ec3 mua m\u1ed9t chi\u1ebfc Bugatti Veyron Grand Sport Vitesse hi\u1ebfm hoi. Anh \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t hi\u1ec7n v\u00e0 quay phim v\u00e0o m\u00f9a h\u00e8 n\u0103m 2015 trong xe, b\u1ea1c \u0111\u01b0\u1ee3c s\u01a1n v\u1edbi b\u00e1nh xe b\u1eb1ng nh\u00f4m r\u00e8n s\u00e1ng. Bugatti c\u1ee7a Schwarzenegger c\u00f3 trang tr\u00ed n\u1ed9i th\u1ea5t b\u1eb1ng da m\u00e0u n\u00e2u \u0111\u1eadm."}