{"qas": [{"question": "N\u1eef di\u1ec5n vi\u00ean n\u00e0o tuy\u00ean b\u1ed1 c\u00f4 c\u0169ng \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t cu\u1ed9c t\u00ecnh v\u1edbi Schwarzenegger khi anh \u1edf c\u00f9ng Shriver?", "id": "56ded8513277331400b4d761", "answers": [{"text": "Brigitte Nielsen", "answer_start": 29}], "is_impossible": false}], "context": "Sau v\u1ee5 scandal, n\u1eef di\u1ec5n vi\u00ean Brigitte Nielsen ti\u1ebfn l\u00ean v\u00e0 n\u00f3i r\u1eb1ng c\u00f4 \u1ea5y c\u0169ng c\u00f3 quan h\u1ec7 v\u1edbi Schwarzenegger trong khi anh ta c\u00f3 quan h\u1ec7 v\u1edbi Shriver, n\u00f3i, \"C\u00f3 l\u1ebd t\u00f4i s\u1ebd kh\u00f4ng tham gia n\u1ebfu anh \u1ea5y n\u00f3i\" T\u00f4i s\u1ebd c\u01b0\u1edbi Maria \"v\u00e0 \u0111i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e3 ch\u1ebft nghi\u00eam tr\u1ecdng nh\u01b0ng anh \u1ea5y kh\u00f4ng l\u00e0m v\u1eady, v\u00e0 chuy\u1ec7n t\u00ecnh c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i v\u1eabn ti\u1ebfp di\u1ec5n. \" Khi \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ecfi v\u00e0o n\u0103m 2014 \"Trong t\u1ea5t c\u1ea3 nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u b\u1ea1n n\u1ed5i ti\u1ebfng... b\u1ea1n t\u1ef1 h\u00e0o nh\u1ea5t?\", Schwarzenegger tr\u1ea3 l\u1eddi \"T\u00f4i t\u1ef1 h\u00e0o v\u1ec1 nh\u1eefng sai l\u1ea7m m\u00e0 t\u00f4i g\u00e2y ra khi\u1ebfn gia \u0111\u00ecnh t\u00f4i \u0111au \u0111\u1edbn v\u00e0 chia r\u1ebd ch\u00fang t\u00f4i\"."}