{"qas": [{"question": "in what year were the islands first sighted?", "id": "56e7828337bdd419002c4061", "answers": [{"text": "1506", "answer_start": 34}], "is_impossible": false}, {"question": "what was the name of the explorer that sighted them?", "id": "56e7828337bdd419002c4062", "answers": [{"text": "Trist\u00e3o da Cunha", "answer_start": 62}], "is_impossible": false}, {"question": "who was the main island named after?", "id": "56e7828337bdd419002c4063", "answers": [{"text": "Portuguese explorer Trist\u00e3o da Cunha", "answer_start": 42}], "is_impossible": false}, {"question": "what year was it said the first island landing was made?", "id": "56e7828337bdd419002c4064", "answers": [{"text": "1520", "answer_start": 346}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Trist\u00e3o da Cunha", "answer_start": 62}], "question": "Who first sighted the Islands in 1643?", "id": "5ad3bac0604f3c001a3feeaf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "crew of the Heemstede", "answer_start": 483}], "question": "Who made the first undisputed landing in 1506?", "id": "5ad3bac0604f3c001a3feeb0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Claes Gerritsz Bierenbroodspot", "answer_start": 519}], "question": "Who was the captain of the Tristan da Cunha?", "id": "5ad3bac0604f3c001a3feeb1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1520", "answer_start": 346}], "question": "When do some sources say the British made the first landing?", "id": "5ad3bac0604f3c001a3feeb2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Ruy Vaz Pereira", "answer_start": 385}], "question": "By who was the Las Gerritsz captained?", "id": "5ad3bac0604f3c001a3feeb3", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c \u0111\u1ea3o l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00ecn th\u1ea5y trong <a0_0> 1506 <a0_0/> b\u1edfi <a2_0> Nh\u00e0 th\u00e1m hi\u1ec3m B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha <a1_0><b4_0> Trist\u00e3o da Cunha <b4_0/><a2_0/><a1_0/> ; bi\u1ec3n th\u00f4 ng\u0103n ch\u1eb7n m\u1ed9t cu\u1ed9c \u0111\u1ed5 b\u1ed9. \u00d4ng \u0111\u1eb7t t\u00ean cho h\u00f2n \u0111\u1ea3o ch\u00ednh sau khi \u00f4ng, Ilha de Trist\u00e3o da Cunha, v\u1ed1n \u0111\u00e3 b\u1ecb l\u00f4i k\u00e9o t\u1eeb vi\u1ec7c \u0111\u1ec1 c\u1eadp s\u1edbm nh\u1ea5t v\u1ec1 c\u00e1c b\u1ea3ng x\u1ebfp h\u1ea1ng H\u1ea3i qu\u00e2n Anh \u0111\u1ebfn \u0110\u1ea3o Tristan da Cunha. M\u1ed9t s\u1ed1 ngu\u1ed3n tin n\u00f3i r\u1eb1ng ng\u01b0\u1eddi B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha \u0111\u00e3 h\u1ea1 c\u00e1nh \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong <a3_0><b7_0> 1520 <b7_0/><a3_0/> , khi L\u00e1s Rafael ch\u1ec9 huy b\u1edfi <b8_0> Ruy Vaz Pereira <b8_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 Tristan \u0111\u1ec3 l\u1ea5y n\u01b0\u1edbc. \u0110\u1ee3t h\u1ea1 c\u00e1nh kh\u00f4ng th\u1ec3 tranh c\u00e3i \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n v\u00e0o n\u0103m 1643 b\u1edfi <b5_0> phi h\u00e0nh \u0111o\u00e0n c\u1ee7a Heemstede <b5_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 huy b\u1edfi <b6_0> Claes Gerritsz Bierenbroodspot <b6_0/> ."}