{"qas": [{"question": "When did the uniform theory of groups develop from different sources? ", "id": "5728106fff5b5019007d9c3a", "answers": [{"text": "1870", "answer_start": 158}], "is_impossible": false}, {"question": "Who presented a method for specifying a group by means of generators and relations?", "id": "5728106fff5b5019007d9c3b", "answers": [{"text": "Walther von Dyck", "answer_start": 165}], "is_impossible": false}, {"question": "What theory did Hermann Weyl study in addition to locally compact groups?", "id": "5728106fff5b5019007d9c3c", "answers": [{"text": "The theory of Lie groups", "answer_start": 636}], "is_impossible": false}, {"question": "Who initially molded the theory of algebraic groups?", "id": "5728106fff5b5019007d9c3d", "answers": [{"text": "Claude Chevalley", "answer_start": 841}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Trait\u00e9 des substitutions et des \u00e9quations alg\u00e9briques", "answer_start": 103}], "question": "What did Walter von Dyck publish in 1870?", "id": "5a81bdcf31013a001a334e23", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Hermann Weyl", "answer_start": 719}], "question": "Who wrote the theory of Lie groups?", "id": "5a81bdcf31013a001a334e24", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the theory of algebraic groups", "answer_start": 789}], "question": "What did Jacques Tits shape first?", "id": "5a81bdcf31013a001a334e25", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "modular representation", "answer_start": 580}], "question": "What was Issai Schur's theory on?", "id": "5a81bdcf31013a001a334e26", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "William Burnside", "answer_start": 491}], "question": "Who worked on representation theory of lie groups?", "id": "5a81bdcf31013a001a334e27", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "S\u1ef1 h\u1ed9i t\u1ee5 c\u1ee7a c\u00e1c ngu\u1ed3n kh\u00e1c nhau n\u00e0y th\u00e0nh m\u1ed9t l\u00fd thuy\u1ebft th\u1ed1ng nh\u1ea5t v\u1ec1 c\u00e1c nh\u00f3m b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u1edbi Camille Jordan <b4_0> Trait\u00e9 des thay th\u1ebf et des \u00e9quations alg\u00e9briques <b4_0/> ( <a0_0> 1870 <a0_0/> ). <a1_0> Walther von Dyck <a1_0/> (1882) \u0111\u00e3 gi\u1edbi thi\u1ec7u \u00fd t\u01b0\u1edfng ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh m\u1ed9t nh\u00f3m b\u1eb1ng ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n m\u00e1y ph\u00e1t \u0111i\u1ec7n v\u00e0 quan h\u1ec7, v\u00e0 c\u0169ng l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0a ra \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a ti\u00ean \u0111\u1ec1 v\u1ec1 m\u1ed9t &quot;nh\u00f3m tr\u1eebu t\u01b0\u1ee3ng&quot;, theo thu\u1eadt ng\u1eef th\u1eddi \u0111\u00f3. V\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 20, c\u00e1c nh\u00f3m \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng nh\u1eadn r\u1ed9ng r\u00e3i b\u1edfi c\u00f4ng tr\u00ecnh ti\u00ean phong c\u1ee7a Ferdinand Georg Frobenius v\u00e0 <b8_0> William Burnside <b8_0/> , ng\u01b0\u1eddi l\u00e0m vi\u1ec7c tr\u00ean l\u00fd thuy\u1ebft \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00f3m h\u1eefu h\u1ea1n, Richard Brauer <b7_0> -bi\u1ec3u di\u1ec5n m\u00f4 \u0111un <b7_0/> l\u00fd thuy\u1ebft v\u00e0 gi\u1ea5y t\u1edd c\u1ee7a Issai Schur. <a2_0> L\u00fd thuy\u1ebft c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00f3m Lie <a2_0/> v\u00e0 c\u00e1c nh\u00f3m nh\u1ecf g\u1ecdn c\u1ee5c b\u1ed9 h\u01a1n \u0111\u01b0\u1ee3c nghi\u00ean c\u1ee9u b\u1edfi <b5_0> Hermann Weyl <b5_0/> , \u00c9lie Cartan v\u00e0 nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c. \u0110\u1ed1i t\u00e1c \u0111\u1ea1i s\u1ed1 c\u1ee7a n\u00f3, <b6_0> l\u00fd thuy\u1ebft v\u1ec1 c\u00e1c nh\u00f3m \u0111\u1ea1i s\u1ed1 <b6_0/> , l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ecbnh h\u00ecnh b\u1edfi <a3_0> Claude Chevalley <a3_0/> (t\u1eeb cu\u1ed1i nh\u1eefng n\u0103m 1930) v\u00e0 sau \u0111\u00f3 l\u00e0 t\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a Armand Borel v\u00e0 Jacques Tits."}