{"qas": [{"question": "Who did Fr\u00e9d\u00e9ric visit Berlin with in September 1828?", "id": "56cbeb396d243a140015ede8", "answers": [{"text": "Feliks Jarocki", "answer_start": 96}], "is_impossible": false}, {"question": "Which opera director did Fr\u00e9d\u00e9ric see works of during his stay in Berlin?", "id": "56cbeb396d243a140015ede9", "answers": [{"text": "Gaspare Spontini", "answer_start": 140}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was Fr\u00e9d\u00e9ric a guest of during his stay in Berlin in 1829?", "id": "56cbeb396d243a140015edeb", "answers": [{"text": "Prince Antoni Radziwi\u0142\u0142", "answer_start": 299}], "is_impossible": false}, {"question": "What piece did Fr\u00e9d\u00e9ric create specifically for the prince and the prince's daughter, Wanda?", "id": "56cbeb396d243a140015edec", "answers": [{"text": "Introduction and Polonaise brillante in C major for cello and piano, Op. 3", "answer_start": 479}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Chopin visit Berlin?", "id": "56cf69144df3c31400b0d745", "answers": [{"text": "September 1828", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "With whom did Chopin go to Berlin?", "id": "56cf69144df3c31400b0d746", "answers": [{"text": "Feliks Jarocki", "answer_start": 96}], "is_impossible": false}, {"question": "While in Berlin he saw the operatic work of who?", "id": "56cf69144df3c31400b0d747", "answers": [{"text": "Gaspare Spontini", "answer_start": 140}], "is_impossible": false}, {"question": "In 1829 on a trip back to Berlin Chopin was a guest of who?", "id": "56cf69144df3c31400b0d748", "answers": [{"text": "Prince Antoni Radziwi\u0142\u0142", "answer_start": 299}], "is_impossible": false}, {"question": "What piece did Chopin create for Prince Antoni?", "id": "56cf69144df3c31400b0d749", "answers": [{"text": "Introduction and Polonaise brillante in C major for cello and piano, Op. 3", "answer_start": 479}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Chopin visit Berlin while still a student?", "id": "56d3148359d6e41400146218", "answers": [{"text": "1828", "answer_start": 13}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did Chopin go to Berlin with?", "id": "56d3148359d6e41400146219", "answers": [{"text": "Feliks Jarocki", "answer_start": 96}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the person who Chopin went with to Berlin do for his work?", "id": "56d3148359d6e4140014621a", "answers": [{"text": "zoologist", "answer_start": 86}], "is_impossible": false}, {"question": "Who directed the operas they enjoyed in Berlin?", "id": "56d3148359d6e4140014621b", "answers": [{"text": "Gaspare Spontini", "answer_start": 140}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Chopin return to Berlin?", "id": "56d3148359d6e4140014621c", "answers": [{"text": "1829", "answer_start": 253}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a4_0> Th\u00e1ng Ch\u00edn <a9_0> 1828 <a9_0/><a4_0/> Chopin, trong khi v\u1eabn c\u00f2n l\u00e0 m\u1ed9t sinh vi\u00ean, \u0111\u1ebfn th\u0103m Berlin v\u1edbi m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi b\u1ea1n c\u1ee7a gia \u0111\u00ecnh, <a11_0> nh\u00e0 \u0111\u1ed9ng v\u1eadt h\u1ecdc <a11_0/><a0_0><a5_0><a10_0> Feliks Jarocki <a10_0/><a5_0/><a0_0/> , th\u01b0\u1edfng th\u1ee9c c\u00e1c v\u1edf opera do <a1_0><a6_0><a12_0> Gaspare Spontini <a12_0/><a6_0/><a1_0/> v\u00e0 tham d\u1ef1 c\u00e1c bu\u1ed5i h\u00f2a nh\u1ea1c c\u1ee7a Carl Friedrich Zelter, Felix Mendelssohn v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi n\u1ed5i ti\u1ebfng kh\u00e1c. Tr\u00ean m\u1ed9t <a13_0> 1829 <a13_0/> tr\u1edf v\u1ec1 Berlin, anh ta l\u00e0 kh\u00e1ch m\u1eddi c\u1ee7a <a2_0><a7_0> Prince Antoni Radziwi\u0142\u0142 <a7_0/><a2_0/> , th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c c\u1ee7a Grand Duchy of Posen \u2014 l\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e0 so\u1ea1n nh\u1ea1c ho\u00e0n h\u1ea3o v\u00e0 l\u00e0 m\u1ed9t ngh\u1ec7 s\u0129 cello. \u0110\u1ed1i v\u1edbi ho\u00e0ng t\u1eed v\u00e0 con g\u00e1i d\u01b0\u01a1ng c\u1ea7m c\u1ee7a m\u00ecnh l\u00e0 Wanda, anh \u1ea5y \u0111\u00e3 s\u00e1ng t\u00e1c <a3_0><a8_0> Gi\u1edbi thi\u1ec7u v\u00e0 Polonaise brillante trong C ch\u00ednh cho cello v\u00e0 piano, Op. 3 <a8_0/><a3_0/> ."}