{"qas": [{"question": "What event was Fr\u00e9d\u00e9ric a part of when he arrived in Paris during the later part of September in 1831?", "id": "56cbf12a6d243a140015ee06", "answers": [{"text": "the Polish Great Emigration", "answer_start": 122}], "is_impossible": false}, {"question": "What version of Fr\u00e9d\u00e9ric's birth name did he begin using after arriving in France?", "id": "56cbf12a6d243a140015ee07", "answers": [{"text": "French", "answer_start": 173}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Fr\u00e9d\u00e9ric officially acquire French citizenship?", "id": "56cbf12a6d243a140015ee08", "answers": [{"text": "1835", "answer_start": 251}], "is_impossible": false}, {"question": "What were the two kinds of relationships stated as Fr\u00e9d\u00e9ric having with his fellow Poland natives in exile?", "id": "56cbf12a6d243a140015ee09", "answers": [{"text": "friends and confidants", "answer_start": 355}], "is_impossible": false}, {"question": "What nationality is stated as the one Fr\u00e9d\u00e9ric felt most identified by?", "id": "56cbf12a6d243a140015ee0a", "answers": [{"text": "Polish", "answer_start": 126}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Chopin reach Paris?", "id": "56cf6d3e4df3c31400b0d781", "answers": [{"text": "September 1831", "answer_start": 32}], "is_impossible": false}, {"question": "By not going back to Poland Chopin became part of what?", "id": "56cf6d3e4df3c31400b0d782", "answers": [{"text": "Polish Great Emigration", "answer_start": 126}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Chopin become a French citizen?", "id": "56cf6d3e4df3c31400b0d783", "answers": [{"text": "1835", "answer_start": 251}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the name of Chopin's biographer?", "id": "56cf6d3e4df3c31400b0d784", "answers": [{"text": "Adam Zamoyski", "answer_start": 451}], "is_impossible": false}, {"question": "After 1831, what country did Chopin never return to?", "id": "56d318f359d6e41400146236", "answers": [{"text": "Poland", "answer_start": 73}], "is_impossible": false}, {"question": "What country's passport did he have from 1835?", "id": "56d318f359d6e41400146237", "answers": [{"text": "France", "answer_start": 154}], "is_impossible": false}, {"question": "What language was Chopin never completely at ease speaking?", "id": "56d318f359d6e41400146238", "answers": [{"text": "French", "answer_start": 173}], "is_impossible": false}, {"question": "What biographer of Chopin wrote that Chopin never considered himself French?", "id": "56d318f359d6e41400146239", "answers": [{"text": "Adam Zamoyski", "answer_start": 451}], "is_impossible": false}, {"question": "Due to the numbers of expatriates of Poland after the uprising, what did it become to be known as?", "id": "56d318f359d6e4140014623a", "answers": [{"text": "Polish Great Emigration", "answer_start": 126}], "is_impossible": false}], "context": "Chopin \u0111\u1ebfn Paris mu\u1ed9n <a5_0> Th\u00e1ng 9 n\u0103m 1831 <a5_0/> ; anh \u1ea5y s\u1ebd kh\u00f4ng bao gi\u1edd tr\u1edf l\u1ea1i <a9_0> Ba Lan <a9_0/> , do \u0111\u00f3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trong nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i <a0_0> c\u00e1c <a4_0><a6_0><a13_0> \u0111\u00e1nh b\u00f3ng <a4_0/> Great Di c\u01b0 <a13_0/><a6_0/><a0_0/> . Trong <a10_0> N\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p <a10_0/> anh \u1ea5y \u0111\u00e3 s\u1eed d\u1ee5ng <a1_0><a11_0> ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p <a11_0/><a1_0/> c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n c\u1ee7a nh\u1eefng c\u00e1i t\u00ean \u0111\u00e3 cho, v\u00e0 sau khi nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ed1c t\u1ecbch Ph\u00e1p <a2_0><a7_0> 1835 <a7_0/><a2_0/> , anh \u1ea5y \u0111i tr\u00ean m\u1ed9t h\u1ed9 chi\u1ebfu Ph\u00e1p. Tuy nhi\u00ean, Chopin v\u1eabn g\u1ea7n g\u0169i v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi b\u1ea1n \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh l\u01b0u vong <a3_0> b\u1ea1n b\u00e8 v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi th\u00e2n <a3_0/> v\u00e0 anh \u1ea5y kh\u00f4ng bao gi\u1edd c\u1ea3m th\u1ea5y tho\u1ea3i m\u00e1i khi n\u00f3i ti\u1ebfng Ph\u00e1p. Nh\u00e0 vi\u1ebft ti\u1ec3u s\u1eed c\u1ee7a Chopin <a8_0><a12_0> Adam Zamoyski <a12_0/><a8_0/> vi\u1ebft r\u1eb1ng \u00f4ng kh\u00f4ng bao gi\u1edd coi m\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p, m\u1eb7c d\u00f9 ngu\u1ed3n g\u1ed1c c\u1ee7a cha m\u00ecnh, v\u00e0 lu\u00f4n lu\u00f4n th\u1ea5y m\u00ecnh l\u00e0 m\u1ed9t c\u1ef1c."}