{"qas": [{"question": "Who was the leader of BBC Television in 2006?", "id": "56de84e34396321400ee29d7", "answers": [{"text": "Jana Bennett", "answer_start": 40}], "is_impossible": false}, {"question": "What did BBC Television get absorbed into?", "id": "56de84e34396321400ee29d8", "answers": [{"text": "BBC Vision", "answer_start": 97}], "is_impossible": false}, {"question": "What caused the move of BBC Television into the BBC VIsion unit?", "id": "56de84e34396321400ee29d9", "answers": [{"text": "the onset of new media outlets and technology", "answer_start": 190}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "BBC Television", "answer_start": 4}], "question": "BBC Vision was absorbed into what?", "id": "5a8361d5e60761001a2eb639", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2006", "answer_start": 117}], "question": "What year was Jana Bennett the leader of BBC Vision?", "id": "5a8361d5e60761001a2eb63a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the onset of new media outlets and technology.", "answer_start": 190}], "question": "What caused the moved of BBC Vision into the BBC Television unit?", "id": "5a8361d5e60761001a2eb63b", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c <b3_0> Truy\u1ec1n h\u00ecnh BBC <b3_0/> b\u1ed9 ph\u1eadn \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u b\u1edfi <a0_0> Jana Bennett <a0_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ea5p th\u1ee5 v\u00e0o m\u1ed9t nh\u00f3m m\u1edbi l\u1edbn h\u01a1n nhi\u1ec1u; <a1_0> BBC Vision <a1_0/> , v\u00e0o cu\u1ed1i <b4_0> 2006 <b4_0/> . Nh\u00f3m m\u1edbi l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a t\u00e1i c\u01a1 c\u1ea5u l\u1edbn h\u01a1n trong BBC v\u1edbi <a2_0><b5_0> s\u1ef1 kh\u1edfi \u0111\u1ea7u c\u1ee7a c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n truy\u1ec1n th\u00f4ng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 m\u1edbi <a2_0/> ."}