{"qas": [{"question": "What was the name of the period before the Heian era?", "id": "57276c565951b619008f89a7", "answers": [{"text": "Nara", "answer_start": 37}], "is_impossible": false}, {"question": "The Heian period began in what year?", "id": "57276c565951b619008f89a8", "answers": [{"text": "794 A.D", "answer_start": 62}], "is_impossible": false}, {"question": "What warrior class rose during the Heian era?", "id": "57276c565951b619008f89a9", "answers": [{"text": "samurai", "answer_start": 506}], "is_impossible": false}, {"question": "Heian-kyo is now what present-day city?", "id": "57276c565951b619008f89aa", "answers": [{"text": "Ky\u014dto", "answer_start": 139}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of the emperor who moved Japan's capital to Heian?", "id": "57276c565951b619008f89ab", "answers": [{"text": "Kanmu", "answer_start": 178}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "794 A.D", "answer_start": 62}], "question": "When did the Nara period begin?", "id": "5a3bb3df3ff257001ab84469", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Nara", "answer_start": 37}], "question": "Where was the capital of Japan prior to 794 A.D.?", "id": "5a3bb3df3ff257001ab8446a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Nagaoka-ky\u014d", "answer_start": 226}], "question": "Where did Emperor Kanmu try to move the capital after Heian-kyo?", "id": "5a3bb3df3ff257001ab8446b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "considered a high point in Japanese culture", "answer_start": 373}], "question": "Why have later generations always admired the Nara period?", "id": "5a3bb3df3ff257001ab8446c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "samurai class,", "answer_start": 506}], "question": "What class declined in the Heian-kyo period?", "id": "5a3bb3df3ff257001ab8446d", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Giai \u0111o\u1ea1n Heian \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1eaft \u0111\u1ea7u b\u1edfi <a0_0><b6_0> Nara <b6_0/><a0_0/> th\u1eddi gian v\u00e0 b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0o <a1_0><b5_0> 794 AD <b5_0/><a1_0/> sau s\u1ef1 chuy\u1ec3n \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a th\u1ee7 \u0111\u00f4 Nh\u1eadt B\u1ea3n sang Heian-ky\u014d (ng\u00e0y nay <a3_0> Ky\u014dto <a3_0/>\u4eac\u90fd), b\u1edfi ho\u00e0ng \u0111\u1ebf th\u1ee9 50, Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf <a4_0> Kanmu <a4_0/> . Kanmu \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ed1 g\u1eafng chuy\u1ec3n v\u1ed1n <b7_0> Nagaoka-ky\u014d <b7_0/> , nh\u01b0ng m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c th\u1ea3m h\u1ecda \u0111\u00e3 l\u00e0m rung chuy\u1ec3n th\u00e0nh ph\u1ed1, khi\u1ebfn ho\u00e0ng \u0111\u1ebf ph\u1ea3i di d\u1eddi th\u1ee7 \u0111\u00f4 l\u1ea7n th\u1ee9 hai, cho Heian. Giai \u0111o\u1ea1n Heian l\u00e0 <b8_0> \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m cao trong v\u0103n h\u00f3a Nh\u1eadt B\u1ea3n <b8_0/> r\u1eb1ng c\u00e1c th\u1ebf h\u1ec7 sau n\u00e0y lu\u00f4n \u0111\u01b0\u1ee3c ng\u01b0\u1ee1ng m\u1ed9. Giai \u0111o\u1ea1n n\u00e0y c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c ghi nh\u1eadn cho s\u1ef1 n\u1ed5i l\u00ean c\u1ee7a <a2_0><b9_0> samurai <a2_0/> l\u1edbp h\u1ecdc, <b9_0/> m\u00e0 cu\u1ed1i c\u00f9ng s\u1ebd n\u1eafm quy\u1ec1n v\u00e0 b\u1eaft \u0111\u1ea7u th\u1eddi k\u1ef3 phong ki\u1ebfn \u200b\u200bc\u1ee7a Nh\u1eadt B\u1ea3n."}