{"qas": [{"question": "Historians from what country in particular do not refer to the Late Middle Ages?", "id": "5727784ddd62a815002e9db8", "answers": [{"text": "Italy", "answer_start": 446}], "is_impossible": false}, {"question": "What provided developmental continuity between the ancient and modern ages?", "id": "5727784ddd62a815002e9db9", "answers": [{"text": "classical antiquity", "answer_start": 372}], "is_impossible": false}, {"question": "What period do Italian historians believe came immediately after the High Period of the Middle Ages?", "id": "5727784ddd62a815002e9dba", "answers": [{"text": "the Renaissance", "answer_start": 572}], "is_impossible": false}, {"question": "What do many scholars regard the Late Middle Ages as the beginning of?", "id": "5727784ddd62a815002e9dbb", "answers": [{"text": "modern history and early modern Europe", "answer_start": 138}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Italy", "answer_start": 446}], "question": "Historians from what country in particular do not refer to the Early Middle Ages?", "id": "5ad01c7f77cf76001a686a5a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "classical antiquity)", "answer_start": 372}], "question": "What never provided developmental continuity between the ancient and modern ages?", "id": "5ad01c7f77cf76001a686a5b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Renaissance", "answer_start": 576}], "question": "What period do Italian historians not believe came immediately after the High Period of the Middle Ages?", "id": "5ad01c7f77cf76001a686a5c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Renaissance", "answer_start": 576}], "question": "What period do Italian historians believe came immediately after the Low Period of the Middle Ages?", "id": "5ad01c7f77cf76001a686a5d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "modern history and early modern Europe", "answer_start": 138}], "question": "What do many scholars regard the Late Middle Ages as the end of?", "id": "5ad01c7f77cf76001a686a5e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra b\u1edfi nh\u1eefng ph\u00e1t tri\u1ec3n n\u00e0y \u0111\u00e3 khi\u1ebfn nhi\u1ec1u h\u1ecdc gi\u1ea3 xem giai \u0111o\u1ea1n n\u00e0y khi k\u1ebft th\u00fac th\u1eddi Trung c\u1ed5 v\u00e0 b\u1eaft \u0111\u1ea7u <a3_0><b8_0> l\u1ecbch s\u1eed hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 Ch\u00e2u \u00c2u hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i s\u1edbm <b8_0/><a3_0/> . Tuy nhi\u00ean, s\u1ef1 ph\u00e2n chia c\u00f3 ph\u1ea7n nh\u00e2n t\u1ea1o, v\u00ec vi\u1ec7c h\u1ecdc t\u1eadp c\u1ed5 \u0111\u1ea1i kh\u00f4ng bao gi\u1edd ho\u00e0n to\u00e0n v\u1eafng m\u1eb7t trong x\u00e3 h\u1ed9i ch\u00e2u \u00c2u. K\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0 c\u00f3 s\u1ef1 li\u00ean t\u1ee5c ph\u00e1t tri\u1ec3n gi\u1eefa th\u1eddi \u0111\u1ea1i c\u1ed5 \u0111\u1ea1i (qua <a1_0><b5_0> th\u1eddi c\u1ed5 \u0111\u1ea1i <a1_0/> ) <b5_0/> v\u00e0 th\u1eddi \u0111\u1ea1i hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. M\u1ed9t s\u1ed1 s\u1eed gia, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 <a0_0><b4_0> N\u01b0\u1edbc \u00fd <b4_0/><a0_0/> , kh\u00f4ng mu\u1ed1n n\u00f3i v\u1ec1 cu\u1ed1i th\u1eddi Trung C\u1ed5 ch\u00fat n\u00e0o, nh\u01b0ng thay v\u00e0o \u0111\u00f3, h\u00e3y xem th\u1eddi k\u1ef3 Trung c\u1ed5 chuy\u1ec3n sang <a2_0> c\u00e1c <b6_0><b7_0> Renaissance <b7_0/><b6_0/><a2_0/> v\u00e0 th\u1eddi \u0111\u1ea1i hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i."}