{"qas": [{"question": "Along with the Late Middle Ages, what are the other two period of the Middle Ages?", "id": "572698c9f1498d1400e8e4a0", "answers": [{"text": "Early Middle Ages and the High Middle Ages", "answer_start": 98}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Leonardo Bruni's \"History of the Florentine People\" published?", "id": "572698c9f1498d1400e8e4a1", "answers": [{"text": "1442", "answer_start": 254}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the name for the division of the periods of history introduced by Bruni?", "id": "572698c9f1498d1400e8e4a2", "answers": [{"text": "tripartite periodization", "answer_start": 188}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the author of \"Decades of History from the Deterioration of the Roman Empire", "id": "572698c9f1498d1400e8e4a3", "answers": [{"text": "Flavio Biondo", "answer_start": 261}], "is_impossible": false}, {"question": "What 1683 work resulted in the standard use of tripartite periodization?", "id": "572698c9f1498d1400e8e4a4", "answers": [{"text": "Universal History Divided into an Ancient, Medieval, and New Period", "answer_start": 476}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Early Middle Ages and the High Middle Ages", "answer_start": 98}], "question": "Along with the Late Middle Ages, what are the other three period of the Middle Ages?", "id": "5ad01d0777cf76001a686a74", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1442", "answer_start": 254}], "question": "When was Leonardo Bruni's \"History of the Florentine People\" unpublished?", "id": "5ad01d0777cf76001a686a75", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "tripartite periodization", "answer_start": 188}], "question": "What isn't the name for the division of the periods of history introduced by Bruni?", "id": "5ad01d0777cf76001a686a76", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Flavio Biondo", "answer_start": 261}], "question": "Who was the reader of \"Decades of History from the Deterioration of the Roman Empire", "id": "5ad01d0777cf76001a686a77", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Universal History Divided into an Ancient, Medieval, and New Period", "answer_start": 476}], "question": "What 1863 work resulted in the standard use of tripartite periodization?", "id": "5ad01d0777cf76001a686a78", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Thu\u1eadt ng\u1eef &quot;H\u1eadu Trung C\u1ed5&quot; ch\u1ec9 m\u1ed9t trong ba giai \u0111o\u1ea1n c\u1ee7a th\u1eddi Trung C\u1ed5, c\u00f9ng v\u1edbi <a0_0><b5_0> \u0110\u1ea7u Trung C\u1ed5 v\u00e0 Trung C\u1ed5 Cao <b5_0/><a0_0/> . Leonardo Bruni l\u00e0 nh\u00e0 s\u1eed h\u1ecdc \u0111\u1ea7u ti\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng <a2_0><b7_0> ba giai \u0111o\u1ea1n <b7_0/><a2_0/> trong l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n Florentine ( <a1_0><b6_0> 1442 <b6_0/><a1_0/> ). <a3_0><b8_0> Flavio Biondo <b8_0/><a3_0/> \u0111\u00e3 s\u1eed d\u1ee5ng m\u1ed9t khu\u00f4n kh\u1ed5 t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 trong th\u1eadp k\u1ef7 l\u1ecbch s\u1eed t\u1eeb s\u1ef1 h\u1ee7y di\u1ec7t c\u1ee7a \u0111\u1ebf ch\u1ebf La M\u00e3 (1439\u20131453). Giai \u0111o\u1ea1n ba b\u00ean \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh ti\u00eau chu\u1ea9n sau khi s\u1eed gia \u0110\u1ee9c Christoph Cellarius xu\u1ea5t b\u1ea3n <a4_0><b9_0> L\u1ecbch s\u1eed ph\u1ed5 qu\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh m\u1ed9t th\u1eddi k\u1ef3 c\u1ed5 \u0111\u1ea1i, th\u1eddi trung c\u1ed5 v\u00e0 m\u1edbi <b9_0/><a4_0/> (1683)."}