{"qas": [{"question": "When was the Kalmar Union formed?", "id": "5726a7a0f1498d1400e8e64a", "answers": [{"text": "1397", "answer_start": 110}], "is_impossible": false}, {"question": "Which Danish King was responsible for the Stockholm Bloodbath?", "id": "5726a7a0f1498d1400e8e64b", "answers": [{"text": "King Christian II", "answer_start": 232}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Sweden break away from the Kalmar Union?", "id": "5726a7a0f1498d1400e8e64c", "answers": [{"text": "1523", "answer_start": 433}], "is_impossible": false}, {"question": "Denmark and Norway remained in the Kalmar Union until what year?", "id": "5726a7a0f1498d1400e8e64d", "answers": [{"text": "1814", "answer_start": 543}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did the Stockholm Bloodbath take place?", "id": "5726a7a0f1498d1400e8e64e", "answers": [{"text": "1520", "answer_start": 343}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1397", "answer_start": 110}], "question": "When wasn't the Kalmar Union formed?", "id": "5ad01e5177cf76001a686aae", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "King Christian II", "answer_start": 232}], "question": "Which Amish King was responsible for the Stockholm Bloodbath?", "id": "5ad01e5177cf76001a686aaf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1523", "answer_start": 433}], "question": "In what year did Finland break away from the Kalmar Union?", "id": "5ad01e5177cf76001a686ab0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1814", "answer_start": 543}], "question": "Denmark and Norway left in the Kalmar Union until what year?", "id": "5ad01e5177cf76001a686ab1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1520", "answer_start": 343}], "question": "In what year didn't the Stockholm Bloodbath take place?", "id": "5ad01e5177cf76001a686ab2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Sau khi li\u00ean minh th\u1ea5t b\u1ea1i c\u1ee7a Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n v\u00e0 Na Uy l\u00e0 1319\u20131365, Li\u00ean minh Kalmar pan-Scandinavian \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp <a0_0><b5_0> 1397 <b5_0/><a0_0/> . Ng\u01b0\u1eddi Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n l\u00e0 nh\u1eefng th\u00e0nh vi\u00ean b\u1ea5t \u0111\u1eafc d\u0129 c\u1ee7a hi\u1ec7p h\u1ed9i do \u0110an M\u1ea1ch th\u1ed1ng tr\u1ecb ngay t\u1eeb \u0111\u1ea7u. Trong m\u1ed9t n\u1ed7 l\u1ef1c \u0111\u1ec3 chinh ph\u1ee5c ng\u01b0\u1eddi Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n, <a1_0><b6_0> Vua Christian II <b6_0/><a1_0/> c\u1ee7a \u0110an M\u1ea1ch c\u00f3 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng l\u1edbn c\u00e1c t\u1ea7ng l\u1edbp qu\u00fd t\u1ed9c Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n b\u1ecb gi\u1ebft trong Bloodbath Stockholm c\u1ee7a <a4_0><b9_0> 1520 <b9_0/><a4_0/> . Tuy nhi\u00ean, bi\u1ec7n ph\u00e1p n\u00e0y ch\u1ec9 d\u1eabn \u0111\u1ebfn s\u1ef1 th\u00f9 \u0111\u1ecbch h\u01a1n n\u1eefa, v\u00e0 Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n \u0111\u00e3 ph\u00e1 v\u1ee1 cho t\u1ed1t trong <a2_0><b7_0> 1523 <b7_0/><a2_0/> . Na Uy, m\u1eb7t kh\u00e1c, \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t b\u00ean k\u00e9m c\u1ee7a c\u00f4ng \u0111o\u00e0n v\u00e0 v\u1eabn th\u1ed1ng nh\u1ea5t v\u1edbi \u0110an M\u1ea1ch cho \u0111\u1ebfn khi <a3_0><b8_0> 1814 <b8_0/><a3_0/> ."}