{"qas": [{"question": "Which empire completed its conquest of the Byzantines at the end of the 15th century?", "id": "5727721add62a815002e9d04", "answers": [{"text": "Ottoman", "answer_start": 35}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did the Battle of Varna take place?", "id": "5727721add62a815002e9d05", "answers": [{"text": "1444", "answer_start": 404}], "is_impossible": false}, {"question": "Which Hungarian ruler was killed at the Battle of Varna?", "id": "5727721add62a815002e9d06", "answers": [{"text": "Vladislaus I", "answer_start": 350}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was appointed regent-governor of the Kingdom of Hungary in 1446?", "id": "5727721add62a815002e9d07", "answers": [{"text": "count John Hunyadi", "answer_start": 470}], "is_impossible": false}, {"question": "Who gave the title of Champion of Christ to John Hyundai?", "id": "5727721add62a815002e9d08", "answers": [{"text": "Pope Pius II", "answer_start": 626}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Ottoman", "answer_start": 35}], "question": "Which empire completed its conquest of the Byzantines at the end of the 14th century?", "id": "5ad02eec77cf76001a686d5e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1444", "answer_start": 404}], "question": "In what year didn't the Battle of Varna take place?", "id": "5ad02eec77cf76001a686d5f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Vladislaus I", "answer_start": 350}], "question": "Which Hungarian ruler was saved at the Battle of Varna?", "id": "5ad02eec77cf76001a686d60", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "count John Hunyadi", "answer_start": 470}], "question": "Who was appointed regent-governor of the Kingdom of Hungary in 1464?", "id": "5ad02eec77cf76001a686d61", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pope Pius II", "answer_start": 626}], "question": "Who gave the title of Champion of Christ to Sean Hyundai?", "id": "5ad02eec77cf76001a686d62", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00e0o cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 15, <a0_0><b5_0> Ottoman <b5_0/><a0_0/> \u0110\u1ebf qu\u1ed1c ti\u1ebfn l\u00ean kh\u1eafp \u0110\u00f4ng Nam Ch\u00e2u \u00c2u, cu\u1ed1i c\u00f9ng chinh ph\u1ee5c \u0110\u1ebf ch\u1ebf Byzantine v\u00e0 m\u1edf r\u1ed9ng quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t c\u00e1c bang Balkan. Hungary l\u00e0 ph\u00e1o \u0111\u00e0i cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a th\u1ebf gi\u1edbi Kit\u00f4 gi\u00e1o La tinh \u1edf ph\u01b0\u01a1ng \u0110\u00f4ng, v\u00e0 \u0111\u00e3 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u \u0111\u1ec3 gi\u1eef cho s\u1ef1 cai tr\u1ecb c\u1ee7a n\u00f3 trong kho\u1ea3ng th\u1eddi gian hai th\u1ebf k\u1ef7. Sau c\u00e1i ch\u1ebft bi th\u1ea3m c\u1ee7a v\u1ecb vua tr\u1ebb <a2_0><b7_0> Vladislaus I <b7_0/><a2_0/> c\u1ee7a Hungary trong Tr\u1eadn Varna <a1_0><b6_0> 1444 <b6_0/><a1_0/> ch\u1ed1ng l\u1ea1i ng\u01b0\u1eddi Ottoman, v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t trong tay c\u1ee7a <a3_0><b8_0> \u0111\u1ebfm John Hunyadi <b8_0/><a3_0/> , tr\u1edf th\u00e0nh th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c nhi\u1ebfp ch\u00ednh c\u1ee7a Hungary (1446\u20131453). Hunyadi \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng nh\u00e2n v\u1eadt qu\u00e2n s\u1ef1 c\u00f3 li\u00ean quan nh\u1ea5t c\u1ee7a th\u1ebf k\u1ef7 15: <a4_0><b9_0> Pope Pius II <b9_0/><a4_0/> trao cho \u00f4ng danh hi\u1ec7u Athleta Christi ho\u1eb7c Nh\u00e0 v\u00f4 \u0111\u1ecbch c\u1ee7a Ch\u00faa Kit\u00f4 v\u00ec l\u00e0 hy v\u1ecdng duy nh\u1ea5t ch\u1ed1ng l\u1ea1i ng\u01b0\u1eddi Ottoman t\u1eeb ti\u1ebfn t\u1edbi Trung \u00c2u v\u00e0 T\u00e2y \u00c2u."}