{"qas": [{"question": "What was the result of the election of two popes at the same time?", "id": "57273c11dd62a815002e99dc", "answers": [{"text": "Papal Schism", "answer_start": 245}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was the Holy See transferred to in 1309?", "id": "57273c11dd62a815002e99dd", "answers": [{"text": "Avignon", "answer_start": 106}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did the Pope return to Rome from Avignon?", "id": "57273c11dd62a815002e99de", "answers": [{"text": "1377", "answer_start": 157}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the time frame of the Papal Schism?", "id": "57273c11dd62a815002e99df", "answers": [{"text": "1378\u20131417", "answer_start": 259}], "is_impossible": false}, {"question": "Who were the supporters of the Avignon Papacy?", "id": "57273c11dd62a815002e99e0", "answers": [{"text": "France, her ally Scotland and the Spanish kingdoms", "answer_start": 326}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Papal Schism", "answer_start": 245}], "question": "What was the result of the election of three popes at the same time?", "id": "5ad0231977cf76001a686b68", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Avignon", "answer_start": 106}], "question": "Where was the Holy See transferred to in 1039?", "id": "5ad0231977cf76001a686b69", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1377", "answer_start": 157}], "question": "In what year didn't the Pope return to Rome from Avignon?", "id": "5ad0231977cf76001a686b6a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1378\u20131417", "answer_start": 259}], "question": "What wasn't the time frame of the Papal Schism?", "id": "5ad0231977cf76001a686b6b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "France, her ally Scotland and the Spanish kingdoms", "answer_start": 326}], "question": "Who were the rejecters of the Avignon Papacy?", "id": "5ad0231977cf76001a686b6c", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "S\u1ef1 th\u1ed1ng tr\u1ecb ng\u00e0y c\u00e0ng t\u0103ng c\u1ee7a v\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n Ph\u00e1p \u0111\u1ed1i v\u1edbi Gi\u00e1o ho\u00e0ng l\u00ean \u0111\u1ebfn \u0111\u1ec9nh \u0111i\u1ec3m trong s\u1ef1 chuy\u1ec3n giao c\u1ee7a T\u00f2a th\u00e1nh \u0111\u1ebfn <a1_0><b6_0> Avignon <b6_0/><a1_0/> n\u0103m 1309. Khi \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng tr\u1edf v\u1ec1 Rome \u1edf <a2_0><b7_0> 1377 <b7_0/><a2_0/> , \u0111i\u1ec1u n\u00e0y d\u1eabn \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c b\u1ea7u c\u1eed c\u00e1c gi\u00e1o ho\u00e0ng kh\u00e1c nhau \u1edf Avignon v\u00e0 Rome, d\u1eabn \u0111\u1ebfn <a0_0><b5_0> Gi\u00e1o ho\u00e0ng Gi\u00e1o ho\u00e0ng <b5_0/><a0_0/> ( <a3_0><b8_0> 1378\u20131417 <b8_0/><a3_0/> ). Schism chia \u00c2u Ch\u00e2u theo c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng ch\u00ednh tr\u1ecb; trong khi <a4_0><b9_0> Ph\u00e1p, \u0111\u1ed3ng minh c\u1ee7a Scotland v\u00e0 c\u00e1c v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c T\u00e2y Ban Nha <b9_0/><a4_0/> \u1ee7ng h\u1ed9 Gi\u00e1o ho\u00e0ng Avignon, k\u1ebb th\u00f9 c\u1ee7a Ph\u00e1p Anh \u0111\u1ee9ng sau Gi\u00e1o ho\u00e0ng \u1edf Rome, c\u00f9ng v\u1edbi B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha, Scandinavia v\u00e0 h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c ho\u00e0ng t\u1eed \u0110\u1ee9c."}