{"qas": [{"question": "An interest in texts from which two ancient civilizations sparked the Italian Renaissance?", "id": "57269018dd62a815002e89be", "answers": [{"text": "Greek and Roman", "answer_start": 139}], "is_impossible": false}, {"question": "Which conflicts brought Europeans into contact with Arabs prior to the 12th century?", "id": "57269018dd62a815002e89bf", "answers": [{"text": "the Crusades", "answer_start": 351}], "is_impossible": false}, {"question": "Which city was captured by the Ottoman Turks, resulting in the fleeing of scholars to Western Europe?", "id": "57269018dd62a815002e89c0", "answers": [{"text": "Constantinople", "answer_start": 443}], "is_impossible": false}, {"question": "Who captured Constantinople?", "id": "57269018dd62a815002e89c1", "answers": [{"text": "Ottoman Turks", "answer_start": 465}], "is_impossible": false}, {"question": "What kind of texts did Byzantine scholars take with them when they fled Constantinople?", "id": "57269018dd62a815002e89c2", "answers": [{"text": "Greek", "answer_start": 399}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Greek and Roman", "answer_start": 139}], "question": "An interest in texts from which two modern civilizations sparked the Italian Renaissance?", "id": "5ad01bc577cf76001a686a3c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Crusades", "answer_start": 351}], "question": "Which conflicts brought Europeans into contact with Arabs prior to the 11th century?", "id": "5ad01bc577cf76001a686a3d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Constantinople", "answer_start": 443}], "question": "Which city was captured by the Ottoman Turks, resulting in the fleeing of scholars to Eastern Europe?", "id": "5ad01bc577cf76001a686a3e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Ottoman Turks", "answer_start": 465}], "question": "Who released Constantinople?", "id": "5ad01bc577cf76001a686a3f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Greek", "answer_start": 399}], "question": "What kind of texts didn't Byzantine scholars take with them when they fled Constantinople?", "id": "5ad01bc577cf76001a686a40", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "B\u1ea5t ch\u1ea5p nh\u1eefng cu\u1ed9c kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng n\u00e0y, th\u1ebf k\u1ef7 14 c\u0169ng l\u00e0 th\u1eddi \u0111i\u1ec3m ti\u1ebfn b\u1ed9 l\u1edbn trong ngh\u1ec7 thu\u1eadt v\u00e0 khoa h\u1ecdc. Sau m\u1ed9t m\u1ed1i quan t\u00e2m m\u1edbi trong c\u1ed5 x\u01b0a <a0_0><b5_0> Hy L\u1ea1p v\u00e0 La M\u00e3 <b5_0/><a0_0/> c\u00e1c v\u0103n b\u1ea3n b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb th\u1eddi Trung C\u1ed5, th\u1eddi Ph\u1ee5c h\u01b0ng \u00dd \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u. S\u1ef1 h\u1ea5p th\u1ee5 c\u00e1c v\u0103n b\u1ea3n ti\u1ebfng Latin \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc th\u1eddi k\u1ef3 Ph\u1ee5c h\u01b0ng c\u1ee7a th\u1ebf k\u1ef7 12 th\u00f4ng qua s\u1ef1 ti\u1ebfp x\u00fac v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi \u1ea2 R\u1eadp trong <a1_0><b6_0> c\u00e1c cu\u1ed9c th\u1eadp t\u1ef1 chinh <b6_0/><a1_0/> , nh\u01b0ng s\u1ef1 s\u1eb5n c\u00f3 c\u1ee7a quan tr\u1ecdng <a4_0><b9_0> ng\u01b0\u1eddi Hy L\u1ea1p <b9_0/><a4_0/> v\u0103n b\u1ea3n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u0103ng t\u1ed1c v\u1edbi vi\u1ec7c ch\u1ee5p <a2_0><b7_0> Constantinople <b7_0/><a2_0/> b\u1eb1ng <a3_0><b8_0> Ottoman Turks <b8_0/><a3_0/> , khi nhi\u1ec1u h\u1ecdc gi\u1ea3 Byzantine ph\u1ea3i t\u00ecm n\u01a1i \u1ea9n n\u00e1u \u1edf ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 \u00dd."}