{"qas": [{"question": "What shattered the unity of the Catholic Church?", "id": "57268c14dd62a815002e891c", "answers": [{"text": "the Western Schism", "answer_start": 585}], "is_impossible": false}, {"question": "What are the series of events that ended centuries of prosperity in Europe, starting around 1300, known as?", "id": "57268c14dd62a815002e891d", "answers": [{"text": "the Crisis of the Late Middle Ages", "answer_start": 652}], "is_impossible": false}, {"question": "In what years was the Great Famine?", "id": "57268c14dd62a815002e891e", "answers": [{"text": "1315\u20131317", "answer_start": 137}], "is_impossible": false}, {"question": "Which two countries experienced peasant uprisings?", "id": "57268c14dd62a815002e891f", "answers": [{"text": "France and England", "answer_start": 308}], "is_impossible": false}, {"question": "What major conflict occurred in Europe during the Crisis of the Late Middle Ages?", "id": "57268c14dd62a815002e8920", "answers": [{"text": "Hundred Years' War", "answer_start": 472}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the Western Schism", "answer_start": 585}], "question": "What saved the unity of the Catholic Church?", "id": "5ad01b7a77cf76001a686a1e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Crisis of the Late Middle Ages", "answer_start": 656}], "question": "What are the series of events that ended centuries of prosperity in Europe, starting around 1400, known as?", "id": "5ad01b7a77cf76001a686a1f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1315\u20131317", "answer_start": 137}], "question": "In what years wasn't the Great Famine?", "id": "5ad01b7a77cf76001a686a20", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "France and England", "answer_start": 308}], "question": "Which two countries never experienced peasant uprisings?", "id": "5ad01b7a77cf76001a686a21", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Hundred Years' War", "answer_start": 472}], "question": "What minor conflict occurred in Europe during the Crisis of the Late Middle Ages?", "id": "5ad01b7a77cf76001a686a22", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Kho\u1ea3ng 1300, h\u00e0ng th\u1ebf k\u1ef7 c\u1ee7a s\u1ef1 th\u1ecbnh v\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng \u1edf ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u00e3 d\u1eebng l\u1ea1i. M\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c n\u1ea1n \u0111\u00f3i v\u00e0 b\u1ec7nh d\u1ecbch, bao g\u1ed3m c\u1ea3 n\u1ea1n \u0111\u00f3i l\u1edbn c\u1ee7a <a2_0><b7_0> 1315\u20131317 <b7_0/><a2_0/> v\u00e0 C\u00e1i Ch\u1ebft \u0110en, l\u00e0m gi\u1ea3m d\u00e2n s\u1ed1 xu\u1ed1ng c\u00f2n kho\u1ea3ng m\u1ed9t n\u1eeda nh\u1eefng g\u00ec tr\u01b0\u1edbc khi x\u1ea3y ra tai h\u1ecda. C\u00f9ng v\u1edbi s\u1ef1 suy gi\u1ea3m \u0111\u1ebfn t\u00ecnh tr\u1ea1ng b\u1ea5t \u1ed5n x\u00e3 h\u1ed9i v\u00e0 chi\u1ebfn tranh \u0111\u1eb7c h\u1eefu. <a3_0><b8_0> Ph\u00e1p v\u00e0 Anh <b8_0/><a3_0/> nh\u1eefng cu\u1ed9c n\u1ed5i d\u1eady n\u00f4ng d\u00e2n nghi\u00eam tr\u1ecdng c\u00f3 kinh nghi\u1ec7m, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Jacquerie v\u00e0 cu\u1ed9c n\u1ed5i d\u1eady c\u1ee7a n\u00f4ng d\u00e2n, c\u0169ng nh\u01b0 h\u01a1n m\u1ed9t th\u1ebf k\u1ef7 xung \u0111\u1ed9t li\u00ean t\u1ee5c trong <a4_0><b9_0> Tr\u0103m n\u0103m chi\u1ebfn tranh <b9_0/><a4_0/> . \u0110\u1ec3 th\u00eam v\u00e0o nhi\u1ec1u v\u1ea5n \u0111\u1ec1 c\u1ee7a th\u1eddi k\u1ef3 n\u00e0y, s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t c\u1ee7a Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o \u0111\u00e3 b\u1ecb tan v\u1ee1 b\u1edfi <a0_0><b5_0> ch\u1ee7 ngh\u0129a ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y <b5_0/><a0_0/> . Nh\u1eefng s\u1ef1 ki\u1ec7n n\u00e0y \u0111\u00f4i khi \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a1_0> c\u00e1c <b6_0> Kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng c\u1ee7a th\u1eddi Trung c\u1ed5 mu\u1ed9n <b6_0/><a1_0/> ."}