{"qas": [{"question": "What was the focus of paintings in Italy?", "id": "572763d9dd62a815002e9bfe", "answers": [{"text": "idealized compositions", "answer_start": 494}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was the focus of paintings on textures and surfaces?", "id": "572763d9dd62a815002e9bff", "answers": [{"text": "the Netherlands", "answer_start": 422}], "is_impossible": false}, {"question": "What painter was an early champion of oil as a medium in painting?", "id": "572763d9dd62a815002e9c00", "answers": [{"text": "Jan van Eyck", "answer_start": 227}], "is_impossible": false}, {"question": "Jan van Eyck's paintings are known for what characteristics?", "id": "572763d9dd62a815002e9c01", "answers": [{"text": "great realism and minute detail", "answer_start": 305}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "idealized compositions", "answer_start": 494}], "question": "What wasn't the focus of paintings in Italy?", "id": "5ad02a2f77cf76001a686c4a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Netherlands", "answer_start": 422}], "question": "Where wasn't the focus of paintings on textures and surfaces?", "id": "5ad02a2f77cf76001a686c4b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Jan van Eyck", "answer_start": 227}], "question": "What painter was a late champion of oil as a medium in painting?", "id": "5ad02a2f77cf76001a686c4c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Jan van Eyck", "answer_start": 227}], "question": "What painter wasn't an early champion of oil as a medium in painting?", "id": "5ad02a2f77cf76001a686c4d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "great realism and minute detail", "answer_start": 305}], "question": "Jan van Eyck's paintings are unknown for what characteristics?", "id": "5ad02a2f77cf76001a686c4e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u00dd t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a th\u1eddi Ph\u1ee5c h\u01b0ng \u00dd ch\u1eadm ch\u1ea1p \u0111\u1ec3 v\u01b0\u1ee3t qua d\u00e3y Alps v\u00e0o B\u1eafc \u00c2u, nh\u01b0ng nh\u1eefng \u0111\u1ed5i m\u1edbi ngh\u1ec7 thu\u1eadt quan tr\u1ecdng c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n \u1edf c\u00e1c n\u01b0\u1edbc th\u1ea5p. M\u1eb7c d\u00f9 kh\u00f4ng - nh\u01b0 \u0111\u00e3 t\u1eebng tin - nh\u00e0 ph\u00e1t minh ra b\u1ee9c tranh s\u01a1n d\u1ea7u, <a2_0><b6_0><b7_0> Jan van Eyck <b7_0/><b6_0/><a2_0/> l\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e0 v\u00f4 \u0111\u1ecbch c\u1ee7a ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n m\u1edbi, v\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng n\u00f3 \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra t\u00e1c ph\u1ea9m <a3_0><b8_0> ch\u1ee7 ngh\u0129a hi\u1ec7n th\u1ef1c v\u00e0 chi ti\u1ebft nh\u1ecf <b8_0/><a3_0/> . Hai n\u1ec1n v\u0103n h\u00f3a \u0111\u00e3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng l\u1eabn nhau v\u00e0 h\u1ecdc h\u1ecfi l\u1eabn nhau, nh\u01b0ng h\u1ed9i h\u1ecda <a1_0><b5_0> H\u00e0 Lan <b5_0/><a1_0/> v\u1eabn t\u1eadp trung h\u01a1n v\u00e0o k\u1ebft c\u1ea5u v\u00e0 b\u1ec1 m\u1eb7t h\u01a1n <a0_0><b4_0> t\u00e1c ph\u1ea9m l\u00fd t\u01b0\u1edfng <b4_0/><a0_0/> c\u1ee7a \u00dd."}