{"qas": [{"question": "Belgrade \u0111\u00e3 r\u01a1i v\u00e0o tay ng\u01b0\u1eddi Ottoman n\u0103m n\u00e0o?", "id": "57272b9d708984140094da97", "answers": [{"text": "1521", "answer_start": 863}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai d\u1eabn \u0111\u1ea7u qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Serbia trong tr\u1eadn Kosovo?", "id": "57272b9d708984140094da98", "answers": [{"text": "Lazar Hrebljevanovic", "answer_start": 310}], "is_impossible": false}, {"question": "Tr\u1eadn Kosovo n\u0103m n\u00e0o?", "id": "57272b9d708984140094da99", "answers": [{"text": "1389", "answer_start": 387}], "is_impossible": false}, {"question": "S\u1ef1 ki\u1ec7n n\u00e0o \u0111\u00e3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn chi\u1ebfn th\u1eafng c\u1ee7a Serbia tr\u00ean Bulgaria v\u00e0o n\u0103m 1330?", "id": "57272b9d708984140094da9a", "answers": [{"text": "Battle of Velbazhd", "answer_start": 147}], "is_impossible": false}, {"question": "Qu\u1ed1c gia n\u00e0o \u0111\u00e3 b\u1ecb Ottoman chinh ph\u1ee5c n\u0103m 1479?", "id": "57272b9d708984140094da9b", "answers": [{"text": "Albania", "answer_start": 669}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1521", "answer_start": 863}], "question": "Trong nh\u1eefng n\u0103m kh\u00f4ng Belgrade r\u01a1i v\u00e0o Ottoman?", "id": "5ad01fbd77cf76001a686ad2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Lazar Hrebljevanovic", "answer_start": 310}], "question": "Ai kh\u00f4ng bao gi\u1edd l\u00e3nh \u0111\u1ea1o qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Serbia trong tr\u1eadn Kosovo?", "id": "5ad01fbd77cf76001a686ad3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1389", "answer_start": 387}], "question": "Trong n\u0103m n\u00e0o kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 Tr\u1eadn Kosovo?", "id": "5ad01fbd77cf76001a686ad4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Battle of Velbazhd", "answer_start": 147}], "question": "S\u1ef1 ki\u1ec7n n\u00e0o \u0111\u00e3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn chi\u1ebfn th\u1eafng c\u1ee7a Serbia tr\u00ean Bulgaria n\u0103m 1303?", "id": "5ad01fbd77cf76001a686ad5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Albania", "answer_start": 669}], "question": "Qu\u1ed1c gia n\u00e0o kh\u00f4ng b\u1ecb Ottoman chinh ph\u1ee5c n\u0103m 1479?", "id": "5ad01fbd77cf76001a686ad6", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u0110\u1ebf ch\u1ebf Bulgaria \u0111\u00e3 b\u1ecb suy gi\u1ea3m v\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 14, v\u00e0 s\u1ef1 t\u0103ng l\u00ean c\u1ee7a Serbia \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh d\u1ea5u b\u1eb1ng chi\u1ebfn th\u1eafng c\u1ee7a Serbia \u0111\u1ed1i v\u1edbi Bulgaria trong <a3_0><b8_0> Tr\u1eadn Velbazhd <b8_0/><a3_0/> v\u00e0o n\u0103m 1330. V\u00e0o n\u0103m 1346, vua Serbia Stefan Du\u0161an \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u00ean b\u1ed1 l\u00e0 ho\u00e0ng \u0111\u1ebf. Tuy nhi\u00ean, s\u1ef1 th\u1ed1ng tr\u1ecb c\u1ee7a Serbia c\u00f2n ng\u1eafn ng\u1ee7i; qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Serbia do <a1_0><b6_0> Lazar Hrebljevanovic <b6_0/><a1_0/> \u0111\u00e3 b\u1ecb qu\u00e2n Ottoman \u0111\u00e1nh b\u1ea1i trong Tr\u1eadn Kosovo <a2_0><b7_0> 1389 <b7_0/><a2_0/> , n\u01a1i m\u00e0 ph\u1ea7n l\u1edbn gi\u1edbi qu\u00fd t\u1ed9c Serbia b\u1ecb gi\u1ebft v\u00e0 mi\u1ec1n nam n\u01b0\u1edbc n\u00e0y b\u1ecb chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng d\u01b0\u1edbi quy\u1ec1n Ottoman, ph\u1ea7n l\u1edbn mi\u1ec1n nam Bulgaria \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh l\u00e3nh th\u1ed5 Ottoman v\u00e0o n\u0103m 1371. T\u00e0n t\u00edch ph\u00eda b\u1eafc c\u1ee7a Bulgaria cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 b\u1ecb chinh ph\u1ee5c v\u00e0o n\u0103m 1396, Serbia r\u01a1i v\u00e0o n\u0103m 1459, Bosnia n\u0103m 1463 v\u00e0 <a4_0><b9_0> Albania <b9_0/><a4_0/> cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea5p d\u01b0\u1edbi n\u0103m 1479 ch\u1ec9 v\u00e0i n\u0103m sau c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a Skanderbeg. Belgrade, m\u1ed9t t\u00ean mi\u1ec1n Hungary v\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3, l\u00e0 th\u00e0nh ph\u1ed1 Balkan l\u1edbn cu\u1ed1i c\u00f9ng n\u1eb1m d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 cai tr\u1ecb c\u1ee7a Ottoman, trong <a0_0><b5_0> 1521 <b5_0/><a0_0/> . V\u00e0o cu\u1ed1i th\u1eddi k\u1ef3 Trung c\u1ed5, to\u00e0n b\u1ed9 b\u00e1n \u0111\u1ea3o Balkan \u0111\u00e3 b\u1ecb s\u00e1p nh\u1eadp, ho\u1eb7c tr\u1edf th\u00e0nh ch\u01b0 h\u1ea7u c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Ottoman."}