{"qas": [{"question": "What geopolitical entity emerged from the Late Middle Ages?", "id": "5726a296708984140094cc89", "answers": [{"text": "the nation state", "answer_start": 753}], "is_impossible": false}, {"question": "Which mountain range is seen as a dividing line when considering conditions during the Middle Ages?", "id": "5726a296708984140094cc8a", "answers": [{"text": "the Alps", "answer_start": 203}], "is_impossible": false}, {"question": "The Renaissance is generally used to describe developments in what areas of life in the Middle Ages?", "id": "5726a296708984140094cc8b", "answers": [{"text": "intellectual, cultural, or artistic", "answer_start": 366}], "is_impossible": false}, {"question": "Which centuries are considered to be part of the Late Middle Ages?", "id": "5726a296708984140094cc8c", "answers": [{"text": "early 14th century up until \u2013 and sometimes including \u2013 the 16th century", "answer_start": 508}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the general effect of the Late Middle Ages on religion?", "id": "5726a296708984140094cc8d", "answers": [{"text": "the end of western religious unity", "answer_start": 686}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the nation state", "answer_start": 753}], "question": "What geopolitical entity faded from the Late Middle Ages?", "id": "5ad01e0677cf76001a686a92", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Alps", "answer_start": 203}], "question": "Which mountain range isn't seen as a dividing line when considering conditions during the Middle Ages?", "id": "5ad01e0677cf76001a686a93", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "intellectual, cultural, or artistic", "answer_start": 366}], "question": "The Renaissance is never used to describe developments in what areas of life in the Middle Ages?", "id": "5ad01e0677cf76001a686a94", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "early 14th century up until \u2013 and sometimes including \u2013 the 16th century", "answer_start": 508}], "question": "Which centuries are considered not to be part of the Late Middle Ages?", "id": "5ad01e0677cf76001a686a95", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the end of western religious unity", "answer_start": 686}], "question": "What was the general effect of the Late Middle Ages on science?", "id": "5ad01e0677cf76001a686a96", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "L\u1ecbch s\u1eed hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i trong giai \u0111o\u1ea1n n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng thu\u1eadn gi\u1eefa hai th\u00e1i c\u1ef1c c\u1ee7a s\u1ef1 \u0111\u1ed5i m\u1edbi v\u00e0 kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng. Hi\u1ec7n t\u1ea1i, (n\u00f3i chung) \u0111\u00e3 th\u1eeba nh\u1eadn r\u1eb1ng c\u00e1c \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u1edf ph\u00eda b\u1eafc v\u00e0 ph\u00eda nam kh\u00e1c nhau r\u1ea5t l\u1edbn <a1_0><b6_0> d\u00e3y Alps <b6_0/><a1_0/> v\u00e0 &quot;H\u1eadu Trung C\u1ed5&quot; th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00e1nh ho\u00e0n to\u00e0n trong l\u1ecbch s\u1eed \u00dd. Thu\u1eadt ng\u1eef &quot;Ph\u1ee5c h\u01b0ng&quot; v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 h\u1eefu \u00edch \u0111\u1ec3 m\u00f4 t\u1ea3 m\u1ed9t s\u1ed1 <a2_0><b7_0> tr\u00ed tu\u1ec7, v\u0103n h\u00f3a ho\u1eb7c ngh\u1ec7 thu\u1eadt <b7_0/><a2_0/> ph\u00e1t tri\u1ec3n, nh\u01b0ng kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 t\u00ednh n\u0103ng x\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a to\u00e0n b\u1ed9 th\u1eddi \u0111\u1ea1i l\u1ecbch s\u1eed ch\u00e2u \u00c2u. Kho\u1ea3ng th\u1eddi gian t\u1eeb <a3_0><b8_0> \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 14 cho \u0111\u1ebfn - v\u00e0 \u0111\u00f4i khi bao g\u1ed3m - th\u1ebf k\u1ef7 16 <b8_0/><a3_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng b\u1edfi c\u00e1c xu h\u01b0\u1edbng kh\u00e1c: suy gi\u1ea3m nh\u00e2n kh\u1ea9u h\u1ecdc v\u00e0 kinh t\u1ebf theo sau l\u00e0 ph\u1ee5c h\u1ed3i, <a4_0><b9_0> s\u1ef1 k\u1ebft th\u00fac c\u1ee7a s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t t\u00f4n gi\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y <b9_0/><a4_0/> v\u00e0 s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n ti\u1ebfp theo c\u1ee7a <a0_0><b5_0> qu\u1ed1c gia <b5_0/><a0_0/> v\u00e0 vi\u1ec7c m\u1edf r\u1ed9ng \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a ch\u00e2u \u00c2u l\u00ean ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a th\u1ebf gi\u1edbi."}