{"qas": [{"question": "Which Franciscan monk motivated the peasants to fight against Muslims at the Siege of Belgrade?", "id": "57277421708984140094ddf7", "answers": [{"text": "Saint John of Capistrano", "answer_start": 238}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was the Siege of Belgrade fought?", "id": "57277421708984140094ddf8", "answers": [{"text": "1456", "answer_start": 50}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did the Hungarian nobility elect as King of Hungary?", "id": "57277421708984140094ddf9", "answers": [{"text": "Matthias", "answer_start": 568}], "is_impossible": false}, {"question": "Which country did Saint Francis of Capistrano come from?", "id": "57277421708984140094ddfa", "answers": [{"text": "Italy", "answer_start": 278}], "is_impossible": false}, {"question": "When John Hunyadi died, which province was left in chaos?", "id": "57277421708984140094ddfb", "answers": [{"text": "Pannonia", "answer_start": 467}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Saint John of Capistrano", "answer_start": 238}], "question": "Which Franciscan monk motivated the peasants to fight for Muslims at the Siege of Belgrade?", "id": "5ad02f5777cf76001a686d7a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1456", "answer_start": 50}], "question": "In what year wasn't the Siege of Belgrade fought?", "id": "5ad02f5777cf76001a686d7b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Matthias", "answer_start": 568}], "question": "Who didn't the Hungarian nobility elect as King of Hungary?", "id": "5ad02f5777cf76001a686d7c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Italy", "answer_start": 278}], "question": "Which country didn't Saint Francis of Capistrano come from?", "id": "5ad02f5777cf76001a686d7d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pannonia", "answer_start": 467}], "question": "When John Hunyadi died, which province was left in peace?", "id": "5ad02f5777cf76001a686d7e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Hunyadi \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng trong cu\u1ed9c bao v\u00e2y Belgrade \u1edf <a1_0><b6_0> 1456 <b6_0/><a1_0/> ch\u1ed1ng l\u1ea1i ng\u01b0\u1eddi Ottoman, chi\u1ebfn th\u1eafng l\u1edbn nh\u1ea5t ch\u1ed1ng l\u1ea1i \u0111\u1ebf ch\u1ebf \u0111\u00f3 trong nhi\u1ec1u th\u1eadp ni\u00ean. Tr\u1eadn chi\u1ebfn n\u00e0y \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t cu\u1ed9c Th\u1eadp t\u1ef1 chinh th\u1ef1c s\u1ef1 ch\u1ed1ng l\u1ea1i ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o, v\u00ec n\u00f4ng d\u00e2n \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00fac \u0111\u1ea9y b\u1edfi nh\u00e0 s\u01b0 Phanxic\u00f4 <a0_0><b5_0> Saint John of Capistrano <b5_0/><a0_0/> , \u0111\u1ebfn t\u1eeb \u0111\u00e2u <a3_0><b8_0> N\u01b0\u1edbc \u00fd <b8_0/><a3_0/> d\u1ef1 \u0111o\u00e1n Holy War. Hi\u1ec7u \u1ee9ng m\u00e0 n\u00f3 t\u1ea1o ra trong th\u1eddi gian \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng y\u1ebfu t\u1ed1 ch\u00ednh gi\u00fap \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c chi\u1ebfn th\u1eafng. Tuy nhi\u00ean c\u00e1i ch\u1ebft s\u1edbm c\u1ee7a Ch\u00faa Hungary c\u00f2n l\u1ea1i <a4_0><b9_0> Pannonia <b9_0/><a4_0/> t\u1ef1 v\u1ec7 v\u00e0 h\u1ed7n lo\u1ea1n. Trong m\u1ed9t s\u1ef1 ki\u1ec7n c\u1ef1c k\u1ef3 b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng cho th\u1eddi Trung C\u1ed5, con trai c\u1ee7a Hunyadi, <a2_0><b7_0> Matthias <b7_0/><a2_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m Vua c\u1ee7a Hungary b\u1edfi gi\u1edbi qu\u00fd t\u1ed9c. L\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean, m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a m\u1ed9t gia \u0111\u00ecnh qu\u00fd t\u1ed9c (v\u00e0 kh\u00f4ng ph\u1ea3i t\u1eeb m\u1ed9t gia \u0111\u00ecnh ho\u00e0ng gia) \u0111\u01b0\u1ee3c trao v\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n."}