{"qas": [{"question": "What city was the seat of the papacy for most of the 14th century?", "id": "57272dbd708984140094daa9", "answers": [{"text": "Avignon", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did the papacy return to Rome?", "id": "57272dbd708984140094daaa", "answers": [{"text": "1378", "answer_start": 93}], "is_impossible": false}, {"question": "What 14th century conflict resulted in the division of southern Italy into two kingdoms?", "id": "57272dbd708984140094daab", "answers": [{"text": "The War of the Sicilian Vespers", "answer_start": 540}], "is_impossible": false}, {"question": "What were the names of the two kingdoms into which southern Italy was divided?", "id": "57272dbd708984140094daac", "answers": [{"text": "Aragon Kingdom of Sicily and an Anjou Kingdom of Naples", "answer_start": 633}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year were the two southern Italian kingdoms re-united?", "id": "57272dbd708984140094daad", "answers": [{"text": "1442", "answer_start": 693}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Avignon", "answer_start": 0}], "question": "What city was the seat of the papacy for most of the 13th century?", "id": "5ad0200577cf76001a686adc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1378", "answer_start": 93}], "question": "In what year didn't the papacy return to Rome?", "id": "5ad0200577cf76001a686add", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The War of the Sicilian Vespers", "answer_start": 540}], "question": "What 13th century conflict resulted in the division of southern Italy into two kingdoms?", "id": "5ad0200577cf76001a686ade", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Aragon Kingdom of Sicily and an Anjou Kingdom of Naples", "answer_start": 633}], "question": "What were the names of the two kingdoms into which northern Italy was divided?", "id": "5ad0200577cf76001a686adf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1442", "answer_start": 693}], "question": "In what year were the two southern Italian kingdoms separated?", "id": "5ad0200577cf76001a686ae0", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0> Avignon <b5_0/><a0_0/> l\u00e0 v\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng t\u1eeb n\u0103m 1309 \u0111\u1ebfn n\u0103m 1376. V\u1edbi s\u1ef1 tr\u1edf l\u1ea1i c\u1ee7a \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng \u0111\u1ebfn Rome trong <a1_0><b6_0> 1378 <b6_0/><a1_0/> , Nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc Papal \u0111\u00e3 ph\u00e1t tri\u1ec3n th\u00e0nh m\u1ed9t c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c th\u1ebf t\u1ee5c l\u1edbn, l\u00ean \u0111\u1ebfn \u0111\u1ec9nh \u0111i\u1ec3m trong gi\u00e1o ho\u00e0ng tham nh\u0169ng v\u1ec1 m\u1eb7t \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u1ee7a Alexander VI. Florence tr\u1edf n\u00ean n\u1ed5i ti\u1ebfng trong s\u1ed1 c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u1ee7a \u00dd th\u00f4ng qua kinh doanh t\u00e0i ch\u00ednh, v\u00e0 gia \u0111\u00ecnh Medici th\u1ed1ng tr\u1ecb \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi qu\u1ea3ng b\u00e1 quan tr\u1ecdng c\u1ee7a th\u1eddi Ph\u1ee5c h\u01b0ng th\u00f4ng qua s\u1ef1 b\u1ea3o tr\u1ee3 c\u1ee7a h\u1ecd v\u1ec1 ngh\u1ec7 thu\u1eadt. C\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 kh\u00e1c \u1edf mi\u1ec1n b\u1eafc Italy c\u0169ng m\u1edf r\u1ed9ng l\u00e3nh th\u1ed5 c\u1ee7a h\u1ecd v\u00e0 c\u1ee7ng c\u1ed1 quy\u1ec1n l\u1ef1c c\u1ee7a h\u1ecd, ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 Milan v\u00e0 Venice. <a2_0><b7_0> Cu\u1ed9c chi\u1ebfn c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Vespers Sicilian <b7_0/><a2_0/> v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 14 \u0111\u00e3 chia mi\u1ec1n nam n\u01b0\u1edbc \u00dd th\u00e0nh <a3_0><b8_0> Aragon V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Sicily v\u00e0 V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anjou c\u1ee7a Naples <b8_0/><a3_0/> . Trong <a4_0><b9_0> 1442 <b9_0/><a4_0/> , hai v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ed1ng nh\u1ea5t m\u1ed9t c\u00e1ch hi\u1ec7u qu\u1ea3 d\u01b0\u1edbi quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t c\u1ee7a Aragon."}