{"qas": [{"question": "What methods, applied to the study of history, led to the perception of the Middle Ages as a time of recession and crisis?", "id": "57269fea708984140094cc1b", "answers": [{"text": "economic and demographic", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Which author popularized a pessimistic view of the Late Middle Ages in his 1919 book?", "id": "57269fea708984140094cc1c", "answers": [{"text": "Johan Huizinga", "answer_start": 326}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the title of Huizinga's 1919 book on the Middle Ages?", "id": "57269fea708984140094cc1d", "answers": [{"text": "The Autumn of the Middle Ages", "answer_start": 449}], "is_impossible": false}, {"question": "Which countries were the focus of Huizinga's research?", "id": "57269fea708984140094cc1e", "answers": [{"text": "France and the Low Countries", "answer_start": 526}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the nationality of historian Henri Pirenne?", "id": "57269fea708984140094cc1f", "answers": [{"text": "Belgian", "answer_start": 166}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "economic and demographic", "answer_start": 3}], "question": "What methods, applied to the study of chemistry, led to the perception of the Middle Ages as a time of recession and crisis?", "id": "5ad01d8477cf76001a686a88", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Johan Huizinga", "answer_start": 326}], "question": "Which author popularized a pessimistic view of the Late Middle Ages in his 1991 book?", "id": "5ad01d8477cf76001a686a89", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The Autumn of the Middle Ages", "answer_start": 449}], "question": "What was the title of Huizinga's 1819 book on the Middle Ages?", "id": "5ad01d8477cf76001a686a8a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "France and the Low Countries", "answer_start": 526}], "question": "Which countries weren't the focus of Huizinga's research?", "id": "5ad01d8477cf76001a686a8b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Belgian", "answer_start": 166}], "question": "What wasn't the nationality of historian Henri Pirenne?", "id": "5ad01d8477cf76001a686a8c", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Nh\u01b0 <a0_0><b5_0> kinh t\u1ebf v\u00e0 nh\u00e2n kh\u1ea9u h\u1ecdc <b5_0/><a0_0/> c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng cho nghi\u00ean c\u1ee9u l\u1ecbch s\u1eed, xu h\u01b0\u1edbng ng\u00e0y c\u00e0ng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 th\u1eddi k\u1ef3 cu\u1ed1i c\u1ee7a th\u1eddi Trung C\u1ed5 nh\u01b0 m\u1ed9t giai \u0111o\u1ea1n suy tho\u00e1i v\u00e0 kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng. <a4_0><b9_0> Ng\u01b0\u1eddi B\u1ec9 <b9_0/><a4_0/> nh\u00e0 s\u1eed h\u1ecdc Henri Pirenne ti\u1ebfp t\u1ee5c ph\u00e2n chia th\u1eddi k\u1ef3 \u0111\u1ea7u, cao v\u00e0 cu\u1ed1i th\u1eddi Trung c\u1ed5 trong nh\u1eefng n\u0103m xung quanh Th\u1ebf chi\u1ebfn I. Tuy nhi\u00ean, \u0111\u00f3 l\u00e0 \u0111\u1ed3ng nghi\u1ec7p ng\u01b0\u1eddi H\u00e0 Lan c\u1ee7a \u00f4ng, <a1_0><b6_0> Johan Huizinga <b6_0/><a1_0/> , ng\u01b0\u1eddi ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m ch\u00ednh v\u1ec1 vi\u1ec7c ph\u1ed5 bi\u1ebfn c\u00e1i nh\u00ecn bi quan v\u1ec1 th\u1eddi Trung C\u1ed5, v\u1edbi cu\u1ed1n s\u00e1ch c\u1ee7a \u00f4ng <a2_0><b7_0> M\u00f9a thu c\u1ee7a th\u1eddi Trung C\u1ed5 <b7_0/><a2_0/> (1919). \u0110\u1ec3 Huizinga, nghi\u00ean c\u1ee9u c\u1ee7a h\u1ecd t\u1eadp trung v\u00e0o <a3_0><b8_0> Ph\u00e1p v\u00e0 c\u00e1c n\u01b0\u1edbc th\u1ea5p <b8_0/><a3_0/> thay v\u00ec Italy, tuy\u1ec7t v\u1ecdng v\u00e0 suy s\u1ee5p l\u00e0 nh\u1eefng ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 ch\u00ednh, kh\u00f4ng t\u00e1i sinh."}