{"qas": [{"question": "Who coined the Axial Age?", "id": "56de99cfcffd8e1900b4ba26", "answers": [{"text": "Karl Jaspers", "answer_start": 114}], "is_impossible": false}, {"question": "In what part of the world did materialism develop during the Axial Age?", "id": "56de99cfcffd8e1900b4ba27", "answers": [{"text": "Eurasia", "answer_start": 94}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Karl Jaspers", "answer_start": 114}], "question": "Who coined the non-Axial Age?", "id": "5acd0e5407355d001abf329a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Eurasia", "answer_start": 94}], "question": "In what part of the world did materialism develop during the non-Axial Age?", "id": "5acd0e5407355d001abf329b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "approximately 800", "answer_start": 149}], "question": "When was Karl Jaspers born? ", "id": "5acd0e5407355d001abf329c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "200 BC", "answer_start": 170}], "question": "When did Karl Jaspers die?", "id": "5acd0e5407355d001abf329d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Materialism", "answer_start": 0}], "question": "What did not develop in Eurasia?", "id": "5acd0e5407355d001abf329e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b6_0> Ch\u1ee7 ngh\u0129a v\u1eadt ch\u1ea5t <b6_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n, c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ed9c l\u1eadp, \u1edf m\u1ed9t s\u1ed1 khu v\u1ef1c \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00e1ch bi\u1ec7t v\u1ec1 m\u1eb7t \u0111\u1ecba l\u00fd <a1_0><b3_0> \u00c2u \u00c1 <b3_0/><a1_0/> trong nh\u1eefng g\u00ec <a0_0><b2_0> Karl Jaspers <b2_0/><a0_0/> g\u1ecdi l\u00e0 tu\u1ed5i Axial ( <b4_0> kho\u1ea3ng 800 <b4_0/> \u0111\u1ebfn <b5_0> 200 TCN <b5_0/> )."}