{"qas": [{"question": "Artifacts from which era suggest that the moon was used to reckon time around 6,000 years ago?", "id": "5727fb093acd2414000df15b", "answers": [{"text": "the Paleolithic", "answer_start": 15}], "is_impossible": false}, {"question": "Which calendars were among the first to appear?", "id": "5727fb093acd2414000df15c", "answers": [{"text": "Lunar calendars", "answer_start": 106}], "is_impossible": false}, {"question": "How long were the original lunar calendars?", "id": "5727fb093acd2414000df15d", "answers": [{"text": "either 12 or 13 lunar months (either 354 or 384 days)", "answer_start": 154}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did some of the other early forms of calendars originate?", "id": "5727fb093acd2414000df15e", "answers": [{"text": "Mesoamerica", "answer_start": 715}], "is_impossible": false}, {"question": "How many months were in a year in the original Mayan calendars?", "id": "5727fb093acd2414000df15f", "answers": [{"text": "18", "answer_start": 836}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the Paleolithic", "answer_start": 15}], "question": "During what time period did the Mesoamerican age appear?", "id": "5a7df27070df9f001a87534b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "6,000 years ago", "answer_start": 89}], "question": "When did the Mayan civilization first appear?", "id": "5a7df27070df9f001a87534c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "either 354 or 384 days", "answer_start": 184}], "question": "How many days did it take to date artifacts from the Paleolithic?", "id": "5a7df27070df9f001a87534d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "twelve", "answer_start": 543}], "question": "How many artifacts were found that connected the moon to Mayan culture?", "id": "5a7df27070df9f001a87534e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Mesoamerica", "answer_start": 715}], "question": "What culture was the first create artifacts that were found?", "id": "5a7df27070df9f001a87534f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Paleolithic", "answer_start": 15}], "question": "Artifacts from which era suggest that the moon was used to reckon time around 12 years ago?", "id": "5a80df868f0597001ac001d9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Lunar calendars", "answer_start": 106}], "question": "Which calendars were among the last to appear?", "id": "5a80df868f0597001ac001da", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "12 or 13 lunar months (either 354 or 384 days", "answer_start": 161}], "question": "How long were the original lunisolar calendars?", "id": "5a80df868f0597001ac001db", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Mesoamerica", "answer_start": 715}], "question": "Where did some of the other early forms of months originate?", "id": "5a80df868f0597001ac001dc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "18", "answer_start": 836}], "question": "How many seasons were in a year in the original Mayan calendars?", "id": "5a80df868f0597001ac001dd", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Hi\u1ec7n v\u1eadt t\u1eeb <a0_0><b5_0><b10_0> vi\u00ean \u0111\u00e1 c\u1ed5 \u0111\u1ea1i <b10_0/><b5_0/><a0_0/> g\u1ee3i \u00fd r\u1eb1ng m\u1eb7t tr\u0103ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 t\u00ednh th\u1eddi gian s\u1edbm nh\u1ea5t l\u00e0 <b6_0> 6.000 n\u0103m tr\u01b0\u1edbc <b6_0/> . <a1_0><b11_0> L\u1ecbch \u00e2m l\u1ecbch <b11_0/><a1_0/> n\u1eb1m trong s\u1ed1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ea7u ti\u00ean xu\u1ea5t hi\u1ec7n, <a2_0> ho\u1eb7c <b12_0> 12 ho\u1eb7c 13 th\u00e1ng \u00e2m l\u1ecbch ( <b7_0> 354 ho\u1eb7c 384 ng\u00e0y <b12_0/><b7_0/> ) <a2_0/> . N\u1ebfu kh\u00f4ng c\u00f3 s\u1ef1 xen k\u1ebd \u0111\u1ec3 th\u00eam ng\u00e0y ho\u1eb7c th\u00e1ng v\u00e0o m\u1ed9t s\u1ed1 n\u0103m, m\u00f9a tr\u00f4i nhanh ch\u00f3ng trong m\u1ed9t l\u1ecbch ch\u1ec9 d\u1ef1a v\u00e0o m\u01b0\u1eddi hai th\u00e1ng \u00e2m l\u1ecbch. Lunisolar l\u1ecbch c\u00f3 m\u1ed9t th\u00e1ng m\u01b0\u1eddi ba th\u00eam v\u00e0o m\u1ed9t s\u1ed1 n\u0103m \u0111\u1ec3 b\u00f9 \u0111\u1eafp cho s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t gi\u1eefa m\u1ed9t n\u0103m (b\u00e2y gi\u1edd \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft l\u00e0 kho\u1ea3ng 365,24 ng\u00e0y) v\u00e0 m\u1ed9t n\u0103m ch\u1ec9 m\u01b0\u1eddi hai th\u00e1ng \u00e2m l\u1ecbch. Nh\u1eefng con s\u1ed1 <b8_0> m\u01b0\u1eddi hai <b8_0/> v\u00e0 m\u01b0\u1eddi ba \u0111\u1ebfn n\u1ed5i b\u1eadt trong nhi\u1ec1u n\u1ec1n v\u0103n h\u00f3a, \u00edt nh\u1ea5t m\u1ed9t ph\u1ea7n l\u00e0 do m\u1ed1i quan h\u1ec7 n\u00e0y t\u1eeb v\u00e0i th\u00e1ng \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u n\u0103m. C\u00e1c h\u00ecnh th\u1ee9c l\u1ecbch s\u1edbm kh\u00e1c c\u00f3 ngu\u1ed3n g\u1ed1c t\u1eeb <a3_0><b9_0><b13_0> Mesoamerica <b13_0/><b9_0/><a3_0/> , \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 trong n\u1ec1n v\u0103n minh Maya c\u1ed5 \u0111\u1ea1i. Nh\u1eefng l\u1ecbch n\u00e0y d\u1ef1a tr\u00ean t\u00f4n gi\u00e1o v\u00e0 thi\u00ean v\u0103n, v\u1edbi <a4_0><b14_0> 18 <b14_0/><a4_0/> th\u00e1ng trong m\u1ed9t n\u0103m v\u00e0 20 ng\u00e0y trong m\u1ed9t th\u00e1ng."}