{"qas": [{"question": "According to one of the main viewpoints of time, time is part of the fundamental structure of what?", "id": "5727f4402ca10214002d9a2c", "answers": [{"text": "the universe", "answer_start": 133}], "is_impossible": false}, {"question": "The realist view of time is sometimes referred to as what?", "id": "5727f4402ca10214002d9a2d", "answers": [{"text": "Newtonian time", "answer_start": 307}], "is_impossible": false}, {"question": "What does the opposing view of time believe time is a part of?", "id": "5727f4402ca10214002d9a2e", "answers": [{"text": "a fundamental intellectual structure", "answer_start": 499}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "many prominent philosophers", "answer_start": 42}], "question": "Who is divided about the structure of the universe?", "id": "5a7de63b70df9f001a8752cd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "in sequence", "answer_start": 203}], "question": "In what order did Gottfried Leibniz believe events occur?", "id": "5a7de63b70df9f001a8752ce", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Newtonian time", "answer_start": 307}], "question": "What kind of time did Gottfried Leibniz believe in, as a supporter of Sir Isaac Newton?", "id": "5a7de63b70df9f001a8752cf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "realist", "answer_start": 252}], "question": "How was Immanuel Kant described, since he also believed in Newtonian time?", "id": "5a7de63b70df9f001a8752d0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "travel", "answer_start": 790}], "question": "What did Sir Issac Newton believe that you could not do in time?", "id": "5a7de63b70df9f001a8752d1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the universe", "answer_start": 133}], "question": "According to one of the main viewpoints of time, time is part of the view of what?", "id": "5a80d1818f0597001ac001b1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Newtonian time", "answer_start": 307}], "question": "What is the realest view of time sometimes known as?", "id": "5a80d1818f0597001ac001b2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a fundamental intellectual structure", "answer_start": 499}], "question": "What does the opposing view of time believe the universe is a part of?", "id": "5a80d1818f0597001ac001b3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Sir Isaac Newton", "answer_start": 216}], "question": "Who subscribed to the opposing view?", "id": "5a80d1818f0597001ac001b4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Gottfried Leibniz and Immanuel Kant", "answer_start": 656}], "question": "Who believe time is neither a structure or a view?", "id": "5a80d1818f0597001ac001b5", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Hai quan \u0111i\u1ec3m t\u01b0\u01a1ng ph\u1ea3n v\u1ec1 th\u1eddi gian chia <b3_0> nhi\u1ec1u nh\u00e0 tri\u1ebft h\u1ecdc n\u1ed5i b\u1eadt <b3_0/> . M\u1ed9t l\u1ea7n xem l\u00e0 th\u1eddi gian \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a c\u1ea5u tr\u00fac c\u01a1 b\u1ea3n c\u1ee7a <a0_0><b8_0> v\u0169 tr\u1ee5 <b8_0/><a0_0/> \u2014M\u1ed9t chi\u1ec1u kh\u00f4ng ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\u00e0o c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n, trong \u0111\u00f3 s\u1ef1 ki\u1ec7n x\u1ea3y ra <b4_0> theo th\u1ee9 t\u1ef1 <b4_0/> . <b11_0> Sir Isaac Newton <b11_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u0103ng k\u00fd v\u1edbi \u0111i\u1ec1u n\u00e0y <b6_0> hi\u1ec7n th\u1ef1c <b6_0/> xem, v\u00e0 do \u0111\u00f3 n\u00f3 \u0111\u00f4i khi \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a1_0><b5_0><b9_0> Th\u1eddi gian Newton <b9_0/><b5_0/><a1_0/> . Quan \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ed1i l\u1eadp l\u00e0 th\u1eddi gian kh\u00f4ng \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn b\u1ea5t k\u1ef3 lo\u1ea1i &quot;container&quot; n\u00e0o m\u00e0 c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n v\u00e0 \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng &quot;di chuy\u1ec3n&quot;, c\u0169ng nh\u01b0 \u0111\u1ed1i v\u1edbi b\u1ea5t k\u1ef3 th\u1ef1c th\u1ec3 n\u00e0o &quot;ch\u1ea3y&quot;, nh\u01b0ng thay v\u00e0o \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a <a2_0><b10_0> m\u1ed9t c\u1ea5u tr\u00fac tr\u00ed tu\u1ec7 c\u01a1 b\u1ea3n <b10_0/><a2_0/> (c\u00f9ng v\u1edbi kh\u00f4ng gian v\u00e0 s\u1ed1) trong \u0111\u00f3 con ng\u01b0\u1eddi tr\u00ecnh t\u1ef1 v\u00e0 so s\u00e1nh c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n. Quan \u0111i\u1ec3m th\u1ee9 hai n\u00e0y, theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng <b12_0> Gottfried Leibniz v\u00e0 Immanuel Kant <b12_0/> , gi\u1eef th\u1eddi gian \u0111\u00f3 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t s\u1ef1 ki\u1ec7n hay m\u1ed9t th\u1ee9 g\u00ec \u0111\u00f3, v\u00e0 do \u0111\u00f3 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 ch\u00ednh n\u00f3 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111o l\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c ho\u1eb7c c\u0169ng kh\u00f4ng th\u1ec3 <b7_0> du l\u1ecbch <b7_0/> d\u1eabn \u0111\u1ea7u."}