{"qas": [{"question": "Who followed Tony Blair as Prime Minister?", "id": "5726b361708984140094ce27", "answers": [{"text": "Gordon Brown", "answer_start": 68}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the Conservative leader that The Sun often supported?", "id": "5726b361708984140094ce28", "answers": [{"text": "David Cameron", "answer_start": 230}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the name of the company that operates The Sun?", "id": "5726b361708984140094ce29", "answers": [{"text": "News Corporation", "answer_start": 294}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the House of Lords Select Committee on Communications investigating in 2007?", "id": "5726b361708984140094ce2a", "answers": [{"text": "media ownership and the news", "answer_start": 423}], "is_impossible": false}, {"question": "On which issues did Murdoch claim he exerted editorial control?", "id": "5726b361708984140094ce2b", "answers": [{"text": "which political party to back in a general election or which policy to adopt on Europe", "answer_start": 568}], "is_impossible": false}], "context": "V\u1ec1 m\u1eb7t ch\u00ednh tr\u1ecb, l\u1eadp tr\u01b0\u1eddng c\u1ee7a t\u1edd gi\u1ea5y \u00edt r\u00f5 r\u00e0ng h\u01a1n d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o c\u1ee7a Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng <a0_0> Gordon Brown <a0_0/> ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng v\u1edbi Blair v\u00e0o th\u00e1ng 6 n\u0103m 2007. C\u00e1c b\u00e0i x\u00e3 lu\u1eadn c\u1ee7a h\u1ecd r\u1ea5t quan tr\u1ecdng \u0111\u1ed1i v\u1edbi nhi\u1ec1u ch\u00ednh s\u00e1ch c\u1ee7a Brown v\u00e0 th\u01b0\u1eddng \u1ee7ng h\u1ed9 nhi\u1ec1u h\u01a1n cho c\u00e1c nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o b\u1ea3o th\u1ee7. <a1_0> David Cameron <a1_0/> . Rupert Murdoch, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u c\u00f4ng ty m\u1eb9 c\u1ee7a The Sun <a2_0> Tin t\u1ee9c <a2_0/> , ph\u00e1t bi\u1ec3u t\u1ea1i cu\u1ed9c h\u1ecdp n\u0103m 2007 v\u1edbi \u1ee6y ban L\u1ef1a ch\u1ecdn c\u1ee7a H\u1ea1 vi\u1ec7n v\u1ec1 Truy\u1ec1n th\u00f4ng \u0111ang \u0111i\u1ec1u tra <a3_0> quy\u1ec1n s\u1edf h\u1eefu ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n v\u00e0 tin t\u1ee9c <a3_0/> , n\u00f3i r\u1eb1ng anh ta ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng nh\u01b0 m\u1ed9t &quot;ch\u1ee7 s\u1edf h\u1eefu truy\u1ec1n th\u1ed1ng&quot;. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 anh \u1ea5y th\u1ef1c hi\u1ec7n ki\u1ec3m so\u00e1t bi\u00ean t\u1eadp v\u1ec1 c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 ch\u00ednh nh\u01b0 <a4_0> m\u00e0 \u0111\u1ea3ng ch\u00ednh tr\u1ecb tr\u1edf l\u1ea1i trong cu\u1ed9c t\u1ed5ng tuy\u1ec3n c\u1eed ho\u1eb7c ch\u00ednh s\u00e1ch n\u00e0o \u00e1p d\u1ee5ng \u1edf ch\u00e2u \u00c2u <a4_0/> ."}