{"qas": [{"question": "Who was murdered on 6 August, 1936?", "id": "570c17c4ec8fbc190045bc50", "answers": [{"text": "Josep Sunyol", "answer_start": 268}], "is_impossible": false}, {"question": "Besides being club president, what was Sunyol involved in to have caused his murder?", "id": "570c17c4ec8fbc190045bc51", "answers": [{"text": "pro-independence political party", "answer_start": 306}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Sunyol called after his death?", "id": "570c17c4ec8fbc190045bc52", "answers": [{"text": "martyr", "answer_start": 358}], "is_impossible": false}, {"question": "What was club Barcelona considered to represent when on tour in 1937?", "id": "570c17c4ec8fbc190045bc53", "answers": [{"text": "Second Spanish Republic", "answer_start": 596}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did half of the Barcelona team seek asylum in 1937?", "id": "570c17c4ec8fbc190045bc54", "answers": [{"text": "Mexico and France", "answer_start": 729}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed9t th\u00e1ng sau khi N\u1ed9i chi\u1ebfn T\u00e2y Ban Nha b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0o n\u0103m 1936, m\u1ed9t s\u1ed1 c\u1ea7u th\u1ee7 t\u1eeb Barcelona gia nh\u1eadp h\u00e0ng ng\u0169 c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u ch\u1ed1ng l\u1ea1i cu\u1ed9c n\u1ed5i d\u1eady qu\u00e2n s\u1ef1, c\u00f9ng v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i t\u1eeb Athletic Bilbao. V\u00e0o ng\u00e0y 6 th\u00e1ng 8, binh l\u00ednh Falangist g\u1ea7n Guadarrama \u0111\u00e3 s\u00e1t h\u1ea1i ch\u1ee7 t\u1ecbch c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 <a0_0> Josep Sunyol <a0_0/> , \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a <a1_0> \u0111\u1ea3ng ch\u00ednh tr\u1ecb \u0111\u1ed9c l\u1eadp <a1_0/> . \u00d4ng \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ec7nh danh l\u00e0 <a2_0> li\u1ec7t s\u0129 <a2_0/> c\u1ee7a barcelonisme, v\u00e0 v\u1ee5 gi\u1ebft ng\u01b0\u1eddi c\u1ee7a \u00f4ng l\u00e0 m\u1ed9t th\u1eddi \u0111i\u1ec3m x\u00e1c \u0111\u1ecbnh trong l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a FC Barcelona v\u00e0 b\u1ea3n s\u1eafc Catalan. V\u00e0o m\u00f9a h\u00e8 n\u0103m 1937, \u0111\u1ed9i \u0111\u00e3 \u0111i l\u01b0u di\u1ec5n \u1edf Mexico v\u00e0 Hoa K\u1ef3, n\u01a1i m\u00e0 n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn l\u00e0m \u0111\u1ea1i s\u1ee9 c\u1ee7a <a3_0> C\u1ed9ng h\u00f2a T\u00e2y Ban Nha th\u1ee9 hai <a3_0/> . C\u00e1c tour du l\u1ecbch d\u1eabn \u0111\u1ebfn an ninh t\u00e0i ch\u00ednh c\u1ee7a c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9, nh\u01b0ng c\u0169ng d\u1eabn \u0111\u1ebfn m\u1ed9t n\u1eeda c\u1ee7a \u0111\u1ed9i ng\u0169 t\u00ecm ki\u1ebfm t\u1ecb n\u1ea1n trong <a4_0> Mexico v\u00e0 Ph\u00e1p <a4_0/> , l\u00e0m cho nh\u00f3m c\u00f2n l\u1ea1i kh\u00f3 kh\u0103n h\u01a1n trong vi\u1ec7c tranh gi\u00e0nh danh hi\u1ec7u."}