{"qas": [{"question": "What team won the first match in the 1943 Copa del Generalissimo?", "id": "570c4d68b3d812140066d0a1", "answers": [{"text": "Barcelona", "answer_start": 152}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the score of the second match in 1943 played against Real Madrid?", "id": "570c4d68b3d812140066d0a2", "answers": [{"text": "11\u20131", "answer_start": 229}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is rumored to have threatened Barcelona players before the match against Real Madrid?", "id": "570c4d68b3d812140066d0a3", "answers": [{"text": "police", "answer_start": 582}], "is_impossible": false}, {"question": "What journalist alleged that the Barcelona team was threatened to make certain of Real Madrid's win?", "id": "570c4d68b3d812140066d0a4", "answers": [{"text": "Paco Aguilar", "answer_start": 525}], "is_impossible": false}, {"question": "What was proven about the alleged threats to Barcelona before the game?", "id": "570c4d68b3d812140066d0a5", "answers": [{"text": "nothing", "answer_start": 618}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 1943, Barcelona ph\u1ea3i \u0111\u1ed1i m\u1eb7t v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Real Madrid trong tr\u1eadn b\u00e1n k\u1ebft Copa del General\u00edsimo (nay l\u00e0 Copa del Rey). Tr\u1eadn \u0111\u1ea5u \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i Les Corts \u0111\u00e3 th\u1eafng <a0_0> Barcelona <a0_0/> 3\u20130. Real Madrid \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c chi\u1ebfn th\u1eafng th\u1ee9 hai, \u0111\u00e1nh b\u1ea1i Barcelona <a1_0> 11\u20131 <a1_0/> . Theo nh\u00e0 v\u0103n b\u00f3ng \u0111\u00e1 Sid Lowe, &quot;C\u00f3 r\u1ea5t \u00edt \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn tr\u00f2 ch\u01a1i [k\u1ec3 t\u1eeb] v\u00e0 n\u00f3 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 k\u1ebft qu\u1ea3 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u1edf Madrid. Th\u1eadt v\u1eady, 11\u20131 chi\u1ebfm m\u1ed9t v\u1ecb tr\u00ed n\u1ed5i b\u1eadt h\u01a1n nhi\u1ec1u trong l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a Barcelona. &quot; N\u00f3 \u0111\u00e3 b\u1ecb c\u00e1o bu\u1ed9c b\u1edfi nh\u00e0 b\u00e1o \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng <a3_0> Paco Aguilar <a3_0/> r\u1eb1ng c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 c\u1ee7a Barcelona \u0111\u00e3 b\u1ecb \u0111e d\u1ecda b\u1edfi <a2_0> c\u1ea3nh s\u00e1t <a2_0/> trong ph\u00f2ng thay \u0111\u1ed3, m\u1eb7c d\u00f9 <a4_0> kh\u00f4ng c\u00f3 g\u00ec <a4_0/> \u0111\u00e3 t\u1eebng \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee9ng minh."}