{"qas": [{"question": "N\u0103m 1925, s\u1ef1 c\u1ed1 n\u00e0o x\u1ea3y ra v\u1edbi \u0111\u00e1m \u0111\u00f4ng khi\u1ebfn s\u00e2n v\u1eadn \u0111\u1ed9ng k\u1ebft th\u00fac?", "id": "570c0778ec8fbc190045bc1e", "answers": [{"text": "jeered the Royal March", "answer_start": 131}], "is_impossible": false}, {"question": "S\u00e2n v\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u00e3 \u0111\u00f3ng bao l\u00e2u?", "id": "570c0778ec8fbc190045bc1f", "answers": [{"text": "s\u00e1u th\u00e1ng", "answer_start": 198}], "is_impossible": false}, {"question": "Barcelona \u0111\u00e3 tuy\u00ean b\u1ed1 l\u00e0 m\u1ed9t c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 b\u00f3ng \u0111\u00e1 chuy\u00ean nghi\u1ec7p n\u0103m n\u00e0o?", "id": "570c0778ec8fbc190045bc20", "answers": [{"text": "1926", "answer_start": 337}], "is_impossible": false}, {"question": "Barcelona \u0111\u00e3 gi\u00e0nh chi\u1ebfn th\u1eafng \u1edf gi\u1ea3i Ngo\u1ea1i h\u1ea1ng T\u00e2y Ban Nha khi n\u00e0o?", "id": "570c0778ec8fbc190045bc21", "answers": [{"text": "23 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1929", "answer_start": 962}], "is_impossible": false}, {"question": "Ch\u1ee7 t\u1ecbch qu\u00e1 kh\u1ee9 c\u1ee7a c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 Barcelona \u0111\u00e3 t\u1ef1 t\u1eed v\u00e0o n\u0103m 1930?", "id": "570c0778ec8fbc190045bc22", "answers": [{"text": "Gamper", "answer_start": 1102}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 14 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1925, trong m\u1ed9t ph\u1ea3n \u1ee9ng t\u1ef1 ph\u00e1t ch\u1ed1ng l\u1ea1i ch\u1ebf \u0111\u1ed9 \u0111\u1ed9c t\u00e0i c\u1ee7a Primo de Rivera, \u0111\u00e1m \u0111\u00f4ng trong s\u00e2n v\u1eadn \u0111\u1ed9ng jeered the Royal March. Nh\u01b0 m\u1ed9t s\u1ef1 tr\u1ea3 th\u00f9, m\u1eb7t \u0111\u1ea5t \u0111\u00e3 b\u1ecb \u0111\u00f3ng c\u1eeda s\u00e1u th\u00e1ng v\u00e0 Gamper bu\u1ed9c ph\u1ea3i t\u1eeb b\u1ecf ch\u1ee9c ch\u1ee7 t\u1ecbch c\u1ee7a c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y tr\u00f9ng h\u1ee3p v\u1edbi vi\u1ec7c chuy\u1ec3n sang b\u00f3ng \u0111\u00e1 chuy\u00ean nghi\u1ec7p, v\u00e0, trong 1926, c\u00e1c gi\u00e1m \u0111\u1ed1c c\u1ee7a Barcelona c\u00f4ng khai tuy\u00ean b\u1ed1, l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean, \u0111\u1ec3 \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh m\u1ed9t c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 b\u00f3ng \u0111\u00e1 chuy\u00ean nghi\u1ec7p. V\u00e0o ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 7 n\u0103m 1927, c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 \u0111\u00e3 t\u1ed5 ch\u1ee9c m\u1ed9t tr\u1eadn \u0111\u1ea5u ch\u1ee9ng th\u1ef1c th\u1ee9 hai cho Paulino Alc\u00e1ntara, ch\u1ed1ng l\u1ea1i \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n qu\u1ed1c gia T\u00e2y Ban Nha. \u0110\u1ec3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u tr\u1eadn \u0111\u1ea5u, nh\u00e0 b\u00e1o \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng v\u00e0 phi c\u00f4ng Josep Canudas \u0111\u00e3 n\u00e9m b\u00f3ng v\u00e0o s\u00e2n t\u1eeb m\u00e1y bay c\u1ee7a anh \u1ea5y. N\u0103m 1928, chi\u1ebfn th\u1eafng trong C\u00fap T\u00e2y Ban Nha \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u1edbi m\u1ed9t b\u00e0i th\u01a1 c\u00f3 t\u1ef1a \u0111\u1ec1 \"Oda a Platko\", \u0111\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a Th\u1ebf h\u1ec7 &#39;27, Rafael Alberti, l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb m\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n anh h\u00f9ng c\u1ee7a th\u1ee7 th\u00e0nh Barcelona, \u200b\u200bFranz Platko. Tr\u00ean 23 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1929, Barcelona \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3i Ngo\u1ea1i h\u1ea1ng T\u00e2y Ban Nha. M\u1ed9t n\u0103m sau khi gi\u00e0nh ch\u1ee9c v\u00f4 \u0111\u1ecbch, v\u00e0o ng\u00e0y 30 th\u00e1ng 7 n\u0103m 1930, Gamper t\u1ef1 t\u1eed sau m\u1ed9t th\u1eddi gian tr\u1ea7m c\u1ea3m mang l\u1ea1i b\u1edfi c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 c\u00e1 nh\u00e2n v\u00e0 t\u00e0i ch\u00ednh."}