{"qas": [{"question": "To whom did Barcelona appeal to lift the transfer bad?", "id": "570c3666ec8fbc190045bdc8", "answers": [{"text": "Court of Arbitration for Sport", "answer_start": 44}], "is_impossible": false}, {"question": "During what year was Barcelona not allowed to use  their transfer windows?", "id": "570c3666ec8fbc190045bdc9", "answers": [{"text": "2015", "answer_start": 177}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Zubizareta fired by the board?", "id": "570c3666ec8fbc190045bdca", "answers": [{"text": "5 January 2015", "answer_start": 221}], "is_impossible": false}, {"question": "What position did Zubizareta have?", "id": "570c3666ec8fbc190045bdcb", "answers": [{"text": "director of football", "answer_start": 289}], "is_impossible": false}, {"question": "After firing the director, what did Barcelona form?", "id": "570c3666ec8fbc190045bdcc", "answers": [{"text": "Football Area Technical Commission", "answer_start": 370}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 12, s\u1ef1 h\u1ea5p d\u1eabn c\u1ee7a Barcelona \u0111\u1ed1i v\u1edbi <a0_0> T\u00f2a Tr\u1ecdng t\u00e0i Th\u1ec3 thao <a0_0/> \u0111\u00e3 kh\u00f4ng th\u00e0nh c\u00f4ng v\u00e0 l\u1ec7nh c\u1ea5m chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng ban \u0111\u1ea7u \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00f4i ph\u1ee5c, khi\u1ebfn c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 kh\u00f4ng th\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng <a1_0> 2015 <a1_0/> c\u1eeda s\u1ed5 chuy\u1ec3n m\u00f9a \u0111\u00f4ng v\u00e0 m\u00f9a h\u00e8. Tr\u00ean <a2_0> Ng\u00e0y 5 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2015 <a2_0/> , Zubizareta b\u1ecb sa th\u1ea3i b\u1edfi h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng qu\u1ea3n tr\u1ecb sau 4 n\u0103m <a3_0> gi\u00e1m \u0111\u1ed1c b\u00f3ng \u0111\u00e1 <a3_0/> . Th\u00e1ng sau, Barcelona c\u00f4ng b\u1ed1 s\u1ef1 h\u00ecnh th\u00e0nh <a4_0> \u1ee6y ban k\u1ef9 thu\u1eadt b\u00f3ng \u0111\u00e1 <a4_0/> , g\u1ed3m ph\u00f3 ch\u1ee7 t\u1ecbch Jordi Mestre, th\u00e0nh vi\u00ean h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng qu\u1ea3n tr\u1ecb Javier Bordas, Carles Rexach v\u00e0 Ariedo Braida."}