{"qas": [{"question": "Ai tr\u1edf l\u1ea1i Barcelona l\u00e0m hu\u1ea5n luy\u1ec7n vi\u00ean tr\u01b0\u1edfng?", "id": "570c9785b3d812140066d23b", "answers": [{"text": "Luis Enrique", "answer_start": 38}], "is_impossible": false}, {"question": "Bao l\u00e2u th\u1ecfa thu\u1eadn c\u1ee7a Enrique l\u00e0 hu\u1ea5n luy\u1ec7n vi\u00ean?", "id": "570c9785b3d812140066d23c", "answers": [{"text": "two-year", "answer_start": 113}], "is_impossible": false}, {"question": "Barcelona \u0111\u00e3 tr\u1ea3 bao nhi\u00eau cho Luis Saurez?", "id": "570c9785b3d812140066d23d", "answers": [{"text": "between \u20ac81 to \u20ac94 million", "answer_start": 315}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1ea1i sao Saurez kh\u00f4ng ch\u01a1i trong b\u1ed1n th\u00e1ng?", "id": "570c9785b3d812140066d23e", "answers": [{"text": "ban from all football", "answer_start": 396}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 c\u1ea5m Saurez trong b\u1ed1n th\u00e1ng sau khi anh ta c\u1eafn m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i kh\u00e1c?", "id": "570c9785b3d812140066d23f", "answers": [{"text": "FIFA Disciplinary Committee", "answer_start": 450}], "is_impossible": false}], "context": "Hai ng\u00e0y sau, n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng b\u00e1o r\u1eb1ng <a0_0> Luis Enrique <a0_0/> s\u1ebd tr\u1edf l\u1ea1i Barcelona l\u00e0m hu\u1ea5n luy\u1ec7n vi\u00ean tr\u01b0\u1edfng, sau khi anh ta \u0111\u1ed3ng \u00fd <a1_0> hai n\u0103m <a1_0/> th\u1ecfa thu\u1eadn. \u00d4ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1 ngh\u1ecb b\u1edfi gi\u00e1m \u0111\u1ed1c th\u1ec3 thao Andoni Zubizarreta, c\u1ef1u \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ed9i qu\u1ed1c gia c\u1ee7a \u00f4ng. Sau khi Enrique \u0111\u1ebfn, Barcelona \u0111\u00e3 ph\u00e1 v\u1ee1 k\u1ef7 l\u1ee5c chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a h\u1ecd khi h\u1ecd tr\u1ea3 Liverpool FC <a2_0> t\u1eeb \u20ac 81 \u0111\u1ebfn \u20ac 94 tri\u1ec7u <a2_0/> ti\u1ec1n \u0111\u1ea1o Luis Su\u00e1rez, \u0111ang ph\u1ee5c v\u1ee5 b\u1ed1n th\u00e1ng <a3_0> c\u1ea5m t\u1ea5t c\u1ea3 b\u00f3ng \u0111\u00e1 <a3_0/> ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng li\u00ean quan do <a4_0> \u1ee6y ban k\u1ef7 lu\u1eadt FIFA <a4_0/> sau khi c\u1eafn h\u1eadu v\u1ec7 ng\u01b0\u1eddi \u00dd Giorgio Chiellini trong th\u1eddi gian anh xu\u1ea5t hi\u1ec7n cho Uruguay trong m\u1ed9t tr\u1eadn \u0111\u1ea5u v\u00f2ng lo\u1ea1i World Cup."}