{"qas": [{"question": "When were the blue and red colors worn for a game by Barcelona?", "id": "570c8d7cb3d812140066d21d", "answers": [{"text": "1900", "answer_start": 85}], "is_impossible": false}, {"question": "When the colors were first worn, what team did Barcelona play?", "id": "570c8d7cb3d812140066d21e", "answers": [{"text": "Hispania", "answer_start": 73}], "is_impossible": false}, {"question": "From what source do Catalons think the red/blue colors originated?", "id": "570c8d7cb3d812140066d21f", "answers": [{"text": "Joan Gamper", "answer_start": 526}], "is_impossible": false}, {"question": "What do the red and yellow stripes of the away kit symbolize?", "id": "570c8d7cb3d812140066d220", "answers": [{"text": "flag of Catalonia", "answer_start": 712}], "is_impossible": false}, {"question": "What are Barcelona's most often used change colors?", "id": "570c8d7cb3d812140066d221", "answers": [{"text": "yellow and orange", "answer_start": 637}], "is_impossible": false}], "context": "M\u00e0u xanh v\u00e0 \u0111\u1ecf c\u1ee7a chi\u1ebfc \u00e1o s\u01a1 mi \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111eo trong m\u1ed9t tr\u1eadn \u0111\u1ea5u ch\u1ed1ng l\u1ea1i <a1_0> Hispania <a1_0/> trong <a0_0> 1900 <a0_0/> . M\u1ed9t s\u1ed1 l\u00fd thuy\u1ebft c\u1ea1nh tranh \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra cho thi\u1ebft k\u1ebf m\u00e0u xanh v\u00e0 \u0111\u1ecf c\u1ee7a \u00e1o Barcelona. Con trai c\u1ee7a v\u1ecb t\u1ed5ng th\u1ed1ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean, Arthur Witty, tuy\u00ean b\u1ed1 \u0111\u00f3 l\u00e0 \u00fd t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a cha m\u00ecnh v\u00ec nh\u1eefng m\u00e0u s\u1eafc gi\u1ed1ng nh\u01b0 \u0111\u1ed9i c\u1ee7a Tr\u01b0\u1eddng Merchant Taylor. M\u1ed9t l\u1eddi gi\u1ea3i th\u00edch kh\u00e1c, theo t\u00e1c gi\u1ea3 Toni Strubell, \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u00e0u s\u1eafc t\u1eeb Robespierre&#39;s First Republic. \u1ede Catalonia, nh\u1eadn th\u1ee9c chung l\u00e0 m\u00e0u s\u1eafc \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn b\u1edfi <a2_0> Joan Gamper <a2_0/> v\u00e0 l\u00e0 \u0111\u1ed9i ch\u1ee7 nh\u00e0 c\u1ee7a anh \u1ea5y, FC Basel. M\u00e0u s\u1eafc thay \u0111\u1ed5i th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean nh\u1ea5t c\u1ee7a c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c <a4_0> m\u00e0u v\u00e0ng v\u00e0 m\u00e0u da cam <a4_0/> . M\u1ed9t b\u1ed9 \u0111i c\u00f3 c\u00e1c s\u1ecdc m\u00e0u \u0111\u1ecf v\u00e0 m\u00e0u v\u00e0ng c\u1ee7a <a3_0> l\u00e1 c\u1edd c\u1ee7a Catalonia <a3_0/> c\u0169ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng."}