{"qas": [{"question": "Who was the first elected president of the Barcelona club?", "id": "570c943eb3d812140066d231", "answers": [{"text": "Josep Llu\u00eds N\u00fa\u00f1ez", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Nunez elected as president of FC Barcelona?", "id": "570c943eb3d812140066d232", "answers": [{"text": "1978", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "What group elects the club president?", "id": "570c943eb3d812140066d233", "answers": [{"text": "members of Barcelona", "answer_start": 100}], "is_impossible": false}, {"question": "How long was Nunez president of Barcelona?", "id": "570c943eb3d812140066d234", "answers": [{"text": "22 years", "answer_start": 469}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Nunez known to be strict about?", "id": "570c943eb3d812140066d235", "answers": [{"text": "wages and discipline", "answer_start": 569}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a1_0> 1978 <a1_0/> , <a0_0> Josep Llu\u00eds N\u00fa\u00f1ez <a0_0/> tr\u1edf th\u00e0nh t\u1ed5ng th\u1ed1ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a FC Barcelona, \u200b\u200bv\u00e0 k\u1ec3 t\u1eeb \u0111\u00f3, <a2_0> th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a Barcelona <a2_0/> \u0111\u00e3 b\u1ea7u t\u1ed5ng th\u1ed1ng c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9. Qu\u00e1 tr\u00ecnh b\u1ea7u m\u1ed9t t\u1ed5ng th\u1ed1ng c\u1ee7a FC Barcelona \u0111\u00e3 g\u1eafn li\u1ec1n v\u1edbi s\u1ef1 chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha sang n\u1ec1n d\u00e2n ch\u1ee7 v\u00e0o n\u0103m 1974 v\u00e0 ch\u1ea5m d\u1ee9t ch\u1ebf \u0111\u1ed9 \u0111\u1ed9c t\u00e0i c\u1ee7a Franco. M\u1ee5c ti\u00eau ch\u00ednh c\u1ee7a t\u1ed5ng th\u1ed1ng m\u1edbi l\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n Barcelona th\u00e0nh m\u1ed9t c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p th\u1ebf gi\u1edbi b\u1eb1ng c\u00e1ch t\u1ea1o cho n\u00f3 s\u1ef1 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh c\u1ea3 trong v\u00e0 ngo\u00e0i s\u00e2n c\u1ecf. Nhi\u1ec7m k\u1ef3 t\u1ed5ng th\u1ed1ng c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u00e3 k\u00e9o d\u00e0i <a3_0> 22 n\u0103m <a3_0/> v\u00e0 n\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng s\u00e2u s\u1eafc \u0111\u1ebfn h\u00ecnh \u1ea3nh c\u1ee7a Barcelona, \u200b\u200bkhi N\u00fa\u00f1ez t\u1ed5 ch\u1ee9c m\u1ed9t ch\u00ednh s\u00e1ch nghi\u00eam ng\u1eb7t li\u00ean quan \u0111\u1ebfn <a4_0> ti\u1ec1n l\u01b0\u01a1ng v\u00e0 k\u1ef7 lu\u1eadt <a4_0/> cho ph\u00e9p nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i nh\u01b0 Maradona, Rom\u00e1rio v\u00e0 Ronaldo thay v\u00ec \u0111\u00e1p \u1ee9ng nhu c\u1ea7u c\u1ee7a h\u1ecd."}