{"qas": [{"question": "How many players did Barcelona list on the day their transfer ban ended?", "id": "570c0fedec8fbc190045bc46", "answers": [{"text": "77", "answer_start": 81}], "is_impossible": false}, {"question": "What event in February did Barcelona qualify for for the sixth time?", "id": "570c0fedec8fbc190045bc47", "answers": [{"text": "Copa del Rey final", "answer_start": 267}], "is_impossible": false}, {"question": "How many consecutive wins did Barcelona have in 2010-11?", "id": "570c0fedec8fbc190045bc48", "answers": [{"text": "28", "answer_start": 365}], "is_impossible": false}, {"question": "With which team did Barcelona have a 1-1 draw in the 2015-16 Copa del Rey?", "id": "570c0fedec8fbc190045bc49", "answers": [{"text": "Valencia", "answer_start": 483}], "is_impossible": false}, {"question": "Besides Arda Turan, what other player became eligible to play in 2016?", "id": "570c0fedec8fbc190045bc4a", "answers": [{"text": "Aleix Vidal", "answer_start": 169}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 4 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2016, l\u1ec7nh c\u1ea5m chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a Barcelona \u0111\u00e3 k\u1ebft th\u00fac. C\u00f9ng ng\u00e0y, h\u1ecd \u0111\u00e3 \u0111\u0103ng k\u00fd <a0_0> 77 <a0_0/> ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i tr\u00ean t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c danh m\u1ee5c v\u00e0 \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i v\u00e0 c\u1ea3 b\u1ea3n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng m\u00f9a h\u00e8 n\u0103m ngo\u00e1i Arda Turan v\u00e0 <a4_0> Aleix Vidal <a4_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u1ec3 ch\u01a1i v\u1edbi \u0111\u1ed9i \u0111\u1ea7u ti\u00ean. V\u00e0o ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 2, v\u00f2ng lo\u1ea1i th\u1ee9 s\u00e1u <a1_0> Chung k\u1ebft Copa del Rey <a1_0/> trong t\u00e1m m\u00f9a gi\u1ea3i v\u1eeba qua, Barcelona c\u1ee7a Luis Enrique \u0111\u00e3 ph\u00e1 v\u1ee1 k\u1ef7 l\u1ee5c c\u1ee7a c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 <a2_0> 28 <a2_0/> tr\u00f2 ch\u01a1i li\u00ean ti\u1ebfp b\u1ea5t b\u1ea1i trong t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c cu\u1ed9c thi do \u0111\u1ed9i c\u1ee7a Guardiola \u0111\u1eb7t trong m\u00f9a gi\u1ea3i 2010\u201311, v\u1edbi tr\u1eadn h\u00f2a 1-1 v\u1edbi <a3_0> Valencia <a3_0/> \u1edf ch\u1eb7ng th\u1ee9 hai c\u1ee7a Copa del Rey 2015\u201316."}