{"qas": [{"question": "Identify a new country that joined the war in 1762?", "id": "572ed18acb0c0d14000f15dc", "answers": [{"text": "Spain", "answer_start": 99}], "is_impossible": false}, {"question": "Identify a second new country that joined the war in 1762?", "id": "572ed18acb0c0d14000f15dd", "answers": [{"text": "Portugal", "answer_start": 184}], "is_impossible": false}, {"question": "Was Portugal on the side of France or Britain?", "id": "572ed18acb0c0d14000f15de", "answers": [{"text": "Portugal followed by joining the war on Britain's side", "answer_start": 184}], "is_impossible": false}, {"question": "What city was captured in the first Spain-Portugal conflict?", "id": "572ed18acb0c0d14000f15df", "answers": [{"text": ". Spain, aided by the French, launched an invasion of Portugal and succeeded in capturing Almeida", "answer_start": 238}], "is_impossible": false}, {"question": "Britain sent troops to aid Portugal.  What was the result?", "id": "572ed18acb0c0d14000f15e0", "answers": [{"text": "the Anglo-Portuguese army, aided by guerrillas and practicing a scorched earth strategy, chased the greatly reduced Franco-Spanish army back to Spain", "answer_start": 662}], "is_impossible": false}], "context": "1762 mang hai qu\u1ed1c gia m\u1edbi v\u00e0o cu\u1ed9c chi\u1ebfn. Anh tuy\u00ean chi\u1ebfn v\u1edbi T\u00e2y Ban Nha v\u00e0o ng\u00e0y 4 th\u00e1ng 1 n\u0103m 1762; <a0_0> T\u00e2y Ban Nha <a0_0/> ph\u1ea3n \u1ee9ng b\u1eb1ng c\u00e1ch tuy\u00ean b\u1ed1 chi\u1ebfn tranh ch\u1ed1ng l\u1ea1i n\u01b0\u1edbc Anh v\u00e0o ng\u00e0y 18 th\u00e1ng 1. <a1_0><a2_0> B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha <a1_0/> ti\u1ebfp theo l\u00e0 tham gia cu\u1ed9c chi\u1ebfn \u1edf ph\u00eda Anh <a2_0/><a3_0> . T\u00e2y Ban Nha, \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 b\u1edfi ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p, \u0111\u00e3 ph\u00e1t \u0111\u1ed9ng m\u1ed9t cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c c\u1ee7a B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha v\u00e0 \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng trong vi\u1ec7c chi\u1ebfm Almeida <a3_0/> . S\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a qu\u00e2n ti\u1ebfp vi\u1ec7n Anh \u0111\u00e3 tr\u00ec ho\u00e3n m\u1ed9t ti\u1ebfn b\u1ed9 h\u01a1n n\u1eefa c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha, v\u00e0 tr\u1eadn Valencia de Alc\u00e1ntara ch\u1ee9ng ki\u1ebfn \u200b\u200bl\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Anh-B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha tr\u00e0n ng\u1eadp m\u1ed9t c\u0103n c\u1ee9 cung c\u1ea5p l\u1edbn c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha. Nh\u1eefng k\u1ebb x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e3 d\u1eebng l\u1ea1i tr\u00ean c\u00e1c \u0111\u1ec9nh cao tr\u01b0\u1edbc m\u1eb7t Abrantes (\u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 \u0111\u01b0\u1eddng chuy\u1ec1n t\u1edbi Lisbon), n\u01a1i ng\u01b0\u1eddi Anh-B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ed1 th\u1ee7. Cu\u1ed1i c\u00f9ng <a4_0> qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Anh-B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha, \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 b\u1edfi c\u00e1c du k\u00edch v\u00e0 th\u1ef1c h\u00e0nh m\u1ed9t chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea5t ch\u00e1y s\u00e9m, \u0111u\u1ed5i theo qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ph\u00e1p-T\u00e2y Ban Nha gi\u1ea3m \u0111\u00e1ng k\u1ec3 tr\u1edf v\u1ec1 T\u00e2y Ban Nha <a4_0/> , ph\u1ee5c h\u1ed3i g\u1ea7n nh\u01b0 t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c th\u1ecb tr\u1ea5n b\u1ecb m\u1ea5t, trong s\u1ed1 \u0111\u00f3 c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf T\u00e2y Ban Nha \u1edf Castelo Branco \u0111\u1ea7y nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb th\u01b0\u01a1ng v\u00e0 b\u1ecb b\u1ec7nh \u0111\u00e3 b\u1ecb b\u1ecf l\u1ea1i ph\u00eda sau."}