{"qas": [{"question": "What happened to Austrian prestige due to the war?", "id": "572fae7a947a6a140053cb68", "answers": [{"text": "Austria's prestige was restored in great part", "answer_start": 338}], "is_impossible": false}, {"question": "How would Prussia's outcome affect Austria in the long run?", "id": "572fae7a947a6a140053cb69", "answers": [{"text": "was potentially damaging in the long run to Austria's influence in Germany.", "answer_start": 710}], "is_impossible": false}, {"question": "What area was preserved from Prussian invasion?", "id": "572fae7a947a6a140053cb6a", "answers": [{"text": "it did prevent Prussia from invading parts of Saxony", "answer_start": 90}], "is_impossible": false}, {"question": "Did Austria get Silesia back?", "id": "572fae7a947a6a140053cb6b", "answers": [{"text": "Austria was not able to retake Silesia", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did Frederick II promise to vote for in the imperial elections?", "id": "572fae7a947a6a140053cb6c", "answers": [{"text": "by promising to vote for Joseph II in the Imperial elections", "answer_start": 468}], "is_impossible": false}], "context": "<a3_0> \u00c1o \u0111\u00e3 kh\u00f4ng th\u1ec3 chi\u1ebfm l\u1ea1i Silesia <a3_0/> ho\u1eb7c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1ea5t k\u1ef3 l\u1ee3i \u00edch l\u00e3nh th\u1ed5 \u0111\u00e1ng k\u1ec3 n\u00e0o. Tuy nhi\u00ean, <a2_0> n\u00f3 \u0111\u00e3 ng\u0103n c\u1ea3n Ph\u1ed5 t\u1eeb x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c c\u00e1c b\u1ed9 ph\u1eadn c\u1ee7a Saxony <a2_0/> . \u0110\u00e1ng k\u1ec3 h\u01a1n, hi\u1ec7u qu\u1ea3 qu\u00e2n s\u1ef1 c\u1ee7a n\u00f3 t\u1ecf ra t\u1ed1t h\u01a1n r\u1ea5t nhi\u1ec1u so v\u1edbi cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh k\u1ebf v\u1ecb \u00c1o v\u00e0 d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh nh\u1eefng c\u1ea3i c\u00e1ch h\u00e0nh ch\u00ednh v\u00e0 qu\u00e2n s\u1ef1 c\u1ee7a Maria Theresa. V\u00ec th\u1ebf, <a0_0> Uy t\u00edn c\u1ee7a \u00c1o \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ee5c h\u1ed3i trong ph\u1ea7n l\u1edbn <a0_0/> v\u00e0 \u0111\u1ebf ch\u1ebf b\u1ea3o \u0111\u1ea3m v\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a n\u00f3 nh\u01b0 m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i ch\u00ednh trong h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u00e2u \u00c2u. C\u0169ng th\u1ebf, <a4_0> b\u1eb1ng c\u00e1ch h\u1ee9a h\u1eb9n b\u1ea7u cho Joseph II trong cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed Ho\u00e0ng gia <a4_0/> , Frederick II ch\u1ea5p nh\u1eadn s\u1ef1 \u01b0u vi\u1ec7t c\u1ee7a Habsburg trong \u0110\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3 Th\u00e1nh. S\u1ef1 t\u1ed3n t\u1ea1i c\u1ee7a Ph\u1ed5 nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c h\u1ea1ng nh\u1ea5t v\u00e0 uy t\u00edn n\u00e2ng cao c\u1ee7a nh\u00e0 vua v\u00e0 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i c\u1ee7a n\u00f3, tuy nhi\u00ean, <a1_0> c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng g\u00e2y t\u1ed5n h\u1ea1i trong th\u1eddi gian d\u00e0i t\u1edbi \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a \u00c1o t\u1ea1i \u0110\u1ee9c."}