{"qas": [{"question": "On what date was the 2013 Human Development Report released?", "id": "56de31984396321400ee2672", "answers": [{"text": "March 14, 2013", "answer_start": 92}], "is_impossible": false}, {"question": "Which year was used for estimates in the 2013 report?", "id": "56de31984396321400ee2673", "answers": [{"text": "2012", "answer_start": 157}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "2012", "answer_start": 157}], "question": " Which year was used for estimates in the 2014 report?", "id": "5ad0cdb8645df0001a2d03f8", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "B\u00e1o c\u00e1o ph\u00e1t tri\u1ec3n con ng\u01b0\u1eddi n\u0103m 2013 c\u1ee7a Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh Ph\u00e1t tri\u1ec3n Li\u00ean h\u1ee3p qu\u1ed1c \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t h\u00e0nh <a0_0> Ng\u00e0y 14 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2013 <a0_0/> v\u00e0 t\u00ednh to\u00e1n gi\u00e1 tr\u1ecb HDI d\u1ef1a tr\u00ean \u01b0\u1edbc t\u00ednh cho <a1_0><b2_0> 2012 <b2_0/><a1_0/> . D\u01b0\u1edbi \u0111\u00e2y l\u00e0 danh s\u00e1ch c\u00e1c qu\u1ed1c gia &quot;ph\u00e1t tri\u1ec3n con ng\u01b0\u1eddi r\u1ea5t cao&quot;:"}