{"qas": [{"question": "In the IHDI, inequality is factored into what three human development dimensions?", "id": "56de43cdcffd8e1900b4b746", "answers": [{"text": "income, life expectancy, and education", "answer_start": 198}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "income, life expectancy, and education", "answer_start": 198}], "question": "In the IHDI, inequality is never factored into what three human development dimensions?", "id": "5ad0d0c0645df0001a2d04be", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "B\u00e1o c\u00e1o ph\u00e1t tri\u1ec3n con ng\u01b0\u1eddi n\u0103m 2010 l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u00ednh to\u00e1n Ch\u1ec9 s\u1ed1 ph\u00e1t tri\u1ec3n con ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh b\u1ea5t b\u00ecnh \u0111\u1eb3ng (IHDI), l\u00e0 y\u1ebfu t\u1ed1 b\u1ea5t b\u00ecnh \u0111\u1eb3ng trong ba kh\u00eda c\u1ea1nh c\u01a1 b\u1ea3n c\u1ee7a ph\u00e1t tri\u1ec3n con ng\u01b0\u1eddi (IHDI). <a0_0><b1_0> thu nh\u1eadp, tu\u1ed5i th\u1ecd v\u00e0 gi\u00e1o d\u1ee5c <b1_0/><a0_0/> ). D\u01b0\u1edbi \u0111\u00e2y l\u00e0 danh s\u00e1ch c\u00e1c qu\u1ed1c gia trong ph\u1ea7n t\u01b0 h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a IHDI:"}