{"qas": [{"question": "Who blockaded Switzerland's trade during World War II?", "id": "572784dcf1498d1400e8fa96", "answers": [{"text": "by both the Allies and by the Axis", "answer_start": 34}], "is_impossible": false}, {"question": "What was severed in 1942, leaving Switzerland completely surrounded by the Axis?", "id": "572784dcf1498d1400e8fa97", "answers": [{"text": "a crucial rail link through Vichy France", "answer_start": 272}], "is_impossible": false}, {"question": "How many refugees did Switzerland intern during World War II?", "id": "572784dcf1498d1400e8fa98", "answers": [{"text": "over 300,000", "answer_start": 438}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the financial relationship Switzerland had with Nazi Germany begin to raise controversy?", "id": "572784dcf1498d1400e8fa99", "answers": [{"text": "end of the 20th century", "answer_start": 690}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was the International Red Cross based?", "id": "572784dcf1498d1400e8fa9a", "answers": [{"text": "Geneva", "answer_start": 502}], "is_impossible": false}], "context": "Th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i c\u1ee7a Th\u1ee5y S\u0129 b\u1ecb phong t\u1ecfa <a0_0> b\u1edfi c\u1ea3 \u0110\u1ed3ng Minh v\u00e0 Tr\u1ee5c <a0_0/> . H\u1ee3p t\u00e1c kinh t\u1ebf v\u00e0 m\u1edf r\u1ed9ng t\u00edn d\u1ee5ng cho Reich th\u1ee9 ba \u0111a d\u1ea1ng theo kh\u1ea3 n\u0103ng nh\u1eadn th\u1ee9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c v\u00e0 s\u1ef1 s\u1eb5n c\u00f3 c\u1ee7a c\u00e1c \u0111\u1ed1i t\u00e1c th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i kh\u00e1c. C\u00e1c nh\u01b0\u1ee3ng b\u1ed9 \u0111\u1ea1t m\u1ee9c cao nh\u1ea5t sau <a1_0> m\u1ed9t tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft quan tr\u1ecdng th\u00f4ng qua Vichy Ph\u00e1p <a1_0/> \u0111\u00e3 b\u1ecb c\u1eaft \u0111\u1ee9t v\u00e0o n\u0103m 1942, khi\u1ebfn Th\u1ee5y S\u0129 ho\u00e0n to\u00e0n b\u1ecb bao quanh b\u1edfi Axis. Trong qu\u00e1 tr\u00ecnh chi\u1ebfn tranh, Th\u1ee5y S\u0129 \u0111\u00e3 t\u1eadp trung <a2_0> h\u01a1n 300.000 <a2_0/> ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n v\u00e0 H\u1ed9i Ch\u1eef th\u1eadp \u0111\u1ecf Qu\u1ed1c t\u1ebf, c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i <a4_0> Geneva <a4_0/> , \u0111\u00f3ng vai tr\u00f2 quan tr\u1ecdng trong cu\u1ed9c xung \u0111\u1ed9t. Ch\u00ednh s\u00e1ch nh\u1eadp c\u01b0 v\u00e0 t\u1ecb n\u1ea1n nghi\u00eam ng\u1eb7t c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c m\u1ed1i quan h\u1ec7 t\u00e0i ch\u00ednh v\u1edbi \u0110\u1ee9c Qu\u1ed1c x\u00e3 \u0111\u00e3 g\u00e2y tranh c\u00e3i, nh\u01b0ng kh\u00f4ng ph\u1ea3i cho \u0111\u1ebfn khi <a3_0> cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 20 <a3_0/> ."}