{"qas": [{"question": "In what year did the fall of the Agri Decumates territory transform today's Switzerland?", "id": "572770f9f1498d1400e8f82c", "answers": [{"text": "about 260 AD", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "In about 260 AD, what forced the people of Roman towns to find shelter in Roman fortresses?", "id": "572770f9f1498d1400e8f82d", "answers": [{"text": "raids by the Alamanni tribes", "answer_start": 154}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of the concept used by the Roman Empire when building another line of defense at the north border?", "id": "572770f9f1498d1400e8f82e", "answers": [{"text": "the linear defence concept", "answer_start": 545}], "is_impossible": false}, {"question": "What increased pressure forced the Romans to abandon their line of defense concept at the end of the 4th century?", "id": "572770f9f1498d1400e8f82f", "answers": [{"text": "Germanic", "answer_start": 498}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was allowed to settle on the Swiss plateau by the end of the 4th century?", "id": "572770f9f1498d1400e8f830", "answers": [{"text": "German tribes", "answer_start": 633}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a0_0> kho\u1ea3ng 260 AD <a0_0/> , s\u1ef1 s\u1ee5p \u0111\u1ed5 c\u1ee7a Agri Decumates l\u00e3nh th\u1ed5 ph\u00eda b\u1eafc c\u1ee7a Rhine bi\u1ebfn Th\u1ee5y S\u0129 ng\u00e0y nay th\u00e0nh m\u1ed9t v\u00f9ng \u0111\u1ea5t bi\u00ean gi\u1edbi c\u1ee7a \u0110\u1ebf qu\u1ed1c. L\u1eb7p \u0111i l\u1eb7p l\u1ea1i <a1_0> cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng c\u1ee7a c\u00e1c b\u1ed9 t\u1ed9c Alamanni <a1_0/> g\u00e2y n\u00ean s\u1ef1 t\u00e0n ph\u00e1 c\u1ee7a c\u00e1c th\u1ecb tr\u1ea5n v\u00e0 n\u1ec1n kinh t\u1ebf La M\u00e3, bu\u1ed9c ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n ph\u1ea3i t\u00ecm n\u01a1i tr\u00fa \u1ea9n g\u1ea7n c\u00e1c ph\u00e1o \u0111\u00e0i La M\u00e3, nh\u01b0 Castrum Rauracense g\u1ea7n Augusta Raurica. \u0110\u1ebf ch\u1ebf x\u00e2y d\u1ef1ng m\u1ed9t tuy\u1ebfn ph\u00f2ng th\u1ee7 kh\u00e1c \u1edf bi\u00ean gi\u1edbi ph\u00eda b\u1eafc (c\u00e1i g\u1ecdi l\u00e0 Donau-Iller-Rhine-Limes), nh\u01b0ng v\u00e0o cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 t\u01b0, <a3_0> Thu\u1ed9c v\u1ec1 ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c <a3_0/> \u00e1p l\u1ef1c bu\u1ed9c ng\u01b0\u1eddi La M\u00e3 t\u1eeb b\u1ecf <a2_0> kh\u00e1i ni\u1ec7m qu\u1ed1c ph\u00f2ng tuy\u1ebfn t\u00ednh <a2_0/> v\u00e0 cao nguy\u00ean Th\u1ee5y S\u0129 cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u0169ng \u0111\u00e3 m\u1edf c\u1eeda \u0111\u1ec3 gi\u1ea3i quy\u1ebft <a4_0> B\u1ed9 l\u1ea1c \u0110\u1ee9c <a4_0/> ."}