{"qas": [{"question": "Hai b\u1ed9 l\u1ea1c v\u0103n h\u00f3a s\u1edbm nh\u1ea5t \u1edf Switerland l\u00e0 g\u00ec?", "id": "57276e95dd62a815002e9cbc", "answers": [{"text": "Hallstatt and La T\u00e8ne", "answer_start": 67}], "is_impossible": false}, {"question": "B\u1ed9 l\u1ea1c v\u0103n h\u00f3a Th\u1ee5y S\u0129 n\u00e0o \u0111\u00e3 ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ea1nh trong th\u1eddi k\u1ef3 \u0111\u1ed3 s\u1eaft cu\u1ed1i?", "id": "57276e95dd62a815002e9cbd", "answers": [{"text": "La T\u00e8ne", "answer_start": 183}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u00f3m b\u1ed9 t\u1ed9c Th\u1ee5y S\u0129 n\u00e0o \u0111\u00e3 b\u1ecb Julius Caesar \u0111\u00e1nh b\u1ea1i trong tr\u1eadn Bribacti khi h\u1ecd c\u1ed1 g\u1eafng tho\u00e1t kh\u1ecfi cao nguy\u00ean Th\u1ee5y S\u0129?", "id": "57276e95dd62a815002e9cbe", "answers": [{"text": "the Helvetii", "answer_start": 463}], "is_impossible": false}, {"question": "V\u00e0o n\u0103m n\u00e0o Tiberius chinh ph\u1ee5c d\u00e3y Alps, t\u00edch h\u1ee3p ch\u00fang v\u00e0o \u0111\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3?", "id": "57276e95dd62a815002e9cbf", "answers": [{"text": "15 BC", "answer_start": 711}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00ean c\u1ee7a tr\u1ea1i qu\u00e2n \u0111o\u00e0n l\u1edbn, b\u00e2y gi\u1edd l\u00e0 m\u1ed9t \u0111\u1ed1ng \u0111\u1ed5 n\u00e1t, m\u00e0 ng\u01b0\u1eddi La M\u00e3 duy tr\u00ec xung quanh s\u1ef1 b\u1eaft \u0111\u1ea7u c\u1ee7a K\u1ef7 Nguy\u00ean Chung l\u00e0 g\u00ec?", "id": "57276e95dd62a815002e9cc0", "answers": [{"text": "Vindonissa", "answer_start": 1237}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c b\u1ed9 l\u1ea1c v\u0103n h\u00f3a \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn s\u1edbm nh\u1ea5t c\u1ee7a khu v\u1ef1c n\u00e0y l\u00e0 c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a <a0_0> Hallstatt v\u00e0 La T\u00e8ne <a0_0/> c\u00e1c n\u1ec1n v\u0103n h\u00f3a, \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean theo \u0111\u1ecba \u0111i\u1ec3m kh\u1ea3o c\u1ed5 La T\u00e8ne \u1edf ph\u00eda b\u1eafc c\u1ee7a H\u1ed3 Neuch\u00e2tel. <a1_0> La T\u00e8ne <a1_0/> v\u0103n h\u00f3a ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ea1nh trong th\u1eddi k\u1ef3 \u0111\u1ed3 s\u1eaft t\u1eeb kho\u1ea3ng n\u0103m 450 tr\u01b0\u1edbc C\u00f4ng nguy\u00ean, c\u00f3 th\u1ec3 d\u01b0\u1edbi \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a n\u1ec1n v\u0103n minh Hy L\u1ea1p v\u00e0 Etruscan. M\u1ed9t trong nh\u1eefng nh\u00f3m b\u1ed9 l\u1ea1c quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t trong khu v\u1ef1c Th\u1ee5y S\u0129 l\u00e0 Helvetii. B\u1ecb \u0110\u1ee9c qu\u1ea5y r\u1ed1i, v\u00e0o n\u0103m 58 TCN <a2_0> Helvetii <a2_0/> quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh t\u1eeb b\u1ecf cao nguy\u00ean Th\u1ee5y S\u0129 v\u00e0 di c\u01b0 sang ph\u00eda t\u00e2y Gallia, nh\u01b0ng qu\u00e2n \u0111\u1ed9i c\u1ee7a Julius Caesar theo \u0111u\u1ed5i v\u00e0 \u0111\u00e1nh b\u1ea1i h\u1ecd trong tr\u1eadn Bibracte, \u1edf mi\u1ec1n t\u00e2y n\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p ng\u00e0y nay, bu\u1ed9c b\u1ed9 l\u1ea1c ph\u1ea3i tr\u1edf v\u1ec1 qu\u00ea h\u01b0\u01a1ng ban \u0111\u1ea7u c\u1ee7a n\u00f3. Trong <a3_0> 15 TCN <a3_0/> , Tiberius, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ec7nh danh l\u00e0 ho\u00e0ng \u0111\u1ebf La M\u00e3 th\u1ee9 hai v\u00e0 anh trai c\u1ee7a \u00f4ng, Drusus, \u0111\u00e3 chinh ph\u1ee5c d\u00e3y Alps, t\u00edch h\u1ee3p ch\u00fang v\u00e0o \u0111\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3. Khu v\u1ef1c b\u1ecb chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng b\u1edfi Helvetii - t\u00ean g\u1ecdi c\u1ee7a Confoederatio Helvetica sau n\u00e0y - \u0111\u1ea7u ti\u00ean tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a t\u1ec9nh Gallia Belgica c\u1ee7a Rome v\u00e0 sau \u0111\u00f3 l\u00e0 t\u1ec9nh Germania Superior c\u1ee7a n\u00f3, trong khi ph\u1ea7n ph\u00eda \u0111\u00f4ng c\u1ee7a Th\u1ee5y S\u0129 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00edch h\u1ee3p v\u00e0o t\u1ec9nh Raetia c\u1ee7a La M\u00e3. V\u00e0o kho\u1ea3ng th\u1eddi gian b\u1eaft \u0111\u1ea7u c\u1ee7a K\u1ef7 nguy\u00ean Chung, ng\u01b0\u1eddi La M\u00e3 duy tr\u00ec m\u1ed9t tr\u1ea1i qu\u00e2n \u0111o\u00e0n l\u1edbn g\u1ecdi l\u00e0 <a4_0> Vindonissa <a4_0/> , b\u00e2y gi\u1edd l\u00e0 m\u1ed9t \u0111\u1ed1ng \u0111\u1ed5 n\u00e1t t\u1ea1i n\u01a1i h\u1ee3p l\u01b0u c\u1ee7a c\u00e1c con s\u00f4ng Aare v\u00e0 Reuss, g\u1ea7n th\u1ecb tr\u1ea5n Windisch, m\u1ed9t v\u00f9ng ngo\u1ea1i \u00f4 c\u1ee7a Brugg."}