{"qas": [{"question": "How much of the Swiss population live in urban areas?", "id": "5727b63dff5b5019007d9332", "answers": [{"text": "Between two thirds and three quarters", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "From the beginning of the 21st century, how does the population growth in urban areas compare to the countryside?", "id": "5727b63dff5b5019007d9333", "answers": [{"text": "higher", "answer_start": 506}], "is_impossible": false}, {"question": "How many years did it take Switzerland to go from a largely urban country to a rural one?", "id": "5727b63dff5b5019007d9334", "answers": [{"text": "70", "answer_start": 151}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Gi\u1eefa hai ph\u1ea7n ba v\u00e0 ba ph\u1ea7n t\u01b0 <a0_0/> d\u00e2n s\u1ed1 s\u1ed1ng \u1edf khu v\u1ef1c \u0111\u00f4 th\u1ecb. Th\u1ee5y S\u0129 \u0111\u00e3 \u0111i t\u1eeb m\u1ed9t qu\u1ed1c gia n\u00f4ng th\u00f4n r\u1ed9ng l\u1edbn \u0111\u1ebfn m\u1ed9t \u0111\u00f4 th\u1ecb ch\u1ec9 trong m\u1ed9t <a2_0> 70 <a2_0/> n\u0103m. K\u1ec3 t\u1eeb n\u0103m 1935 ph\u00e1t tri\u1ec3n \u0111\u00f4 th\u1ecb \u0111\u00e3 tuy\u00ean b\u1ed1 nh\u01b0 nhi\u1ec1u c\u1ea3nh quan Th\u1ee5y S\u0129 nh\u01b0 \u0111\u00e3 l\u00e0m trong 2.000 n\u0103m tr\u01b0\u1edbc. S\u1ef1 m\u1edf r\u1ed9ng \u0111\u00f4 th\u1ecb n\u00e0y kh\u00f4ng ch\u1ec9 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn cao nguy\u00ean m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0 ch\u00e2n \u0111\u1ed3i Jura v\u00e0 Alpine v\u00e0 c\u00f3 nh\u1eefng lo ng\u1ea1i ng\u00e0y c\u00e0ng t\u0103ng v\u1ec1 s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ea5t. Tuy nhi\u00ean, t\u1eeb \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 21, s\u1ef1 gia t\u0103ng d\u00e2n s\u1ed1 \u1edf khu v\u1ef1c \u0111\u00f4 th\u1ecb l\u00e0 <a1_0> cao h\u01a1n <a1_0/> h\u01a1n \u1edf n\u00f4ng th\u00f4n."}