{"qas": [{"question": "Thu\u1eadt ng\u1eef Th\u1ee5y S\u0129 cho Th\u1ee5y S\u0129 trong th\u1ebf k\u1ef7 16-19 l\u00e0 g\u00ec?", "id": "57276a1b5951b619008f898d", "answers": [{"text": "Switzer", "answer_start": 55}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1eeb t\u00ednh ti\u1ebfng Anh c\u1ee7a Th\u1ee5y S\u0129 b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb \u0111\u00e2u?", "id": "57276a1b5951b619008f898e", "answers": [{"text": "French Suisse", "answer_start": 191}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00ean Switzer b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb \u0111\u00e2u?", "id": "57276a1b5951b619008f898f", "answers": [{"text": "the Alemannic Schwiizer", "answer_start": 267}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng g\u00ec \u0111\u00e3 l\u00e0m Alemannic Schwiizer gi\u00fap h\u00ecnh th\u00e0nh h\u1ea1t nh\u00e2n?", "id": "57276a1b5951b619008f8990", "answers": [{"text": "the Old Swiss Confederacy", "answer_start": 415}], "is_impossible": false}], "context": "T\u00ean ti\u1ebfng Anh Th\u1ee5y S\u0129 l\u00e0 m\u1ed9t h\u1ee3p ch\u1ea5t c\u00f3 ch\u1ee9a <a0_0> Switzer <a0_0/> , m\u1ed9t thu\u1eadt ng\u1eef l\u1ed7i th\u1eddi \u0111\u1ed1i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi Th\u1ee5y S\u0129, \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng trong th\u1ebf k\u1ef7 16 \u0111\u1ebfn 19. T\u00ednh t\u1eeb ti\u1ebfng Anh Th\u1ee5y S\u0129 l\u00e0 kho\u1ea3n vay t\u1eeb <a1_0> Ti\u1ebfng Ph\u00e1p Suisse <a1_0/> , c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng t\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 16. T\u00ean Switzer l\u00e0 t\u1eeb <a2_0> the Alemannic Schwiizer <a2_0/> , c\u00f3 ngu\u1ed3n g\u1ed1c m\u1ed9t c\u01b0 d\u00e2n c\u1ee7a Schwyz v\u00e0 l\u00e3nh th\u1ed5 li\u00ean quan c\u1ee7a n\u00f3, m\u1ed9t trong nh\u1eefng bang Waldst\u00e4tten \u0111\u00e3 h\u00ecnh th\u00e0nh h\u1ea1t nh\u00e2n c\u1ee7a <a3_0> Li\u00ean minh Th\u1ee5y S\u0129 c\u0169 <a3_0/> . T\u00ean b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb m\u1ed9t t\u00ean exonym, \u00e1p d\u1ee5ng ph\u00e2n t\u00edch c\u00fa ph\u00e1p pro toto cho qu\u00e2n \u0111\u1ed9i c\u1ee7a Li\u00ean minh. Th\u1ee5y S\u0129 b\u1eaft \u0111\u1ea7u \u00e1p d\u1ee5ng t\u00ean cho ch\u00ednh m\u00ecnh sau khi cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh Swabian n\u0103m 1499, \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng c\u00f9ng v\u1edbi thu\u1eadt ng\u1eef cho &quot;Li\u00ean minh&quot;, Eidgenossen (ngh\u0129a \u0111en: \u0111\u1ed3ng ch\u00ed tuy\u00ean th\u1ec7), \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng t\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 14."}