{"qas": [{"question": "How many passengers does the most dense rail network in Europe carry annualy?", "id": "5727adf42ca10214002d9376", "answers": [{"text": "over 350 million", "answer_start": 69}], "is_impossible": false}, {"question": "In 2007, what was the average amount of km's travelled by eacg Swiss citizens on the rails?", "id": "5727adf42ca10214002d9377", "answers": [{"text": "2,258", "answer_start": 156}], "is_impossible": false}, {"question": "Who mainly administers the Swiss railway system?", "id": "5727adf42ca10214002d9378", "answers": [{"text": "Federal Railways", "answer_start": 268}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the Alp-Transit project designed to reduce the time of travel between?", "id": "5727adf42ca10214002d9379", "answers": [{"text": "north and south", "answer_start": 540}], "is_impossible": false}, {"question": "Under which mountains are the railway tunnels being built for the Alp-Transit project?", "id": "5727adf42ca10214002d937a", "answers": [{"text": "the Alps", "answer_start": 481}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ea1ng l\u01b0\u1edbi \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft d\u00e0y \u0111\u1eb7c nh\u1ea5t \u1edf ch\u00e2u \u00c2u 5.063 km (3.146 mi) <a0_0> tr\u00ean 350 tri\u1ec7u <a0_0/> h\u00e0nh kh\u00e1ch h\u00e0ng n\u0103m. N\u0103m 2007, m\u1ed7i c\u00f4ng d\u00e2n Th\u1ee5y S\u0129 \u0111i trung b\u00ecnh <a1_0> 2,258 <a1_0/> km (1.403 d\u1eb7m) b\u1eb1ng \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft, khi\u1ebfn h\u1ecd tr\u1edf th\u00e0nh nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft quan t\u00e2m nh\u1ea5t. M\u1ea1ng \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ea3n l\u00fd ch\u1ee7 y\u1ebfu b\u1edfi <a2_0> \u0110\u01b0\u1eddng s\u1eaft li\u00ean bang <a2_0/> , ngo\u1ea1i tr\u1eeb Graub\u00fcnden, n\u01a1i \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft kh\u1ed5 h\u1eb9p 366 km (227 mi) \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh b\u1edfi \u0110\u01b0\u1eddng s\u1eaft Rhaetian v\u00e0 bao g\u1ed3m m\u1ed9t s\u1ed1 tuy\u1ebfn Di s\u1ea3n Th\u1ebf gi\u1edbi. Vi\u1ec7c x\u00e2y d\u1ef1ng c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng h\u1ea7m c\u01a1 s\u1edf \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft m\u1edbi th\u00f4ng qua <a4_0> d\u00e3y Alps <a4_0/> \u0111ang trong qu\u00e1 tr\u00ecnh gi\u1ea3m th\u1eddi gian di chuy\u1ec3n gi\u1eefa <a3_0> b\u1eafc v\u00e0 nam <a3_0/> th\u00f4ng qua d\u1ef1 \u00e1n AlpTransit."}