{"qas": [{"question": "In February of 2014, what did Swiss voters narrowly approve to restrict?", "id": "5727aad82ca10214002d933e", "answers": [{"text": "immigration", "answer_start": 161}], "is_impossible": false}, {"question": "What was reintroduced on the influx of foreigners in February of 2014?", "id": "5727aad82ca10214002d933f", "answers": [{"text": "a quota system", "answer_start": 197}], "is_impossible": false}, {"question": "Which centres of Switzerland mostly rejected the quota system for foreigners?", "id": "5727aad82ca10214002d9340", "answers": [{"text": "metropolitan", "answer_start": 464}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the rejection rate of the quota system by the French speaking part of Switzerland?", "id": "5727aad82ca10214002d9341", "answers": [{"text": "58.5%", "answer_start": 533}], "is_impossible": false}, {"question": "What do some news commentators claim is violated by the restricted immigration proposal?", "id": "5727aad82ca10214002d9342", "answers": [{"text": "bilateral agreements on the free movement of persons", "answer_start": 658}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 9 th\u00e1ng 2 n\u0103m 2014, c\u1eed tri Th\u1ee5y S\u0129 \u0111\u00e3 ch\u1ea5p thu\u1eadn 50,3% m\u1ed9t s\u00e1ng ki\u1ebfn \u200b\u200bl\u00e1 phi\u1ebfu do \u0110\u1ea3ng Nh\u00e2n d\u00e2n Th\u1ee5y S\u0129 b\u1ea3o th\u1ee7 qu\u1ed1c gia (SVP / UDC) \u0111\u01b0a ra \u0111\u1ec3 h\u1ea1n ch\u1ebf <a0_0> nh\u1eadp c\u01b0 <a0_0/> v\u00e0 do \u0111\u00f3 gi\u1edbi thi\u1ec7u l\u1ea1i <a1_0> h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ea1n ng\u1ea1ch <a1_0/> tr\u00ean d\u00f2ng ng\u01b0\u1eddi n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i. S\u00e1ng ki\u1ebfn \u200b\u200bn\u00e0y ch\u1ee7 y\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 b\u1edfi n\u00f4ng th\u00f4n (ph\u00ea duy\u1ec7t 57,6%), ngo\u1ea1i th\u00e0nh (51,2% ph\u00ea duy\u1ec7t) v\u00e0 c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 b\u1ecb c\u00f4 l\u1eadp (51,3% ph\u00ea duy\u1ec7t) c\u1ee7a Th\u1ee5y S\u0129 c\u0169ng nh\u01b0 \u0111a s\u1ed1 m\u1ea1nh (ph\u00ea duy\u1ec7t 69,2%) t\u1ea1i bang Ticino, trong khi <a2_0> \u0111\u00f4 th\u1ecb <a2_0/> trung t\u00e2m (58,5% t\u1eeb ch\u1ed1i) v\u00e0 ph\u1ea7n n\u00f3i ti\u1ebfng Ph\u00e1p ( <a3_0> 58,5% <a3_0/> t\u1eeb ch\u1ed1i) c\u1ee7a Th\u1ee5y S\u0129 thay v\u00ec t\u1eeb ch\u1ed1i n\u00f3. M\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 b\u00ecnh lu\u1eadn tin t\u1ee9c cho r\u1eb1ng \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t n\u00e0y th\u1ef1c t\u1ebf m\u00e2u thu\u1eabn v\u1edbi <a4_0> th\u1ecfa thu\u1eadn song ph\u01b0\u01a1ng v\u1ec1 phong tr\u00e0o t\u1ef1 do c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi <a4_0/> t\u1eeb c\u00e1c qu\u1ed1c gia t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng."}