{"qas": [{"question": "What was banned in Switzerland in 1955 after the Le Mans disaster?", "id": "5727bdfe3acd2414000deb2f", "answers": [{"text": "Motorsport racecourses and events", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Who voted to overturn the ban on motorsport events in June 2007?", "id": "5728b6834b864d1900164ca8", "answers": [{"text": "Swiss National Council", "answer_start": 651}], "is_impossible": false}, {"question": "Who rejected the  2007 vote to overturn the motorsport ban in Switzerland?", "id": "5728b6834b864d1900164ca9", "answers": [{"text": "Swiss Council of States", "answer_start": 781}], "is_impossible": false}, {"question": "Which successful World Touring Car Championship driver was produced in Switzerland despite the ban on motorsport events?", "id": "5728b6834b864d1900164caa", "answers": [{"text": "Alain Menu", "answer_start": 339}], "is_impossible": false}, {"question": "Which Swiss motorcycle racer won the 2005 MotoGP World Championship in the 125cc category?", "id": "5728b6834b864d1900164cab", "answers": [{"text": "Thomas L\u00fcthi", "answer_start": 559}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Tr\u01b0\u1eddng \u0111ua ng\u1ef1a v\u00e0 s\u1ef1 ki\u1ec7n \u0111ua xe th\u1ec3 thao <a0_0/> \u0111\u00e3 b\u1ecb c\u1ea5m \u1edf Th\u1ee5y S\u0129 sau th\u1ea3m h\u1ecda Le Mans n\u0103m 1955 ngo\u1ea1i tr\u1eeb c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n nh\u01b0 Hillclimbing. Trong th\u1eddi gian n\u00e0y, \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc v\u1eabn s\u1ea3n xu\u1ea5t th\u00e0nh c\u00f4ng tr\u00ecnh \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111ua xe nh\u01b0 Clay Regazzoni, Sebastian Buemi, Jo Siffert, Dominique Aegerter, l\u00e1i xe World Touring Car Championship th\u00e0nh c\u00f4ng <a3_0> Menu Alain <a3_0/> , 2014 24 gi\u1edd chi\u1ebfn th\u1eafng Le Mans Marcel F\u00e4ssler v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfn th\u1eafng 24 gi\u1edd N\u00fcrburgring Nico M\u00fcller. Th\u1ee5y S\u0129 c\u0169ng \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c A1GP World Cup c\u1ee7a Motorsport trong 2007\u201308 v\u1edbi t\u00e0i x\u1ebf Neel Jani. Xe tay \u0111ua ng\u01b0\u1eddi Th\u1ee5y S\u0129 <a4_0> Thomas L\u00fcthi <a4_0/> \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3i v\u00f4 \u0111\u1ecbch MotoGP World 2005 trong h\u1ea1ng m\u1ee5c 125cc. V\u00e0o th\u00e1ng 6 n\u0103m 2007, <a1_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng qu\u1ed1c gia Th\u1ee5y S\u0129 <a1_0/> , m\u1ed9t ng\u00f4i nh\u00e0 c\u1ee7a Li\u00ean bang Th\u1ee5y S\u0129, \u0111\u00e3 b\u1ecf phi\u1ebfu l\u1eadt \u0111\u1ed5 l\u1ec7nh c\u1ea5m, tuy nhi\u00ean ng\u00f4i nh\u00e0 kia, <a2_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng qu\u1ed1c gia Th\u1ee5y S\u0129 <a2_0/> \u0111\u00e3 t\u1eeb ch\u1ed1i thay \u0111\u1ed5i v\u00e0 l\u1ec7nh c\u1ea5m v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef nguy\u00ean."}