{"qas": [{"question": "How many legal jurisdictions are Swiss citizens subject to?", "id": "57279543f1498d1400e8fcc6", "answers": [{"text": "three", "answer_start": 107}], "is_impossible": false}, {"question": "What are the legal jurisdictions that Swiss citizens are subject to?", "id": "57279543f1498d1400e8fcc7", "answers": [{"text": "commune, canton and federal levels", "answer_start": 138}], "is_impossible": false}, {"question": "What type of democracy was defined in the 1848 federal constitution?", "id": "57279543f1498d1400e8fcc8", "answers": [{"text": "direct", "answer_start": 224}], "is_impossible": false}, {"question": "What two things do citizens have the right to submit to overturn parliamentary decisions?", "id": "57279543f1498d1400e8fcc9", "answers": [{"text": "a constitutional initiative and a referendum", "answer_start": 530}], "is_impossible": false}, {"question": "What are the two hallmarks of the Swiss political system?", "id": "57279543f1498d1400e8fcca", "answers": [{"text": "Direct democracy and federalism", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}], "context": "<a4_0> D\u00e2n ch\u1ee7 tr\u1ef1c ti\u1ebfp v\u00e0 ch\u1ee7 ngh\u0129a li\u00ean bang <a4_0/> l\u00e0 \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt c\u1ee7a h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u00ednh tr\u1ecb Th\u1ee5y S\u0129. C\u00f4ng d\u00e2n Th\u1ee5y S\u0129 c\u00f3 th\u1ec3 <a0_0> s\u1ed1 ba <a0_0/> ph\u00e1p l\u00fd ph\u00e1p l\u00fd: <a1_0> c\u1ea5p x\u00e3, bang v\u00e0 li\u00ean bang <a1_0/> . Hi\u1ebfn ph\u00e1p li\u00ean bang n\u0103m 1848 \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a m\u1ed9t h\u1ec7 th\u1ed1ng <a2_0> th\u1eb3ng th\u1eafn <a2_0/> d\u00e2n ch\u1ee7 (\u0111\u00f4i khi \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 d\u00e2n ch\u1ee7 tr\u1ef1c ti\u1ebfp m\u1ed9t n\u1eeda ho\u1eb7c tr\u1ef1c ti\u1ebfp \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi v\u00ec n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 b\u1edfi c\u00e1c t\u1ed5 ch\u1ee9c ph\u1ed5 bi\u1ebfn h\u01a1n c\u1ee7a m\u1ed9t n\u1ec1n d\u00e2n ch\u1ee7 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n). C\u00e1c c\u00f4ng c\u1ee5 c\u1ee7a h\u1ec7 th\u1ed1ng n\u00e0y \u1edf c\u1ea5p li\u00ean bang, \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 quy\u1ec1n c\u00f4ng d\u00e2n (Volksrechte, droits civiques), bao g\u1ed3m quy\u1ec1n n\u1ed9p <a3_0> m\u1ed9t s\u00e1ng ki\u1ebfn \u200b\u200bhi\u1ebfn ph\u00e1p v\u00e0 tr\u01b0ng c\u1ea7u d\u00e2n \u00fd <a3_0/> , c\u1ea3 hai \u0111\u1ec1u c\u00f3 th\u1ec3 l\u1eadt \u0111\u1ed5 c\u00e1c quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ngh\u1ecb vi\u1ec7n."}