{"qas": [{"question": "What is the official name of Switzerland?", "id": "5726a6b8708984140094cced", "answers": [{"text": "Swiss Confederation", "answer_start": 45}], "is_impossible": false}, {"question": "What type of government does Switzerland have?", "id": "5726a6b8708984140094ccee", "answers": [{"text": "a federal directorial republic", "answer_start": 240}], "is_impossible": false}, {"question": "How many cantons are in Switzerland's federal directorial republic?", "id": "5726a6b8708984140094ccef", "answers": [{"text": "26", "answer_start": 285}], "is_impossible": false}, {"question": "What 3 geographical features divide Switzerland?", "id": "5726a6b8708984140094ccf0", "answers": [{"text": "the Alps, the Swiss Plateau and the Jura", "answer_start": 646}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the population of Switzerland?", "id": "5726a6b8708984140094ccf1", "answers": [{"text": "approximately 8 million", "answer_start": 816}], "is_impossible": false}], "context": "Th\u1ee5y S\u0129 (/ \u02c8sw\u026ats\u0259rl\u0259nd /), ch\u00ednh th\u1ee9c l\u00e0 <a0_0> Li\u00ean \u0111o\u00e0n Th\u1ee5y S\u0129 <a0_0/> (Ti\u1ebfng Latin: Confoederatio Helvetica, do \u0111\u00f3 ch\u1eef vi\u1ebft t\u1eaft CH), l\u00e0 m\u1ed9t qu\u1ed1c gia \u1edf ch\u00e2u \u00c2u. Trong khi v\u1eabn \u0111\u1eb7t t\u00ean l\u00e0 &quot;Li\u00ean bang Th\u1ee5y S\u0129&quot; v\u00ec l\u00fd do l\u1ecbch s\u1eed, Th\u1ee5y S\u0129 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i l\u00e0 <a1_0> m\u1ed9t c\u1ed9ng h\u00f2a \u0111\u1ea1o di\u1ec5n li\u00ean bang <a1_0/> bao g\u1ed3m <a2_0> 26 <a2_0/> bang, v\u1edbi Bern l\u00e0 th\u1ee7 ph\u1ee7 c\u1ee7a ch\u00ednh quy\u1ec1n li\u00ean bang, \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 Bundesstadt (&quot;th\u00e0nh ph\u1ed1 li\u00ean bang&quot;) [l\u01b0u \u00fd 3] Qu\u1ed1c gia n\u00e0y n\u1eb1m \u1edf T\u00e2y v\u00e0 Trung \u00c2u, [note 4] v\u00e0 gi\u00e1p v\u1edbi \u00dd \u1edf ph\u00eda nam, Ph\u00e1p t\u1edbi ph\u00eda t\u00e2y, \u0110\u1ee9c v\u1ec1 ph\u00eda b\u1eafc, v\u00e0 \u00c1o v\u00e0 Liechtenstein v\u1ec1 ph\u00eda \u0111\u00f4ng. Th\u1ee5y S\u0129 l\u00e0 m\u1ed9t qu\u1ed1c gia kh\u00f4ng gi\u00e1p bi\u1ec3n \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n chia theo \u0111\u1ecba l\u00fd gi\u1eefa <a3_0> d\u00e3y n\u00fai Alps, cao nguy\u00ean Th\u1ee5y S\u0129 v\u00e0 Jura <a3_0/> , tr\u1ea3i r\u1ed9ng tr\u00ean di\u1ec7n t\u00edch 41.285 km2 (15.940 d\u1eb7m vu\u00f4ng). Trong khi d\u00e3y n\u00fai Alps chi\u1ebfm ph\u1ea7n l\u1edbn l\u00e3nh th\u1ed5, d\u00e2n s\u1ed1 Th\u1ee5y S\u0129 <a4_0> kho\u1ea3ng 8 tri\u1ec7u <a4_0/> ng\u01b0\u1eddi ta t\u1eadp trung ch\u1ee7 y\u1ebfu \u1edf v\u00f9ng cao nguy\u00ean, n\u01a1i c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u1edbn nh\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecm th\u1ea5y: trong s\u1ed1 \u0111\u00f3 l\u00e0 hai trung t\u00e2m kinh t\u1ebf v\u00e0 to\u00e0n c\u1ea7u, Z\u00fcrich v\u00e0 Geneva."}