{"qas": [{"question": "When did Geneva convert to Protestantism?", "id": "5727b9ba4b864d1900163b8e", "answers": [{"text": "1536", "answer_start": 186}], "is_impossible": false}, {"question": "How is a consociational state defined by the Constitution of 1848?", "id": "5727b9ba4b864d1900163b8f", "answers": [{"text": "allowing the peaceful co-existence of Catholics and Protestants", "answer_start": 754}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the calling for a complete separation from church and state rejected by the majority of voters?", "id": "5727b9ba4b864d1900163b90", "answers": [{"text": "1980", "answer_start": 821}], "is_impossible": false}, {"question": "What percentage of voters rejected the separation of church and state in 1980?", "id": "5727b9ba4b864d1900163b91", "answers": [{"text": "78.9%", "answer_start": 909}], "is_impossible": false}], "context": "\u0110\u1ea5t n\u01b0\u1edbc n\u00e0y trong l\u1ecbch s\u1eed v\u1ec1 s\u1ef1 c\u00e2n b\u1eb1ng \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ec1u gi\u1eefa C\u00f4ng gi\u00e1o v\u00e0 Tin L\u00e0nh, v\u1edbi s\u1ef1 ch\u1eafp v\u00e1 ph\u1ee9c t\u1ea1p c\u1ee7a c\u00e1c \u0111\u1ea1i \u0111a s\u1ed1 tr\u00ean kh\u1eafp \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc. Geneva chuy\u1ec3n sang Tin l\u00e0nh trong <a0_0> 1536 <a0_0/> , ngay tr\u01b0\u1edbc khi John Calvin \u0111\u1ebfn \u0111\u00f3. M\u1ed9t bang, Appenzell, \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh c\u00e1c ph\u1ea7n C\u00f4ng gi\u00e1o v\u00e0 Tin L\u00e0nh v\u00e0o n\u0103m 1597. C\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u1edbn h\u01a1n v\u00e0 bang c\u1ee7a h\u1ecd (Bern, Geneva, Lausanne, Z\u00fcrich v\u00e0 Basel) t\u1eebng ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 Tin L\u00e0nh. Mi\u1ec1n Trung Th\u1ee5y S\u0129, Valais, Ticino, Appenzell Innerrhodes, Jura v\u00e0 Fribourg theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng l\u00e0 C\u00f4ng gi\u00e1o. Hi\u1ebfn ph\u00e1p Th\u1ee5y S\u0129 n\u0103m 1848, d\u01b0\u1edbi \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng g\u1ea7n \u0111\u00e2y v\u1ec1 c\u00e1c cu\u1ed9c \u0111\u1ee5ng \u0111\u1ed9 c\u1ee7a c\u00e1c bang C\u00f4ng gi\u00e1o v\u00e0 Tin l\u00e0nh l\u00ean t\u1edbi \u0111\u1ec9nh \u0111i\u1ec3m trong Sonderbundskrieg, c\u00f3 \u00fd th\u1ee9c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh m\u1ed9t nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc li\u00ean bang, <a1_0> cho ph\u00e9p s\u1ef1 t\u1ed3n t\u1ea1i h\u00f2a b\u00ecnh c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi C\u00f4ng gi\u00e1o v\u00e0 Tin L\u00e0nh <a1_0/> . A <a2_0> 1980 <a2_0/> s\u00e1ng ki\u1ebfn \u200b\u200bk\u00eau g\u1ecdi s\u1ef1 t\u00e1ch bi\u1ec7t ho\u00e0n to\u00e0n c\u1ee7a nh\u00e0 th\u1edd v\u00e0 nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc \u0111\u00e3 b\u1ecb t\u1eeb ch\u1ed1i b\u1edfi <a3_0> 78,9% <a3_0/> c\u1ee7a c\u00e1c c\u1eed tri. M\u1ed9t s\u1ed1 bang v\u00e0 th\u00e0nh ph\u1ed1 Tin L\u00e0nh truy\u1ec1n th\u1ed1ng ng\u00e0y nay c\u00f3 ph\u1ea7n l\u1edbn C\u00f4ng gi\u00e1o, kh\u00f4ng ph\u1ea3i v\u00ec h\u1ecd \u0111ang l\u1edbn l\u00ean trong c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean, ho\u00e0n to\u00e0n tr\u00e1i ng\u01b0\u1ee3c, nh\u01b0ng ch\u1ec9 v\u00ec t\u1eeb n\u0103m 1970, d\u00e2n t\u1ed9c thi\u1ec3u s\u1ed1 ng\u00e0y c\u00e0ng t\u0103ng kh\u00f4ng li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi b\u1ea5t k\u1ef3 nh\u00e0 th\u1edd hay c\u01a1 quan t\u00f4n gi\u00e1o n\u00e0o kh\u00e1c (21,4% \u1edf Th\u1ee5y S\u0129) , 2012) \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng khu v\u1ef1c, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Basel-City (42%), bang Neuch\u00e2tel (38%), bang Geneva (35%), bang Vaud (26%), th\u00e0nh ph\u1ed1 Z\u00fcrich (th\u00e0nh ph\u1ed1:&gt; 25%; bang: 23%)."}