{"qas": [{"question": "In what year did Switzerland become a full member of the United Nations?", "id": "572787a85951b619008f8c85", "answers": [{"text": "2002", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Swiss voters agree to join on June 5, 2005?", "id": "572787a85951b619008f8c86", "answers": [{"text": "Schengen treaty", "answer_start": 954}], "is_impossible": false}, {"question": "What percentage of Swiss voters voted to join the Schengen treaty?", "id": "572787a85951b619008f8c87", "answers": [{"text": "55%", "answer_start": 929}], "is_impossible": false}, {"question": "Though Switzerland is a founding member of the EFTA, what are they not a member of?", "id": "572787a85951b619008f8c88", "answers": [{"text": "European Economic Area", "answer_start": 226}], "is_impossible": false}, {"question": "What has completely surrounded Switzerland and Liechtenstein since 1995?", "id": "572787a85951b619008f8c89", "answers": [{"text": "the EU", "answer_start": 850}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a0_0> 2002 <a0_0/> Th\u1ee5y S\u0129 \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u1ee7a Li\u00ean h\u1ee3p qu\u1ed1c, r\u1eddi kh\u1ecfi Th\u00e0nh ph\u1ed1 Vatican l\u00e0 bang \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng nh\u1eadn r\u1ed9ng r\u00e3i nh\u1ea5t m\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 t\u01b0 c\u00e1ch th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a LHQ. Th\u1ee5y S\u0129 l\u00e0 m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean s\u00e1ng l\u1eadp c\u1ee7a EFTA, nh\u01b0ng kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a <a3_0> khu v\u1ef1c kinh t\u1ebf ch\u00e2u \u00c2u <a3_0/> . M\u1ed9t \u0111\u01a1n xin gia nh\u1eadp Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1eedi v\u00e0o th\u00e1ng 5 n\u0103m 1992, nh\u01b0ng kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng cao k\u1ec3 t\u1eeb khi EEA b\u1ecb t\u1eeb ch\u1ed1i v\u00e0o th\u00e1ng 12 n\u0103m 1992 khi Th\u1ee5y S\u0129 l\u00e0 n\u01b0\u1edbc duy nh\u1ea5t kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng tr\u01b0ng c\u1ea7u d\u00e2n \u00fd v\u1ec1 EEA. \u0110\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 cu\u1ed9c tr\u01b0ng c\u1ea7u v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 EU; do m\u1ed9t ph\u1ea3n \u1ee9ng h\u1ed7n h\u1ee3p t\u1eeb d\u00e2n s\u1ed1 \u1ee9ng d\u1ee5ng th\u00e0nh vi\u00ean \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00f4ng l\u1ea1nh. Tuy nhi\u00ean, lu\u1eadt ph\u00e1p c\u1ee7a Th\u1ee5y S\u0129 \u0111ang d\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ec3 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi EU, v\u00e0 ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u00e3 k\u00fd m\u1ed9t s\u1ed1 th\u1ecfa thu\u1eadn song ph\u01b0\u01a1ng v\u1edbi Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u. Th\u1ee5y S\u0129, c\u00f9ng v\u1edbi Liechtenstein, \u0111\u00e3 ho\u00e0n to\u00e0n \u0111\u01b0\u1ee3c bao quanh b\u1edfi <a4_0> li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u <a4_0/> k\u1ec3 t\u1eeb khi gia nh\u1eadp \u00c1o v\u00e0o n\u0103m 1995. V\u00e0o ng\u00e0y 5 th\u00e1ng 6 n\u0103m 2005, c\u1eed tri Th\u1ee5y S\u0129 \u0111\u00e3 \u0111\u1ed3ng \u00fd <a2_0> 55% <a2_0/> \u0111a s\u1ed1 tham gia <a1_0> Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Schengen <a1_0/> , m\u1ed9t k\u1ebft qu\u1ea3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1c nh\u00e0 b\u00ecnh lu\u1eadn c\u1ee7a EU coi l\u00e0 m\u1ed9t d\u1ea5u hi\u1ec7u \u1ee7ng h\u1ed9 c\u1ee7a Th\u1ee5y S\u0129, m\u1ed9t qu\u1ed1c gia \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u00e0 kh\u00f4ng mu\u1ed1n v\u00e0o c\u00e1c c\u01a1 quan si\u00eau qu\u1ed1c gia."}