{"qas": [{"question": "Ng\u1ecdn n\u00fai cao nh\u1ea5t \u1edf Th\u1ee5y S\u0129 l\u00e0 g\u00ec?", "id": "57278a97f1498d1400e8fb5a", "answers": [{"text": "Monte Rosa", "answer_start": 116}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng g\u00ec th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 ng\u1ecdn n\u00fai n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u1ea5t \u1edf Th\u1ee5y S\u0129?", "id": "57278a97f1498d1400e8fb5b", "answers": [{"text": "Matterhorn", "answer_start": 156}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau ng\u1ecdn n\u00fai c\u1ee7a Th\u1ee5y S\u0129 c\u00f3 \u0111\u1ed9 cao \u00edt nh\u1ea5t 4000 m\u00e9t so v\u1edbi m\u1ef1c n\u01b0\u1edbc bi\u1ec3n?", "id": "57278a97f1498d1400e8fb5c", "answers": [{"text": "48", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u1ea3 Monte Rosa v\u00e0 Matterhorn n\u1eb1m \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "57278a97f1498d1400e8fb5d", "answers": [{"text": "Pennine Alps in the canton of Valais", "answer_start": 256}], "is_impossible": false}], "context": "<a2_0> 48 <a2_0/> c\u1ee7a c\u00e1c ng\u1ecdn n\u00fai c\u1ee7a Th\u1ee5y S\u0129 l\u00e0 4.000 m\u00e9t (13.000 ft) tr\u00ean bi\u1ec3n \u1edf \u0111\u1ed9 cao ho\u1eb7c cao h\u01a1n. T\u1ea1i 4.634 m (15.203 ft), <a0_0> Monte Rosa <a0_0/> l\u00e0 cao nh\u1ea5t, m\u1eb7c d\u00f9 <a1_0> Matterhorn <a1_0/> (4.478 m ho\u1eb7c 14.692 ft) th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u1ea5t. C\u1ea3 hai \u0111\u1ec1u n\u1eb1m trong <a3_0> D\u00e3y n\u00fai Pennine \u1edf bang Valais <a3_0/> . C\u00e1c ph\u1ea7n c\u1ee7a d\u00e3y n\u00fai Bernese tr\u00ean thung l\u0169ng Lauterbrunnen b\u0103ng h\u00e0 s\u00e2u, c\u00f3 72 th\u00e1c n\u01b0\u1edbc, n\u1ed5i ti\u1ebfng v\u1edbi Jungfrau (4,158 m ho\u1eb7c 13.642 ft) Eiger v\u00e0 M\u00f6nch, v\u00e0 nhi\u1ec1u thung l\u0169ng \u0111\u1eb9p nh\u01b0 tranh v\u1ebd trong khu v\u1ef1c. \u1ede ph\u00eda \u0111\u00f4ng nam Thung l\u0169ng Engadin d\u00e0i, bao g\u1ed3m khu v\u1ef1c St. Moritz \u1edf bang Graub\u00fcnden, c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn; \u0111\u1ec9nh cao nh\u1ea5t trong d\u00e3y n\u00fai Bernina Alps l\u00e2n c\u1eadn l\u00e0 Piz Bernina (4.049 m ho\u1eb7c 13.284 ft)."}