{"qas": [{"question": "In what year did the three original  cantons join with five other cantons to form the \"Old Confederacy\" of eight states?", "id": "5727766cf1498d1400e8f8cc", "answers": [{"text": "By 1353", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Which century did the Old Confederacy of the eight states exist until?", "id": "5727766cf1498d1400e8f8cd", "answers": [{"text": "end of the 15th century", "answer_start": 196}], "is_impossible": false}, {"question": "What effect did the expansion of the three cantons into eight have on the status of the federation?", "id": "5727766cf1498d1400e8f8ce", "answers": [{"text": "increased power and wealth", "answer_start": 242}], "is_impossible": false}, {"question": "By 1460, who controlled most of the territory south and west of the Rhine?", "id": "5727766cf1498d1400e8f8cf", "answers": [{"text": "the confederates", "answer_start": 298}], "is_impossible": false}, {"question": "Which Swiss victory in 1499 amounted to de facto independence within the Holy Roman Empire?", "id": "5727766cf1498d1400e8f8d0", "answers": [{"text": "Swabian War", "answer_start": 621}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> B\u1edfi 1353 <a0_0/> , ba bang nguy\u00ean th\u1ee7y \u0111\u00e3 gia nh\u1eadp v\u1edbi c\u00e1c bang Glarus v\u00e0 Zug v\u00e0 Lucerne, Z\u00fcrich v\u00e0 th\u00e0nh ph\u1ed1 Bern \u0111\u1ec3 t\u1ea1o th\u00e0nh &quot;Li\u00ean minh c\u0169&quot; c\u1ee7a t\u00e1m bang t\u1ed3n t\u1ea1i cho \u0111\u1ebfn khi <a1_0> cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 15 <a1_0/> . Vi\u1ec7c m\u1edf r\u1ed9ng d\u1eabn \u0111\u1ebfn <a2_0> t\u0103ng s\u1ee9c m\u1ea1nh v\u00e0 s\u1ef1 gi\u00e0u c\u00f3 <a2_0/> cho li\u00ean bang. \u0110\u1ebfn n\u0103m 1460, <a3_0> c\u00e1c li\u00ean minh <a3_0/> ki\u1ec3m so\u00e1t h\u1ea7u h\u1ebft l\u00e3nh th\u1ed5 ph\u00eda nam v\u00e0 ph\u00eda t\u00e2y s\u00f4ng Rhine \u0111\u1ebfn d\u00e3y n\u00fai Alps v\u00e0 d\u00e3y n\u00fai Jura, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 sau chi\u1ebfn th\u1eafng ch\u1ed1ng l\u1ea1i Habsburgs (Tr\u1eadn Sempach, Tr\u1eadn N\u00e4fels), tr\u00ean Charles the Bold of Burgundy trong th\u1eadp ni\u00ean 1470, v\u00e0 th\u00e0nh c\u00f4ng c\u1ee7a L\u00ednh \u0111\u00e1nh thu\u00ea Th\u1ee5y S\u0129. Chi\u1ebfn th\u1eafng c\u1ee7a Th\u1ee5y S\u0129 trong <a4_0> Chi\u1ebfn tranh Swabian <a4_0/> ch\u1ed1ng l\u1ea1i Li\u00ean minh Swabian c\u1ee7a Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf Maximilian I v\u00e0o n\u0103m 1499 \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 \u0111\u1ed9c l\u1eadp tr\u00ean th\u1ef1c t\u1ebf trong \u0110\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3 Th\u00e1nh."}