{"qas": [{"question": "In 2011, what time frame did the Swiss government give for ending its use of nuclear energy?", "id": "5727acb32ca10214002d9362", "answers": [{"text": "2 or 3 decades", "answer_start": 105}], "is_impossible": false}, {"question": "What reason did the Swiss government give for ending its use of nuclear energy?", "id": "5727acb32ca10214002d9363", "answers": [{"text": "to ensure a secure and autonomous supply of energy", "answer_start": 178}], "is_impossible": false}, {"question": "When is Switzerland's first nuclear reactor scheduled to be taken offline?", "id": "5727acb32ca10214002d9364", "answers": [{"text": "2019", "answer_start": 489}], "is_impossible": false}, {"question": "When is Switzerland's last nuclear reactor scheduled to be taken offline?", "id": "5727acb32ca10214002d9365", "answers": [{"text": "2034", "answer_start": 514}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is the Doris Leuthard?", "id": "5727acb32ca10214002d9366", "answers": [{"text": "Energy Minister", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 25 th\u00e1ng 5 n\u0103m 2011 ch\u00ednh ph\u1ee7 Th\u1ee5y S\u0129 \u0111\u00e3 th\u00f4ng b\u00e1o r\u1eb1ng h\u1ecd c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch ch\u1ea5m d\u1ee9t vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng h\u1ea1t nh\u00e2n trong t\u01b0\u01a1ng lai <a0_0> 2 ho\u1eb7c 3 th\u1eadp k\u1ef7 <a0_0/> . &quot;Ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u00e3 b\u1ecf phi\u1ebfu cho m\u1ed9t giai \u0111o\u1ea1n v\u00ec ch\u00fang t\u00f4i mu\u1ed1n <a1_0> \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o cung c\u1ea5p n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng an to\u00e0n v\u00e0 t\u1ef1 ch\u1ee7 <a1_0/> &quot;, <a4_0> B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng N\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng <a4_0/> Doris Leuthard cho bi\u1ebft ng\u00e0y h\u00f4m \u0111\u00f3 t\u1ea1i m\u1ed9t cu\u1ed9c h\u1ecdp b\u00e1o \u1edf Bern. &quot;Fukushima cho th\u1ea5y nguy c\u01a1 \u0111i\u1ec7n h\u1ea1t nh\u00e2n qu\u00e1 cao, do \u0111\u00f3 c\u0169ng l\u00e0m t\u0103ng chi ph\u00ed c\u1ee7a d\u1ea1ng n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng n\u00e0y&quot;. L\u00f2 ph\u1ea3n \u1ee9ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1o c\u00e1o s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u00e0o ngo\u1ea1i tuy\u1ebfn <a2_0> 2019 <a2_0/> v\u00e0 c\u00e1i cu\u1ed1i c\u00f9ng trong <a3_0> 2034 <a3_0/> . Qu\u1ed1c h\u1ed9i s\u1ebd th\u1ea3o lu\u1eadn v\u1ec1 k\u1ebf ho\u1ea1ch trong th\u00e1ng 6 n\u0103m 2011, v\u00e0 c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 c\u00f3 tr\u01b0ng c\u1ea7u d\u00e2n \u00fd."}