{"qas": [{"question": "When was Switzerland's policy of neutrality internationally recognized?", "id": "572798f7708984140094e1dd", "answers": [{"text": "Congress of Vienna in 1815", "answer_start": 233}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Switzerland the first state to join the U.N. by?", "id": "572798f7708984140094e1de", "answers": [{"text": "referendum", "answer_start": 374}], "is_impossible": false}, {"question": "What have the Swiss people continually rejected membership in since the 1990's?", "id": "572798f7708984140094e1df", "answers": [{"text": "European Union", "answer_start": 559}], "is_impossible": false}, {"question": "How long has Switzerland traditionally been neutral?", "id": "572798f7708984140094e1e0", "answers": [{"text": "since the end of its expansion in 1515", "answer_start": 130}], "is_impossible": false}, {"question": "How does Switzerland treat alliances that might entail military or political action?", "id": "572798f7708984140094e1e1", "answers": [{"text": "avoids", "answer_start": 27}], "is_impossible": false}], "context": "Theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng, Th\u1ee5y S\u0129 <a4_0> tr\u00e1nh <a4_0/> c\u00e1c li\u00ean minh c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u00f2i h\u1ecfi h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng qu\u00e2n s\u1ef1, ch\u00ednh tr\u1ecb ho\u1eb7c tr\u1ef1c ti\u1ebfp v\u00e0 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c trung l\u1eadp <a3_0> k\u1ec3 t\u1eeb khi k\u1ebft th\u00fac m\u1edf r\u1ed9ng v\u00e0o n\u0103m 1515 <a3_0/> . Ch\u00ednh s\u00e1ch trung l\u1eadp c\u1ee7a n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ed1c t\u1ebf c\u00f4ng nh\u1eadn t\u1ea1i <a0_0> \u0110\u1ea1i h\u1ed9i Vienna n\u0103m 1815 <a0_0/> . Ch\u1ec9 n\u0103m 2002 Th\u1ee5y S\u0129 m\u1edbi tr\u1edf th\u00e0nh th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a Li\u00ean H\u1ee3p Qu\u1ed1c v\u00e0 l\u00e0 bang \u0111\u1ea7u ti\u00ean tham gia <a1_0> tr\u01b0ng c\u1ea7u d\u00e2n \u00fd <a1_0/> . Th\u1ee5y S\u0129 duy tr\u00ec quan h\u1ec7 ngo\u1ea1i giao v\u1edbi h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c qu\u1ed1c gia v\u00e0 l\u1ecbch s\u1eed \u0111\u00e3 t\u1eebng l\u00e0 trung gian gi\u1eefa c\u00e1c qu\u1ed1c gia kh\u00e1c. Th\u1ee5y S\u0129 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a <a2_0> Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u <a2_0/> ; ng\u01b0\u1eddi Th\u1ee5y S\u0129 \u0111\u00e3 li\u00ean t\u1ee5c t\u1eeb ch\u1ed1i t\u01b0 c\u00e1ch th\u00e0nh vi\u00ean k\u1ec3 t\u1eeb \u0111\u1ea7u nh\u1eefng n\u0103m 1990. Tuy nhi\u00ean, Th\u1ee5y S\u0129 tham gia v\u00e0o Khu v\u1ef1c Schengen."}