{"qas": [{"question": "Trong nh\u1eefng n\u0103m \u0111\u00e3 l\u00e0m The Times l\u00e0m cho m\u1ed9t s\u1ef1 ch\u1ee9ng th\u1ef1c cho Barack Obama?", "id": "57060fde52bb891400689836", "answers": [{"text": "2012", "answer_start": 79}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 h\u1ed7 tr\u1ee3 The Times trong n\u0103m 2012 cho cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed t\u1ed5ng th\u1ed1ng M\u1ef9?", "id": "57060fde52bb891400689837", "answers": [{"text": "Barack Obama", "answer_start": 125}], "is_impossible": false}, {"question": "Ch\u00ednh s\u00e1ch n\u00e0o \u0111\u00e3 khi\u1ebfn The Times b\u00e0y t\u1ecf s\u1ef1 b\u1ea3o l\u01b0u khi li\u00ean quan \u0111\u1ebfn l\u1eadp tr\u01b0\u1eddng ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a Barack Obama?", "id": "57060fde52bb891400689838", "answers": [{"text": "ch\u00ednh s\u00e1ch \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i", "answer_start": 176}], "is_impossible": false}], "context": "The Times th\u1ec9nh tho\u1ea3ng l\u00e0m ch\u1ee9ng th\u1ef1c cho cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i. V\u00e0o th\u00e1ng 11 2012, n\u00f3 \u0111\u00e3 x\u00e1c nh\u1eadn m\u1ed9t nhi\u1ec7m k\u1ef3 th\u1ee9 hai cho Barack Obama m\u1eb7c d\u00f9 n\u00f3 c\u0169ng b\u00e0y t\u1ecf s\u1ef1 \u0111\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc v\u1ec1 ch\u00ednh s\u00e1ch \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i."}