{"qas": [{"question": "Hoa K\u1ef3 \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec li\u00ean quan \u0111\u1ebfn Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n h\u00e0ng n\u0103m cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 2005?", "id": "5726fde1708984140094d7db", "answers": [{"text": "Until 2005, the United Nations General Assembly annually adopted a detailed resolution about the situation in Myanmar by consensus.", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 x\u1ea3y ra trong cu\u1ed9c h\u1ecdp tri\u1ec7u t\u1eadp chung c\u1ee7a Li\u00ean Hi\u1ec7p Qu\u1ed1c n\u0103m 2006?", "id": "5726fde1708984140094d7dc", "answers": [{"text": "voted through a resolution that strongly called upon the government of Myanmar to end its systematic violations of human rights.", "answer_start": 186}], "is_impossible": false}, {"question": "Trung Qu\u1ed1c v\u00e0 Nga \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec trong n\u0103m 2008?", "id": "5726fde1708984140094d7dd", "answers": [{"text": "vetoed a draft resolution before the United Nations Security Council calling on the government of Myanmar", "answer_start": 349}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng g\u00ec c\u00e1c n\u01b0\u1edbc kh\u00e1c kh\u00f4ng \u0111\u1ed3ng \u00fd v\u1edbi quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a Li\u00ean H\u1ee3p Qu\u1ed1c v\u1ec1 Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n?", "id": "5726fde1708984140094d7de", "answers": [{"text": "South Africa", "answer_start": 514}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 2005, \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Li\u00ean Hi\u1ec7p Qu\u1ed1c \u0111\u00e3 th\u00f4ng qua m\u1ed9t ngh\u1ecb quy\u1ebft chi ti\u1ebft v\u1ec1 t\u00ecnh h\u00ecnh \u1edf Myanmar theo s\u1ef1 nh\u1ea5t tr\u00ed. <a0_0/> Nh\u01b0ng v\u00e0o n\u0103m 2006, \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Li\u00ean H\u1ee3p Qu\u1ed1c b\u1ecb chia c\u1eaft <a1_0> \u0111\u00e3 b\u1ecf phi\u1ebfu th\u00f4ng qua m\u1ed9t ngh\u1ecb quy\u1ebft m\u1ea1nh m\u1ebd k\u00eau g\u1ecdi ch\u00ednh ph\u1ee7 Myanmar ch\u1ea5m d\u1ee9t c\u00e1c vi ph\u1ea1m v\u1ec1 quy\u1ec1n con ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng. <a1_0/> V\u00e0o th\u00e1ng 1 n\u0103m 2007, Nga v\u00e0 Trung Qu\u1ed1c <a2_0> ph\u1ee7 quy\u1ebft m\u1ed9t d\u1ef1 th\u1ea3o ngh\u1ecb quy\u1ebft tr\u01b0\u1edbc khi H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng B\u1ea3o an Li\u00ean h\u1ee3p qu\u1ed1c k\u00eau g\u1ecdi ch\u00ednh ph\u1ee7 Myanmar <a2_0/> t\u00f4n tr\u1ecdng nh\u00e2n quy\u1ec1n v\u00e0 b\u1eaft \u0111\u1ea7u qu\u00e1 tr\u00ecnh chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i d\u00e2n ch\u1ee7. <a3_0> Nam Phi <a3_0/> c\u0169ng \u0111\u00e3 b\u1ecf phi\u1ebfu ch\u1ed1ng l\u1ea1i ngh\u1ecb quy\u1ebft."}