{"qas": [{"question": "Ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u00e3 h\u1ee3p t\u00e1c v\u1edbi nhau nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?", "id": "5728e4a93acd2414000e0145", "answers": [{"text": "National Human Rights Commission", "answer_start": 31}], "is_impossible": false}, {"question": "M\u1ed9t khi quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0a nh\u00f3m l\u1ea1i v\u1edbi nhau, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00f3 l\u00e0 ai?", "id": "5728e4a93acd2414000e0146", "answers": [{"text": "consists of 15 members from various backgrounds", "answer_start": 69}], "is_impossible": false}, {"question": "Vi\u1ec7c tham gia c\u00f3 mang l\u1ea1i b\u1ea5t k\u1ef3 thay \u0111\u1ed5i n\u00e0o trong khu v\u1ef1c kh\u00f4ng?", "id": "5728e4a93acd2414000e0147", "answers": [{"text": "invitation to expatriates to return home to work for national development.", "answer_start": 241}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 m\u1edf r\u1ed9ng \u0111\u1ec1 ngh\u1ecb cho c\u00e1c nh\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng?", "id": "5728e4a93acd2414000e0148", "answers": [{"text": "President Thein Sein", "answer_start": 218}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn c\u00e1c qu\u1ed1c gia th\u1ed1ng nh\u1ea5t thay m\u1eb7t Myanmar v\u00e0o m\u00f9a thu n\u0103m 2011?", "id": "5728e4a93acd2414000e0149", "answers": [{"text": "Myanmar's Foreign Minister Wunna Maung Lwin", "answer_start": 391}], "is_impossible": false}], "context": "Ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u00e3 t\u1eadp h\u1ee3p m\u1ed9t <a0_0> \u1ee6y ban Nh\u00e2n quy\u1ec1n Qu\u1ed1c gia <a0_0/> c\u00e1i \u0111\u00f3 <a1_0> bao g\u1ed3m 15 th\u00e0nh vi\u00ean t\u1eeb nhi\u1ec1u ngu\u1ed3n g\u1ed1c kh\u00e1c nhau <a1_0/> . M\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng l\u01b0u vong, bao g\u1ed3m c\u1ea3 c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean Thee Lay Thee Anyeint, \u0111\u00e3 tr\u1edf v\u1ec1 Myanmar sau khi <a3_0> T\u1ed5ng th\u1ed1ng Thein Sein <a3_0/> &#39;S <a2_0> m\u1eddi ng\u01b0\u1eddi n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i v\u1ec1 n\u01b0\u1edbc l\u00e0m vi\u1ec7c \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc. <a2_0/> Trong m\u1ed9t \u0111\u1ecba ch\u1ec9 cho H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng B\u1ea3o an Li\u00ean Hi\u1ec7p Qu\u1ed1c v\u00e0o ng\u00e0y 22 th\u00e1ng 9 n\u0103m 2011, <a4_0> Ngo\u1ea1i tr\u01b0\u1edfng Myanmar Wunna Maung Lwin <a4_0/> x\u00e1c nh\u1eadn \u00fd \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u1ec3 th\u1ea3 t\u00f9 nh\u00e2n trong t\u01b0\u01a1ng lai g\u1ea7n."}