{"qas": [{"question": "What is believed to be one of the potential religious instigators for the stiff in Burma against a certain race ?", "id": "572883b9ff5b5019007da284", "answers": [{"text": "suggested that the Rohingya conflict may be driven by an Islamist political agenda to impose religious laws", "answer_start": 41}], "is_impossible": false}, {"question": "Who occupied Burma during the Second World War ?", "id": "572883b9ff5b5019007da285", "answers": [{"text": "the Japanese", "answer_start": 270}], "is_impossible": false}, {"question": "What system of militaristic management exists in Burma?", "id": "572883b9ff5b5019007da286", "answers": [{"text": "the Tatmadaw", "answer_start": 502}], "is_impossible": false}, {"question": "What may have caused negative feeling to still linger among the different races of the Burmese people ?", "id": "572883b9ff5b5019007da287", "answers": [{"text": "lingering resentment over the violence that occurred during the Japanese occupation", "answer_start": 210}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did the British choose to back in Burma during WWII ?", "id": "572883b9ff5b5019007da288", "answers": [{"text": "British allied themselves with the Rohingya", "answer_start": 347}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 2007, gi\u00e1o s\u01b0 ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c Bassam Tibi <a0_0> cho r\u1eb1ng cu\u1ed9c xung \u0111\u1ed9t Rohingya c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00fac \u0111\u1ea9y b\u1edfi m\u1ed9t ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ngh\u1ecb s\u1ef1 ch\u00ednh tr\u1ecb H\u1ed3i gi\u00e1o \u0111\u1ec3 \u00e1p \u0111\u1eb7t lu\u1eadt t\u00f4n gi\u00e1o <a0_0/> , trong khi c\u00e1c nguy\u00ean nh\u00e2n phi t\u00f4n gi\u00e1o c\u0169ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng l\u00ean, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 <a3_0> k\u00e9o d\u00e0i o\u00e1n gi\u1eadn v\u1ec1 b\u1ea1o l\u1ef1c x\u1ea3y ra trong <a1_0> ng\u01b0\u1eddi Nh\u1eadt <a1_0/> ngh\u1ec1 nghi\u1ec7p <a3_0/> Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n trong Th\u1ebf chi\u1ebfn II \u2014 trong kho\u1ea3ng th\u1eddi gian n\u00e0y <a4_0> Anh li\u00ean minh v\u1edbi Rohingya <a4_0/> v\u00e0 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u ch\u1ed1ng l\u1ea1i ch\u00ednh ph\u1ee7 b\u00f9 nh\u00ecn c\u1ee7a Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n (bao g\u1ed3m ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 Bamar Japanese) \u0111\u00e3 gi\u00fap thi\u1ebft l\u1eadp <a2_0> Tatmadaw <a2_0/> t\u1ed5 ch\u1ee9c qu\u00e2n s\u1ef1 v\u1eabn c\u00f2n n\u1eafm quy\u1ec1n v\u00e0o th\u00e1ng 3 n\u0103m 2013."}