{"qas": [{"question": "L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o c\u00f3 quan h\u1ec7 qu\u1ed1c t\u1ebf ph\u00e1t tri\u1ec3n do nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i ch\u00ednh tr\u1ecb g\u1ea7n \u0111\u00e2y \u1edf Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n?", "id": "5726f517dd62a815002e963a", "answers": [{"text": "relations have thawed since the reforms following the 2010 elections.", "answer_start": 95}], "is_impossible": false}, {"question": "Hoa K\u1ef3 \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec \u0111\u1ec3 \u0111\u00e1p \u1ee9ng v\u1edbi nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i c\u1ea3i c\u00e1ch c\u1ee7a cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n n\u0103m 2010?", "id": "5726f517dd62a815002e963b", "answers": [{"text": "the United States relaxed curbs on foreign aid to Myanmar in November 2011 and announced the resumption of diplomatic relations", "answer_start": 238}], "is_impossible": false}, {"question": "Lo\u1ea1i ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng m\u00e0 Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u00e3 tham gia \u0111\u1ec3 \u1ee9ng ph\u00f3 v\u1edbi c\u00e1c c\u1ea3i c\u00e1ch \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n \u1edf Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n?", "id": "5726f517dd62a815002e963c", "answers": [{"text": "sanctions on Myanmar, including an arms embargo, cessation of trade preferences, and suspension of all aid with the exception of humanitarian aid.", "answer_start": 415}], "is_impossible": false}, {"question": "L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o m\u00e0 Hoa K\u1ef3 \u0111\u1ed1i x\u1eed v\u1edbi Myanmar tr\u01b0\u1edbc nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n trong ch\u00ednh ph\u1ee7 Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n?", "id": "5726f517dd62a815002e963d", "answers": [{"text": "years of diplomatic isolation and economic and military sanctions", "answer_start": 171}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1eb7c d\u00f9 quan h\u1ec7 \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u1edbi c\u00e1c qu\u1ed1c gia ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y, \u0111\u00e3 b\u1ecb c\u0103ng th\u1eb3ng, <a0_0> quan h\u1ec7 \u0111\u00e3 tan r\u00e3 k\u1ec3 t\u1eeb khi c\u1ea3i c\u00e1ch sau cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed n\u0103m 2010. <a0_0/> Sau <a3_0> n\u0103m c\u00e1ch ly ngo\u1ea1i giao v\u00e0 tr\u1eebng ph\u1ea1t kinh t\u1ebf v\u00e0 qu\u00e2n s\u1ef1 <a3_0/> , <a1_0> Hoa K\u1ef3 n\u1edbi l\u1ecfng l\u1ec1 \u0111\u01b0\u1eddng v\u1ec1 vi\u1ec7n tr\u1ee3 n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i cho Myanmar v\u00e0o th\u00e1ng 11 n\u0103m 2011 v\u00e0 c\u00f4ng b\u1ed1 vi\u1ec7c n\u1ed1i l\u1ea1i quan h\u1ec7 ngo\u1ea1i giao <a1_0/> v\u00e0o ng\u00e0y 13 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2012 Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u00e3 \u0111\u1eb7t <a2_0> c\u00e1c l\u1ec7nh c\u1ea5m v\u1eadn \u1edf Myanmar, bao g\u1ed3m c\u1ea5m v\u1eadn v\u0169 trang, ch\u1ea5m d\u1ee9t c\u00e1c \u01b0u \u0111\u00e3i th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i v\u00e0 \u0111\u00ecnh ch\u1ec9 t\u1ea5t c\u1ea3 vi\u1ec7n tr\u1ee3 ngo\u1ea1i tr\u1eeb vi\u1ec7n tr\u1ee3 nh\u00e2n \u0111\u1ea1o."}