{"qas": [{"question": "In 2012 what was the the disturbance with the government running smoothly ? Burma? ", "id": "5726e331f1498d1400e8eec6", "answers": [{"text": "the number of ongoing conflicts in Myanmar", "answer_start": 16}], "is_impossible": false}, {"question": "Were any religious groups involved in the scrimmages ? ", "id": "5726e331f1498d1400e8eec7", "answers": [{"text": "Pro-Christian Kachin Independence Army a", "answer_start": 101}], "is_impossible": false}, {"question": "Were any terrorist groups involved in the Burmese conflicts ? ", "id": "5726e331f1498d1400e8eec8", "answers": [{"text": "al-Qaeda", "answer_start": 575}], "is_impossible": false}, {"question": "Does al-Qaeda believe that Muslims in Burma are in danger?", "id": "5726e331f1498d1400e8eec9", "answers": [{"text": "Ayman al-Zawahiri said al-Qaeda had not forgotten the Muslims of Myanmar and that the group was doing \"what they can to rescue you\".", "answer_start": 552}], "is_impossible": false}, {"question": "Did Muslims in Burma give a repose to statements made by al-Qaeda? ", "id": "5726e331f1498d1400e8eeca", "answers": [{"text": "the Burmese Muslim Association issued a statement saying Muslims would not tolerate any threat to their motherland.", "answer_start": 747}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o th\u00e1ng 10 n\u0103m 2012 <a0_0> s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u00e1c cu\u1ed9c xung \u0111\u1ed9t \u0111ang di\u1ec5n ra \u1edf Myanmar <a0_0/> bao g\u1ed3m xung \u0111\u1ed9t Kachin, gi\u1eefa <a1_0> Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i \u0111\u1ed9c l\u1eadp Pro-Christian Kachin <a1_0/> nd ch\u00ednh ph\u1ee7; m\u1ed9t cu\u1ed9c n\u1ed9i chi\u1ebfn gi\u1eefa ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o Rohingya, v\u00e0 c\u00e1c nh\u00f3m ch\u00ednh ph\u1ee7 v\u00e0 phi ch\u00ednh ph\u1ee7 \u1edf bang Rakhine; v\u00e0 xung \u0111\u1ed9t gi\u1eefa c\u00e1c nh\u00f3m thi\u1ec3u s\u1ed1 Shan, Lahu v\u00e0 Karen, v\u00e0 ch\u00ednh ph\u1ee7 \u1edf n\u1eeda ph\u00eda \u0111\u00f4ng c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc. Ngo\u00e0i ra, al-Qaeda b\u00e1o hi\u1ec7u c\u00f3 \u00fd \u0111\u1ecbnh tham gia v\u00e0o Myanmar. Trong m\u1ed9t video ph\u00e1t h\u00e0nh ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 9 n\u0103m 2014, ch\u1ee7 y\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1eedi \u0111\u1ebfn \u1ea4n \u0110\u1ed9, l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a nh\u00f3m chi\u1ebfn binh <a3_0> Ayman al-Zawahiri n\u00f3i <a2_0> al Qaeda <a2_0/> \u0111\u00e3 kh\u00f4ng qu\u00ean nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o c\u1ee7a Myanmar v\u00e0 nh\u00f3m \u0111\u00e3 l\u00e0m &quot;nh\u1eefng g\u00ec h\u1ecd c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ec3 gi\u1ea3i c\u1ee9u b\u1ea1n&quot;. <a3_0/> \u0110\u00e1p l\u1ea1i, qu\u00e2n \u0111\u1ed9i \u0111\u00e3 t\u0103ng m\u1ee9c \u0111\u1ed9 t\u1ec9nh t\u00e1o trong khi <a4_0> Hi\u1ec7p h\u1ed9i H\u1ed3i gi\u00e1o Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n \u0111\u00e3 ban h\u00e0nh m\u1ed9t tuy\u00ean b\u1ed1 n\u00f3i r\u1eb1ng ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o s\u1ebd kh\u00f4ng ch\u1ecbu \u0111\u1ef1ng b\u1ea5t k\u1ef3 m\u1ed1i \u0111e d\u1ecda n\u00e0o \u0111\u1ed1i v\u1edbi qu\u00ea h\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a h\u1ecd."}