{"qas": [{"question": "Who is the first official Burmese delegate to visit the white house following the 2010 elections in Burma ?", "id": "5726fa32f1498d1400e8f1a6", "answers": [{"text": "Thein Sein became the first Myanmar president to visit the White House in 47 years", "answer_start": 13}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the most prior visit from a Burmese representative to the  United States prior to 2010 ? ", "id": "5726fa32f1498d1400e8f1a7", "answers": [{"text": "the last Burmese leader to visit the White House was Ne Win in September 1966", "answer_start": 97}], "is_impossible": false}, {"question": "Was the visit from the Burmese delegate welcome in the United States in 2010?", "id": "5726fa32f1498d1400e8f1a8", "answers": [{"text": "Political activists objected to the visit due to concerns over human rights abuses in Myanmar", "answer_start": 331}], "is_impossible": false}, {"question": "Did the visit to the United States result in the release of political prisoners in Burma ? ", "id": "5726fa32f1498d1400e8f1a9", "answers": [{"text": "leaders discussed to release more political prisoners", "answer_start": 500}], "is_impossible": false}, {"question": "What agreements were made in the visit to the United States by the Burmese in the 21 century ?", "id": "5726fa32f1498d1400e8f1aa", "answers": [{"text": "to sign a bilateral trade and investment framework agreement on 21 May 2013.", "answer_start": 682}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o th\u00e1ng 5 n\u0103m 2013, <a0_0> Thein Sein tr\u1edf th\u00e0nh t\u1ed5ng th\u1ed1ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Myanmar \u0111\u1ebfn th\u0103m Nh\u00e0 Tr\u1eafng trong 47 n\u0103m <a0_0/> ; <a1_0> ng\u01b0\u1eddi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u1ebfn th\u0103m Nh\u00e0 Tr\u1eafng l\u00e0 Ne Win v\u00e0o th\u00e1ng 9 n\u0103m 1966 <a1_0/> . T\u1ed5ng th\u1ed1ng Barack Obama ca ng\u1ee3i c\u1ef1u t\u1ed5ng th\u1ed1ng v\u1ec1 c\u1ea3i c\u00e1ch ch\u00ednh tr\u1ecb v\u00e0 kinh t\u1ebf, v\u00e0 ch\u1ea5m d\u1ee9t c\u0103ng th\u1eb3ng gi\u1eefa Myanmar v\u00e0 Hoa K\u1ef3. <a2_0> C\u00e1c nh\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ch\u00ednh tr\u1ecb ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i chuy\u1ebfn th\u0103m do lo ng\u1ea1i v\u1ec1 l\u1ea1m d\u1ee5ng nh\u00e2n quy\u1ec1n \u1edf Myanmar <a2_0/> nh\u01b0ng Obama \u0111\u00e3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o v\u1edbi Thein Sein r\u1eb1ng Myanmar s\u1ebd nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 \u1ee7ng h\u1ed9 c\u1ee7a M\u1ef9. C\u1ea3 hai <a3_0> c\u00e1c nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o \u0111\u00e3 th\u1ea3o lu\u1eadn \u0111\u1ec3 gi\u1ea3i ph\u00f3ng th\u00eam nhi\u1ec1u t\u00f9 nh\u00e2n ch\u00ednh tr\u1ecb <a3_0/> , th\u1ec3 ch\u1ebf ho\u00e1 c\u1ea3i c\u00e1ch ch\u00ednh tr\u1ecb v\u00e0 cai tr\u1ecb ph\u00e1p lu\u1eadt, v\u00e0 ch\u1ea5m d\u1ee9t xung \u0111\u1ed9t s\u1eafc t\u1ed9c \u1edf Myanmar - hai ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u00e3 \u0111\u1ed3ng \u00fd <a4_0> k\u00fd th\u1ecfa thu\u1eadn khung v\u1ec1 th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i v\u00e0 \u0111\u1ea7u t\u01b0 song ph\u01b0\u01a1ng v\u00e0o ng\u00e0y 21 th\u00e1ng 5 n\u0103m 2013."}