{"qas": [{"question": "Why did India stop supporting the military in Myanmar in 2008 ?", "id": "5726f8ad5951b619008f83ab", "answers": [{"text": "over the issue of human rights abuses by the ruling junta", "answer_start": 49}], "is_impossible": false}, {"question": "Did the military sanctions imposed by India affect the business workings of it's relations in Burma ?", "id": "5726f8ad5951b619008f83ac", "answers": [{"text": "it has preserved extensive commercial ties", "answer_start": 117}], "is_impossible": false}, {"question": "Who helped to improve the relations between India and Burma?", "id": "5726f8ad5951b619008f83ad", "answers": [{"text": "Belarusian Prime Minister Mikhail Myasnikovich and his wife Ludmila", "answer_start": 266}], "is_impossible": false}, {"question": "What city in Burma was visited by the envoy from India ", "id": "5726f8ad5951b619008f83ae", "answers": [{"text": "the capital, Naypyidaw", "answer_start": 345}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 2008, \u1ea4n \u0110\u1ed9 \u0111\u00e3 ng\u01b0ng vi\u1ec7n tr\u1ee3 qu\u00e2n s\u1ef1 cho Myanmar <a0_0> v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 l\u1ea1m d\u1ee5ng nh\u00e2n quy\u1ec1n b\u1edfi ch\u00ednh quy\u1ec1n cai tr\u1ecb <a0_0/> , m\u1eb7c d\u1ea7u <a1_0> n\u00f3 \u0111\u00e3 b\u1ea3o t\u1ed3n quan h\u1ec7 th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i r\u1ed9ng l\u1edbn <a1_0/> , cung c\u1ea5p ch\u1ebf \u0111\u1ed9 c\u00f3 doanh thu r\u1ea5t c\u1ea7n thi\u1ebft. S\u1ef1 tan b\u0103ng trong quan h\u1ec7 b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0o ng\u00e0y 28 th\u00e1ng 11 n\u0103m 2011, khi <a2_0> Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Belarus Mikhail Myasnikovich v\u00e0 v\u1ee3 Ludmila <a2_0/> \u0111\u1ebfn <a3_0> th\u1ee7 \u0111\u00f4, Naypyidaw <a3_0/> , c\u00f9ng ng\u00e0y v\u1edbi \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc \u0111\u01b0\u1ee3c B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng Ngo\u1ea1i giao M\u1ef9 Hillary Rodham Clinton th\u0103m, ng\u01b0\u1eddi c\u0169ng \u0111\u00e3 g\u1eb7p l\u00e3nh \u0111\u1ea1o \u0111\u1ed1i l\u1eadp \u1ee7ng h\u1ed9 d\u00e2n ch\u1ee7 Aung San Suu Kyi. C\u00e1c ch\u1ec9 s\u1ed1 ti\u1ebfn b\u1ed9 quan h\u1ec7 qu\u1ed1c t\u1ebf ti\u1ebfp t\u1ee5c di\u1ec5n ra v\u00e0o th\u00e1ng 9 n\u0103m 2012 khi Aung San Suu Kyi \u0111\u1ebfn th\u0103m Hoa K\u1ef3, theo sau l\u00e0 ch\u1ee7 t\u1ecbch c\u1ea3i c\u00e1ch c\u1ee7a Myanmar t\u1edbi Li\u00ean Hi\u1ec7p Qu\u1ed1c."}