{"qas": [{"question": "What official was the first to visit the grounds of Great Britain from Burma?", "id": "5728e7593acd2414000e019b", "answers": [{"text": "Thein Sein", "answer_start": 10}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did the official from Myanmar meet with ?", "id": "5728e7593acd2414000e019c", "answers": [{"text": "Prime Minister David Cameron,", "answer_start": 69}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the outcome of the meeting ?", "id": "5728e7593acd2414000e019d", "answers": [{"text": "Myanmar president declared that all of his nation's political prisoners will be released by the end of 2013", "answer_start": 103}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did the official make his announcement of the meetings outcome ?", "id": "5728e7593acd2414000e019e", "answers": [{"text": "at Chatham House", "answer_start": 315}], "is_impossible": false}, {"question": "What would the official like to see happen between the two countries ?", "id": "5728e7593acd2414000e019f", "answers": [{"text": "a desire to strengthen links between the UK and Myanmar's military forces", "answer_start": 530}], "is_impossible": false}], "context": "Ti\u1ebfp theo <a0_0> Thein Sein <a0_0/> l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u1ebfn V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh v\u00e0 m\u1ed9t cu\u1ed9c h\u1ecdp v\u1edbi <a1_0> Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng David Cameron, <a1_0/> c\u00e1c <a2_0> T\u1ed5ng th\u1ed1ng Myanmar tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng t\u1ea5t c\u1ea3 t\u00f9 nh\u00e2n ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a qu\u1ed1c gia \u00f4ng s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ea3 v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m 2013 <a2_0/> , ngo\u00e0i m\u1ed9t tuy\u00ean b\u1ed1 \u1ee7ng h\u1ed9 cho ph\u00fac l\u1ee3i c\u1ee7a c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng H\u1ed3i gi\u00e1o Rohingya. Trong b\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u <a3_0> t\u1ea1i Chatham House <a3_0/> , \u00f4ng ti\u1ebft l\u1ed9 r\u1eb1ng &quot;Ch\u00fang t\u00f4i [ch\u00ednh ph\u1ee7 Myanmar] \u0111ang xem x\u00e9t t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p. T\u00f4i \u0111\u1ea3m b\u1ea3o v\u1edbi b\u1ea1n r\u1eb1ng v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m nay, s\u1ebd kh\u00f4ng c\u00f3 t\u00f9 nh\u00e2n l\u01b0\u01a1ng t\u00e2m \u1edf Myanmar&quot;, ngo\u00e0i vi\u1ec7c th\u1ec3 hi\u1ec7n <a4_0> mong mu\u1ed1n t\u0103ng c\u01b0\u1eddng li\u00ean k\u1ebft gi\u1eefa Anh v\u00e0 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng qu\u00e2n s\u1ef1 c\u1ee7a Myanmar <a4_0/> ."}