{"qas": [{"question": "Does the political party of Aung San Suu Ky hold any positions among the ruling faction ?", "id": "5726ecdd5951b619008f827d", "answers": [{"text": "43 of the 45 available seats", "answer_start": 41}], "is_impossible": false}, {"question": "Are international monitors used in the elections of Burma ?", "id": "5726ecdd5951b619008f827e", "answers": [{"text": "The 2012 by-elections were also the first time that international representatives were allowed to monitor the voting process in Myanmar", "answer_start": 165}], "is_impossible": false}, {"question": "Who raised concerns of fraud in the elections held in the Burma 2012 elections ?", "id": "5726ecdd5951b619008f827f", "answers": [{"text": "the Freedom House organisation raised concerns", "answer_start": 346}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was expelled from Myanmar before the elections of 2012 and what position did they hold ?", "id": "5726ecdd5951b619008f8280", "answers": [{"text": "Somsri Hananuntasuk, executive director of the Asian Network for Free Elections (ANFREL)", "answer_start": 499}], "is_impossible": false}, {"question": "Did all of the political prisoners obtain freedom due to the election in Burma of 2012 ? ", "id": "5726ecdd5951b619008f8281", "answers": [{"text": "some other political prisoners have not been released", "answer_start": 699}], "is_impossible": false}], "context": "Trong cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 4 n\u0103m 2012, NLD \u0111\u00e3 th\u1eafng <a0_0> 43 trong s\u1ed1 45 gh\u1ebf s\u1eb5n c\u00f3 <a0_0/> ; tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1ea5t h\u1ee3p ph\u00e1p, NLD ch\u01b0a bao gi\u1edd th\u1eafng m\u1ed9t cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n cho \u0111\u1ebfn th\u1eddi \u0111i\u1ec3m n\u00e0y. <a1_0> Cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed n\u0103m 2012 c\u0169ng l\u00e0 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u00e1c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n qu\u1ed1c t\u1ebf \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e9p theo d\u00f5i qu\u00e1 tr\u00ecnh b\u1ecf phi\u1ebfu t\u1ea1i Myanmar <a1_0/> . Sau th\u00f4ng b\u00e1o c\u1ee7a c\u00e1c cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed, <a2_0> t\u1ed5 ch\u1ee9c Freedom House n\u00eau l\u00ean m\u1ed1i lo ng\u1ea1i <a2_0/> v\u1ec1 &quot;c\u00e1c b\u00e1o c\u00e1o gian l\u1eadn v\u00e0 s\u00e1ch nhi\u1ec5u trong cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed, bao g\u1ed3m c\u1ea3 vi\u1ec7c tr\u1ee5c xu\u1ea5t ng\u00e0y 23 th\u00e1ng 3 <a3_0> Somsri Hananuntasuk, gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh c\u1ee7a M\u1ea1ng l\u01b0\u1edbi B\u1ea7u c\u1eed T\u1ef1 do Ch\u00e2u \u00c1 (ANFREL) <a3_0/> , m\u1ed9t m\u1ea1ng l\u01b0\u1edbi khu v\u1ef1c c\u1ee7a c\u00e1c t\u1ed5 ch\u1ee9c x\u00e3 h\u1ed9i d\u00e2n s\u1ef1 th\u00fac \u0111\u1ea9y d\u00e2n ch\u1ee7 ho\u00e1. &quot;Tuy nhi\u00ean, nh\u1eefng b\u1ea5t \u1ed5n t\u1ed3n t\u1ea1i <a4_0> m\u1ed9t s\u1ed1 t\u00f9 nh\u00e2n ch\u00ednh tr\u1ecb kh\u00e1c ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ea3 <a4_0/> v\u00e0 c\u00e1c cu\u1ed9c \u0111\u1ee5ng \u0111\u1ed9 gi\u1eefa qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n v\u00e0 c\u00e1c nh\u00f3m n\u1ed5i lo\u1ea1n \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ebfp t\u1ee5c."}