{"qas": [{"question": "Have the changes in Burmese law been of benefit to the country in international views ? ", "id": "5726eac7708984140094d5db", "answers": [{"text": "approval of Myanmar's bid for the position of ASEAN chair in 2014; the visit by United States Secretary of State Hillary Clinton", "answer_start": 95}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the United States Secretary of State who visited Myanmar in 2014?", "id": "5726eac7708984140094d5dc", "answers": [{"text": "Secretary of State Hillary Clinton", "answer_start": 189}], "is_impossible": false}, {"question": "How long was the interval between the visits from the United States Secretary of State officials ?", "id": "5726eac7708984140094d5dd", "answers": [{"text": "more than fifty years", "answer_start": 333}], "is_impossible": false}, {"question": "What political party does Aung San Suu Kyi belong to ?", "id": "5726eac7708984140094d5de", "answers": [{"text": "National League for Democracy (NLD) party", "answer_start": 529}], "is_impossible": false}], "context": "T\u00e1c \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a c\u1ea3i c\u00e1ch sau b\u1ea7u c\u1eed \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c quan s\u00e1t th\u1ea5y \u1edf nhi\u1ec1u khu v\u1ef1c, bao g\u1ed3m c\u1ea3 ASEAN <a0_0> ph\u00ea duy\u1ec7t gi\u00e1 th\u1ea7u c\u1ee7a Myanmar cho v\u1ecb tr\u00ed ch\u1ee7 t\u1ecbch ASEAN trong n\u0103m 2014; chuy\u1ebfn th\u0103m c\u1ee7a Hoa K\u1ef3 <a1_0> Ngo\u1ea1i tr\u01b0\u1edfng Hillary Clinton <a1_0/><a0_0/> v\u00e0o th\u00e1ng 12 n\u0103m 2011 \u0111\u1ec3 khuy\u1ebfn kh\u00edch ti\u1ebfn b\u1ed9 h\u01a1n n\u1eefa - \u0111\u00f3 l\u00e0 chuy\u1ebfn th\u0103m \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a m\u1ed9t B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng Ngo\u1ea1i giao t\u1ea1i <a2_0> h\u01a1n n\u0103m m\u01b0\u01a1i n\u0103m <a2_0/> (Clinton \u0111\u00e3 g\u1eb7p t\u1ed5ng th\u1ed1ng Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n v\u00e0 c\u1ef1u ch\u1ec9 huy qu\u00e2n s\u1ef1 Thein Sein, c\u0169ng nh\u01b0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o \u0111\u1ed1i l\u1eadp Aung San Suu Kyi); v\u00e0 s\u1ef1 tham gia c\u1ee7a Aung San Suu Kyi <a3_0> \u0110\u1ea3ng Qu\u1ed1c gia v\u00ec D\u00e2n ch\u1ee7 (NLD) <a3_0/> trong cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed n\u0103m 2012, \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 b\u1edfi vi\u1ec7c ch\u00ednh ph\u1ee7 b\u00e3i b\u1ecf c\u00e1c lu\u1eadt tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y \u0111\u00e3 c\u1ea5m NLD. T\u00ednh \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 7 n\u0103m 2013, kho\u1ea3ng 100 t\u00f9 nh\u00e2n ch\u00ednh tr\u1ecb v\u1eabn b\u1ecb c\u1ea7m t\u00f9, trong khi xung \u0111\u1ed9t gi\u1eefa qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n v\u00e0 c\u00e1c nh\u00f3m n\u1ed5i d\u1eady \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng v\u1eabn ti\u1ebfp t\u1ee5c."}