{"qas": [{"question": "Ch\u00ednh ph\u1ee7 Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n \u0111\u00e3 ph\u1ea3n \u1ee9ng nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u1edbi t\u00ecnh tr\u1ea1ng b\u1ea5t \u1ed5n trong n\u0103m 2012?", "id": "57288c223acd2414000dfad1", "answers": [{"text": "The government has responded by imposing curfews and by deploying troops in the regions", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 x\u1ea3y ra \u1edf Rakhine v\u00e0o m\u00f9a h\u00e8 n\u0103m 2012 \u0111\u00e3 c\u00f3 nh\u1eefng t\u00e1c \u0111\u1ed9ng nghi\u00eam tr\u1ecdng \u0111\u1ebfn ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a \u0111\u1ecba \u0111i\u1ec3m?", "id": "57288c223acd2414000dfad2", "answers": [{"text": "On 10 June 2012, a state of emergency was declared in Rakhine, allowing the military to participate in administration of the region", "answer_start": 89}], "is_impossible": false}, {"question": "Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i v\u00e0 th\u1ef1c thi ph\u00e1p lu\u1eadt b\u1ecb t\u1ed1 c\u00e1o g\u00ec trong v\u1ee5 h\u00e8 2012?", "id": "57288c223acd2414000dfad3", "answers": [{"text": "The Burmese army and police have been accused of targeting Rohingya Muslims through mass arrests and arbitrary violence", "answer_start": 222}], "is_impossible": false}, {"question": "L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o c\u00e1c t\u1ed5 ch\u1ee9c tu s\u0129 \u0111\u00f3ng g\u00f3p v\u00e0o cu\u1ed9c \u0111\u1ea5u tranh \u1edf Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n?", "id": "57288c223acd2414000dfad4", "answers": [{"text": "monks' organisations that played a vital role in Myanmar's struggle for democracy have taken measures to block any humanitarian assistance to the Rohingya", "answer_start": 355}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u00e3 ph\u1ea3n \u1ee9ng b\u1eb1ng c\u00e1ch \u00e1p \u0111\u1eb7t l\u1ec7nh gi\u1edbi nghi\u00eam v\u00e0 b\u1eb1ng c\u00e1ch tri\u1ec3n khai binh l\u00ednh \u1edf c\u00e1c v\u00f9ng <a0_0/> . <a1_0> V\u00e0o ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 6 n\u0103m 2012, t\u00ecnh tr\u1ea1ng kh\u1ea9n c\u1ea5p \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u00ean b\u1ed1 \u1edf Rakhine, cho ph\u00e9p qu\u00e2n \u0111\u1ed9i tham gia qu\u1ea3n l\u00fd khu v\u1ef1c <a1_0/> . <a2_0> Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Mi\u1ebfn \u0110i\u1ec7n v\u00e0 c\u1ea3nh s\u00e1t \u0111\u00e3 b\u1ecb c\u00e1o bu\u1ed9c nh\u1eafm v\u00e0o ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o Rohingya th\u00f4ng qua c\u00e1c v\u1ee5 b\u1eaft gi\u1eef h\u00e0ng lo\u1ea1t v\u00e0 b\u1ea1o l\u1ef1c t\u00f9y \u00fd <a2_0/> . M\u1ed9t s\u1ed1 <a3_0> c\u00e1c t\u1ed5 ch\u1ee9c c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00e0 s\u01b0 \u0111\u00f3ng m\u1ed9t vai tr\u00f2 quan tr\u1ecdng trong cu\u1ed9c \u0111\u1ea5u tranh d\u00e2n ch\u1ee7 c\u1ee7a Myanmar \u0111\u00e3 th\u1ef1c hi\u1ec7n c\u00e1c bi\u1ec7n ph\u00e1p ng\u0103n ch\u1eb7n b\u1ea5t k\u1ef3 s\u1ef1 h\u1ed7 tr\u1ee3 nh\u00e2n \u0111\u1ea1o n\u00e0o cho ng\u01b0\u1eddi Rohingya <a3_0/> c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng."}