{"qas": [{"question": "In what year did The Greek Uprising take place?", "id": "5726ba18708984140094cf4f", "answers": [{"text": "1821", "answer_start": 152}], "is_impossible": false}, {"question": "Who disbanded the Janissary corps?", "id": "5726ba18708984140094cf50", "answers": [{"text": "Sultan Mahmud II", "answer_start": 351}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was the Janissary corp disbanded?", "id": "5726ba18708984140094cf51", "answers": [{"text": "1826", "answer_start": 379}], "is_impossible": false}, {"question": "Who destroyed most of the Ottoman's naval forces during the Battle of Navarino?", "id": "5726ba18708984140094cf52", "answers": [{"text": "the allied Anglo-Franco-Russian fleet", "answer_start": 543}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Greece finally become an independent state?", "id": "5726ba18708984140094cf53", "answers": [{"text": "1830", "answer_start": 661}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o n\u0103m 1820-1830 \u0110\u1ebf ch\u1ebf Ottoman \u0111\u00e3 ph\u1ea3i ch\u1ecbu \u0111\u1ef1ng m\u1ed9t s\u1ed1 cu\u1ed9c \u0111\u00ecnh c\u00f4ng th\u00e1ch th\u1ee9c s\u1ef1 t\u1ed3n t\u1ea1i c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc. Cu\u1ed9c kh\u1edfi ngh\u0129a Hy L\u1ea1p (b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0o m\u00f9a xu\u00e2n c\u1ee7a <a0_0> 1821 <a0_0/> ) \u0111\u00e3 ch\u1ee9ng minh s\u1ef1 y\u1ebfu k\u00e9m n\u1ed9i b\u1ed9 v\u00e0 qu\u00e2n s\u1ef1 c\u1ee7a \u0110\u1ebf qu\u1ed1c Ottoman v\u00e0 g\u00e2y ra nh\u1eefng t\u1ed9i \u00e1c nghi\u00eam tr\u1ecdng b\u1edfi qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ottoman (xem cu\u1ed9c th\u1ea3m s\u00e1t Chios). S\u1ef1 tan r\u00e3 c\u1ee7a qu\u00e2n \u0111o\u00e0n Janissary h\u00e0ng th\u1ebf k\u1ef7 tr\u01b0\u1edbc <a1_0> Sultan Mahmud II <a1_0/> v\u00e0o ng\u00e0y 15 th\u00e1ng 6 <a2_0> 1826 <a2_0/> (S\u1ef1 ki\u1ec7n t\u1ed1t l\u00e0nh) l\u00e0 m\u1ed9t h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng t\u1ed1t cho \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc trong th\u1eddi gian d\u00e0i, nh\u01b0ng n\u00f3 \u0111\u00e3 t\u01b0\u1edbc qu\u1ed1c gia kh\u1ecfi l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng qu\u00e2n \u0111\u1ed9i c\u1ee7a m\u00ecnh trong t\u01b0\u01a1ng lai g\u1ea7n nh\u1ea5t. N\u0103m 1827 <a3_0> \u0111\u1ed9i h\u1ea1m \u0111\u1ed9i Anh-Ph\u00e1p-Nga li\u00ean minh <a3_0/> \u0111\u00e3 ti\u00eau di\u1ec7t h\u1ea7u h\u1ebft t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng h\u1ea3i qu\u00e2n Ottoman trong Tr\u1eadn chi\u1ebfn Navarino. Trong <a4_0> 1830 <a4_0/> Hy L\u1ea1p tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t qu\u1ed1c gia \u0111\u1ed9c l\u1eadp sau 10 n\u0103m chi\u1ebfn tranh \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u00e0 Chi\u1ebfn tranh Nga-Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 n\u0103m 1828\u20131829. Theo Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Adrianople (1829) c\u00e1c t\u00e0u th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Nga v\u00e0 ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e9p t\u1ef1 do \u0111i qua eo bi\u1ec3n Bi\u1ec3n \u0110en, Serbia nh\u1eadn quy\u1ec1n t\u1ef1 ch\u1ee7, v\u00e0 Danubian Principalities (Moldavia v\u00e0 Walachia) tr\u1edf th\u00e0nh l\u00e3nh th\u1ed5 d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 b\u1ea3o h\u1ed9 c\u1ee7a Nga."}