{"qas": [{"question": "In what year did France and the U.K declare war on Russia?", "id": "5726c641708984140094d121", "answers": [{"text": "1854", "answer_start": 114}], "is_impossible": false}, {"question": "What individual was responsible for France and the U.K declaring war on Russia?", "id": "5726c641708984140094d122", "answers": [{"text": "Napoleon III", "answer_start": 164}], "is_impossible": false}, {"question": "Who demanded protection for Roman Catholic rights in sacred places in Palestine?", "id": "5726c641708984140094d123", "answers": [{"text": "Charles de La Valette", "answer_start": 337}], "is_impossible": false}, {"question": "Charles de La Valette was a devoted and leading member of what party?", "id": "5726c641708984140094d124", "answers": [{"text": "clerical party", "answer_start": 411}], "is_impossible": false}, {"question": "What position did Napoleon III appoint to La Valette?", "id": "5726c641708984140094d125", "answers": [{"text": "ambassador to the Porte", "answer_start": 573}], "is_impossible": false}], "context": "Chu\u1ed7i s\u1ef1 ki\u1ec7n ngay l\u1eadp t\u1ee9c d\u1eabn \u0111\u1ebfn Ph\u00e1p v\u00e0 V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh tuy\u00ean chi\u1ebfn v\u1edbi Nga v\u00e0o ng\u00e0y 27 v\u00e0 28 th\u00e1ng 3 <a0_0> 1854 <a0_0/> \u0111\u1ebfn t\u1eeb tham v\u1ecdng c\u1ee7a ho\u00e0ng \u0111\u1ebf Ph\u00e1p <a1_0> Napoleon III <a1_0/> \u0111\u1ec3 kh\u00f4i ph\u1ee5c l\u1ea1i s\u1ef1 v\u0129 \u0111\u1ea1i c\u1ee7a n\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p. \u00d4ng mu\u1ed1n s\u1ef1 \u1ee7ng h\u1ed9 c\u1ee7a C\u00f4ng gi\u00e1o s\u1ebd \u0111i theo con \u0111\u01b0\u1eddng c\u1ee7a m\u00ecnh n\u1ebfu \u00f4ng t\u1ea5n c\u00f4ng Ch\u00ednh th\u1ed1ng gi\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng \u0110\u00f4ng, nh\u01b0 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00e0i tr\u1ee3 b\u1edfi Nga.:103 The Marquis <a2_0> Charles de La Valette <a2_0/> l\u00e0 m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi C\u00f4ng gi\u00e1o s\u1ed1t s\u1eafng v\u00e0 l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a &quot; <a3_0> \u0111\u1ea3ng v\u0103n th\u01b0 <a3_0/> , &quot;\u0111\u00f2i h\u1ecfi Ph\u00e1p b\u1ea3o v\u1ec7 c\u00e1c quy\u1ec1n C\u00f4ng gi\u00e1o La M\u00e3 \u0111\u1ebfn c\u00e1c th\u00e1nh \u0111\u1ecba \u1edf Palestine. Th\u00e1ng 5 n\u0103m 1851, Napol\u00e9on b\u1ed5 nhi\u1ec7m La Valette l\u00e0m <a4_0> \u0111\u1ea1i s\u1ee9 \u0111\u1ebfn Porte <a4_0/> (\u0110\u1ebf qu\u1ed1c Ottoman): 7\u20139 Vi\u1ec7c b\u1ed5 nhi\u1ec7m \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n v\u1edbi m\u1ee5c \u0111\u00edch bu\u1ed9c ng\u01b0\u1eddi Ottoman ph\u1ea3i c\u00f4ng nh\u1eadn n\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p l\u00e0 &quot;c\u01a1 quan c\u00f3 ch\u1ee7 quy\u1ec1n&quot; \u0111\u1ed1i v\u1edbi d\u00e2n s\u1ed1 Kit\u00f4 gi\u00e1o.:19 Nga tranh ch\u1ea5p s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i c\u1ed1 g\u1eafng n\u00e0y. Ch\u1ec9 ra hai hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc n\u1eefa, m\u1ed9t n\u0103m 1757 v\u00e0 Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc K\u00fc\u00e7\u00fck Kaynarca n\u0103m 1774, ng\u01b0\u1eddi Ottoman \u0111\u00e3 \u0111\u1ea3o ng\u01b0\u1ee3c quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3 c\u1ee7a h\u1ecd, t\u1eeb b\u1ecf hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Ph\u00e1p v\u00e0 nh\u1ea5n m\u1ea1nh r\u1eb1ng Nga l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi b\u1ea3o v\u1ec7 c\u1ee7a c\u00e1c Kit\u00f4 h\u1eefu Ch\u00ednh th\u1ed1ng trong \u0110\u1ebf ch\u1ebf Ottoman."}