{"qas": [{"question": "Trong n\u0103m n\u00e0o c\u00f3 hai cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh qu\u00e2n s\u1ef1 \u1edf Nigeria?", "id": "5726d6995951b619008f7f83", "answers": [{"text": "1966", "answer_start": 90}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u00f3m n\u00e0o \u0111\u00e3 d\u1eabn \u0111\u1ea7u cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh \u0111\u1ea7u ti\u00ean n\u0103m 1966?", "id": "5726d6995951b619008f7f84", "answers": [{"text": "Igbo soldiers", "answer_start": 178}], "is_impossible": false}, {"question": "Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng n\u00e0o b\u1ecb s\u00e1t h\u1ea1i trong cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh Igbo?", "id": "5726d6995951b619008f7f85", "answers": [{"text": "Abubakar Tafawa Balewa", "answer_start": 308}], "is_impossible": false}, {"question": "Northern Premier n\u00e0o \u0111\u00e3 b\u1ecb s\u00e1t h\u1ea1i trong cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh Igbo?", "id": "5726d6995951b619008f7f86", "answers": [{"text": "Ahmadu Bello", "answer_start": 340}], "is_impossible": false}, {"question": "Western Premier n\u00e0o \u0111\u00e3 b\u1ecb s\u00e1t h\u1ea1i trong cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh Igbo?", "id": "5726d6995951b619008f7f87", "answers": [{"text": "Ladoke Akintola", "answer_start": 388}], "is_impossible": false}], "context": "S\u1ef1 thi\u1ebfu c\u00e2n b\u1eb1ng v\u00e0 c\u1ea3m nh\u1eadn tham nh\u0169ng c\u1ee7a qu\u00e1 tr\u00ecnh b\u1ea7u c\u1eed v\u00e0 ch\u00ednh tr\u1ecb \u0111\u00e3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn, trong <a0_0> 1966 <a0_0/> , \u0111\u1ec3 quay tr\u1edf l\u1ea1i qu\u00e2n s\u1ef1. Cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh \u0111\u1ea7u ti\u00ean l\u00e0 v\u00e0o th\u00e1ng 1 n\u0103m 1966 v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1eabn \u0111\u1ea7u b\u1edfi <a1_0> L\u00ednh Igbo <a1_0/> d\u01b0\u1edbi quy\u1ec1n c\u1ee7a Emmanuel Ifeajuna v\u00e0 Chukwuma Kaduna Nzeogwu. C\u00e1c nh\u00e0 l\u1eadp k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111\u1ea3o ch\u00ednh \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng trong vi\u1ec7c gi\u1ebft Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng <a2_0> Abubakar Tafawa Balewa <a2_0/> , Premier <a3_0> Ahmadu Bello <a3_0/> c\u1ee7a khu v\u1ef1c mi\u1ec1n B\u1eafc v\u00e0 Premier <a4_0> Ladoke Akintola <a4_0/> c\u1ee7a khu v\u1ef1c ph\u00eda T\u00e2y. Tuy nhi\u00ean, c\u00e1c nh\u00e0 l\u1eadp k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111\u1ea3o ch\u00ednh ph\u1ea3i v\u1eadt l\u1ed9n \u0111\u1ec3 h\u00ecnh th\u00e0nh m\u1ed9t ch\u00ednh quy\u1ec1n trung \u01b0\u01a1ng. T\u1ed5ng th\u1ed1ng Nwafor Orizu b\u00e0n giao quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 cho qu\u00e2n \u0111\u1ed9i, sau \u0111\u00f3 d\u01b0\u1edbi quy\u1ec1n ch\u1ec9 huy c\u1ee7a m\u1ed9t s\u0129 quan Igbo kh\u00e1c, T\u01b0\u1edbng JTU Aguiyi-Ironsi."}