{"qas": [{"question": "In what year did the merger take place?", "id": "56df2767c65bf219000b3faa", "answers": [{"text": "1995", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "a joint venture", "answer_start": 41}], "question": "In 1985, Sony and Michael Jackson formed what?", "id": "5ace376a32bba1001ae49ecf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1995", "answer_start": 3}], "question": "Sony and Michael Jordan formed a joint venture in what year?", "id": "5ace376a32bba1001ae49ed0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Sony's music publishing operations", "answer_start": 70}], "question": "Jackson's TAV Music merged with whom?", "id": "5ace376a32bba1001ae49ed1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a joint venture", "answer_start": 41}], "question": "In 1985, Sony and Michael Jordan formed what?", "id": "5ace376a32bba1001ae49ed2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong <a0_0><b2_0> 1995 <b2_0/><a0_0/> , Sony v\u00e0 Michael Jackson \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp <b1_0><b4_0> m\u1ed9t li\u00ean doanh <b4_0/><b1_0/> \u0111\u00e3 h\u1ee3p nh\u1ea5t <b3_0> Ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng xu\u1ea5t b\u1ea3n \u00e2m nh\u1ea1c c\u1ee7a Sony <b3_0/> v\u1edbi nh\u1ea1c ATV c\u1ee7a Jackson \u0111\u1ec3 th\u00e0nh l\u1eadp Sony / ATV Music Publishing."}