{"qas": [{"question": "In what century did the term polytechnic first show up?", "id": "56dda5109a695914005b957c", "answers": [{"text": "19th century", "answer_start": 51}], "is_impossible": false}, {"question": "What school founded in 1794 first used a form of the word polytechnic in its name?", "id": "56dda5109a695914005b957d", "answers": [{"text": "\u00c9cole Polytechnique", "answer_start": 81}], "is_impossible": false}, {"question": "What language does the French word polytechnique come from?", "id": "56dda5109a695914005b957e", "answers": [{"text": "Greek", "answer_start": 181}], "is_impossible": false}], "context": "Thu\u1eadt ng\u1eef Polytechnic ti\u1ebfng Anh xu\u1ea5t hi\u1ec7n s\u1edbm <a0_0> th\u1ebf k\u1ec9 19 <a0_0/> , t\u1eeb ti\u1ebfng Ph\u00e1p <a1_0> \u00c9cole Polytechnique <a1_0/> , m\u1ed9t tr\u01b0\u1eddng k\u1ef9 thu\u1eadt \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp n\u0103m 1794 t\u1ea1i Paris. Ch\u1eef Ph\u00e1p xu\u1ea5t ph\u00e1t t\u1eeb <a2_0> ng\u01b0\u1eddi Hy L\u1ea1p <a2_0/> \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd (pol\u00fa ho\u1eb7c pol\u00fd) c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 &quot;nhi\u1ec1u&quot; v\u00e0 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 (tekhnik\u00f3s) c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 &quot;ngh\u1ec7 thu\u1eadt&quot;."}