{"qas": [{"question": "What year did Victorias Father die?", "id": "5723f4900dadf01500fa1fba", "answers": [{"text": "1820", "answer_start": 158}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did King George III die?", "id": "5723f4900dadf01500fa1fbb", "answers": [{"text": "1820", "answer_start": 158}], "is_impossible": false}, {"question": "What nationality was Queen Victorias mother?", "id": "5723f4900dadf01500fa1fbc", "answers": [{"text": "German", "answer_start": 219}], "is_impossible": false}, {"question": "How old was Victoria when she inherited the throne?", "id": "5723f4900dadf01500fa1fbd", "answers": [{"text": "18", "answer_start": 311}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of Victoria's father? ", "id": "5724f76c0ba9f01400d97bed", "answers": [{"text": "Prince Edward, Duke of Kent and Strathearn", "answer_start": 29}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Duke of Kent die? ", "id": "5724f76c0ba9f01400d97bee", "answers": [{"text": "1820", "answer_start": 158}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Victoria's mother's name?", "id": "5724f76c0ba9f01400d97bef", "answers": [{"text": "Princess Victoria of Saxe-Coburg-Saalfeld", "answer_start": 238}], "is_impossible": false}, {"question": "At what age did Victoria inherit the throne, upon the death of her father's three eldest brothers?", "id": "5724f76c0ba9f01400d97bf0", "answers": [{"text": "18", "answer_start": 311}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was Victoria's father?", "id": "57265f505951b619008f70d1", "answers": [{"text": "Prince Edward, Duke of Kent and Strathearn, the fourth son of King George III", "answer_start": 29}], "is_impossible": false}, {"question": "Who raised Victoria?", "id": "57265f505951b619008f70d2", "answers": [{"text": "mother Princess Victoria of Saxe-Coburg-Saalfeld", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Victoria inherit the throne of England?", "id": "57265f505951b619008f70d3", "answers": [{"text": "aged 18", "answer_start": 306}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did Victoria inherit the throne?", "id": "57265f505951b619008f70d4", "answers": [{"text": "her father's three elder brothers had all died, leaving no surviving legitimate children", "answer_start": 321}], "is_impossible": false}, {"question": "What kind of government did England have at the time?", "id": "57265f505951b619008f70d5", "answers": [{"text": "constitutional monarchy", "answer_start": 457}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1820", "answer_start": 158}], "question": "What year didn't Victorias Father die?", "id": "5ad168dc645df0001a2d1a1b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "German", "answer_start": 219}], "question": "What nationality wasn't Queen Victorias mother?", "id": "5ad168dc645df0001a2d1a1c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "18", "answer_start": 311}], "question": "How old was Victoria when she rejected the throne?", "id": "5ad168dc645df0001a2d1a1d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Princess Victoria of Saxe-Coburg-Saalfeld", "answer_start": 238}], "question": "What wasn't Victoria's mother's name?", "id": "5ad168dc645df0001a2d1a1e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Victoria l\u00e0 con g\u00e1i c\u1ee7a <a4_0><a8_0> Ho\u00e0ng t\u1eed Edward, C\u00f4ng t\u01b0\u1edbc Kent v\u00e0 Strathearn <a4_0/> , con trai th\u1ee9 t\u01b0 c\u1ee7a Vua George III <a8_0/> . C\u1ea3 C\u00f4ng t\u01b0\u1edbc Kent v\u00e0 Vua George III \u0111\u1ec1u ch\u1ebft trong <a0_0><a1_0><a5_0><b13_0> 1820 <b13_0/><a5_0/><a1_0/><a0_0/> v\u00e0 Victoria \u0111\u01b0\u1ee3c nu\u00f4i d\u01b0\u1ee1ng d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 gi\u00e1m s\u00e1t ch\u1eb7t ch\u1ebd c\u1ee7a c\u00f4 \u1ea5y <a2_0><b14_0> ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c <b14_0/><a2_0/> -sinh ra <a9_0> m\u1eb9 <a6_0><b16_0> C\u00f4ng ch\u00faa Victoria x\u1ee9 Saxe-Coburg-Saalfeld <b16_0/><a9_0/><a6_0/> . C\u00f4 th\u1eeba k\u1ebf ngai v\u00e0ng <a10_0> tu\u1ed5i <a3_0><a7_0><b15_0> 18 <b15_0/><a10_0/><a7_0/><a3_0/> , sau <a11_0> ba ng\u01b0\u1eddi anh c\u1ea3 c\u1ee7a cha c\u00f4 \u0111\u1ec1u \u0111\u00e3 ch\u1ebft, kh\u00f4ng \u0111\u1ec3 l\u1ea1i \u0111\u1ee9a tr\u1ebb h\u1ee3p ph\u00e1p n\u00e0o c\u00f2n s\u1ed1ng s\u00f3t <a11_0/> . V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp <a12_0> ch\u1ebf \u0111\u1ed9 qu\u00e2n ch\u1ee7 l\u1eadp hi\u1ebfn <a12_0/> , trong \u0111\u00f3 ch\u1ee7 quy\u1ec1n n\u1eafm gi\u1eef quy\u1ec1n l\u1ef1c ch\u00ednh tr\u1ecb tr\u1ef1c ti\u1ebfp t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed1i \u00edt. Ri\u00eang t\u01b0, Victoria \u0111\u00e3 c\u1ed1 g\u1eafng \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn ch\u00ednh s\u00e1ch c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 v\u00e0 c\u00e1c cu\u1ed9c h\u1eb9n c\u1ea5p b\u1ed9; c\u00f4ng khai, c\u00f4 \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng qu\u1ed1c gia \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh v\u1edbi c\u00e1c ti\u00eau chu\u1ea9n nghi\u00eam ng\u1eb7t v\u1ec1 \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u00e1 nh\u00e2n."}