{"qas": [{"question": "Who was the first reigning monarch from Britain to set foot in Spain?", "id": "5723e3290dadf01500fa1f77", "answers": [{"text": "Victoria", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Queen Victoria first set foot in Spain?", "id": "5723e3290dadf01500fa1f78", "answers": [{"text": "1889", "answer_start": 60}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Victoria stop her annual visits to Spain due to the Boer war?", "id": "5723e3290dadf01500fa1f79", "answers": [{"text": "1900", "answer_start": 221}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did Victoria visit instead of Spain during the Boer war?", "id": "5723e3290dadf01500fa1f7a", "answers": [{"text": "Ireland", "answer_start": 354}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Victoria's second son Alfred die?", "id": "5723e3290dadf01500fa1f7b", "answers": [{"text": "1900", "answer_start": 221}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did Victoria stay in Spain in 1889? ", "id": "5724e9730a492a190043565e", "answers": [{"text": "Biarritz", "answer_start": 83}], "is_impossible": false}, {"question": "What war prevented Queen Victoria from taking her annual trip to France in 1900?", "id": "5724e9730a492a190043565f", "answers": [{"text": "Boer War", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "What country did Victoria visit instead of France during the Boer War? ", "id": "5724e9730a492a1900435660", "answers": [{"text": "Ireland", "answer_start": 354}], "is_impossible": false}, {"question": "Which of Queen Victoria's children died in July of that year? ", "id": "5724e9730a492a1900435661", "answers": [{"text": "her second son Alfred", "answer_start": 487}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did Victoria often go for holiday?", "id": "5726376e89a1e219009ac57e", "answers": [{"text": "mainland Europe", "answer_start": 17}], "is_impossible": false}, {"question": "In 1889, what was Victoria the first reining monarch from Britian to do?", "id": "5726376e89a1e219009ac57f", "answers": [{"text": "set foot in Spain", "answer_start": 147}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did Victoria visit Ireland in 1861?", "id": "5726376e89a1e219009ac580", "answers": [{"text": "acknowledge the contribution of Irish regiments to the South African war", "answer_start": 404}], "is_impossible": false}, {"question": "Why was Victoria advised not to visit France in April of 1900?", "id": "5726376e89a1e219009ac581", "answers": [{"text": "the Boer War", "answer_start": 227}], "is_impossible": false}, {"question": "What tragedy did Victoria face in July of 1900?", "id": "5726376e89a1e219009ac582", "answers": [{"text": "her second son Alfred (\"Affie\") died", "answer_start": 487}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Victoria", "answer_start": 0}], "question": "Who was the last reigning monarch from Britain to set foot in Spain?", "id": "5ad17de4645df0001a2d1e24", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1889", "answer_start": 60}], "question": "What year did Queen Victoria last set foot in Spain?", "id": "5ad17de4645df0001a2d1e25", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1900", "answer_start": 221}], "question": "What year did Victoria start her annual visits to Spain due to the Boer war?", "id": "5ad17de4645df0001a2d1e26", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Ireland", "answer_start": 354}], "question": "Where did Victoria visit instead of France during the Boer war?", "id": "5ad17de4645df0001a2d1e27", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1900", "answer_start": 221}], "question": "What year did Victoria's second daughter Alfred die?", "id": "5ad17de4645df0001a2d1e28", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b14_0> Victoria <b14_0/><a0_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn th\u0103m <a9_0> l\u1ee5c \u0111\u1ecba ch\u00e2u \u00c2u <a9_0/> th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean cho c\u00e1c ng\u00e0y l\u1ec5. Trong <a1_0><b15_0> 1889 <b15_0/><a1_0/> , trong th\u1eddi gian l\u01b0u tr\u00fa t\u1ea1i <a5_0> Biarritz <a5_0/> , c\u00f4 tr\u1edf th\u00e0nh v\u1ecb vua tr\u1ecb v\u00ec \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1eeb Anh \u0111\u1ebfn <a10_0> \u0111\u1eb7t ch\u00e2n \u0111\u1ebfn T\u00e2y Ban Nha <a10_0/> khi c\u00f4 b\u0103ng qua bi\u00ean gi\u1edbi trong m\u1ed9t chuy\u1ebfn th\u0103m ng\u1eafn. Tr\u01b0\u1edbc th\u00e1ng T\u01b0 <a2_0><a4_0><b16_0><b18_0> 1900 <b18_0/><b16_0/><a4_0/><a2_0/> , <a12_0> c\u00e1c <a6_0> Chi\u1ebfn tranh Boer <a12_0/><a6_0/> \u0111\u00e3 kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0a chu\u1ed9ng \u1edf l\u1ee5c \u0111\u1ecba ch\u00e2u \u00c2u r\u1eb1ng chuy\u1ebfn \u0111i h\u00e0ng n\u0103m c\u1ee7a c\u00f4 \u0111\u1ebfn Ph\u00e1p d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 kh\u00f4ng th\u1ec3 ch\u1ea5p nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c. Thay v\u00e0o \u0111\u00f3, N\u1eef ho\u00e0ng \u0111\u00e3 \u0111i \u0111\u1ebfn <a3_0><a7_0><b17_0> Ireland <b17_0/><a7_0/><a3_0/> l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean k\u1ec3 t\u1eeb n\u0103m 1861, m\u1ed9t ph\u1ea7n <a11_0> ghi nh\u1eadn s\u1ef1 \u0111\u00f3ng g\u00f3p c\u1ee7a c\u00e1c trung \u0111o\u00e0n Ailen \u0111\u1ebfn chi\u1ebfn tranh Nam Phi <a11_0/> . Trong th\u00e1ng B\u1ea3y, <a8_0><a13_0> con trai th\u1ee9 hai c\u1ee7a Alfred <a8_0/> (&quot;Affie&quot;) ch\u1ebft <a13_0/> ; &quot;\u00d4i, Ch\u00faa \u01a1i! Con b\u00e9 y\u00eau c\u1ee7a t\u00f4i, Affie c\u0169ng \u0111i qu\u00e1&quot;, c\u00f4 vi\u1ebft trong nh\u1eadt k\u00fd c\u1ee7a m\u00ecnh. &quot;\u0110\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t n\u0103m kh\u1ee7ng khi\u1ebfp, kh\u00f4ng c\u00f3 g\u00ec ngo\u00e0i n\u1ed7i bu\u1ed3n v\u00e0 n\u1ed7i kinh ho\u00e0ng c\u1ee7a lo\u1ea1i n\u00e0y v\u00e0 lo\u1ea1i kh\u00e1c.&quot;"}