{"qas": [{"question": "What was Victorias place in line of succession to the throne when she was born?", "id": "5723f5dc0dadf01500fa1fc3", "answers": [{"text": "fifth", "answer_start": 23}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Victoria's father and grandfather die?", "id": "5723f5dc0dadf01500fa1fc4", "answers": [{"text": "1820", "answer_start": 584}], "is_impossible": false}, {"question": "What was th elength of time between the deaths of Victoria's father and grandfather?", "id": "5723f5dc0dadf01500fa1fc5", "answers": [{"text": "within a week of each other", "answer_start": 590}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did the Duke of York die?", "id": "5723f5dc0dadf01500fa1fc6", "answers": [{"text": "1827", "answer_start": 648}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Victorias Uncle George IV die?", "id": "5723f5dc0dadf01500fa1fc7", "answers": [{"text": "1830", "answer_start": 693}], "is_impossible": false}, {"question": "What place was Victoria in the line of succession after her birth? ", "id": "5724f8890a492a1900435690", "answers": [{"text": "fifth", "answer_start": 23}], "is_impossible": false}, {"question": "Whose infant daugheters both died, leaving him without an heir to the throne of England? ", "id": "5724f8890a492a1900435691", "answers": [{"text": "Duke of Clarence", "answer_start": 147}], "is_impossible": false}, {"question": "When did George IV die? ", "id": "5724f8890a492a1900435692", "answers": [{"text": "1830", "answer_start": 693}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the Regency Act of 1830?", "id": "5724f8890a492a1900435693", "answers": [{"text": "made special provision for the Duchess of Kent to act as regent in case William died while Victoria was still a minor.", "answer_start": 797}], "is_impossible": false}, {"question": "Who distrusted the Duchesses capability to reign in Victoria's place until she became of age? ", "id": "5724f8890a492a1900435694", "answers": [{"text": "King William", "answer_start": 916}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did Victoria fall in the line of succession?", "id": "57267e59f1498d1400e8e1a6", "answers": [{"text": "fifth", "answer_start": 23}], "is_impossible": false}, {"question": "Who came in line for the throne before Victoria?", "id": "57267e59f1498d1400e8e1a7", "answers": [{"text": "her father and his three older brothers", "answer_start": 61}], "is_impossible": false}, {"question": "What happened when Victoria's Uncle George IV died?", "id": "57267e59f1498d1400e8e1a8", "answers": [{"text": "became heiress presumptive to her next surviving uncle", "answer_start": 708}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was Victoria's last surviving uncle?", "id": "57267e59f1498d1400e8e1a9", "answers": [{"text": "William IV", "answer_start": 764}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was to act as regent if George died while Victoria was still a minor?", "id": "57267e59f1498d1400e8e1aa", "answers": [{"text": "Duchess of Kent", "answer_start": 828}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "fifth", "answer_start": 23}], "question": "What was Victorias place in line of succession to the throne when she died?", "id": "5ad16aef645df0001a2d1a7c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1820", "answer_start": 584}], "question": "What year did Victoria's father and grandfather survive?", "id": "5ad16aef645df0001a2d1a7d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "within a week of each other", "answer_start": 590}], "question": "What was the length of time between the deaths of Victoria's father and brother?", "id": "5ad16aef645df0001a2d1a7e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1827", "answer_start": 648}], "question": "What year did the Duke of York survive?", "id": "5ad16aef645df0001a2d1a7f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1830", "answer_start": 693}], "question": "What year did Victorias Uncle George V die?", "id": "5ad16aef645df0001a2d1a80", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Khi m\u1edbi sinh, Victoria <a0_0><a5_0><a10_0><b15_0> th\u1ee9 n\u0103m <b15_0/><a10_0/><a5_0/><a0_0/> trong d\u00f2ng k\u1ebf v\u1ecb sau <a11_0> cha c\u00f4 v\u00e0 ba anh trai c\u1ee7a anh <a11_0/> : Ho\u00e0ng t\u1eed Regent, C\u00f4ng t\u01b0\u1edbc York v\u00e0 <a6_0> C\u00f4ng t\u01b0\u1edbc x\u1ee9 Clarence <a6_0/> (sau n\u00e0y l\u00e0 William IV). Ho\u00e0ng t\u1eed Regent v\u00e0 C\u00f4ng t\u01b0\u1edbc x\u1ee9 York \u0111\u00e3 xa l\u1ea1 v\u1edbi v\u1ee3 c\u1ee7a h\u1ecd, c\u1ea3 hai \u0111\u1ec1u l\u00e0 tu\u1ed5i sinh \u0111\u1ebb, v\u00ec v\u1eady hai anh c\u1ea3 kh\u00f4ng th\u1ec3 c\u00f3 th\u00eam con. The Dukes of Kent v\u00e0 Clarence k\u1ebft h\u00f4n c\u00f9ng ng\u00e0y 12 th\u00e1ng tr\u01b0\u1edbc khi Victoria ra \u0111\u1eddi, nh\u01b0ng c\u1ea3 hai con g\u00e1i c\u1ee7a Clarence (sinh n\u0103m 1819 v\u00e0 1820 t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng) \u0111\u1ec1u ch\u1ebft khi c\u00f2n nh\u1ecf. \u00d4ng v\u00e0 cha c\u1ee7a Victoria qua \u0111\u1eddi <a1_0><b16_0> 1820 <b16_0/><a1_0/> , <a2_0><b17_0> trong v\u00f2ng m\u1ed9t tu\u1ea7n c\u1ee7a nhau <b17_0/><a2_0/> v\u00e0 C\u00f4ng t\u01b0\u1edbc York \u0111\u00e3 ch\u1ebft trong <a3_0><b18_0> 1827 <b18_0/><a3_0/> . V\u1ec1 c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a ch\u00fa c\u00f4 George IV trong <a4_0><a7_0><b19_0> 1830 <b19_0/><a7_0/><a4_0/> , Victoria <a12_0> tr\u1edf th\u00e0nh ng\u01b0\u1eddi th\u1eeba k\u1ebf cho ng\u01b0\u1eddi ch\u00fa s\u1ed1ng s\u00f3t ti\u1ebfp theo c\u1ee7a c\u00f4 <a12_0/> , <a13_0> William IV <a13_0/> . \u0110\u1ea1o lu\u1eadt Regency 1830 <a8_0> th\u1ef1c hi\u1ec7n cung c\u1ea5p \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t cho <a14_0> N\u1eef c\u00f4ng t\u01b0\u1edbc x\u1ee9 Kent <a14_0/> \u0111\u1ec3 l\u00e0m nhi\u1ebfp ch\u00ednh trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p William qua \u0111\u1eddi trong khi Victoria v\u1eabn c\u00f2n l\u00e0 tr\u1ebb v\u1ecb th\u00e0nh ni\u00ean. <a8_0/><a9_0> King William <a9_0/> kh\u00f4ng tin t\u01b0\u1edfng kh\u1ea3 n\u0103ng c\u1ee7a n\u1eef c\u00f4ng t\u01b0\u1edbc \u0111\u1ec3 tr\u1edf th\u00e0nh nhi\u1ebfp ch\u00ednh, v\u00e0 n\u0103m 1836 tuy\u00ean b\u1ed1 v\u1edbi s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a c\u00f4 r\u1eb1ng anh mu\u1ed1n s\u1ed1ng cho \u0111\u1ebfn ng\u00e0y sinh nh\u1eadt th\u1ee9 18 c\u1ee7a Victoria, \u0111\u1ec3 c\u00f3 th\u1ec3 tr\u00e1nh \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t nhi\u1ebfp ch\u00ednh."}