{"qas": [{"question": "What group of people came with others who left the geographical and historical region in southeastern Europe, now a mutual  region between Greece and Albania ?", "id": "572fab80947a6a140053cb44", "answers": [{"text": "the Dorians", "answer_start": 16}], "is_impossible": false}, {"question": "When did these groups make the migration ?", "id": "572fab80947a6a140053cb45", "answers": [{"text": "Around 1200 BC", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What civilization is the group credited with putting an end to ?", "id": "572fab80947a6a140053cb46", "answers": [{"text": "the Mycenaean civilization,", "answer_start": 170}], "is_impossible": false}, {"question": "Is it believed that they truly are responsible in full for the collapse ? ", "id": "572fab80947a6a140053cb47", "answers": [{"text": "it is likely the main attack was made by seafaring raiders (sea peoples)", "answer_start": 202}], "is_impossible": false}, {"question": "What areas were being explored by others in  by sea faring vessels and when are they believed to have arrived  ?", "id": "572fab80947a6a140053cb48", "answers": [{"text": "seafaring raiders (sea peoples) who sailed into the eastern Mediterranean around 1180 BC", "answer_start": 243}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Epirus", "answer_start": 74}], "question": "Where did the Mycenaean's originiate from in 1200 BC?", "id": "5ad23ef7d7d075001a4288e2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Dorian", "answer_start": 131}], "question": "What civilization did the Mycenaean invastion cause to collapse?", "id": "5ad23ef7d7d075001a4288e3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1180 BC", "answer_start": 324}], "question": "At what time were the Mycenaeans considered raiders that dominated the Mediterranean?", "id": "5ad23ef7d7d075001a4288e4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Greek Dark Ages", "answer_start": 434}], "question": "What was the period of time called when the Mycenaeans were considered sea raiders?", "id": "5ad23ef7d7d075001a4288e5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Greece", "answer_start": 504}], "question": "What country was most affected by the Mycenaean raids in 800 BC?", "id": "5ad23ef7d7d075001a4288e6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Dorians", "answer_start": 16}], "question": "What group of people never came with others who left the geographical and historical region in southeastern Europe, now a mutual region between Greece and Albania ?", "id": "5ad26f4dd7d075001a429418", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Around 1200 BC", "answer_start": 0}], "question": "When didn't these groups make the migration ?", "id": "5ad26f4dd7d075001a429419", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Mycenaean civilization", "answer_start": 170}], "question": "What civilization is the group credited with starting ?", "id": "5ad26f4dd7d075001a42941a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "it is likely the main attack was made by seafaring raiders (sea peoples)", "answer_start": 202}], "question": "Is it believed that they truly aren't responsible in full for the collapse ? ", "id": "5ad26f4dd7d075001a42941b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "seafaring raiders (sea peoples) who sailed into the eastern Mediterranean around 1180 BC", "answer_start": 243}], "question": "What areas weren't being explored by others in by sea faring vessels and when are they believed to have arrived ?", "id": "5ad26f4dd7d075001a42941c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Dorian", "answer_start": 337}], "question": "What group of people came with others who left the geographical and historical region in southeastern Europe, now a mutual region between England and Albania ?", "id": "5ad27b10d7d075001a429634", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Around 1200 BC", "answer_start": 0}], "question": " When did these groups reject the migration?", "id": "5ad27b10d7d075001a429635", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Mycenaean civilization", "answer_start": 174}], "question": "What civilization is the group credited with starting?", "id": "5ad27b10d7d075001a429636", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "it is likely the main attack was made by seafaring raiders", "answer_start": 202}], "question": " Is it believed that they truly aren't responsible in full for the collapse?", "id": "5ad27b10d7d075001a429637", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "seafaring raiders (sea peoples) who sailed into the eastern Mediterranean around 1180 BC.", "answer_start": 243}], "question": "What areas were being explored by others in by sea faring vessels and when are they believed to have left?", "id": "5ad27b10d7d075001a429638", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a1_0><b11_0><b16_0> Kho\u1ea3ng n\u0103m 1200 TCN <b16_0/><b11_0/><a1_0/> , <a0_0><b10_0> ng\u01b0\u1eddi Dorian <b10_0/><a0_0/> , m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi n\u00f3i ti\u1ebfng Hy L\u1ea1p kh\u00e1c, theo sau <b5_0> Epirus <b5_0/> . Theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng, c\u00e1c s\u1eed gia \u0111\u00e3 tin r\u1eb1ng <b6_0> Dorian <b6_0/> cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c g\u00e2y ra s\u1ef1 s\u1ee5p \u0111\u1ed5 c\u1ee7a <a2_0><b12_0> c\u00e1c <b17_0> N\u1ec1n v\u0103n minh Mycenaean <b17_0/><b12_0/> , <a2_0/> nh\u01b0ng <a3_0><b13_0><b18_0> n\u00f3 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng l\u00e0 \u0111\u00f2n t\u1ea5n c\u00f4ng ch\u00ednh \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra b\u1edfi <a4_0><b14_0><b19_0> l\u00ednh \u0111\u00e1nh c\u00e1 \u0111i bi\u1ec3n <b18_0/> (d\u00e2n t\u1ed9c bi\u1ec3n) <b13_0/><a3_0/> ng\u01b0\u1eddi \u0111i thuy\u1ec1n v\u00e0o ph\u00eda \u0111\u00f4ng \u0110\u1ecba Trung H\u1ea3i xung quanh <b7_0> 1180 TCN <b14_0/><b7_0/><a4_0/> . <b19_0/> C\u00e1c <b15_0> Dorian <b15_0/> cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0\u1ee3c theo sau b\u1edfi m\u1ed9t giai \u0111o\u1ea1n di c\u01b0 k\u00e9m \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee9ng th\u1ef1c, \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <b8_0> Hy L\u1ea1p Dark Ages <b8_0/> , nh\u01b0ng v\u00e0o n\u0103m 800 tr\u01b0\u1edbc C\u00f4ng nguy\u00ean, phong c\u1ea3nh c\u1ed5 x\u01b0a v\u00e0 c\u1ed5 x\u01b0a <b9_0> Hy L\u1ea1p <b9_0/> \u0111\u00e3 r\u00f5 r\u00e0ng."}