{"qas": [{"question": "The time span that is counted as the classical for the Greeks is from eras ?", "id": "572fb308b2c2fd1400568377", "answers": [{"text": "classical period of Greek civilization covers a time spanning from the early 5th century BC to the death of Alexander the Great, in 323 BC", "answer_start": 4}], "is_impossible": false}, {"question": "Are there some discrepancies among scholars for the distinction of the period ?", "id": "572fb308b2c2fd1400568378", "answers": [{"text": "this period into 'Classical', from the end of the Persian wars to the end of the Peloponnesian War, and 'Fourth Century', up to the death of Alexander", "answer_start": 173}], "is_impossible": false}, {"question": "What is so well known about this period ?", "id": "572fb308b2c2fd1400568379", "answers": [{"text": "It is so named because it set the standards by which Greek civilization would be judged in later eras", "answer_start": 326}], "is_impossible": false}, {"question": "What shiny other name is this time also called ?", "id": "572fb308b2c2fd140056837a", "answers": [{"text": "The Classical period is also described as the \"Golden Age\" of Greek civilization", "answer_start": 429}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the Greeks do that made it possible for the expansion and growth of the opposite of the Eastern Civilization ?", "id": "572fb308b2c2fd140056837b", "answers": [{"text": "civilization, and its art, philosophy, architecture and literature would be instrumental in the formation and development of Western culture.", "answer_start": 497}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "5th century BC", "answer_start": 81}], "question": "What century marked the formation of Western civilization?", "id": "5ad24894d7d075001a428b70", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"Golden Age\"", "answer_start": 475}], "question": "In what was the time period called when Persia was a dominant force in the world?", "id": "5ad24894d7d075001a428b71", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "323 BC", "answer_start": 136}], "question": "What year marked the beginning of the Peloponnesian war?", "id": "5ad24894d7d075001a428b72", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "it set the standards by which Greek civilization would be judged in later eras", "answer_start": 349}], "question": "What is well known about the Peloponnesian war?", "id": "5ad24894d7d075001a428b73", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Western", "answer_start": 622}], "question": "What culture was influenced by the results of the Peloponnesian war?", "id": "5ad24894d7d075001a428b74", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "early 5th century BC to the death of Alexander the Great, in 323 BC", "answer_start": 75}], "question": "The time span that is counted as the non-classical for the Greeks is from eras ?", "id": "5ad271ead7d075001a42947c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "some authors prefer to split this period", "answer_start": 144}], "question": "Are there some discrepancies among students for the distinction of the period ?", "id": "5ad271ead7d075001a42947d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "set the standards by which Greek civilization would be judged in later eras", "answer_start": 352}], "question": "What is so unknown about this period ?", "id": "5ad271ead7d075001a42947e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Golden Age", "answer_start": 476}], "question": "What shiny other name is this time not called ?", "id": "5ad271ead7d075001a42947f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Greek civilization, and its art, philosophy, architecture and literature would be instrumental in the formation and development of Western culture", "answer_start": 491}], "question": "What did the Greeks do that made it possible for the contraction of the opposite of the Western Civilization ?", "id": "5ad271ead7d075001a429480", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "classical period of Greek civilization", "answer_start": 4}], "question": "The time span that isn't counted as the classical for the Greeks is from eras?", "id": "5ad27d40d7d075001a4296b4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "from the end of the Persian wars to the end of the Peloponnesian War, and 'Fourth Century', up to the death of Alexander).", "answer_start": 203}], "question": "Why aren't there some discrepancies among scholars for the distinction of the period?", "id": "5ad27d40d7d075001a4296b5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "set the standards by which Greek civilization would be judged in later eras", "answer_start": 352}], "question": " What isn't so well known about this period?", "id": "5ad27d40d7d075001a4296b6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Golden", "answer_start": 476}], "question": " What dull other name is this time also called?", "id": "5ad27d40d7d075001a4296b7", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c <a0_0><b15_0> th\u1eddi k\u1ef3 c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n c\u1ee7a n\u1ec1n v\u0103n minh Hy L\u1ea1p <b15_0/> bao g\u1ed3m th\u1eddi gian tr\u1ea3i d\u00e0i t\u1eeb <b10_0> s\u1edbm <b5_0> Th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 5 tr\u01b0\u1edbc c\u00f4ng nguy\u00ean <b5_0/> \u0111\u1ebfn c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a Alexander \u0110\u1ea1i \u0111\u1ebf, trong <b7_0> 323 TCN <b10_0/><b7_0/><a0_0/> ( <b11_0> m\u1ed9t s\u1ed1 t\u00e1c gi\u1ea3 th\u00edch chia <a1_0> Giai \u0111o\u1ea1n n\u00e0y <b11_0/> th\u00e0nh &#39;C\u1ed5 \u0111i\u1ec3n&#39;, <b16_0> t\u1eeb cu\u1ed1i cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh Ba T\u01b0 \u0111\u1ebfn cu\u1ed1i Chi\u1ebfn tranh Peloponnesia, v\u00e0 &#39;Th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 t\u01b0&#39;, \u0111\u1ebfn c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a Alexander <a1_0/> ). <b16_0/><a2_0> N\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean nh\u01b0 v\u1eady b\u1edfi v\u00ec <b8_0> n\u00f3 <b12_0><b17_0> thi\u1ebft l\u1eadp c\u00e1c ti\u00eau chu\u1ea9n m\u00e0 theo \u0111\u00f3 n\u1ec1n v\u0103n minh Hy L\u1ea1p s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 trong th\u1eddi \u0111\u1ea1i sau n\u00e0y <b17_0/><b12_0/><b8_0/><a2_0/> . <a3_0> Th\u1eddi k\u1ef3 c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f4 t\u1ea3 l\u00e0 <b6_0> &quot; <b13_0><b18_0> V\u00e0ng <b18_0/> Tu\u1ed5i t\u00e1c <b13_0/> &quot; <b6_0/> c\u1ee7a <b14_0> ng\u01b0\u1eddi Hy L\u1ea1p <a4_0> n\u1ec1n v\u0103n minh <a3_0/> v\u00e0 ngh\u1ec7 thu\u1eadt, tri\u1ebft h\u1ecdc, ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac v\u00e0 v\u0103n h\u1ecdc c\u1ee7a n\u00f3 s\u1ebd l\u00e0 c\u00f4ng c\u1ee5 trong vi\u1ec7c h\u00ecnh th\u00e0nh v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n <b9_0> mi\u1ec1n T\u00e2y <b9_0/> v\u0103n h\u00f3a <b14_0/> ."}