{"qas": [{"question": "S\u1ef1 ti\u1ebfn tri\u1ec3n n\u00e0o tr\u00f9ng v\u1edbi c\u00e1c qu\u1ed1c gia Hy L\u1ea1p ban \u0111\u1ea7u g\u00e2y kh\u00f3 kh\u0103n cho t\u00edn d\u1ee5ng cho ng\u00f4n ng\u1eef v\u00e0 s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t?", "id": "572fa95304bcaa1900d76b6f", "answers": [{"text": "Paleo-Balkan sprachbund that makes it difficult to delineate exact boundaries between individual languages.", "answer_start": 81}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng g\u00ec th\u01b0\u1eddng th\u1ea5y trong ti\u1ebfng Hy L\u1ea1p kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t h\u1eb1ng s\u1ed1?", "id": "572fa95304bcaa1900d76b70", "answers": [{"text": "The characteristically Greek representation of word-initial laryngeals by prothetic vowels", "answer_start": 189}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0o kh\u00e1c c\u00f3 c\u00f9ng \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m n\u00e0y?", "id": "572fa95304bcaa1900d76b71", "answers": [{"text": "word-initial laryngeals by prothetic vowels is shared, for one, by the Armenian language", "answer_start": 236}], "is_impossible": false}, {"question": "Hai th\u1ee9 ti\u1ebfng kh\u00e1c c\u00f3 v\u1ebb g\u00ec chung?", "id": "572fa95304bcaa1900d76b72", "answers": [{"text": "phonological and morphological peculiarities of Greek; this has led some linguists to propose a hypothetical closer relationship between Greek and Armenian", "answer_start": 363}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau b\u1eb1ng ch\u1ee9ng v\u1ec1 li\u00ean k\u1ebft gi\u1eefa c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef hi\u1ec7n c\u00f3?", "id": "572fa95304bcaa1900d76b73", "answers": [{"text": "linguists to propose a hypothetical closer relationship between Greek and Armenian, although evidence remains scant.", "answer_start": 436}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "an early Paleo-Balkan sprachbund", "answer_start": 72}], "question": "Ng\u1eef c\u1ea3nh c\u1ee7a ng\u00f4n ng\u1eef Armenia n\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c xem trong ph\u1ea1m vi n\u00e0o?", "id": "5ad23d22d7d075001a42888e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The characteristically Greek representation of word-initial laryngeals by prothetic vowels", "answer_start": 189}], "question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n b\u1edfi m\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t h\u1eb1ng s\u1ed1?", "id": "5ad23d22d7d075001a42888f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Armenian language", "answer_start": 303}], "question": "Ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0o kh\u00e1c kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng b\u00ean ngo\u00e0i Armenia?", "id": "5ad23d22d7d075001a428890", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "scant", "answer_start": 546}], "question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau b\u1eb1ng ch\u1ee9ng cho th\u1ea5y ti\u1ebfng Hy-l\u1ea1p-Proto \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00f3i \u1edf Armenia?", "id": "5ad23d22d7d075001a428891", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Armenian", "answer_start": 510}], "question": "Nh\u1eefng n\u01b0\u1edbc n\u00e0o kh\u00e1c m\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Hy L\u1ea1p c\u00f3 th\u1ec3 t\u00ecm th\u1ea5y \u0111\u00e3 \u0111\u1ecbnh c\u01b0?", "id": "5ad23d22d7d075001a428892", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Paleo-Balkan sprachbund that makes it difficult to delineate exact boundaries between individual languages", "answer_start": 81}], "question": "S\u1ef1 ti\u1ebfn tri\u1ec3n n\u00e0o tr\u00f9ng v\u1edbi c\u00e1c qu\u1ed1c gia Hy L\u1ea1p ban \u0111\u1ea7u gi\u00fap d\u1ec5 d\u00e0ng cho t\u00edn d\u1ee5ng cho ng\u00f4n ng\u1eef v\u00e0 s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t?", "id": "5ad26d84d7d075001a4293ca", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The characteristically Greek representation of word-initial laryngeals by prothetic vowels", "answer_start": 189}], "question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec l\u00e0 kh\u00f4ng th\u01b0\u1eddng th\u1ea5y trong ti\u1ebfng Hy L\u1ea1p m\u00e0 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t h\u1eb1ng s\u1ed1?", "id": "5ad26d84d7d075001a4293cb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "word-initial laryngeals by prothetic vowels is shared, for one, by the Armenian language", "answer_start": 236}], "question": "Ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0o kh\u00e1c kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m n\u00e0y?", "id": "5ad26d84d7d075001a4293cc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "phonological and morphological peculiarities of Greek", "answer_start": 363}], "question": "Nh\u1eefng th\u1ee9 kh\u00e1c l\u00e0m hai ng\u00f4n ng\u1eef d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111i\u1ec3m g\u00ec chung?", "id": "5ad26d84d7d075001a4293cd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "linguists to propose a hypothetical closer relationship between Greek and Armenian, although evidence remains scant", "answer_start": 436}], "question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau b\u1eb1ng ch\u1ee9ng v\u1ec1 li\u00ean k\u1ebft gi\u1eefa c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef hi\u1ec7n kh\u00f4ng c\u00f3 s\u1eb5n?", "id": "5ad26d84d7d075001a4293ce", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Paleo-Balkan sprachbund that makes it difficult to delineate exact boundaries between individual languages", "answer_start": 81}], "question": "S\u1ef1 ti\u1ebfn tri\u1ec3n n\u00e0o tr\u00f9ng v\u1edbi c\u00e1c qu\u1ed1c gia Hy L\u1ea1p mu\u1ed9n khi\u1ebfn cho vi\u1ec7c t\u00edn d\u1ee5ng cho ng\u00f4n ng\u1eef v\u00e0 s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t tr\u1edf n\u00ean kh\u00f3 kh\u0103n?", "id": "5ad27a8bd7d075001a429602", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "characteristically Greek representation of word-initial laryngeals by prothetic vowels is shared", "answer_start": 193}], "question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec l\u00e0 kh\u00f4ng th\u01b0\u1eddng th\u1ea5y trong ti\u1ebfng Hy L\u1ea1p m\u00e0 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t h\u1eb1ng s\u1ed1?", "id": "5ad27a8bd7d075001a429603", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "word-initial laryngeals by prothetic vowels is shared, for one, by the Armenian language", "answer_start": 236}], "question": "Ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0o kh\u00e1c kh\u00f4ng c\u00f3 c\u00f9ng \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m n\u00e0y?", "id": "5ad27a8bd7d075001a429604", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "phonological and morphological peculiarities of Greek", "answer_start": 363}], "question": "Ba th\u1ee9 ti\u1ebfng kh\u00e1c c\u00f3 v\u1ebb g\u00ec chung?", "id": "5ad27a8bd7d075001a429605", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "linguists to propose a hypothetical closer relationship between Greek and Armenian", "answer_start": 436}], "question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau b\u1eb1ng ch\u1ee9ng v\u1ec1 m\u1ed1i li\u00ean k\u1ebft gi\u1eefa c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef hi\u1ec7n kh\u00f4ng c\u00f3 s\u1eb5n?", "id": "5ad27a8bd7d075001a429606", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "S\u1ef1 ti\u1ebfn h\u00f3a c\u1ee7a Proto-Greek n\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c xem x\u00e9t trong b\u1ed1i c\u1ea3nh <b5_0> s\u1edbm <a0_0><b10_0><b15_0> Paleo-Balkan sprachbund <b5_0/> l\u00e0m cho vi\u1ec7c ph\u00e2n \u0111\u1ecbnh ranh gi\u1edbi ch\u00ednh x\u00e1c gi\u1eefa c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef ri\u00eang l\u1ebb tr\u1edf n\u00ean kh\u00f3 kh\u0103n <b15_0/><b10_0/> . <a0_0/><a1_0><b6_0><b11_0> C\u00e1c <b16_0> \u0111\u1ea1i di\u1ec7n \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a Hy L\u1ea1p v\u1ec1 <a2_0><b12_0><b17_0> thanh qu\u1ea3n t\u1eeb ban \u0111\u1ea7u b\u1edfi c\u00e1c nguy\u00ean \u00e2m gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh <b11_0/><b6_0/><a1_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c chia s\u1ebb <b16_0/> , cho m\u1ed9t, b\u1edfi <b7_0> ng\u00f4n ng\u1eef Armenia <b17_0/><b12_0/><b7_0/><a2_0/> , m\u00e0 d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 c\u0169ng chia s\u1ebb m\u1ed9t s\u1ed1 <a3_0><b13_0><b18_0> c\u00e1c \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m ng\u1eef \u00e2m v\u00e0 h\u00ecnh th\u00e1i h\u1ecdc c\u1ee7a ti\u1ebfng Hy L\u1ea1p <b18_0/><b13_0/> ; \u0111i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn m\u1ed9t s\u1ed1 <a4_0><b14_0><b19_0> c\u00e1c nh\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t m\u1ed9t m\u1ed1i quan h\u1ec7 g\u1ea7n g\u0169i gi\u1ea3 thi\u1ebft gi\u1eefa Hy L\u1ea1p v\u00e0 <b9_0> Ti\u1ebfng Armenia <b19_0/><b9_0/><a3_0/> , m\u1eb7c d\u00f9 b\u1eb1ng ch\u1ee9ng v\u1eabn c\u00f2n <b8_0> \u00edt \u1ecfi <b14_0/><b8_0/> ."}