{"qas": [{"question": "Who is the strongest advocate of the European Federalism?", "id": "572833243acd2414000df6cd", "answers": [{"text": "Germany, Italy, Belgium and Luxembourg", "answer_start": 311}], "is_impossible": false}, {"question": "Who opposed the European Federalism? ", "id": "572833243acd2414000df6ce", "answers": [{"text": "United Kingdom, Denmark and France", "answer_start": 411}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the French authorities adopted the pro-European Unification position? ", "id": "572833243acd2414000df6cf", "answers": [{"text": "Since the presidency of Fran\u00e7ois Mitterrand (1981-1995", "answer_start": 494}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Germany, Italy, Belgium and Luxembourg", "answer_start": 311}], "question": "Who is the strongest opponent of the European Federalism?", "id": "5acf9e6477cf76001a685572", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "United Kingdom, Denmark and France", "answer_start": 411}], "question": "Who supported the European Federalism?", "id": "5acf9e6477cf76001a685573", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Since the presidency of Fran\u00e7ois Mitterrand", "answer_start": 494}], "question": "When did the English authorities adopt the pro-European Unification position? ", "id": "5acf9e6477cf76001a685574", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Since the presidency of Fran\u00e7ois Mitterrand (1981-1995)", "answer_start": 494}], "question": "When did the French authorities reject the pro-European Unification position? ", "id": "5acf9e6477cf76001a685575", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Since the presidency of Fran\u00e7ois Mitterrand (1981-1995)", "answer_start": 494}], "question": "When didn't the French authorities adopted the pro-European Unification position? ", "id": "5acf9e6477cf76001a685576", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "M\u1eb7c d\u00f9 d\u1ef1 th\u1ea3o c\u1ee7a c\u1ea3 hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Maastricht v\u00e0 Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc thi\u1ebft l\u1eadp Hi\u1ebfn ph\u00e1p cho Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1 c\u1eadp, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c n\u01b0\u1edbc th\u00e0nh vi\u00ean (t\u1ea5t c\u1ea3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea3i \u0111\u1ed3ng \u00fd s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1eadt ng\u1eef n\u00e0y) ch\u01b0a bao gi\u1edd ch\u00ednh th\u1ee9c ch\u1ea5p nh\u1eadn n\u00f3. Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u1ee7ng h\u1ed9 m\u1ea1nh nh\u1ea5t c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a li\u00ean bang ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c <a0_0><b3_0> \u0110\u1ee9c, \u00dd, B\u1ec9 v\u00e0 Luxembourg <b3_0/><a0_0/> trong khi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi l\u1ecbch s\u1eed ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i m\u1ea1nh m\u1ebd nh\u1ea5t l\u00e0 <a1_0><b4_0> V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh, \u0110an M\u1ea1ch v\u00e0 Ph\u00e1p <b4_0/><a1_0/> (v\u1edbi c\u00e1c ch\u1ee7 t\u1ecbch v\u00e0 ch\u00ednh ph\u1ee7 b\u1ea3o th\u1ee7). <a2_0><b5_0><b6_0><b7_0> K\u1ec3 t\u1eeb khi t\u1ed5ng th\u1ed1ng Fran\u00e7ois Mitterrand <b5_0/> (1981-1995 <a2_0/> ) <b7_0/><b6_0/> Ch\u00ednh quy\u1ec1n Ph\u00e1p \u0111\u00e3 \u00e1p d\u1ee5ng m\u1ed9t v\u1ecb tr\u00ed th\u1ed1ng nh\u1ea5t ch\u00e2u \u00c2u h\u01a1n, v\u00ec h\u1ecd cho r\u1eb1ng EU m\u1ea1nh \u0111ang tr\u00ecnh b\u00e0y &quot;b\u1ea3o hi\u1ec3m&quot; t\u1ed1t nh\u1ea5t ch\u1ed1ng l\u1ea1i m\u1ed9t n\u01b0\u1edbc th\u1ed1ng nh\u1ea5t c\u1ee7a \u0110\u1ee9c c\u00f3 th\u1ec3 tr\u1edf n\u00ean qu\u00e1 m\u1ea1nh v\u00e0 do \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u1ed1i \u0111e d\u1ecda \u0111\u1ed1i v\u1edbi c\u00e1c n\u01b0\u1edbc l\u00e1ng gi\u1ec1ng."}