{"qas": [{"question": "How many components does the Belgian political landscape include?", "id": "57283ceb4b864d19001647d2", "answers": [{"text": "two components", "answer_start": 99}], "is_impossible": false}, {"question": "What are the two components in the Belgian political landscape?", "id": "57283ceb4b864d19001647d3", "answers": [{"text": "the Dutch-speaking population represented by Dutch-language political parties, and the majority populations of Wallonia and Brussels", "answer_start": 115}], "is_impossible": false}, {"question": "What component is the Brussel Region?", "id": "57283ceb4b864d19001647d4", "answers": [{"text": "third component", "answer_start": 328}], "is_impossible": false}, {"question": "What happens with the Brussels special position?", "id": "57283ceb4b864d19001647d5", "answers": [{"text": "consequently has a number of political issues", "answer_start": 423}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "two components", "answer_start": 99}], "question": "How many components does the Belgian political landscape exclude?", "id": "5acfbb8277cf76001a685b0a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "two components", "answer_start": 99}], "question": "How many components doesn't the Belgian political landscape include?", "id": "5acfbb8277cf76001a685b0b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Dutch-speaking population represented by Dutch-language political parties, and the majority populations of Wallonia and Brussels", "answer_start": 115}], "question": "What are the three components in the Belgian political landscape?", "id": "5acfbb8277cf76001a685b0c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "third component", "answer_start": 328}], "question": "What component isn't the Brussel Region?", "id": "5acfbb8277cf76001a685b0d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "has a number of political issues", "answer_start": 436}], "question": "What happens without the Brussels special position?", "id": "5acfbb8277cf76001a685b0e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "M\u1ed9t m\u1eb7t, \u0111i\u1ec1u n\u00e0y c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 c\u1ea3nh quan ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a B\u1ec9, n\u00f3i chung, ch\u1ec9 bao g\u1ed3m <a0_0><b4_0><b5_0> hai th\u00e0nh ph\u1ea7n <b5_0/><b4_0/><a0_0/> : <a1_0><b6_0> d\u00e2n s\u1ed1 n\u00f3i ti\u1ebfng H\u00e0 Lan \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi c\u00e1c \u0111\u1ea3ng ch\u00ednh tr\u1ecb ng\u00f4n ng\u1eef H\u00e0 Lan, v\u00e0 ph\u1ea7n l\u1edbn d\u00e2n s\u1ed1 c\u1ee7a Wallonia v\u00e0 Brussels <b6_0/><a1_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi c\u00e1c b\u00ean n\u00f3i ti\u1ebfng Ph\u00e1p c\u1ee7a h\u1ecd. Khu v\u1ef1c Brussels n\u1ed5i l\u00ean nh\u01b0 m\u1ed9t <a2_0><b7_0> th\u00e0nh ph\u1ea7n th\u1ee9 ba <b7_0/><a2_0/> . H\u00ecnh th\u1ee9c k\u00e9p li\u00ean bang c\u1ee5 th\u1ec3 n\u00e0y, v\u1edbi v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t c\u1ee7a Brussels, <a3_0> h\u1eadu qu\u1ea3 l\u00e0 <b8_0> c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 ch\u00ednh tr\u1ecb <b8_0/><a3_0/> - ngay c\u1ea3 nh\u1eefng tr\u1ebb v\u1ecb th\u00e0nh ni\u00ean \u2014 \u0111ang b\u1ecb chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u trong b\u1ed9 ph\u1eadn ch\u00ednh tr\u1ecb ti\u1ebfng H\u00e0 Lan / Ph\u00e1p. V\u1edbi nh\u1eefng v\u1ea5n \u0111\u1ec1 nh\u01b0 v\u1eady, quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh cu\u1ed1i c\u00f9ng ch\u1ec9 c\u00f3 th\u1ec3 \u1edf d\u1ea1ng th\u1ecfa hi\u1ec7p. Xu h\u01b0\u1edbng n\u00e0y cho m\u00f4 h\u00ecnh li\u00ean bang k\u00e9p n\u00e0y m\u1ed9t s\u1ed1 \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c g\u00e1n cho ch\u1ee7 ngh\u0129a li\u00ean bang, v\u00e0 l\u00e0m cho t\u01b0\u01a1ng lai c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a li\u00ean bang B\u1ec9 g\u00e2y tranh c\u00e3i."}