{"qas": [{"question": "What is the meaning of federalism?", "id": "57283b6f4b864d19001647b8", "answers": [{"text": "as a political movement, and of what constitutes a 'federalist', varies with country and historical context", "answer_start": 27}], "is_impossible": false}, {"question": "What types of movements are associated with federalism?", "id": "57283b6f4b864d19001647b9", "answers": [{"text": "Movements associated with the establishment or development of federations can exhibit either centralising or decentralising trends.", "answer_start": 153}], "is_impossible": false}, {"question": "What countries advocate for a strong central government?", "id": "57283b6f4b864d19001647ba", "answers": [{"text": "United States and Australia", "answer_start": 404}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "varies with country and historical context", "answer_start": 92}], "question": "What isn't the meaning of federalism?", "id": "5acfc6f777cf76001a685ecc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "varies with country and historical context", "answer_start": 92}], "question": "What is the meaning of anti-federalism?", "id": "5acfc6f777cf76001a685ecd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Movements associated with the establishment or development of federations can exhibit either centralising or decentralising trends", "answer_start": 153}], "question": "What types of movements aren't associated with federalism?", "id": "5acfc6f777cf76001a685ece", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Movements associated with the establishment or development of federations can exhibit either centralising or decentralising trends", "answer_start": 153}], "question": "What types of non-movements are associated with federalism?", "id": "5acfc6f777cf76001a685ecf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "United States and Australia", "answer_start": 404}], "question": "What countries are against a strong central government?", "id": "5acfc6f777cf76001a685ed0", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u00dd ngh\u0129a c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a li\u00ean bang, <a0_0> nh\u01b0 m\u1ed9t phong tr\u00e0o ch\u00ednh tr\u1ecb, v\u00e0 nh\u1eefng g\u00ec t\u1ea1o th\u00e0nh m\u1ed9t &#39;li\u00ean bang&#39;, <b3_0><b4_0> thay \u0111\u1ed5i theo qu\u1ed1c gia v\u00e0 b\u1ed1i c\u1ea3nh l\u1ecbch s\u1eed <b4_0/><b3_0/><a0_0/> . [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] <a1_0><b5_0><b6_0> C\u00e1c phong tr\u00e0o li\u00ean quan \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c th\u00e0nh l\u1eadp ho\u1eb7c ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u00e1c li\u00ean \u0111o\u00e0n c\u00f3 th\u1ec3 th\u1ec3 hi\u1ec7n xu h\u01b0\u1edbng t\u1eadp trung ho\u1eb7c ph\u00e2n c\u1ea5p <b6_0/><b5_0/> . <a1_0/> [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] V\u00ed d\u1ee5, t\u1ea1i th\u1eddi \u0111i\u1ec3m c\u00e1c qu\u1ed1c gia \u0111\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp, c\u00e1c phe ph\u00e1i \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 &quot;li\u00ean bang&quot; trong <a2_0><b7_0> Hoa K\u1ef3 v\u00e0 \u00dac <b7_0/><a2_0/> \u1ee7ng h\u1ed9 s\u1ef1 h\u00ecnh th\u00e0nh c\u1ee7a ch\u00ednh quy\u1ec1n trung \u01b0\u01a1ng m\u1ea1nh m\u1ebd. T\u01b0\u01a1ng t\u1ef1, trong ch\u00ednh tr\u1ecb Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u, c\u00e1c nh\u00e0 li\u00ean bang ch\u1ee7 y\u1ebfu t\u00ecm ki\u1ebfm s\u1ef1 t\u00edch h\u1ee3p EU l\u1edbn h\u01a1n. Ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i, \u1edf T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 sau chi\u1ebfn tranh \u0110\u1ee9c, c\u00e1c phong tr\u00e0o li\u00ean bang \u0111\u00e3 t\u00ecm ki\u1ebfm s\u1ef1 ph\u00e2n quy\u1ec1n: vi\u1ec7c chuy\u1ec3n giao quy\u1ec1n l\u1ef1c t\u1eeb ch\u00ednh quy\u1ec1n trung \u01b0\u01a1ng cho c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng. T\u1ea1i Canada, n\u01a1i m\u00e0 ch\u1ee7 ngh\u0129a ly khai Quebec \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng ch\u00ednh tr\u1ecb trong nhi\u1ec1u th\u1eadp ni\u00ean, s\u1ef1 th\u00fac \u0111\u1ea9y &quot;li\u00ean bang&quot; nh\u1eb1m m\u1ee5c \u0111\u00edch gi\u1eef Quebec b\u00ean trong Canada."}