{"qas": [{"question": "When was Brazil's fall of the monarchy?", "id": "57282bf93acd2414000df629", "answers": [{"text": "1889", "answer_start": 39}], "is_impossible": false}, {"question": "Who caused the fall of the monarchy happened in Brazil?", "id": "57282bf93acd2414000df62a", "answers": [{"text": "military coup d'\u00e9tat led to the rise of the presidential system, headed by Deodoro da Fonseca.", "answer_start": 49}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Brazil adopt federalism? ", "id": "57282bf93acd2414000df62b", "answers": [{"text": "1891", "answer_start": 323}], "is_impossible": false}, {"question": "What other system does Brazil use? ", "id": "57282bf93acd2414000df62c", "answers": [{"text": "Fonseca system", "answer_start": 626}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the fonseca system? ", "id": "57282bf93acd2414000df62d", "answers": [{"text": "regulate interstate trade", "answer_start": 644}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1889", "answer_start": 39}], "question": "When was Brazil's rise of the monarchy?", "id": "5acf9d1e77cf76001a6854f8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "military coup d'\u00e9tat led to the rise of the presidential system, headed by Deodoro da Fonseca", "answer_start": 49}], "question": "Who didn't cause the fall of the monarchy that happened in Brazil?", "id": "5acf9d1e77cf76001a6854f9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1891", "answer_start": 323}], "question": "When did Brazil reject federalism? ", "id": "5acf9d1e77cf76001a6854fa", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Fonseca system", "answer_start": 626}], "question": "What other system does Brazil reject? ", "id": "5acf9d1e77cf76001a6854fb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "regulate interstate trade", "answer_start": 644}], "question": "What isn't the fonseca system?", "id": "5acf9d1e77cf76001a6854fc", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u1ede Brazil, s\u1ef1 s\u1ee5p \u0111\u1ed5 c\u1ee7a ch\u1ebf \u0111\u1ed9 qu\u00e2n ch\u1ee7 <a0_0><b5_0> 1889 <b5_0/><a0_0/> b\u1edfi m\u1ed9t <a1_0><b6_0> cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh qu\u00e2n s\u1ef1 \u0111\u00e3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn s\u1ef1 n\u1ed5i l\u00ean c\u1ee7a h\u1ec7 th\u1ed1ng t\u1ed5ng th\u1ed1ng, \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u b\u1edfi Deodoro da Fonseca <b6_0/> . <a1_0/> \u0110\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 b\u1edfi lu\u1eadt gia n\u1ed5i ti\u1ebfng Ruy Barbosa, Fonseca th\u00e0nh l\u1eadp li\u00ean bang \u1edf Brazil theo ngh\u1ecb \u0111\u1ecbnh, nh\u01b0ng h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u00ednh ph\u1ee7 n\u00e0y s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c nh\u1eadn b\u1edfi m\u1ecdi hi\u1ebfn ph\u00e1p Brazil k\u1ec3 t\u1eeb khi <a2_0><b7_0> 1891 <b7_0/><a2_0/> , m\u1eb7c d\u00f9 m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi trong s\u1ed1 h\u1ecd s\u1ebd b\u00f3p m\u00e9o m\u1ed9t s\u1ed1 nguy\u00ean t\u1eafc li\u00ean bang. Hi\u1ebfn ph\u00e1p n\u0103m 1937, v\u00ed d\u1ee5, cho ph\u00e9p ch\u00ednh ph\u1ee7 li\u00ean bang c\u00f3 quy\u1ec1n ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh c\u00e1c Th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c bang (g\u1ecdi l\u00e0 can thi\u1ec7p) theo \u00fd mu\u1ed1n, do \u0111\u00f3 t\u1eadp trung quy\u1ec1n l\u1ef1c v\u00e0o tay T\u1ed5ng th\u1ed1ng Get\u00falio Vargas. Brazil c\u0169ng s\u1eed d\u1ee5ng <a3_0><b8_0> H\u1ec7 th\u1ed1ng Fonseca <b8_0/><a3_0/> \u0111\u1ebfn <a4_0><b9_0> \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i li\u00ean bang <b9_0/><a4_0/> . Brazil l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng ch\u00ednh ph\u1ee7 li\u00ean bang l\u1edbn nh\u1ea5t."}