{"qas": [{"question": "How many components does the Belgian federalism have? ", "id": "572834e44b864d1900164720", "answers": [{"text": "three components", "answer_start": 56}], "is_impossible": false}, {"question": "What passed on July 18, 2007?", "id": "572834e44b864d1900164721", "answers": [{"text": "Brussels' parliament", "answer_start": 660}], "is_impossible": false}, {"question": "What are the Flemish representatives in favor for?", "id": "572834e44b864d1900164722", "answers": [{"text": "Brussels resolution, with the exception of one party", "answer_start": 502}], "is_impossible": false}, {"question": "What is Belgian Federalism? ", "id": "572834e44b864d1900164723", "answers": [{"text": "the federal system passed in the parliaments of Wallonia and Brussels.", "answer_start": 130}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "three components", "answer_start": 56}], "question": "How many components does the Belgian federalism not have? ", "id": "5acfbc1277cf76001a685b34", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the resolution", "answer_start": 688}], "question": "What passed on July 18, 2007?", "id": "5acfbc1277cf76001a685b35", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the resolution", "answer_start": 688}], "question": "What didn't pass on July 18, 2008?", "id": "5acfbc1277cf76001a685b36", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Brussels resolution", "answer_start": 498}], "question": "What are the Flemish representatives not in favor of?", "id": "5acfbc1277cf76001a685b37", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the federal system passed in the parliaments of Wallonia and Brussels", "answer_start": 130}], "question": "What isn't Belgian Federalism? ", "id": "5acfbc1277cf76001a685b38", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "M\u1eb7t kh\u00e1c, ch\u1ee7 ngh\u0129a li\u00ean bang c\u1ee7a B\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi <a0_0><b4_0> ba th\u00e0nh ph\u1ea7n <b4_0/><a0_0/> . M\u1ed9t gi\u1ea3i ph\u00e1p kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh li\u00ean quan \u0111\u1ebfn v\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a Brussels trong <a3_0><b8_0> h\u1ec7 th\u1ed1ng li\u00ean bang \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng qua trong c\u00e1c ngh\u1ecb vi\u1ec7n c\u1ee7a Wallonia v\u00e0 Brussels <b8_0/> . <a3_0/> Nh\u1eefng ngh\u1ecb quy\u1ebft n\u00e0y \u0111\u00e3 v\u01b0\u1ee3t qua nh\u1eefng mong mu\u1ed1n c\u1ee7a c\u00e1c b\u00ean n\u00f3i ti\u1ebfng H\u00e0 Lan, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi th\u01b0\u1eddng \u1ee7ng h\u1ed9 m\u1ed9t h\u1ec7 th\u1ed1ng li\u00ean bang v\u1edbi hai th\u00e0nh ph\u1ea7n (t\u1ee9c l\u00e0 C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng ng\u01b0\u1eddi H\u00e0 Lan v\u00e0 Ph\u00e1p). Tuy nhi\u00ean, c\u00e1c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a Flemish t\u1ea1i Qu\u1ed1c h\u1ed9i c\u1ee7a V\u00f9ng Th\u1ee7 \u0111\u00f4 Brussels \u0111\u00e3 b\u1ecf phi\u1ebfu \u1ee7ng h\u1ed9 <b7_0> c\u00e1c <a2_0> \u0110\u1ed9 ph\u00e2n gi\u1ea3i c\u1ee7a Brussels <b7_0/> , ngo\u1ea1i tr\u1eeb m\u1ed9t b\u00ean <a2_0/> . Ch\u1ee7 t\u1ecbch Qu\u1ed1c h\u1ed9i Walloon tuy\u00ean b\u1ed1 v\u00e0o ng\u00e0y 17 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2008 r\u1eb1ng, &quot;Brussels s\u1ebd c\u00f3 th\u00e1i \u0111\u1ed9&quot;. <a1_0> Qu\u1ed1c h\u1ed9i Brussels <a1_0/> th\u00f4ng qua <b5_0><b6_0> \u0111\u1ed9 ph\u00e2n gi\u1ea3i <b6_0/><b5_0/> v\u00e0o ng\u00e0y 18 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2008:"}