{"qas": [{"question": "What is the southern area's climate classified as?", "id": "5727dc4b4b864d1900163eac", "answers": [{"text": "Mediterranean", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "What about the climate of its coastal areas?", "id": "5727dc4b4b864d1900163ead", "answers": [{"text": "Oceanic", "answer_start": 438}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c v\u00f9ng \u0111\u1ea5t c\u1ee7a Galicia \u0111\u01b0\u1ee3c g\u00e1n cho hai khu v\u1ef1c kh\u00e1c nhau trong ph\u00e2n lo\u1ea1i kh\u00ed h\u1eadu K\u00f6ppen: m\u1ed9t khu v\u1ef1c ph\u00eda nam (kho\u1ea3ng, t\u1ec9nh Ourense v\u00e0 Pontevedra) v\u1edbi xu h\u01b0\u1edbng c\u00f3 h\u1ea1n h\u00e1n m\u00f9a h\u00e8, \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n lo\u1ea1i l\u00e0 m\u00f9a h\u00e8 \u1ea5m \u00e1p <a0_0> \u0110\u1ecba Trung H\u1ea3i <a0_0/> kh\u00ed h\u1eadu (Csb), v\u1edbi nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 nh\u1eb9 v\u00e0 l\u01b0\u1ee3ng m\u01b0a b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng trong su\u1ed1t c\u1ea3 n\u0103m; v\u00e0 c\u00e1c v\u00f9ng ven bi\u1ec3n ph\u00eda t\u00e2y v\u00e0 ph\u00eda b\u1eafc, c\u00e1c t\u1ec9nh Lugo v\u00e0 A Coru\u00f1a, \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng b\u1edfi <a1_0> \u0110\u1ea1i d\u01b0\u01a1ng <a1_0/> kh\u00ed h\u1eadu (Cfb), v\u1edbi s\u1ef1 ph\u00e2n b\u1ed5 l\u01b0\u1ee3ng m\u01b0a \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ec1u h\u01a1n trong n\u0103m v\u00e0 m\u00f9a h\u00e8 nh\u1eb9 h\u01a1n. Tuy nhi\u00ean, l\u01b0\u1ee3ng m\u01b0a \u1edf c\u00e1c khu v\u1ef1c ven bi\u1ec3n ph\u00eda nam th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n lo\u1ea1i l\u00e0 \u0111\u1ea1i d\u01b0\u01a1ng v\u00ec trung b\u00ecnh v\u1eabn cao h\u01a1n \u0111\u00e1ng k\u1ec3 so v\u1edbi kh\u00ed h\u1eadu \u0111\u1ecba trung h\u1ea3i \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh."}