{"qas": [{"question": "M\u1ed9t bi\u1ebfn th\u1ec3 c\u1ee7a t\u00ean Gallicia \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng trong th\u1eddi Trung C\u1ed5 l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5727a76e2ca10214002d92f4", "answers": [{"text": "Galletia", "answer_start": 74}], "is_impossible": false}, {"question": "Ch\u00ednh t\u1ea3 n\u00e0o l\u00e0 c\u00e1ch vi\u1ebft ph\u1ed5 bi\u1ebfn nh\u1ea5t trong th\u1ebf k\u1ef7 13?", "id": "5727a76e2ca10214002d92f5", "answers": [{"text": "Galiza", "answer_start": 171}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o n\u00f3 c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh t\u1ea3 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i?", "id": "5727a76e2ca10214002d92f6", "answers": [{"text": "15th and 16th centuries", "answer_start": 267}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00ean c\u1ee7a ch\u00ednh quy\u1ec1n \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5727a76e2ca10214002d92f7", "answers": [{"text": "Xunta de Galicia", "answer_start": 567}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u00f3m n\u00e0o \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh ng\u00f4n ng\u1eef Galicia?", "id": "5727a76e2ca10214002d92f8", "answers": [{"text": "The Royal Galician Academy", "answer_start": 616}], "is_impossible": false}], "context": "T\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n trong th\u1eddi Trung C\u1ed5 t\u1eeb Gallaecia, \u0111\u00f4i khi \u0111\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft <a0_0> Galletia <a0_0/> , \u0111\u1ebfn Gallicia. Trong th\u1ebf k\u1ef7 13, v\u1edbi s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n b\u1eb1ng v\u0103n b\u1ea3n c\u1ee7a ng\u00f4n ng\u1eef Galicia, <a1_0> Galiza <a1_0/> tr\u1edf th\u00e0nh d\u1ea1ng vi\u1ebft th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng nh\u1ea5t c\u1ee7a t\u00ean qu\u1ed1c gia, \u0111\u01b0\u1ee3c thay th\u1ebf trong <a2_0> Th\u1ebf k\u1ef7 15 v\u00e0 16 <a2_0/> theo h\u00ecnh th\u1ee9c hi\u1ec7n t\u1ea1i, Galicia, tr\u00f9ng v\u1edbi t\u00ean ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha c\u1ee7a Castilian. T\u00ean g\u1ecdi l\u1ecbch s\u1eed Galiza tr\u1edf n\u00ean ph\u1ed5 bi\u1ebfn tr\u1edf l\u1ea1i v\u00e0o cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 19 v\u00e0 ba ph\u1ea7n t\u01b0 \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a th\u1ebf k\u1ef7 20, v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng v\u1edbi m\u1ed9t s\u1ed1 t\u1ea7n su\u1ea5t ng\u00e0y nay, m\u1eb7c d\u00f9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i b\u1edfi <a3_0> Xunta de Galicia <a3_0/> , ch\u00ednh quy\u1ec1n \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng. <a4_0> H\u1ecdc vi\u1ec7n Ho\u00e0ng gia Galician <a4_0/> , t\u1ed5 ch\u1ee9c ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh ng\u00f4n ng\u1eef Galicia, trong khi c\u00f4ng nh\u1eadn n\u00f3 nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t m\u1ec7nh gi\u00e1 hi\u1ec7n t\u1ea1i h\u1ee3p ph\u00e1p, \u0111\u00e3 tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng t\u00ean ch\u00ednh th\u1ee9c duy nh\u1ea5t c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc l\u00e0 Galicia."}