{"qas": [{"question": "Th\u00e0nh ph\u1ed1 T\u00e2y Ban Nha n\u00e0o m\u00e0 Autov\u00eda A-6 d\u1eabn \u0111\u1ebfn?", "id": "5727e9d12ca10214002d9960", "answers": [{"text": "Madrid", "answer_start": 209}], "is_impossible": false}, {"question": "Autov\u00eda A-8 \u0111i v\u00e0o Galicia tr\u00ean b\u1edd bi\u1ec3n n\u00e0o?", "id": "5727e9d12ca10214002d9961", "answers": [{"text": "Cantabrian", "answer_start": 428}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ea1ng l\u01b0\u1edbi \u0111\u01b0\u1eddng b\u1ed9 c\u1ee7a Galician bao g\u1ed3m \u0111\u01b0\u1eddng cao t\u1ed1c v\u00e0 xa l\u1ed9 n\u1ed1i li\u1ec1n c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u1edbn, c\u0169ng nh\u01b0 \u0111\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c l\u1ed9 v\u00e0 trung l\u1ed9 v\u1edbi c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u00f2n l\u1ea1i. \u0110\u01b0\u1eddng s\u1eaft A-6 k\u1ebft n\u1ed1i A Coru\u00f1a v\u00e0 Lugo v\u1edbi <a0_0> Madrid <a0_0/> , b\u01b0\u1edbc v\u00e0o Galicia \u1edf Pedrafita do Cebreiro. \u0110\u01b0\u1eddng s\u1eaft A-52 k\u1ebft n\u1ed1i O Porri\u00f1o, Ourense v\u00e0 Benavente, v\u00e0 \u0111i v\u00e0o Galicia t\u1ea1i A Gudi\u00f1a. Hai \u0111\u01b0\u1eddng cao t\u1ed1c n\u1eefa \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng. Xa l\u1ed9 A-8 \u0111i v\u00e0o Galicia tr\u00ean <a1_0> Cantabrian <a1_0/> b\u1edd bi\u1ec3n v\u00e0 k\u1ebft th\u00fac \u1edf Baamonde (t\u1ec9nh Lugo). Xa l\u1ed9 A-76 \u0111i v\u00e0o Galicia \u1edf Valdeorras; N\u00f3 l\u00e0 b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p c\u1ee7a N-120 hi\u1ec7n t\u1ea1i l\u00ean Ourense v\u00e0 Vigo."}