{"qas": [{"question": "What does the Castro culture's name mean?", "id": "5727aa364b864d19001639ec", "answers": [{"text": "Culture of the Castles", "answer_start": 21}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Castro culture flourish?", "id": "5727aa364b864d19001639ed", "answers": [{"text": "second half of the first millennium BC.", "answer_start": 103}], "is_impossible": false}, {"question": "Who mentioned the ancient Galician's \"warlike spirit\"?", "id": "5727aa364b864d19001639ee", "answers": [{"text": "Appian", "answer_start": 619}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was it that described people living on the coast as \"Celtic\"?", "id": "5727aa364b864d19001639ef", "answers": [{"text": "Pomponius Mela", "answer_start": 782}], "is_impossible": false}], "context": "V\u0103n h\u00f3a Castro (&#39; <a0_0> V\u0103n h\u00f3a c\u1ee7a l\u00e2u \u0111\u00e0i <a0_0/> &#39;) \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n trong th\u1eddi k\u1ef3 \u0111\u1ed3 s\u1eaft, v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ea1nh m\u1ebd trong <a1_0> n\u1eeda sau c\u1ee7a thi\u00ean ni\u00ean k\u1ef7 \u0111\u1ea7u ti\u00ean tr\u01b0\u1edbc C\u00f4ng nguy\u00ean. <a1_0/> N\u00f3 th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a th\u1eddi \u0111\u1ea1i \u0111\u1ed3 \u0111\u1ed3ng \u0110\u1ea1i T\u00e2y D\u01b0\u01a1ng, v\u1edbi s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u00e0 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng sau n\u00e0y v\u00e0 ch\u1ed3ng ch\u00e9o v\u00e0o th\u1eddi \u0111\u1ea1i La M\u00e3. V\u1ec1 m\u1eb7t \u0111\u1ecba l\u00fd, n\u00f3 t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi La M\u00e3 g\u1ecdi l\u00e0 Gallaeci, \u0111\u01b0\u1ee3c s\u00e1ng t\u00e1c b\u1edfi m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c qu\u1ed1c gia ho\u1eb7c b\u1ed9 l\u1ea1c, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 Artabri, Bracari, Limici, Celtici, Albiones v\u00e0 Lemavi. H\u1ecd l\u00e0 nh\u1eefng chi\u1ebfn binh c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng: Strabo m\u00f4 t\u1ea3 h\u1ecd l\u00e0 k\u1ebb th\u00f9 kh\u00f3 kh\u0103n nh\u1ea5t m\u00e0 ng\u01b0\u1eddi La M\u00e3 g\u1eb7p ph\u1ea3i khi chinh ph\u1ee5c Lusitania, trong khi <a2_0> Appian <a2_0/> \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn tinh th\u1ea7n hi\u1ebfu chi\u1ebfn c\u1ee7a h\u1ecd, l\u01b0u \u00fd r\u1eb1ng ph\u1ee5 n\u1eef mang v\u0169 kh\u00ed c\u1ee7a h\u1ecd s\u00e1t c\u00e1nh v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e0n \u00f4ng c\u1ee7a h\u1ecd, th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean th\u00edch c\u00e1i ch\u1ebft h\u01a1n \u0111\u1ec3 b\u1ecb giam c\u1ea7m. Theo <a3_0> Pomponius Mela <a3_0/> t\u1ea5t c\u1ea3 c\u01b0 d\u00e2n c\u1ee7a v\u00f9ng ven bi\u1ec3n l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Celtic."}