{"qas": [{"question": "Who is Galicia's patron saint?", "id": "5727e9ca4b864d1900163fde", "answers": [{"text": "Saint James the Greater", "answer_start": 31}], "is_impossible": false}, {"question": "Name another saint associated with Galicia.", "id": "5727e9ca4b864d1900163fdf", "answers": [{"text": "Saint Senorina", "answer_start": 491}], "is_impossible": false}], "context": "V\u1ecb th\u00e1nh b\u1ea3o tr\u1ee3 c\u1ee7a Galicia l\u00e0 <a0_0> Saint James the Greater <a0_0/> , c\u00f3 th\u00e2n th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t hi\u1ec7n - theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng C\u00f4ng gi\u00e1o - v\u00e0o n\u0103m 814 g\u1ea7n Compostela. Sau ng\u00e0y \u0111\u00f3, c\u00e1c di t\u00edch c\u1ee7a Th\u00e1nh James tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trung t\u00e2m phi th\u01b0\u1eddng c\u1ee7a cu\u1ed9c h\u00e0nh h\u01b0\u01a1ng v\u00e0 t\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 9 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u01b0u gi\u1eef \u1edf trung t\u00e2m c\u1ee7a nh\u00e0 th\u1edd - nh\u00e0 th\u1edd hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i - d\u00e0nh ri\u00eang cho \u00f4ng. C\u00f3 nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi Galicia kh\u00e1c v\u00e0 c\u00e1c th\u00e1nh nh\u00e2n li\u00ean quan; m\u1ed9t s\u1ed1 n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u1ea5t l\u00e0: Th\u00e1nh Ansurius, Th\u00e1nh Rudesind, Th\u00e1nh Mari\u00f1a c\u1ee7a Augas Santas, <a1_0> Saint Senorina <a1_0/> , Trahamunda v\u00e0 Froilan."}