{"qas": [{"question": "Which form of government did Galicia start using in 1975", "id": "5727c607ff5b5019007d94dc", "answers": [{"text": "democracy", "answer_start": 29}], "is_impossible": false}, {"question": "Which modern group now works to attain Galicia status as a nation?", "id": "5727c607ff5b5019007d94dd", "answers": [{"text": "Bloque Nacionalista Galego", "answer_start": 479}], "is_impossible": false}], "context": "L\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a qu\u00e1 tr\u00ecnh chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i sang <a0_0> d\u00e2n ch\u1ee7 <a0_0/> sau c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a Franco n\u0103m 1975, Galicia l\u1ea5y l\u1ea1i v\u1ecb th\u1ebf c\u1ee7a n\u00f3 nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t khu t\u1ef1 tr\u1ecb \u1edf T\u00e2y Ban Nha v\u1edbi Quy ch\u1ebf T\u1ef1 tr\u1ecb n\u0103m 1981, b\u1eaft \u0111\u1ea7u, &quot;Galicia, qu\u1ed1c t\u1ecbch l\u1ecbch s\u1eed, \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp nh\u01b0 m\u1ed9t C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng T\u1ef1 tr\u1ecb \u0111\u1ec3 ti\u1ebfp c\u1eadn v\u1edbi ch\u00ednh ph\u1ee7 t\u1ef1 tr\u1ecb c\u1ee7a n\u00f3, th\u1ecfa thu\u1eadn v\u1edbi Hi\u1ebfn ph\u00e1p T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 v\u1edbi Quy ch\u1ebf hi\u1ec7n h\u00e0nh (...) &quot;. M\u1ee9c \u0111\u1ed9 kh\u00e1c nhau c\u1ee7a t\u00ecnh c\u1ea3m d\u00e2n t\u1ed9c ho\u1eb7c \u0111\u1ed9c l\u1eadp l\u00e0 hi\u1ec3n nhi\u00ean \u1edf c\u1ea5p ch\u00ednh tr\u1ecb. C\u00e1c <a1_0> Bloque Nacionalista Galego <a1_0/> ho\u1eb7c BNG, l\u00e0 t\u1eadp \u0111o\u00e0n c\u00e1c b\u00ean v\u00e0 c\u00e1 nh\u00e2n c\u00e1nh t\u1ea3 tuy\u00ean b\u1ed1 t\u00ecnh tr\u1ea1ng ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a Galicia l\u00e0 qu\u1ed1c gia."}