{"qas": [{"question": "At the end of which year did Central Europe tribes invade the Roman Empire?", "id": "5727b0de4b864d1900163a82", "answers": [{"text": "406", "answer_start": 203}], "is_impossible": false}, {"question": "Which tribe did the Romans subsequently make a treaty with?", "id": "5727b0de4b864d1900163a83", "answers": [{"text": "Suebi", "answer_start": 324}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of the Briton colony formed in Northern Galicia?", "id": "5727b0de4b864d1900163a84", "answers": [{"text": "Britonia", "answer_start": 717}], "is_impossible": false}, {"question": "Which Visigothic king took over control of Galicia from the Suebi?", "id": "5727b0de4b864d1900163a85", "answers": [{"text": "Leovigild", "answer_start": 803}], "is_impossible": false}, {"question": "In which year did this happen?", "id": "5727b0de4b864d1900163a86", "answers": [{"text": "585", "answer_start": 778}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 5, cu\u1ed9c kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng s\u00e2u s\u1eafc c\u1ee7a \u0111\u1ebf ch\u1ebf La M\u00e3 \u0111\u00e3 cho ph\u00e9p c\u00e1c b\u1ed9 t\u1ed9c kh\u00e1c nhau c\u1ee7a Trung \u00c2u (Suebi, Vandals v\u00e0 Alani) b\u0103ng qua s\u00f4ng Rhine v\u00e0 th\u00e2m nh\u1eadp v\u00e0o quy t\u1eafc v\u00e0o ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 12 <a0_0> 406 <a0_0/> . Ti\u1ebfn tr\u00ecnh c\u1ee7a n\u00f3 \u0111\u1ed1i v\u1edbi B\u00e1n \u0111\u1ea3o Iberia bu\u1ed9c ch\u00ednh quy\u1ec1n La M\u00e3 ph\u1ea3i thi\u1ebft l\u1eadp m\u1ed9t hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc (foedus) m\u00e0 theo \u0111\u00f3 <a1_0> Suebi <a1_0/> s\u1ebd gi\u1ea3i quy\u1ebft h\u00f2a b\u00ecnh v\u00e0 cai tr\u1ecb Galicia nh\u01b0 c\u00e1c \u0111\u1ed3ng minh ho\u00e0ng gia. V\u00ec v\u1eady, t\u1eeb 409 Galicia \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi Suebi, t\u1ea1o th\u00e0nh v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c th\u1eddi trung c\u1ed5 \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra \u1edf ch\u00e2u \u00c2u, v\u00e0o n\u0103m 411, th\u1eadm ch\u00ed tr\u01b0\u1edbc khi s\u1ef1 s\u1ee5p \u0111\u1ed5 c\u1ee7a \u0110\u1ebf ch\u1ebf La M\u00e3. Trong th\u1eddi gian n\u00e0y m\u1ed9t thu\u1ed9c \u0111\u1ecba c\u1ee7a Anh v\u00e0 gi\u00e1m m\u1ee5c (xem Mailoc) \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp \u1edf B\u1eafc Galicia ( <a2_0> Britonia <a2_0/> ), c\u00f3 l\u1ebd l\u00e0 foederati v\u00e0 \u0111\u1ed3ng minh c\u1ee7a Suebi. Trong <a4_0> 585 <a4_0/> , vua Visigothic <a3_0> Leovigild <a3_0/> x\u00e2m chi\u1ebfm v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Galicia c\u1ee7a Suebic v\u00e0 \u0111\u00e1nh b\u1ea1i n\u00f3, mang n\u00f3 d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 ki\u1ec3m so\u00e1t c\u1ee7a Visigoth."}