{"qas": [{"question": "Which author wrote that \"Galicians are called so, because of their fair skin, as the Gauls\"?", "id": "5727a7714b864d1900163990", "answers": [{"text": "Isidore", "answer_start": 90}], "is_impossible": false}, {"question": "Which original ethnic name is \"Galicia\" derived from?", "id": "5727a7714b864d1900163991", "answers": [{"text": "Kallaik\u00f3i", "answer_start": 571}], "is_impossible": false}, {"question": "What does Galicia's name mean?", "id": "5727a7714b864d1900163992", "answers": [{"text": "the land of the Galicians", "answer_start": 594}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1eb7c d\u00f9 nguy\u00ean nh\u00e2n c\u1ee7a t\u00ean \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c nghi\u00ean c\u1ee9u t\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 7 b\u1edfi c\u00e1c t\u00e1c gi\u1ea3 nh\u01b0 <a0_0> Isidore <a0_0/> c\u1ee7a Seville - \u0111\u00e3 vi\u1ebft r\u1eb1ng &quot;Ng\u01b0\u1eddi Galicia \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi nh\u01b0 v\u1eady, b\u1edfi v\u00ec l\u00e0n da c\u00f4ng b\u1eb1ng c\u1ee7a h\u1ecd, nh\u01b0 Gauls&quot;, li\u00ean quan \u0111\u1ebfn t\u00ean Hy L\u1ea1p cho s\u1eefa, hi\u1ec7n t\u1ea1i c\u00e1c h\u1ecdc gi\u1ea3 l\u1ea5y t\u00ean c\u1ee7a Callaeci c\u1ed5 \u0111\u1ea1i ho\u1eb7c t\u1eeb Proto-\u1ea4n-\u00c2u * kal-n-eH2 &#39;\u0111\u1ed3i&#39;, th\u00f4ng qua m\u1ed9t h\u1eadu t\u1ed1 quan h\u1ec7 \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng -aik-, v\u00ec v\u1eady c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 &#39;ng\u1ecdn \u0111\u1ed3i (ng\u01b0\u1eddi)&#39;; ho\u1eb7c t\u1eeb Proto-Celtic * kall\u012b- &#39;forest&#39;, ngh\u0129a l\u00e0 &#39;r\u1eebng (ng\u01b0\u1eddi)&#39;. Trong m\u1ecdi tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p, Galicia, \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 m\u1ed9t ngu\u1ed3n g\u1ed1c c\u1ee7a t\u00ean d\u00e2n t\u1ed9c <a1_0> Kallaik\u00f3i <a1_0/> , c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 &#39; <a2_0> v\u00f9ng \u0111\u1ea5t c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Galicia <a2_0/> &#39;."}