{"qas": [{"question": "In which year did Galicia's first railway line open?", "id": "5727e0f14b864d1900163f1e", "answers": [{"text": "1873", "answer_start": 63}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the name of its only electrified railway?", "id": "5727e0f14b864d1900163f1f", "answers": [{"text": "Ponferrada-Monforte de Lemos-Ourense-Vigo", "answer_start": 658}], "is_impossible": false}], "context": "Tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i Galicia \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00e1nh th\u00e0nh v\u00e0o ng\u00e0y 15 th\u00e1ng 9 <a0_0> 1873 <a0_0/> . N\u00f3 ch\u1ea1y t\u1eeb O Carril, Vilagarc\u00eda de Arousa \u0111\u1ebfn Cornes, Conxo, Santiago de Compostela. Tuy\u1ebfn th\u1ee9 hai \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00e1nh th\u00e0nh v\u00e0o n\u0103m 1875, n\u1ed1i A Coru\u00f1a v\u00e0 Lugo. N\u0103m 1883, Galicia l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft n\u1ed1i b\u1eb1ng \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft v\u1edbi ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha, b\u1eb1ng c\u00e1ch O Barco de Valdeorras. Galicia ng\u00e0y nay c\u00f3 kho\u1ea3ng 1.100 km \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft. M\u1ed9t s\u1ed1 1.668 mm (5 ft 5 21\u204432 in) Tuy\u1ebfn \u0111o Iberia do Adif v\u00e0 Renfe Operadora \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh k\u1ebft n\u1ed1i t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 quan tr\u1ecdng c\u1ee7a Galicia. D\u00e2y \u0111o kh\u1ed5 1.000 mm (3 ft 3 3\u20448 in) do FEVE v\u1eadn h\u00e0nh k\u1ebft n\u1ed1i Ferrol v\u1edbi Ribadeo v\u00e0 Oviedo. D\u00f2ng \u0111i\u1ec7n duy nh\u1ea5t l\u00e0 <a1_0> Ponferrada-Monforte de Lemos-Ourense-Vigo <a1_0/> h\u00e0ng. M\u1ed9t s\u1ed1 tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft cao t\u1ed1c \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng. Trong s\u1ed1 \u0111\u00f3 c\u00f3 tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft cao t\u1ed1c Olmedo-Zamora-Galicia khai tr\u01b0\u01a1ng m\u1ed9t ph\u1ea7n v\u00e0o n\u0103m 2011 v\u00e0 tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng AVE Atlantic Axis, s\u1ebd k\u1ebft n\u1ed1i t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u1edbn c\u1ee7a Galicia Atlantic A Coru\u00f1a, Santiago de Compostela, Pontevedra v\u00e0 Vigo \u0111\u1ebfn B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha . M\u1ed9t \u0111\u01b0\u1eddng AVE d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd k\u1ebft n\u1ed1i Ourense v\u1edbi Pontevedra v\u00e0 Vigo."}