{"qas": [{"question": "Which government body was formed in 1480?", "id": "5727bb132ca10214002d94f4", "answers": [{"text": "Santa Hermandad", "answer_start": 25}], "is_impossible": false}, {"question": "Which body was formed in 1500?", "id": "5727bb132ca10214002d94f5", "answers": [{"text": "Real Audiencia del Reino de Galicia", "answer_start": 61}], "is_impossible": false}, {"question": "What percentage of Castille's total earnings was Galicia responsible for?", "id": "5727bb132ca10214002d94f6", "answers": [{"text": "10%", "answer_start": 407}], "is_impossible": false}, {"question": "Which other countries was Spain at war with during the 16 century?", "id": "5727bb132ca10214002d94f7", "answers": [{"text": "Netherlands, France and England", "answer_start": 638}], "is_impossible": false}, {"question": "In spite of these wars, which exports did Galicia's Atlantic trade consist of?", "id": "5727bb2a3acd2414000deacf", "answers": [{"text": "sardines, wood, and some cattle and wine", "answer_start": 753}], "is_impossible": false}], "context": "Vi\u1ec7c th\u00e0nh l\u1eadp <a0_0> Santa Hermandad <a0_0/> v\u00e0o n\u0103m 1480 v\u00e0 c\u1ee7a <a1_0> Real Audiencia del Reino de Galicia <a1_0/> v\u00e0o n\u0103m 1500 \u2014 m\u1ed9t c\u01a1 quan t\u00f2a \u00e1n v\u00e0 \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh do Th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c-T\u1ed5ng \u0111\u1ed1c ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o l\u00e0m \u0111\u1ea1i di\u1ec7n tr\u1ef1c ti\u1ebfp cho nh\u00e0 vua - ng\u1ee5 \u00fd ban \u0111\u1ea7u l\u00e0 \u0111\u1ec7 tr\u00ecnh V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c cho V\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n, sau m\u1ed9t th\u1ebf k\u1ef7 b\u1ea5t \u1ed5n v\u00e0 kh\u00f4ng th\u1ed1ng nh\u1ea5t t\u00e0i ch\u00ednh. K\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0, t\u1eeb n\u0103m 1480 \u0111\u1ebfn n\u0103m 1520, V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Galicia \u0111\u00f3ng g\u00f3p nhi\u1ec1u h\u01a1n <a2_0> 10% <a2_0/> trong t\u1ed5ng thu nh\u1eadp c\u1ee7a Crown of Castille, bao g\u1ed3m c\u1ea3 ch\u00e2u M\u1ef9, v\u01b0\u1ee3t qua m\u1ee9c \u0111\u1ed9 li\u00ean quan v\u1ec1 kinh t\u1ebf c\u1ee7a n\u00f3. Gi\u1ed1ng nh\u01b0 ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha, th\u1ebf k\u1ef7 16 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh d\u1ea5u b\u1edfi s\u1ef1 t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng d\u00e2n s\u1ed1 l\u00ean \u0111\u1ebfn 1580, khi c\u00e1c cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh \u0111\u1ed3ng th\u1eddi v\u1edbi <a3_0> H\u00e0 Lan, Ph\u00e1p v\u00e0 Anh <a3_0/> c\u1ea3n tr\u1edf th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i \u0110\u1ea1i T\u00e2y D\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a Galicia, bao g\u1ed3m ch\u1ee7 y\u1ebfu trong xu\u1ea5t kh\u1ea9u <a4_0> c\u00e1 m\u00f2i, g\u1ed7, v\u00e0 m\u1ed9t s\u1ed1 gia s\u00fac v\u00e0 r\u01b0\u1ee3u vang <a4_0/> ."}