{"qas": [{"question": "Along with Galicia's, which other two province's autonomy was annulled?", "id": "5727c45a2ca10214002d95ca", "answers": [{"text": "Catalonia and the Basque provinces", "answer_start": 498}], "is_impossible": false}, {"question": "Under the control of whose army was Galicia under during this war?", "id": "5727c45a2ca10214002d95cb", "answers": [{"text": "Franco's", "answer_start": 186}], "is_impossible": false}, {"question": "Which prominent journalist was victim of the killings?", "id": "5727c45a2ca10214002d95cc", "answers": [{"text": "Manuel Lustres Rivas", "answer_start": 1483}], "is_impossible": false}, {"question": "Which admiral who hadn't joined the rebellion was also a victim?", "id": "5727c45a2ca10214002d95cd", "answers": [{"text": "Antonio Azarola", "answer_start": 1316}], "is_impossible": false}], "context": "Galicia \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tha th\u1ee9 t\u1ed3i t\u1ec7 nh\u1ea5t trong cu\u1ed9c chi\u1ebfn trong cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh \u0111\u00f3: \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng khu v\u1ef1c m\u00e0 cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh \u0111\u1ea7u ti\u00ean ban \u0111\u1ea7u ngay t\u1eeb \u0111\u1ea7u c\u1ee7a cu\u1ed9c chi\u1ebfn \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng, v\u00e0 n\u00f3 v\u1eabn \u1edf trong Qu\u1ed1c h\u1ed9i ( <a1_0> Franco <a1_0/> army) trong su\u1ed1t cu\u1ed9c chi\u1ebfn. Trong khi kh\u00f4ng c\u00f3 tr\u1eadn \u0111\u00e1nh d\u1ed1c, c\u00f3 s\u1ef1 \u0111\u00e0n \u00e1p v\u00e0 c\u00e1i ch\u1ebft: t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c \u0111\u1ea3ng ch\u00ednh tr\u1ecb \u0111\u00e3 b\u1ecb b\u00e3i b\u1ecf, c\u0169ng nh\u01b0 t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c c\u00f4ng \u0111o\u00e0n lao \u0111\u1ed9ng v\u00e0 c\u00e1c t\u1ed5 ch\u1ee9c qu\u1ed1c gia Galicia nh\u01b0 Seminario de Estudos Galegos. Quy ch\u1ebf t\u1ef1 tr\u1ecb c\u1ee7a Galicia \u0111\u00e3 b\u1ecb h\u1ee7y b\u1ecf (nh\u01b0 l\u00e0 <a0_0> Catalonia v\u00e0 c\u00e1c t\u1ec9nh Basque <a0_0/> m\u1ed9t khi \u0111\u00e3 b\u1ecb chinh ph\u1ee5c). Theo Carlos Fern\u00e1ndez Santander, \u00edt nh\u1ea5t 4.200 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 thi\u1ec7t m\u1ea1ng ho\u1eb7c b\u1ecb x\u00e9t x\u1eed b\u1ea5t h\u1ee3p ph\u00e1p ho\u1eb7c sau khi t\u1ed5ng k\u1ebft, trong s\u1ed1 h\u1ecd l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi c\u1ed9ng h\u00f2a, c\u1ed9ng s\u1ea3n, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c Galicia, x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a v\u00e0 v\u00f4 ch\u00ednh ph\u1ee7. N\u1ea1n nh\u00e2n bao g\u1ed3m c\u00e1c th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c d\u00e2n s\u1ef1 c\u1ee7a t\u1ea5t c\u1ea3 b\u1ed1n t\u1ec9nh Galicia; Juana Capdevielle, v\u1ee3 c\u1ee7a th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c A Coru\u00f1a; c\u00e1c th\u1ecb tr\u01b0\u1edfng nh\u01b0 \u00c1nxel Casal c\u1ee7a Santiago de Compostela, c\u1ee7a Partido Galeguista; c\u00e1c nh\u00e0 x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a n\u1ed5i b\u1eadt nh\u01b0 Jaime Quintanilla \u1edf Ferrol v\u00e0 Emilio Mart\u00ednez Garrido \u1edf Vigo; \u0110\u1ea1i bi\u1ec3u M\u1eb7t tr\u1eadn ph\u1ed5 bi\u1ebfn Antonio Bilbat\u00faa, Jos\u00e9 Mi\u00f1ones, D\u00edaz Villamil, Ignacio Seoane, v\u00e0 c\u1ef1u Ph\u00f3 Heraclio Botana); nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi l\u00ednh \u0111\u00e3 kh\u00f4ng tham gia cu\u1ed9c n\u1ed5i d\u1eady, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 T\u01b0\u1edbng Rogelio Caridad Pita v\u00e0 Enrique Salcedo Molinuevo v\u00e0 \u0110\u00f4 \u0111\u1ed1c <a3_0> Antonio Azarola <a3_0/> ; v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi s\u00e1ng l\u1eadp PG, Alexandre B\u00f3veda v\u00e0 V\u00edctor Casas, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c chuy\u00ean gia kh\u00e1c gi\u1ed1ng nh\u01b0 c\u00e1c nh\u00e0 c\u1ed9ng h\u00f2a v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c, v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch nh\u00e0 b\u00e1o <a2_0> Manuel Lustres Rivas <a2_0/> ho\u1eb7c b\u00e1c s\u0129 Luis Poza Pastrana. Nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c b\u1ecb bu\u1ed9c ph\u1ea3i tr\u1ed1n tho\u00e1t l\u01b0u vong, ho\u1eb7c l\u00e0 n\u1ea1n nh\u00e2n c\u1ee7a nh\u1eefng k\u1ebb tr\u1ea3 th\u00f9 kh\u00e1c v\u00e0 b\u1ecb lo\u1ea1i kh\u1ecfi c\u00f4ng vi\u1ec7c v\u00e0 v\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a h\u1ecd."}