{"qas": [{"question": "Trong th\u1eddi gian n\u00e0o con ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ea7u ti\u00ean s\u1ed1ng \u1edf Galicia?", "id": "5727a5a82ca10214002d92c6", "answers": [{"text": "Middle Paleolithic", "answer_start": 69}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00ean c\u1ee7a n\u00f3 \u0111\u1ebfn t\u1eeb \u0111\u00e2u?", "id": "5727a5a82ca10214002d92c7", "answers": [{"text": "Gallaeci, the Celtic peoples", "answer_start": 127}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110\u1ebf ch\u1ebf n\u00e0o \u0111\u00e3 bi\u1ebfn Galicia th\u00e0nh m\u1ed9t trong nh\u1eefng t\u1ec9nh c\u1ee7a n\u00f3 v\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 3 sau C\u00f4ng nguy\u00ean?", "id": "5727a5a82ca10214002d92c8", "answers": [{"text": "Roman Empire", "answer_start": 334}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00ean c\u1ee7a h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 16 l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5727a5a82ca10214002d92c9", "answers": [{"text": "the Cortes or Junta", "answer_start": 1485}], "is_impossible": false}, {"question": "N\u0103m n\u00e0o l\u00e0 Quy ch\u1ebf T\u1ef1 tr\u1ecb hi\u1ec7n h\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c ban h\u00e0nh?", "id": "5727a5a82ca10214002d92ca", "answers": [{"text": "1981", "answer_start": 1902}], "is_impossible": false}], "context": "Khu v\u1ef1c b\u00e2y gi\u1edd \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 Galicia l\u00e0 n\u01a1i sinh s\u1ed1ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi trong <a0_0> Trung c\u1ed5 \u0111\u00e1 <a0_0/> v\u00e0 n\u00f3 l\u1ea5y t\u00ean t\u1eeb <a1_0> Gallaeci, d\u00e2n t\u1ed9c Celtic <a1_0/> s\u1ed1ng \u1edf ph\u00eda b\u1eafc s\u00f4ng Douro trong thi\u00ean ni\u00ean k\u1ef7 tr\u01b0\u1edbc C\u00f4ng nguy\u00ean, trong m\u1ed9t khu v\u1ef1c ph\u1ea7n l\u1edbn tr\u00f9ng h\u1ee3p v\u1edbi v\u0103n h\u00f3a Castro th\u1eddi k\u1ef3 \u0111\u1ed3 s\u1eaft. Galicia \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ee3p nh\u1ea5t v\u00e0o <a2_0> \u0111\u1ebf ch\u1ebf La M\u00e3 <a2_0/> v\u00e0o cu\u1ed1i cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh Cantabrian v\u00e0o n\u0103m 19 tr\u01b0\u1edbc C\u00f4ng nguy\u00ean, tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t t\u1ec9nh La M\u00e3 v\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 3 sau C\u00f4ng nguy\u00ean. N\u0103m 410, \u0110\u1ee9c Suebi th\u00e0nh l\u1eadp m\u1ed9t v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c v\u1edbi th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a n\u00f3 \u1edf Braga (B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha) \u0111\u01b0\u1ee3c s\u00e1p nh\u1eadp v\u00e0o th\u00e0nh Visigoth v\u00e0o n\u0103m 585. V\u00e0o n\u0103m 711, ng\u01b0\u1eddi \u1ea2 R\u1eadp x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c b\u00e1n \u0111\u1ea3o Iberia, l\u1ea5y v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Visigoth, nh\u01b0ng s\u1edbm 740 Galicia \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft h\u1ee3p v\u00e0o v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Thi\u00ean ch\u00faa gi\u00e1o Asturias. Trong th\u1eddi Trung c\u1ed5, v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Galicia th\u1ec9nh tho\u1ea3ng \u0111\u01b0\u1ee3c cai tr\u1ecb b\u1edfi c\u00e1c v\u1ecb vua c\u1ee7a ch\u00ednh n\u00f3, nh\u01b0ng ph\u1ea7n l\u1edbn th\u1eddi gian \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a t\u1edbi v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Leon v\u00e0 sau \u0111\u00f3 l\u00e0 c\u1ee7a Castile, trong khi v\u1eabn duy tr\u00ec c\u00e1c th\u1ef1c h\u00e0nh v\u00e0 t\u00ednh c\u00e1ch h\u1ee3p ph\u00e1p v\u00e0 ri\u00eang c\u1ee7a m\u00ecnh. T\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 13, c\u00e1c v\u1ecb vua c\u1ee7a Castile, l\u00e0 vua c\u1ee7a Galicia, \u0111\u00e3 b\u1ed5 nhi\u1ec7m m\u1ed9t Adiantado-m\u00f3r, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c giao cho Th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c v\u00e0 \u0110\u1ea1i \u00fay c\u1ee7a V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Galiza t\u1eeb nh\u1eefng n\u0103m cu\u1ed1i c\u1ee7a th\u1ebf k\u1ef7 15. Th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c c\u0169ng ch\u1ee7 tr\u00ec Real Audiencia do Reino de Galicia, m\u1ed9t t\u00f2a \u00e1n ho\u00e0ng gia v\u00e0 c\u01a1 quan ch\u00ednh ph\u1ee7. T\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 16, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n v\u00e0 ti\u1ebfng n\u00f3i c\u1ee7a v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi m\u1ed9t h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u v\u00e0 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u1ee7a v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c, <a3_0> c\u00e1c Cortes ho\u1eb7c Junta <a3_0/> c\u1ee7a V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Galicia, m\u1ed9t t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1ecb bu\u1ed9c ph\u1ea3i ng\u01b0ng v\u00e0o n\u0103m 1833 khi v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh b\u1ed1n t\u1ec9nh h\u00e0nh ch\u00ednh kh\u00f4ng c\u00f3 li\u00ean k\u1ebft ph\u00e1p l\u00fd n\u00e0o. Trong th\u1ebf k\u1ef7 19 v\u00e0 20, nhu c\u1ea7u \u0111\u00e3 t\u0103ng l\u00ean cho ch\u00ednh ph\u1ee7 t\u1ef1 v\u00e0 \u0111\u1ec3 c\u00f4ng nh\u1eadn t\u00ednh c\u00e1ch c\u1ee7a Galicia, m\u1ed9t nhu c\u1ea7u d\u1eabn \u0111\u1ebfn Quy ch\u1ebf t\u1ef1 tr\u1ecb th\u1ea5t v\u1ecdng n\u0103m 1936, v\u00e0 \u0110i\u1ec1u l\u1ec7 quy\u1ec1n t\u1ef1 ch\u1ee7 c\u1ee7a <a4_0> 1981 <a4_0/> , hi\u1ec7n \u0111ang c\u00f3 hi\u1ec7u l\u1ef1c."}