{"qas": [{"question": "Ai l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 n\u0103m 1063 \u0111\u00e3 cai tr\u1ecb Galicia cho con trai m\u00ecnh?", "id": "5727b460ff5b5019007d9304", "answers": [{"text": "Ferdinand I", "answer_start": 10}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00ean c\u1ee7a \u0111\u1ee9a con trai n\u00e0y l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5727b460ff5b5019007d9305", "answers": [{"text": "Garcia II", "answer_start": 121}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi anh trai sau n\u00e0y n\u1eafm quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t b\u1ea3n th\u00e2n?", "id": "5727b460ff5b5019007d9306", "answers": [{"text": "Alfonso VI", "answer_start": 196}], "is_impossible": false}, {"question": "Galicia sau \u0111\u00f3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c n\u00e0o?", "id": "5727b460ff5b5019007d9307", "answers": [{"text": "V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Le\u00f3n", "answer_start": 252}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 chu\u1ea9n h\u00f3a Castillan v\u00e0 bi\u1ebfn n\u00f3 tr\u1edf th\u00e0nh ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7?", "id": "5727b460ff5b5019007d9308", "answers": [{"text": "Alfonso X", "answer_start": 310}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 1063, Ferdinand I c\u1ee7a Castile chia l\u00e3nh \u0111\u1ecba c\u1ee7a m\u00ecnh gi\u1eefa c\u00e1c con trai c\u1ee7a m\u00ecnh, v\u00e0 V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Galicia \u0111\u01b0\u1ee3c trao cho Garcia II c\u1ee7a Galicia. N\u0103m 1072, anh trai c\u1ee7a Garcia b\u1ecb bu\u1ed9c ph\u1ea3i s\u00e1t nh\u1eadp Alfonso VI c\u1ee7a Le\u00f3n; t\u1eeb th\u1eddi \u0111\u00f3 Galicia \u0111\u00e3 h\u1ee3p nh\u1ea5t v\u1edbi V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Le\u00f3n d\u01b0\u1edbi c\u00f9ng m\u1ed9t qu\u1ed1c v\u01b0\u01a1ng. Trong th\u1ebf k\u1ef7 13 Alfonso X c\u1ee7a Castile ti\u00eau chu\u1ea9n h\u00f3a ng\u00f4n ng\u1eef Castilian v\u00e0 bi\u1ebfn n\u00f3 th\u00e0nh ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a t\u00f2a \u00e1n v\u00e0 ch\u00ednh ph\u1ee7. Tuy nhi\u00ean, trong V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Galicia, ng\u00f4n ng\u1eef Galicia l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef duy nh\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng, v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng nhi\u1ec1u nh\u1ea5t trong ch\u00ednh ph\u1ee7 v\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ee3p ph\u00e1p, c\u0169ng nh\u01b0 trong v\u0103n h\u1ecdc."}