{"qas": [{"question": "B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng c\u0169 n\u00e0o d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a Franco \u0111\u00e3 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o ch\u00ednh ph\u1ee7 t\u1ef1 tr\u1ecb t\u1eeb n\u0103m 1990 \u0111\u1ebfn 2005?", "id": "5727c829ff5b5019007d9520", "answers": [{"text": "Manuel Fraga", "answer_start": 18}], "is_impossible": false}, {"question": "Anh ta thu\u1ed9c v\u1ec1 \u0111\u1ea3ng ch\u00ednh tr\u1ecb n\u00e0o?", "id": "5727c829ff5b5019007d9521", "answers": [{"text": "Partido Popular", "answer_start": 157}], "is_impossible": false}, {"question": "Vi\u1ec7c \u0111\u00e1nh ch\u00ecm t\u00e0u \u200b\u200bch\u1edf d\u1ea7u n\u00e0o k\u1ebft th\u00fac s\u1ef1 s\u1ee5p \u0111\u1ed5 c\u1ee7a quy t\u1eafc c\u1ee7a \u0111\u1ea3ng \u0111\u00f3?", "id": "5727c829ff5b5019007d9522", "answers": [{"text": "Uy t\u00edn", "answer_start": 291}], "is_impossible": false}, {"question": "Quy\u1ec1n l\u1ef1c sau \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 th\u00f4ng qua m\u1ed9t li\u00ean minh ch\u00ednh tr\u1ecb do ai \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u?", "id": "5727c829ff5b5019007d9523", "answers": [{"text": "Anxo Quintana", "answer_start": 1098}], "is_impossible": false}], "context": "T\u1eeb 1990 \u0111\u1ebfn 2005, Manuel Fraga, c\u1ef1u b\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng v\u00e0 \u0111\u1ea1i s\u1ee9 trong ch\u00ednh s\u00e1ch Franco, ch\u1ee7 tr\u00ec ch\u00ednh ph\u1ee7 t\u1ef1 tr\u1ecb Galicia, Xunta de Galicia. Fraga \u0111\u01b0\u1ee3c li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi Partido Popular (&#39;\u0110\u1ea3ng Nh\u00e2n d\u00e2n&#39;, \u0111\u1ea3ng b\u1ea3o th\u1ee7 qu\u1ed1c gia ch\u00ednh c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha) k\u1ec3 t\u1eeb khi th\u00e0nh l\u1eadp. N\u0103m 2002, khi t\u00e0u ch\u1edf d\u1ea7u Uy t\u00edn ch\u00ecm v\u00e0 bao ph\u1ee7 b\u1edd bi\u1ec3n Galicia trong d\u1ea7u, Fraga b\u1ecb c\u00e1o bu\u1ed9c b\u1edfi phong tr\u00e0o c\u01a1 s\u1edf Nunca Mais (\"Kh\u00f4ng bao gi\u1edd m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa\") v\u00ec kh\u00f4ng mu\u1ed1n ph\u1ea3n \u1ee9ng. Trong cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed n\u0103m 2005 c\u1ee7a Galicia, \u0110\u1ea3ng Nh\u00e2n d\u00e2n \u0111\u00e3 m\u1ea5t \u0111a s\u1ed1 tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i, m\u1eb7c d\u00f9 c\u00f2n l\u1ea1i (h\u1ea7u nh\u01b0 kh\u00f4ng) l\u00e0 \u0111\u1ea3ng l\u1edbn nh\u1ea5t trong qu\u1ed1c h\u1ed9i, v\u1edbi 43% t\u1ed5ng s\u1ed1 phi\u1ebfu b\u1ea7u. K\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0, quy\u1ec1n l\u1ef1c \u0111\u01b0\u1ee3c trao cho m\u1ed9t li\u00ean minh c\u1ee7a Partido dos Socialistas de Galicia (PSdeG) (&#39;\u0110\u1ea3ng X\u00e3 h\u1ed9i Galician&#39;), m\u1ed9t \u0111\u1ea3ng li\u00ean bang c\u1ee7a \u0111\u1ea3ng D\u00e2n ch\u1ee7 x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 y\u1ebfu c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha, Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol (PSOE, &#39; \u0110\u1ea3ng C\u00f4ng nh\u00e2n X\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a T\u00e2y Ban Nha &#39;) v\u00e0 nh\u00e0 qu\u1ed1c gia Bloque Nacionalista Galego (BNG). L\u00e0 \u0111\u1ed1i t\u00e1c c\u1ea5p cao trong li\u00ean minh m\u1edbi, PSdeG \u0111\u00e3 ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a m\u00ecnh, Emilio Perez Touri\u00f1o, l\u00e0m ch\u1ee7 t\u1ecbch m\u1edbi c\u1ee7a Galicia, v\u1edbi Anxo Quintana, l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a BNG, l\u00e0m ph\u00f3 ch\u1ee7 t\u1ecbch."}