{"qas": [{"question": "The earliest Galician-Portuguese documents date back to which year?", "id": "5727e8484b864d1900163fc8", "answers": [{"text": "1228", "answer_start": 62}], "is_impossible": false}, {"question": "During what era did Galician literature emerge?", "id": "5727e8484b864d1900163fc9", "answers": [{"text": "Middle Ages", "answer_start": 295}], "is_impossible": false}], "context": "T\u00e0i li\u1ec7u \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft s\u1edbm nh\u1ea5t trong ti\u1ebfng Galicia-B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha t\u1eeb <a0_0> 1228 <a0_0/> . C\u00e1c Foro l\u00e0m bo burgo l\u00e0m Castro Caldelas \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea5p b\u1edfi Alfonso IX c\u1ee7a Le\u00f3n \u0111\u1ebfn th\u1ecb tr\u1ea5n Burgo, \u1edf Castro Caldelas, sau khi m\u00f4 h\u00ecnh c\u1ee7a c\u00e1c hi\u1ebfn ph\u00e1p c\u1ee7a th\u1ecb tr\u1ea5n Allariz. M\u1ed9t v\u0103n h\u1ecdc Galicia ri\u00eang bi\u1ec7t n\u1ed5i l\u00ean trong <a1_0> Tu\u1ed5i trung ni\u00ean <a1_0/> : Trong nh\u1eefng th\u1ebf k\u1ef7 13, nh\u1eefng \u0111\u00f3ng g\u00f3p quan tr\u1ecdng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n cho cu\u1ed1n ti\u1ec3u thuy\u1ebft l\u00e3ng m\u1ea1n trong ti\u1ebfng Galicia-B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha, \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u1ea5t c\u1ee7a Mart\u00edn Codax, linh m\u1ee5c Airas Nunes, Vua Denis c\u1ee7a B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha v\u00e0 Vua Alfonso X c\u1ee7a Castile, Alfonso O Sabio (&quot;Alfonso the Wise &quot;), c\u00f9ng m\u1ed9t v\u1ecb vua \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u qu\u00e1 tr\u00ecnh thi\u1ebft l\u1eadp quy\u1ec1n b\u00e1 ch\u1ee7 c\u1ee7a Castilian. Trong th\u1eddi k\u1ef3 n\u00e0y, ng\u01b0\u1eddi Galicia-B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a th\u01a1 ca t\u00ecnh y\u00eau trong v\u0103n h\u00f3a ng\u00f4n ng\u1eef l\u00e3ng m\u1ea1n Iberia. T\u00ean v\u00e0 k\u1ef7 ni\u1ec7m c\u1ee7a Codax v\u00e0 c\u00e1c nh\u00e2n v\u1eadt v\u0103n h\u00f3a ph\u1ed5 bi\u1ebfn kh\u00e1c \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o t\u1ed3n t\u1ed1t \u1edf Galicia hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0, m\u1eb7c d\u00f9 th\u1eddi gian d\u00e0i c\u1ee7a s\u1ef1 th\u1ed1ng tr\u1ecb ng\u00f4n ng\u1eef Castilian, nh\u1eefng c\u00e1i t\u00ean n\u00e0y l\u1ea1i l\u00e0 nh\u1eefng t\u1eeb ng\u1eef gia \u0111\u00ecnh."}