{"qas": [{"question": "D\u00e3y n\u00fai ch\u00ednh c\u1ee7a Galicia l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5727cee23acd2414000decf1", "answers": [{"text": "Macizo Galaico", "answer_start": 137}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00e1c d\u00e3y n\u00fai ph\u00eda nam c\u1ee7a n\u00f3 n\u1eb1m tr\u00ean bi\u00ean gi\u1edbi v\u1edbi qu\u1ed1c gia n\u00e0o?", "id": "5727cee23acd2414000decf2", "answers": [{"text": "B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha", "answer_start": 792}], "is_impossible": false}], "context": "Galicia kh\u00e1 n\u00fai, m\u1ed9t th\u1ef1c t\u1ebf \u0111\u00e3 g\u00f3p ph\u1ea7n c\u00f4 l\u1eadp c\u00e1c khu v\u1ef1c n\u00f4ng th\u00f4n, c\u1ea3n tr\u1edf giao ti\u1ebfp, \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u1ea5t l\u00e0 \u1edf n\u1ed9i \u0111\u1ecba. D\u00e3y n\u00fai ch\u00ednh l\u00e0 Macizo Galaico (Serra do Eixe, Serra da Lastra, Serra do Courel), c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 Macizo Galaico-Leon\u00e9s, n\u1eb1m \u1edf ph\u00eda \u0111\u00f4ng, gi\u00e1p v\u1edbi Castile v\u00e0 Le\u00f3n. D\u00e3y n\u00fai \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd l\u00e0 O Xistral (ph\u00eda b\u1eafc Lugo), Serra dos Ancares (tr\u00ean bi\u00ean gi\u1edbi v\u1edbi Le\u00f3n v\u00e0 Asturias), O Courel (tr\u00ean bi\u00ean gi\u1edbi v\u1edbi Le\u00f3n), O Eixe (bi\u00ean gi\u1edbi gi\u1eefa Ourense v\u00e0 Zamora), Serra de Queixa ( \u1edf trung t\u00e2m t\u1ec9nh Ourense), O Faro (bi\u00ean gi\u1edbi gi\u1eefa Lugo v\u00e0 Pontevedra), Cova da Serpe (bi\u00ean gi\u1edbi Lugo v\u00e0 A Coru\u00f1a), Montemaior (A Coru\u00f1a), Montes do Testeiro, Serra do Su\u00eddo v\u00e0 Faro de Avi\u00f3n ( gi\u1eefa Pontevedra v\u00e0 Ourense); v\u00e0, v\u1ec1 ph\u00eda nam, A Peneda, O Xur\u00e9s v\u00e0 O Larouco, t\u1ea5t c\u1ea3 \u1edf bi\u00ean gi\u1edbi c\u1ee7a Ourense v\u00e0 B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha."}