{"qas": [{"question": "Autopista AP-53 ban \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng b\u1edfi ai?", "id": "5727e08f4b864d1900163f1a", "answers": [{"text": "Xunta de Galicia", "answer_start": 126}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110\u1eb7t t\u00ean cho m\u1ed9t con \u0111\u01b0\u1eddng kh\u00e1c m\u00e0 h\u1ecd ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m.", "id": "5727e08f4b864d1900163f1b", "answers": [{"text": "AG-41", "answer_start": 429}], "is_impossible": false}], "context": "Trong Galicia l\u00e0 \u0111\u01b0\u1eddng cao t\u1ed1c AP-9 t\u1eeb Ferrol \u0111\u1ebfn Vigo v\u00e0 Xa l\u1ed9 AP-53 (c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 AG-53, v\u00ec ban \u0111\u1ea7u n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng b\u1edfi Xunta de Galicia ) t\u1eeb Santiago \u0111\u1ebfn Ourense. C\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng b\u1ed5 sung \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng bao g\u1ed3m Xa l\u1ed9 A-54 t\u1eeb Santiago de Compostela \u0111\u1ebfn Lugo v\u00e0 Xa l\u1ed9 A-56 t\u1eeb Lugo \u0111\u1ebfn Ourense. Xunta de Galicia \u0111\u00e3 x\u00e2y d\u1ef1ng nh\u1eefng con \u0111\u01b0\u1eddng n\u1ed1i th\u1ee7 \u0111\u00f4 comarcal, nh\u01b0 AG-53 n\u00f3i tr\u00ean, \u0110\u01b0\u1eddng s\u1eaft AG-55 n\u1ed1i A Coru\u00f1a v\u1edbi Carballo ho\u1eb7c AG-41 k\u1ebft n\u1ed1i Pontevedra v\u1edbi Sanxenxo."}