{"qas": [{"question": "N\u1ec1n v\u0103n minh n\u00e0o \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp m\u1ed9t s\u1ed1 th\u00e0nh ph\u1ed1 Galicia \u0111\u1ea7u ti\u00ean?", "id": "5727e99aff5b5019007d9840", "answers": [{"text": "Ng\u01b0\u1eddi La m\u00e3", "answer_start": 633}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110\u1eb7t t\u00ean cho hai th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u00e0y.", "id": "5727e99aff5b5019007d9841", "answers": [{"text": "Lugo v\u00e0 Ourense", "answer_start": 698}], "is_impossible": false}], "context": "H\u00e0ng tr\u0103m di t\u00edch \u0111\u00e1 c\u1ed5 x\u01b0a nh\u01b0 dolmens, menhirs v\u00e0 megalithics Tumulus \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ef1ng l\u00ean trong th\u1eddi k\u1ef3 ti\u1ec1n s\u1eed \u1edf Galicia, trong s\u1ed1 n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u1ea5t l\u00e0 dolmens c\u1ee7a Dombate, Corveira, Axeitos c\u1ee7a Pedra da Arca, menhirs nh\u01b0 \"Lapa de Garg\u00f1\u00e1ns\". T\u1eeb th\u1eddi k\u1ef3 \u0111\u1ed3 s\u1eaft, Galicia c\u00f3 m\u1ed9t di s\u1ea3n phong ph\u00fa d\u1ef1a ch\u1ee7 y\u1ebfu v\u00e0o m\u1ed9t s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng l\u1edbn ph\u00e1o \u0111\u00e0i Hill, m\u1ed9t s\u1ed1 \u00edt \u0111\u01b0\u1ee3c khai qu\u1eadt nh\u01b0 Baro\u00f1a, Sta. Tegra, San Cibrao de L\u00e1s v\u00e0 Formigueiros trong s\u1ed1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c. V\u1edbi s\u1ef1 ra \u0111\u1eddi c\u1ee7a ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac La M\u00e3 c\u1ed5 \u0111\u1ea1i \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a basilicas, castra, t\u01b0\u1eddng th\u00e0nh, th\u00e0nh ph\u1ed1, bi\u1ec7t th\u1ef1, \u0111\u1ec1n th\u1edd La M\u00e3, \u0111\u01b0\u1eddng La M\u00e3, v\u00e0 c\u1ea7u La M\u00e3 c\u1ee7a Ponte Vella. \u0110\u00f3 l\u00e0 Ng\u01b0\u1eddi La m\u00e3 \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp m\u1ed9t s\u1ed1 th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u1edf Galicia nh\u01b0 Lugo v\u00e0 Ourense. C\u00f3 l\u1ebd nh\u1eefng v\u00ed d\u1ee5 n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u1ea5t l\u00e0 B\u1ee9c t\u01b0\u1eddng La M\u00e3 Lugo v\u00e0 Th\u00e1p Hercules \u1edf A Coru\u00f1a."}