{"qas": [{"question": "Who was elected to be the head of government in 2006?", "id": "57267d72dd62a815002e86fc", "answers": [{"text": "Marcelo Ebrard", "answer_start": 454}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did the first elected head of government of Mexico City resign?", "id": "57267d72dd62a815002e86fd", "answers": [{"text": "to run in the 2000 presidential elections", "answer_start": 88}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the second head of government elected?", "id": "57267d72dd62a815002e86fe", "answers": [{"text": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", "answer_start": 257}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was head of government after the first elected head of government?", "id": "57267d72dd62a815002e86ff", "answers": [{"text": "Rosario Robles", "answer_start": 145}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the first woman to run Mexico City?", "id": "57267d72dd62a815002e8700", "answers": [{"text": "Rosario Robles", "answer_start": 145}], "is_impossible": false}], "context": "Ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 l\u00e0 Cuauht\u00e9moc C\u00e1rdenas. C\u00e1rdenas t\u1eeb ch\u1ee9c n\u0103m 1999 <a1_0> \u0111\u1ec3 ch\u1ea1y trong cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed t\u1ed5ng th\u1ed1ng n\u0103m 2000 <a1_0/> v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh <a3_0><a4_0> Rosario Robles <a4_0/><a3_0/> \u0111\u1ec3 th\u00e0nh c\u00f4ng anh ta, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh ng\u01b0\u1eddi ph\u1ee5 n\u1eef \u0111\u1ea7u ti\u00ean (\u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u ho\u1eb7c kh\u00e1c) \u0111\u1ec3 cai tr\u1ecb th\u00e0nh ph\u1ed1 Mexico. Trong n\u0103m 2000 <a2_0> Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador <a2_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u, v\u00e0 t\u1eeb ch\u1ee9c v\u00e0o n\u0103m 2005 \u0111\u1ec3 ch\u1ea1y trong cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed t\u1ed5ng th\u1ed1ng n\u0103m 2006, Alejandro Encinas \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh b\u1edfi H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng l\u1eadp ph\u00e1p \u0111\u1ec3 ho\u00e0n th\u00e0nh nhi\u1ec7m k\u1ef3. V\u00e0o n\u0103m 2006, <a0_0> Marcelo Ebrard <a0_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u trong giai \u0111o\u1ea1n 2006\u20132012."}