{"qas": [{"question": "When did the Federal District receive more power? ", "id": "57267cbe708984140094c7c1", "answers": [{"text": "1987", "answer_start": 31}], "is_impossible": false}, {"question": "When did citizens receive the right to elect the head of the Federal District?", "id": "57267cbe708984140094c7c2", "answers": [{"text": "1997", "answer_start": 310}], "is_impossible": false}, {"question": "How is the leader of Mexico City now established?", "id": "57267cbe708984140094c7c3", "answers": [{"text": "popular vote", "answer_start": 496}], "is_impossible": false}, {"question": "What gave the Federal District more autonomy? ", "id": "57267cbe708984140094c7c4", "answers": [{"text": "first Statute of Government", "answer_start": 121}], "is_impossible": false}], "context": "\u0110\u1ec3 \u0111\u00e1p \u1ee9ng nhu c\u1ea7u, trong <a0_0> 1987 <a0_0/> Qu\u1eadn Li\u00ean bang \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ee9c \u0111\u1ed9 t\u1ef1 ch\u1ee7 cao h\u01a1n, v\u1edbi vi\u1ec7c x\u00e2y d\u1ef1ng <a3_0> \u0110i\u1ec1u l\u1ec7 \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Ch\u00ednh ph\u1ee7 <a3_0/> (Estatuto de Gobierno), v\u00e0 vi\u1ec7c th\u00e0nh l\u1eadp m\u1ed9t \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] V\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1990, quy\u1ec1n t\u1ef1 ch\u1ee7 n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf r\u1ed9ng h\u01a1n v\u00e0 b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb <a1_0> 1997 <a1_0/> , c\u01b0 d\u00e2n c\u00f3 th\u1ec3 tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u1ea7u ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u ch\u00ednh ph\u1ee7 c\u1ee7a Li\u00ean bang v\u00e0 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a m\u1ed9t H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng L\u1eadp ph\u00e1p \u0111\u01a1n nh\u1ea5t (\u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3) b\u1edfi <a2_0> phi\u1ebfu b\u1ea7u ph\u1ed5 bi\u1ebfn <a2_0/> ."}