{"qas": [{"question": "When did the Museum of Remembrance and Tolerance open?", "id": "5726bc865951b619008f7c83", "answers": [{"text": "2011", "answer_start": 150}], "is_impossible": false}, {"question": "What main event inspired the Museum of Remembrance and Tolerance?", "id": "5726bc865951b619008f7c84", "answers": [{"text": "Holocaust", "answer_start": 203}], "is_impossible": false}, {"question": "The exhibit inaugurated by the Dalai Lama opened when?", "id": "5726bc865951b619008f7c85", "answers": [{"text": "September 2011", "answer_start": 512}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the main subject of the Museum of Remembrance and Tolerance?", "id": "5726bc865951b619008f7c86", "answers": [{"text": "discrimination and genocide", "answer_start": 314}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed9t b\u1ed5 sung quan tr\u1ecdng kh\u00e1c cho c\u1ea3nh b\u1ea3o t\u00e0ng c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u00e0 B\u1ea3o t\u00e0ng T\u01b0\u1edfng nh\u1edb v\u00e0 Khoan dung (Museo de la Memoria y Tolerancia), kh\u00e1nh th\u00e0nh v\u00e0o \u0111\u1ea7u <a0_0> 2011 <a0_0/> . S\u1ea3n ph\u1ea9m tr\u00ed tu\u1ec7 c\u1ee7a hai ng\u01b0\u1eddi ph\u1ee5 n\u1eef Mexico tr\u1ebb tu\u1ed5i <a1_0> Holocaust <a1_0/> b\u1ea3o t\u00e0ng, \u00fd t\u01b0\u1edfng bi\u1ebfn th\u00e0nh m\u1ed9t b\u1ea3o t\u00e0ng \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o d\u00e0nh ri\u00eang \u0111\u1ec3 tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n l\u1ecbch s\u1eed ch\u00ednh c\u1ee7a <a3_0> ph\u00e2n bi\u1ec7t \u0111\u1ed1i x\u1eed v\u00e0 di\u1ec7t ch\u1ee7ng <a3_0/> . C\u00e1c cu\u1ed9c tri\u1ec3n l\u00e3m th\u01b0\u1eddng tr\u1ef1c bao g\u1ed3m c\u00e1c cu\u1ed9c tri\u1ec3n l\u00e3m v\u1ec1 Holocaust v\u00e0 c\u00e1c t\u1ed9i \u00e1c quy m\u00f4 l\u1edbn kh\u00e1c. N\u00f3 c\u0169ng c\u00f3 nh\u1eefng cu\u1ed9c tri\u1ec3n l\u00e3m t\u1ea1m th\u1eddi; m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y T\u1ea1ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0110\u1ee9c \u0110\u1ea1t Lai L\u1ea1t Ma kh\u00e1nh th\u00e0nh t\u1ea1i <a2_0> Th\u00e1ng 9 n\u0103m 2011 <a2_0/> ."}