{"qas": [{"question": "Ai l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o v\u00e0o cu\u1ed1i cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng Mexico?", "id": "57267186708984140094c635", "answers": [{"text": "Plutarco Elias Calles", "answer_start": 506}], "is_impossible": false}, {"question": "Alvaro Obregon b\u1ecb gi\u1ebft \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "57267186708984140094c636", "answers": [{"text": "in a restaurant near La Bombilla Park in San \u00c1ngel", "answer_start": 446}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Alvaro Obregon b\u1ecb gi\u1ebft?", "id": "57267186708984140094c637", "answers": [{"text": "1928", "answer_start": 500}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Zapatist \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "57267186708984140094c638", "answers": [{"text": "Morelos", "answer_start": 49}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o th\u1ee9 ba tr\u01b0\u1edbc khi k\u1ebft th\u00fac C\u00e1ch m\u1ea1ng Mexico?", "id": "57267186708984140094c639", "answers": [{"text": "Adolfo de la Huerta", "answer_start": 310}], "is_impossible": false}], "context": "L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Zapatist, c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf \u1edf l\u00e2n c\u1eadn <a3_0> Morelos <a3_0/> \u0111\u00e3 c\u00f3 th\u1ebf m\u1ea1nh \u1edf r\u00eca ph\u00eda nam c\u1ee7a Qu\u1eadn Li\u00ean bang, bao g\u1ed3m Xochimilco, Tlalpan, Tl\u00e1huac v\u00e0 Milpa Alta \u0111\u1ec3 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u ch\u1ed1ng l\u1ea1i c\u00e1c ch\u1ebf \u0111\u1ed9 c\u1ee7a Victoriano Huerta v\u00e0 Venustiano Carranza. Sau v\u1ee5 \u00e1m s\u00e1t Carranza v\u00e0 m\u1ed9t nhi\u1ec7m v\u1ee5 ng\u1eafn b\u1edfi <a4_0> Adolfo de la Huerta <a4_0/> \u00c1lvaro Obreg\u00f3n n\u1eafm quy\u1ec1n. Sau khi s\u1eb5n s\u00e0ng t\u00e1i \u0111\u1eafc c\u1eed, \u00f4ng \u0111\u00e3 b\u1ecb Jos\u00e9 de Le\u00f3n Toral gi\u1ebft ch\u1ebft, m\u1ed9t t\u00edn \u0111\u1ed3 C\u00f4ng gi\u00e1o m\u1ed9 \u0111\u1ea1o, <a1_0> trong m\u1ed9t nh\u00e0 h\u00e0ng g\u1ea7n C\u00f4ng vi\u00ean La Bombilla \u1edf San \u00c1ngel <a1_0/> trong <a2_0> 1928 <a2_0/> . <a0_0> Plutarco Elias Calles <a0_0/> thay th\u1ebf Obreg\u00f3n v\u00e0 l\u00ean \u0111\u1ebfn \u0111\u1ec9nh \u0111i\u1ec3m C\u00e1ch m\u1ea1ng Mexico."}