{"qas": [{"question": "C\u1ef1u t\u1ed5ng th\u1ed1ng n\u00e0o \u0111\u00e3 t\u1eebng l\u00e0 ch\u00ednh tr\u1ecb gia cao c\u1ea5p nh\u1ea5t b\u1ecb c\u00e1o bu\u1ed9c t\u1ed9i \u00e1c di\u1ec7t ch\u1ee7ng b\u1edfi ICTY?", "id": "57340aae4776f4190066178f", "answers": [{"text": "Slobodan Milo\u0161evi\u0107", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "S\u1ef1 ki\u1ec7n g\u00ec \u0111\u00e3 x\u1ea3y ra v\u00e0o th\u00e1ng 3 n\u0103m 2006 v\u1ec1 c\u01a1 b\u1ea3n \u0111\u00e3 k\u1ebft th\u00fac phi\u00ean t\u00f2a c\u1ee7a Milosevic?", "id": "57340aae4776f41900661790", "answers": [{"text": "He died", "answer_start": 138}], "is_impossible": false}, {"question": "N\u1ebfu Milosevic kh\u00f4ng ch\u1ebft, anh ta c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ecb bu\u1ed9c t\u1ed9i g\u00ec?", "id": "57340aae4776f41900661791", "answers": [{"text": "genocide or complicity in genocide", "answer_start": 204}], "is_impossible": false}, {"question": "V\u1edbi c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a Milosevic, ai \u0111\u00e3 l\u00e0m ICTY ti\u1ebfp theo v\u1edbi t\u1ed9i \u00e1c di\u1ec7t ch\u1ee7ng v\u00e0o n\u0103m 1995?", "id": "57340aae4776f41900661792", "answers": [{"text": "Radovan Karad\u017ei\u0107 and Ratko Mladi\u0107", "answer_start": 380}], "is_impossible": false}, {"question": "Karadzic \u1edf \u0111\u00e2u khi cu\u1ed1i c\u00f9ng anh ta b\u1ecb b\u1eaft?", "id": "57340aae4776f41900661793", "answers": [{"text": "Belgrade", "answer_start": 495}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "He died", "answer_start": 138}], "question": "S\u1ef1 ki\u1ec7n g\u00ec \u0111\u00e3 x\u1ea3y ra v\u00e0o n\u0103m 1995 m\u00e0 v\u1ec1 c\u01a1 b\u1ea3n \u0111\u00e3 k\u1ebft th\u00fac phi\u00ean t\u00f2a c\u1ee7a Milosevic?", "id": "5a69b6005ce1a5001a9696a8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Belgrade", "answer_start": 495}], "question": "Karadzic \u1edf \u0111\u00e2u khi anh ta b\u1ecb k\u1ebft \u00e1n?", "id": "5a69b6005ce1a5001a9696a9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Radovan Karad\u017ei\u0107 and Ratko Mladi\u0107", "answer_start": 380}], "question": "V\u1edbi c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a Milosevic, ai \u0111\u00e3 l\u00e0m Karadzic ti\u1ebfp theo v\u1edbi t\u1ed9i \u00e1c di\u1ec7t ch\u1ee7ng v\u00e0o n\u0103m 1995?", "id": "5a69b6005ce1a5001a9696aa", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "genocide or complicity in genocide", "answer_start": 204}], "question": "N\u1ebfu Karadzic kh\u00f4ng ch\u1ebft, anh ta c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ecb bu\u1ed9c t\u1ed9i g\u00ec?", "id": "5a69b6005ce1a5001a9696ab", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Slobodan Milo\u0161evi\u0107", "answer_start": 0}], "question": "C\u1ef1u t\u1ed5ng th\u1ed1ng n\u00e0o \u0111\u00e3 t\u1eebng l\u00e0 ch\u00ednh tr\u1ecb gia cao c\u1ea5p nh\u1ea5t b\u1ecb c\u00e1o bu\u1ed9c t\u1ed9i \u00e1c di\u1ec7t ch\u1ee7ng b\u1edfi Karadzic?", "id": "5a69b6005ce1a5001a9696ac", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b9_0> Slobodan Milo\u0161evi\u0107 <b9_0/><a0_0/> , nh\u01b0 c\u1ef1u T\u1ed5ng th\u1ed1ng Serbia v\u00e0 Nam T\u01b0, l\u00e0 nh\u00e2n v\u1eadt ch\u00ednh tr\u1ecb cao c\u1ea5p nh\u1ea5t \u0111\u1ec3 x\u00e9t x\u1eed t\u1ea1i ICTY. <a1_0><b5_0> Anh \u1ea5y \u0111\u00e3 ch\u1ebft <b5_0/><a1_0/> v\u00e0o ng\u00e0y 11 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2006 trong phi\u00ean x\u1eed c\u1ee7a anh ta, n\u01a1i anh ta b\u1ecb bu\u1ed9c t\u1ed9i <a2_0><b8_0> di\u1ec7t ch\u1ee7ng ho\u1eb7c \u0111\u1ed3ng l\u00f5a trong di\u1ec7t ch\u1ee7ng <b8_0/><a2_0/> trong l\u00e3nh th\u1ed5 trong Bosnia v\u00e0 Herzegovina, v\u00ec v\u1eady kh\u00f4ng c\u00f3 ph\u00e1n quy\u1ebft n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea3 l\u1ea1i. V\u00e0o n\u0103m 1995, ICTY \u0111\u00e3 ban h\u00e0nh l\u1ec7nh b\u1eaft gi\u1eef Serb Bosnia <a3_0><b7_0> Radovan Karad\u017ei\u0107 v\u00e0 Ratko Mladi\u0107 <b7_0/><a3_0/> v\u1ec1 m\u1ed9t s\u1ed1 t\u1ed9i bao g\u1ed3m di\u1ec7t ch\u1ee7ng. Ng\u00e0y 21 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2008, Karad\u017ei\u0107 b\u1ecb b\u1eaft t\u1ea1i <a4_0><b6_0> Belgrade <b6_0/><a4_0/> , v\u00e0 anh ta hi\u1ec7n \u0111ang \u1edf Hague x\u00e9t x\u1eed b\u1ecb c\u00e1o bu\u1ed9c t\u1ed9i di\u1ec7t ch\u1ee7ng gi\u1eefa c\u00e1c t\u1ed9i ph\u1ea1m kh\u00e1c. Ratko Mladi\u0107 b\u1ecb b\u1eaft ng\u00e0y 26 th\u00e1ng 5 n\u0103m 2011 b\u1edfi c\u1ea3nh s\u00e1t \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t Serbia \u1edf Lazarevo, Serbia. Karadzic \u0111\u00e3 b\u1ecb k\u1ebft \u00e1n m\u01b0\u1eddi trong s\u1ed1 m\u01b0\u1eddi m\u1ed9t t\u1ed9i danh ch\u1ed1ng l\u1ea1i \u00f4ng v\u00e0 b\u1ecb k\u1ebft \u00e1n 40 n\u0103m t\u00f9 v\u00e0o ng\u00e0y 24 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2016."}