{"qas": [{"question": "Which court dismissed Nikola Jorgic's appeal against his conviction for genocide by a German court?", "id": "573406d84776f41900661731", "answers": [{"text": "European Court of Human Rights", "answer_start": 17}], "is_impossible": false}, {"question": "In Jorgic v. Germany, what about the German courts was later rejected by international courts hearing similar cases?", "id": "573406d84776f41900661732", "answers": [{"text": "wider interpretation of genocide", "answer_start": 195}], "is_impossible": false}, {"question": "The ECHR noted that among certain academics, what act carried out by the Serbs agains Bosnian Muslims and Croats did not constitute genocide?", "id": "573406d84776f41900661733", "answers": [{"text": "ethnic cleansing", "answer_start": 405}], "is_impossible": false}, {"question": "The ethnic cleansing perpetrated by the Serbs against Bosnia-Herzegovina was conducted with what ultimate goal in mind?", "id": "573406d84776f41900661734", "answers": [{"text": "expel Muslims and Croats from their homes", "answer_start": 519}], "is_impossible": false}, {"question": "Conversely the scholars who did view the Serbs' acts as constituting genocide, were backed up by what Tribunal?", "id": "573406d84776f41900661735", "answers": [{"text": "the ICTY", "answer_start": 712}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "European Court of Human Rights", "answer_start": 17}], "question": "Which court dismissed Nikola Jorgic's appeal against his conviction for cleansing by a German court?", "id": "5a69b2f65ce1a5001a969694", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "wider interpretation of genocide", "answer_start": 195}], "question": "In Jorgic v. Germany, what about the European courts was later rejected by international courts hearing similar cases?", "id": "5a69b2f65ce1a5001a969695", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "ethnic cleansing", "answer_start": 405}], "question": "What act carried about by the ECHR against Bosnian Muslims and Croats did not constitute genocide?", "id": "5a69b2f65ce1a5001a969696", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the ICTY", "answer_start": 712}], "question": "What Tribunal backed up scholars who have ethnic cleansing?", "id": "5a69b2f65ce1a5001a969697", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "expel Muslims and Croats from their homes", "answer_start": 519}], "question": "What was the ultimate goal of the ethnic cleansing perpetuated by the ECHR?", "id": "5a69b2f65ce1a5001a969698", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 12 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2007, <a0_0><b5_0> T\u00f2a \u00e1n Nh\u00e2n quy\u1ec1n Ch\u00e2u \u00c2u <b5_0/><a0_0/> khi b\u00e1c b\u1ecf c\u00e1o bu\u1ed9c c\u1ee7a Nikola Jorgi\u0107 ch\u1ed1ng l\u1ea1i c\u00e1o bu\u1ed9c c\u1ee7a \u00f4ng v\u1ec1 t\u1ed9i di\u1ec7t ch\u1ee7ng b\u1edfi m\u1ed9t t\u00f2a \u00e1n \u0110\u1ee9c (Jorgic v. \u0110\u1ee9c) l\u01b0u \u00fd r\u1eb1ng t\u00f2a \u00e1n \u0110\u1ee9c <a1_0><b6_0> gi\u1ea3i th\u00edch r\u1ed9ng h\u01a1n v\u1ec1 t\u1ed9i di\u1ec7t ch\u1ee7ng <b6_0/><a1_0/> \u0111\u00e3 b\u1ecb t\u00f2a \u00e1n qu\u1ed1c t\u1ebf t\u1eeb ch\u1ed1i xem x\u00e9t c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1. ECHR c\u0169ng l\u01b0u \u00fd r\u1eb1ng trong th\u1ebf k\u1ef7 21 &quot;Trong s\u1ed1 c\u00e1c h\u1ecdc gi\u1ea3, \u0111a s\u1ed1 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra quan \u0111i\u1ec3m r\u1eb1ng <a2_0><b7_0> l\u00e0m s\u1ea1ch d\u00e2n t\u1ed9c <b7_0/><a2_0/> , theo c\u00e1ch n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Serb \u1edf Bosnia v\u00e0 Herzegovina \u0111\u1ec3 <a3_0><b9_0> tr\u1ee5c xu\u1ea5t ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Croatia kh\u1ecfi nh\u00e0 c\u1ee7a h\u1ecd <b9_0/><a3_0/> , kh\u00f4ng c\u1ea5u th\u00e0nh t\u1ed9i di\u1ec7t ch\u1ee7ng. Tuy nhi\u00ean, c\u0169ng c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u00e1ng k\u1ec3 c\u00e1c h\u1ecdc gi\u1ea3 \u0111\u00e3 g\u1ee3i \u00fd r\u1eb1ng nh\u1eefng h\u00e0nh vi n\u00e0y \u0111\u00e3 g\u00e2y ra s\u1ef1 di\u1ec7t ch\u1ee7ng, v\u00e0 <a4_0><b8_0> ICTY <b8_0/><a4_0/> \u0111\u00e3 t\u00ecm th\u1ea5y trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p Momcilo Krajisnik r\u1eb1ng actus reu, di\u1ec7t ch\u1ee7ng \u0111\u00e3 g\u1eb7p \u1edf Prijedor &quot;\u0110\u1ed1i v\u1edbi t\u1ed9i di\u1ec7t ch\u1ee7ng, Ph\u00f2ng ph\u00e1t hi\u1ec7n ra r\u1eb1ng m\u1eb7c d\u00f9 c\u00f3 b\u1eb1ng ch\u1ee9ng v\u1ec1 h\u00e0nh vi g\u00e2y ra \u1edf c\u00e1c \u0111\u00f4 th\u1ecb t\u1ea1o n\u00ean s\u1ef1 t\u00e1i sinh c\u1ee7a t\u1ed9i di\u1ec7t ch\u1ee7ng&quot;."}