{"qas": [{"question": "In 2007 what former case did the European Court of Human Rights draw on to further refine qualifiers of genocide?", "id": "5733963c4776f41900660df6", "answers": [{"text": "Jorgic v. Germany", "answer_start": 77}], "is_impossible": false}, {"question": "Which group was accused by the ECHR of having an overly constricted idea of the meaning of destruction in defining genocide?", "id": "5733963c4776f41900660df7", "answers": [{"text": "majority of legal scholars", "answer_start": 117}], "is_impossible": false}, {"question": "What form of destruction was considered too limited by a smaller group of experts?", "id": "5733963c4776f41900660df8", "answers": [{"text": "biological-physical", "answer_start": 404}], "is_impossible": false}, {"question": "What groups did the ECHR feel should be included as potential victims of genocide?", "id": "5733963c4776f41900660df9", "answers": [{"text": "national, racial, religious or ethnic", "answer_start": 477}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Jorgic v. Germany", "answer_start": 77}], "question": "What former case did the European Court of Human Rights draw on in 2002 to further refine qualifiers of genocide?", "id": "5a68bac68476ee001a58a7cc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "majority of legal scholars", "answer_start": 117}], "question": "Which group was not accused by the ECHR of having an overly constricted idea of the meaning of destruction in defining genocide?", "id": "5a68bac68476ee001a58a7cd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "biological-physical", "answer_start": 404}], "question": "What form of destruction was considered  unlimited by a smaller group of experts?", "id": "5a68bac68476ee001a58a7ce", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "national, racial, religious or ethnic", "answer_start": 477}], "question": "What groups did the ECHR feel should not be included as potential victims of genocide?", "id": "5a68bac68476ee001a58a7cf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Jorgic v. Germany", "answer_start": 77}], "question": "in 2007 what former case did the Euopean Court of Human Rights draw onto further refine qualifiers of CPPCG?", "id": "5a695d295ce1a5001a9695e8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "majority of legal scholars", "answer_start": 117}], "question": "Which group was accused by the ECHR of having an overly constricted idea of the meaning of destruction in defining CPPCG?", "id": "5a695d295ce1a5001a9695e9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "biological-physical", "answer_start": 404}], "question": "What form of destruction was considered too limited by the Germany?", "id": "5a695d295ce1a5001a9695ea", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "national, racial, religious or ethnic", "answer_start": 477}], "question": "What groups did the ECHR feel should be included as potential victims of CPPCG?", "id": "5a695d295ce1a5001a9695eb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1992", "answer_start": 108}], "question": "When did the majority of legal scholars take a narrow view on genocide?", "id": "5a695d295ce1a5001a9695ec", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "N\u0103m 2007, T\u00f2a \u00e1n Nh\u00e2n quy\u1ec1n Ch\u00e2u \u00c2u (ECHR), ghi nh\u1eadn trong ph\u00e1n quy\u1ebft c\u1ee7a m\u00ecnh v\u1ec1 <a0_0><b4_0><b8_0> Jorgic v\u00e0 \u0110\u1ee9c <b8_0/><b4_0/><a0_0/> tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p \u0111\u00f3 trong <b12_0> 1992 <b12_0/> c\u00e1c <a1_0><b5_0><b9_0> \u0111a s\u1ed1 c\u00e1c h\u1ecdc gi\u1ea3 ph\u00e1p l\u00fd <b9_0/><b5_0/><a1_0/> \u0111\u00e3 thu h\u1eb9p t\u1ea7m nh\u00ecn r\u1eb1ng &quot;\u00fd \u0111\u1ecbnh ti\u00eau di\u1ec7t&quot; trong CPPCG c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 ph\u00e1 h\u1ee7y v\u1eadt l\u00fd-sinh h\u1ecdc d\u1ef1 \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a nh\u00f3m \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o v\u1ec7 v\u00e0 r\u1eb1ng \u0111\u00e2y v\u1eabn l\u00e0 \u00fd ki\u1ebfn \u200b\u200b\u0111a s\u1ed1. Nh\u01b0ng ECHR c\u0169ng l\u01b0u \u00fd r\u1eb1ng m\u1ed9t thi\u1ec3u s\u1ed1 \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t c\u00e1i nh\u00ecn r\u1ed9ng h\u01a1n v\u00e0 kh\u00f4ng xem x\u00e9t <a2_0><b6_0><b10_0> sinh v\u1eadt l\u00fd <b10_0/><b6_0/><a2_0/> ph\u00e1 h\u1ee7y l\u00e0 c\u1ea7n thi\u1ebft v\u00ec \u00fd \u0111\u1ecbnh ph\u00e1 h\u1ee7y <a3_0><b7_0><b11_0> qu\u1ed1c gia, ch\u1ee7ng t\u1ed9c, t\u00f4n gi\u00e1o ho\u1eb7c d\u00e2n t\u1ed9c <b11_0/><b7_0/><a3_0/> nh\u00f3m \u0111\u1ee7 \u0111\u1ec3 \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n l\u00e0 di\u1ec7t ch\u1ee7ng."}