{"qas": [{"question": "In the 1990s, how many people were indicted for war crimes that were officially defined as genocide?", "id": "5734087f4776f4190066174d", "answers": [{"text": "About 30", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Convicted perpetrators Popovic and Beara were found guilty of genocide despite what evasive action?", "id": "5734087f4776f4190066174e", "answers": [{"text": "several plea bargains", "answer_start": 140}], "is_impossible": false}, {"question": "Tolimir was found guilty of both genocide and what other charge?", "id": "5734087f4776f4190066174f", "answers": [{"text": "conspiracy to commit genocide", "answer_start": 383}], "is_impossible": false}, {"question": "Another charge beyond the act of genocide and for which Krstic and Nikolic were found guilty was what?", "id": "5734087f4776f41900661750", "answers": [{"text": "aiding and abetting genocide", "answer_start": 491}], "is_impossible": false}, {"question": "Three others were charged with participating in genocides in Bosnia by which country's courts?", "id": "5734087f4776f41900661751", "answers": [{"text": "German courts", "answer_start": 600}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "About 30", "answer_start": 0}], "question": "In the 1990s, how many people were indicted for plea bargins?", "id": "5a69b4505ce1a5001a96969e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "several plea bargains", "answer_start": 140}], "question": "What evasive action did not keep Tolmir from being found guilty?", "id": "5a69b4505ce1a5001a96969f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "conspiracy to commit genocide", "answer_start": 383}], "question": "What other charge besides genocide was Beara found guilty of?", "id": "5a69b4505ce1a5001a9696a0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "aiding and abetting genocide", "answer_start": 491}], "question": "What was another charge beyond the act for which Popovic was found guilty?", "id": "5a69b4505ce1a5001a9696a1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "German courts", "answer_start": 600}], "question": "In which country's courts were three others charged with aiding and abbeting?", "id": "5a69b4505ce1a5001a9696a2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0> Kho\u1ea3ng 30 <b5_0/><a0_0/> ng\u01b0\u1eddi ta \u0111\u00e3 b\u1ecb truy t\u1ed1 v\u00ec \u0111\u00e3 tham gia di\u1ec7t ch\u1ee7ng ho\u1eb7c \u0111\u1ed3ng l\u00f5a trong cu\u1ed9c di\u1ec7t ch\u1ee7ng trong nh\u1eefng n\u0103m \u0111\u1ea7u th\u1eadp ni\u00ean 1990 \u1edf Bosnia. Cho \u0111\u1ebfn nay, sau <a1_0><b6_0> m\u1ed9t v\u00e0i l\u1eddi c\u1ea7u xin <b6_0/><a1_0/> v\u00e0 m\u1ed9t s\u1ed1 ni\u1ec1m tin \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1eed th\u00e1ch th\u00e0nh c\u00f4ng trong vi\u1ec7c kh\u00e1ng c\u00e1o hai ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e0n \u00f4ng, Vujadin Popovi\u0107 v\u00e0 Ljubi\u0161a Beara, \u0111\u00e3 b\u1ecb k\u1ebft t\u1ed9i ph\u1ea1m t\u1ed9i di\u1ec7t ch\u1ee7ng, Zdravko Tolimir \u0111\u00e3 b\u1ecb k\u1ebft t\u1ed9i ph\u1ea1m t\u1ed9i di\u1ec7t ch\u1ee7ng v\u00e0 <a2_0><b7_0> \u00e2m m\u01b0u ph\u1ea1m t\u1ed9i di\u1ec7t ch\u1ee7ng <b7_0/><a2_0/> v\u00e0 hai ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c, Radislav Krsti\u0107 v\u00e0 Drago Nikoli\u0107, b\u1ecb k\u1ebft t\u1ed9i <a3_0><b8_0> gi\u00fap \u0111\u1ee1 v\u00e0 ti\u1ebfp t\u1ee5c di\u1ec7t ch\u1ee7ng <b8_0/><a3_0/> . Ba ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c \u0111\u00e3 b\u1ecb k\u1ebft t\u1ed9i tham gia v\u00e0o cu\u1ed9c di\u1ec7t ch\u1ee7ng \u1edf Bosnia b\u1edfi <a4_0><b9_0> T\u00f2a \u00e1n \u0110\u1ee9c <b9_0/><a4_0/> , m\u1ed9t trong nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 Nikola Jorgi\u0107 \u0111\u00e3 m\u1ea5t m\u1ed9t kh\u00e1ng c\u00e1o ch\u1ed1ng l\u1ea1i s\u1ef1 k\u1ebft \u00e1n c\u1ee7a m\u00ecnh t\u1ea1i T\u00f2a \u00e1n Nh\u00e2n quy\u1ec1n ch\u00e2u \u00c2u. H\u01a1n t\u00e1m ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e0n \u00f4ng, c\u1ef1u th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng an ninh Serbia Serb \u0111\u00e3 b\u1ecb k\u1ebft t\u1ed9i t\u1ed9i di\u1ec7t ch\u1ee7ng c\u1ee7a T\u00f2a \u00e1n bang Bosnia v\u00e0 Herzegovina (Xem Danh s\u00e1ch c\u00e1c cu\u1ed9c truy t\u1ed1 di\u1ec7t ch\u1ee7ng Bosnia)."}