{"qas": [{"question": "The word \"genocide\" was unknown until what year?", "id": "5732c3e8cc179a14009dac46", "answers": [{"text": "1944", "answer_start": 110}], "is_impossible": false}, {"question": "In 1941, how did Winston Churchill refer to the mass killings of Russian prisoners of war?", "id": "5732c3e8cc179a14009dac47", "answers": [{"text": "as \"a crime without a name\"", "answer_start": 225}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of the Polish-Jewish lawyer who first described Nazi atrocities as \"genocide?\" ", "id": "5732c3e8cc179a14009dac48", "answers": [{"text": "Raphael Lemkin", "answer_start": 297}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the etymological basis of the word \"genocide?\"", "id": "5732c3e8cc179a14009dac49", "answers": [{"text": "Greek prefix geno- (meaning tribe or race) and caedere (the Latin word for to kill)", "answer_start": 435}], "is_impossible": false}, {"question": "As it pertains to violent crimes against targeted groups, what is the ultimate motivation within the actions of genocide?", "id": "5732c3e8cc179a14009dac4a", "answers": [{"text": "to remove the entire group from existence or to destroy them", "answer_start": 636}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1944", "answer_start": 110}], "question": "When was the word \"genocide\" last used?", "id": "5a68b5b58476ee001a58a788", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Raphael Lemkin", "answer_start": 297}], "question": "Who never used the term \"genocide\"?", "id": "5a68b5b58476ee001a58a789", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Winston Churchill", "answer_start": 138}], "question": "Who referred to acts of genocide in 1945?", "id": "5a68b5b58476ee001a58a78a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1944", "answer_start": 110}], "question": "What year was the word \"genocide\" known until?", "id": "5a68b5b58476ee001a58a78b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "genocide", "answer_start": 381}], "question": "What is defined as a specific set of violent crimes that are committed against a certain group with the attempt to remove the entire group from existence or to increase them?", "id": "5a68b5b58476ee001a58a78c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Genocide", "answer_start": 0}], "question": "When was the phrase \"prisoners of war\" first used?", "id": "5a69525a5ce1a5001a9695b6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a specific set of violent crimes that are committed against a certain group with the attempt to remove the entire group from existence or to destroy them", "answer_start": 543}], "question": "What is the definition of \"prisoners of war\"?", "id": "5a69525a5ce1a5001a9695b7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Raphael Lemkin", "answer_start": 297}], "question": "Who coined the phrase \"prisoners of war\"?", "id": "5a69525a5ce1a5001a9695b8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1944", "answer_start": 110}], "question": "The phrase \"prisoners of war\" was unknown until what year?", "id": "5a69525a5ce1a5001a9695b9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "as \"a crime without a name\".", "answer_start": 225}], "question": "In 1941, how did Raphael Lemkin refer to the mass killings of Russian prisoners of war?", "id": "5a69525a5ce1a5001a9695ba", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b10_0> Di\u1ec7t ch\u1ee7ng <b10_0/> \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t thu\u1eadt ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng trong quan h\u1ec7 qu\u1ed1c t\u1ebf. T\u1eeb di\u1ec7t ch\u1ee7ng kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y <a0_0><b5_0><b8_0><b13_0> 1944 <b13_0/><b8_0/><b5_0/><a0_0/> . Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, v\u00e0o n\u0103m 1941, <b7_0> Winston Churchill <b7_0/> m\u00f4 t\u1ea3 vi\u1ec7c gi\u1ebft h\u1ea1i h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00e1c t\u00f9 nh\u00e2n chi\u1ebfn tranh v\u00e0 th\u01b0\u1eddng d\u00e2n Nga <a1_0><b14_0> l\u00e0 &quot;t\u1ed9i ph\u1ea1m kh\u00f4ng c\u00f3 t\u00ean&quot; <a1_0/> . <b14_0/> Trong n\u0103m \u0111\u00f3, m\u1ed9t lu\u1eadt s\u01b0 Do Th\u00e1i Ba Lan t\u00ean l\u00e0 <a2_0><b6_0><b12_0> Raphael Lemkin <b12_0/><b6_0/><a2_0/> , m\u00f4 t\u1ea3 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch c\u1ee7a v\u1ee5 gi\u1ebft ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp b\u1edfi \u0110\u1ee9c qu\u1ed1c x\u00e3 nh\u01b0 <b9_0> di\u1ec7t ch\u1ee7ng <b9_0/> . T\u1eeb di\u1ec7t ch\u1ee7ng l\u00e0 s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p c\u1ee7a <a3_0> Hy L\u1ea1p ti\u1ec1n t\u1ed1 geno- (c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 b\u1ed9 l\u1ea1c ho\u1eb7c ch\u1ee7ng t\u1ed9c) v\u00e0 caedere (t\u1eeb ti\u1ebfng Latin \u0111\u1ec3 gi\u1ebft) <a3_0/> . T\u1eeb \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u00e0 <b11_0> m\u1ed9t t\u1eadp h\u1ee3p c\u1ee5 th\u1ec3 c\u00e1c t\u1ed9i ph\u1ea1m b\u1ea1o l\u1ef1c \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n \u0111\u1ed1i v\u1edbi m\u1ed9t nh\u00f3m nh\u1ea5t \u0111\u1ecbnh v\u1edbi n\u1ed7 l\u1ef1c <a4_0> \u0111\u1ec3 lo\u1ea1i b\u1ecf to\u00e0n b\u1ed9 nh\u00f3m kh\u1ecfi s\u1ef1 t\u1ed3n t\u1ea1i ho\u1eb7c \u0111\u1ec3 ti\u00eau di\u1ec7t ch\u00fang <b11_0/><a4_0/> ."}