{"qas": [{"question": "What court was established under the aegis of the United Nations to prosecute genocidal crimes in Rwanda?", "id": "57340c46d058e614000b6893", "answers": [{"text": "International Criminal Tribunal for Rwanda (ICTR)", "answer_start": 4}], "is_impossible": false}, {"question": "The prosecutorial efforts of the ICTR focused on genocidal acts that took place during which time period?", "id": "57340c46d058e614000b6894", "answers": [{"text": "April 1994", "answer_start": 206}], "is_impossible": false}, {"question": "the ICTR was created in November 1995 by which branch of the UN?", "id": "57340c46d058e614000b6895", "answers": [{"text": "the Security Council of the United Nations", "answer_start": 284}], "is_impossible": false}, {"question": "The ICTR was established for the purpose of convicting those responsible for acts of genocide and what other charges?", "id": "57340c46d058e614000b6896", "answers": [{"text": "serious violations of the international law", "answer_start": 405}], "is_impossible": false}, {"question": "The charges of genocide brought up by the ICTR were against what group of people?", "id": "57340c46d058e614000b6897", "answers": [{"text": "Rwandan citizens", "answer_start": 493}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "International Criminal Tribunal for Rwanda", "answer_start": 4}], "question": "What court was established to prosecute genocidal crimes in the United Nations?", "id": "5a69b82e5ce1a5001a9696b2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "April 1994", "answer_start": 206}], "question": "During which time period did the prosecuratorial efforts of Rwanda focus on genocidal acts?", "id": "5a69b82e5ce1a5001a9696b3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Security Council of the United Nations", "answer_start": 284}], "question": "Which branch of the UN created Rwanda in November 1995?", "id": "5a69b82e5ce1a5001a9696b4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "serious violations of the international law", "answer_start": 405}], "question": "What other charges besides genocide was the ITCR convicted of?", "id": "5a69b82e5ce1a5001a9696b5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Rwandan citizens", "answer_start": 493}], "question": "What group of people were the charges of genocide brought up against in April 1994?", "id": "5a69b82e5ce1a5001a9696b6", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c <a0_0><b5_0> T\u00f2a \u00e1n h\u00ecnh s\u1ef1 qu\u1ed1c t\u1ebf cho Rwanda <b5_0/> (ICTR) <a0_0/> l\u00e0 m\u1ed9t t\u00f2a \u00e1n d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 b\u1ea3o tr\u1ee3 c\u1ee7a Li\u00ean h\u1ee3p qu\u1ed1c v\u1ec1 vi\u1ec7c truy t\u1ed1 c\u00e1c t\u1ed9i ph\u1ea1m \u0111\u00e3 cam k\u1ebft t\u1ea1i Rwanda trong cu\u1ed9c di\u1ec7t ch\u1ee7ng x\u1ea3y ra \u1edf \u0111\u00f3 trong th\u1eddi gian <a1_0><b6_0> Th\u00e1ng 4 n\u0103m 1994 <b6_0/><a1_0/> , b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0o ng\u00e0y 6 th\u00e1ng 4. ICTR \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o v\u00e0o ng\u00e0y 8 th\u00e1ng 11 n\u0103m 1994 b\u1edfi <a2_0><b7_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng B\u1ea3o an Li\u00ean h\u1ee3p qu\u1ed1c <b7_0/><a2_0/> \u0111\u1ec3 \u0111\u00e1nh gi\u00e1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m v\u1ec1 h\u00e0nh vi di\u1ec7t ch\u1ee7ng v\u00e0 <a3_0><b8_0> vi ph\u1ea1m nghi\u00eam tr\u1ecdng lu\u1eadt ph\u00e1p qu\u1ed1c t\u1ebf <b8_0/><a3_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n tr\u00ean l\u00e3nh th\u1ed5 Rwanda, ho\u1eb7c <a4_0><b9_0> C\u00f4ng d\u00e2n Rwanda <b9_0/><a4_0/> \u1edf c\u00e1c ti\u1ec3u bang l\u00e2n c\u1eadn, t\u1eeb ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 1 \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 12 n\u0103m 1994."}