{"qas": [{"question": "Signatories to the CPPC are required to prevent and punish what?", "id": "573402a3d058e614000b6797", "answers": [{"text": "acts of genocide", "answer_start": 64}], "is_impossible": false}, {"question": "During which times can a perpetrator of genocide be charged?", "id": "573402a3d058e614000b6798", "answers": [{"text": "both in peace and wartime", "answer_start": 82}], "is_impossible": false}, {"question": "In enforcing a charge of genocide, what loophole do many of the signatories possess?", "id": "573402a3d058e614000b6799", "answers": [{"text": "no claim of genocide could be brought against them", "answer_start": 362}], "is_impossible": false}, {"question": "What major western power is exempt from charges or claims of genocide against itself?", "id": "573402a3d058e614000b679a", "answers": [{"text": "the United States", "answer_start": 276}], "is_impossible": false}, {"question": "Along with Cyprus, what other major signatory official protested the the immunity of others from prosecution of genocide?", "id": "573402a3d058e614000b679b", "answers": [{"text": "Norway", "answer_start": 543}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "acts of genocide", "answer_start": 64}], "question": "What are Signatories to the Kosovo War are required to prevent and punish what?", "id": "5a69aed95ce1a5001a969680", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "both in peace and wartime", "answer_start": 82}], "question": "During which times can a perpetrator of reservations be charged?", "id": "5a69aed95ce1a5001a969681", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "no claim of genocide could be brought against them", "answer_start": 362}], "question": "what loophole  do many of the courts possess in enforcing a charge of genocide?", "id": "5a69aed95ce1a5001a969682", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the United States", "answer_start": 692}], "question": "What major western power is exempt from charges or claims of reservation against itself?", "id": "5a69aed95ce1a5001a969683", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Norway", "answer_start": 543}], "question": "Along with Cyprus, what other major signatory official protested the immunity of others from the prosecution of reservation?", "id": "5a69aed95ce1a5001a969684", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "T\u1ea5t c\u1ea3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi k\u00fd t\u00ean v\u00e0o CPPCG \u0111\u1ec1u ph\u1ea3i ng\u0103n ch\u1eb7n v\u00e0 tr\u1eebng ph\u1ea1t <a0_0><b5_0> h\u00e0nh vi di\u1ec7t ch\u1ee7ng <b5_0/><a0_0/> , <a1_0><b6_0> c\u1ea3 trong h\u00f2a b\u00ecnh v\u00e0 th\u1eddi chi\u1ebfn <b6_0/><a1_0/> , m\u1eb7c d\u00f9 m\u1ed9t s\u1ed1 r\u00e0o c\u1ea3n l\u00e0m cho vi\u1ec7c th\u1ef1c thi n\u00e0y tr\u1edf n\u00ean kh\u00f3 kh\u0103n. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi k\u00fd t\u00ean l\u00e0 Bahrain, Bangladesh, \u1ea4n \u0110\u1ed9, Malaysia, Philippines, Singapore, <a3_0> Hoa K\u1ef3 <a3_0/> , Vi\u1ec7t Nam, Yemen v\u00e0 Nam T\u01b0 c\u0169 - \u0111\u00e3 k\u00fd v\u1edbi \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n r\u1eb1ng <a2_0><b7_0> kh\u00f4ng c\u00f3 y\u00eau s\u00e1ch di\u1ec7t ch\u1ee7ng n\u00e0o c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra ch\u1ed1ng l\u1ea1i h\u1ecd <b7_0/><a2_0/> t\u1ea1i T\u00f2a \u00e1n T\u01b0 ph\u00e1p Qu\u1ed1c t\u1ebf m\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng \u00fd c\u1ee7a h\u1ecd. B\u1ea5t ch\u1ea5p s\u1ef1 ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i ch\u00ednh th\u1ee9c t\u1eeb c\u00e1c b\u00ean k\u00fd k\u1ebft kh\u00e1c (\u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 S\u00edp v\u00e0 <a4_0><b9_0> Na Uy <b9_0/><a4_0/> ) v\u1ec1 \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c v\u00e0 t\u01b0 c\u00e1ch ph\u00e1p l\u00fd c\u1ee7a c\u00e1c \u0111\u1eb7t ph\u00f2ng n\u00e0y, kh\u1ea3 n\u0103ng mi\u1ec5n tr\u1eeb t\u1eeb truy t\u1ed1 m\u00e0 h\u1ecd c\u1ea5p \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c vi\u1ec7n d\u1eabn theo th\u1eddi gian, nh\u01b0 khi <b8_0> Hoa K\u1ef3 <b8_0/> t\u1eeb ch\u1ed1i cho ph\u00e9p m\u1ed9t t\u1ed9i di\u1ec7t ch\u1ee7ng ch\u1ed1ng l\u1ea1i n\u00f3 b\u1edfi Nam T\u01b0 c\u0169 sau Chi\u1ebfn tranh Kosovo n\u0103m 1999."}