{"qas": [{"question": "What two writers examined the lack of an accepted and singular definition for genocide?", "id": "5733f7b64776f419006615e3", "answers": [{"text": "Jonassohn and Bj\u00f6rnson", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "The two writers suggested that academics adjusted what in their different definitions to assist them in interpreting events? ", "id": "5733f7b64776f419006615e4", "answers": [{"text": "their focus", "answer_start": 155}], "is_impossible": false}, {"question": "What writer joined Jonassohn in the study of the whole of human history?", "id": "5733f7b64776f419006615e5", "answers": [{"text": "Frank Chalk", "answer_start": 308}], "is_impossible": false}, {"question": "With whom was Leo Kuper paired in research that focused on 20th century works?", "id": "5733f7b64776f419006615e6", "answers": [{"text": "R. J. Rummel", "answer_start": 395}], "is_impossible": false}, {"question": "Two women and what man concentrated on post World War II events?", "id": "5733f7b64776f419006615e7", "answers": [{"text": "Ted Gurr", "answer_start": 503}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Jonassohn and Bj\u00f6rnson", "answer_start": 0}], "question": "What two writers examined the lack of an accepted and singular definition for academics?", "id": "5a69a4ed5ce1a5001a96964e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "their focus", "answer_start": 155}], "question": "The two writers suggested that academics adjusted what in their different definitions to assist them in interpreting paradigms?", "id": "5a69a4ed5ce1a5001a96964f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Frank Chalk", "answer_start": 308}], "question": "What writer joined Jonassohn in the study of definitions?", "id": "5a69a4ed5ce1a5001a969650", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "R. J. Rummel", "answer_start": 395}], "question": "With whom was Leo Kuper paired in research that focused on definitions?", "id": "5a69a4ed5ce1a5001a969651", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Ted Gurr", "answer_start": 503}], "question": "Two women and what man concentrated on academic paradigms?", "id": "5a69a4ed5ce1a5001a969652", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0> Jonassohn v\u00e0 Bj\u00f6rnson <b5_0/><a0_0/> gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh r\u1eb1ng l\u00fd do ch\u00ednh t\u1ea1i sao kh\u00f4ng c\u00f3 duy nh\u1ea5t n\u00f3i chung ch\u1ea5p nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a di\u1ec7t ch\u1ee7ng \u0111\u00e3 xu\u1ea5t hi\u1ec7n l\u00e0 b\u1edfi v\u00ec c\u00e1c h\u1ecdc gi\u1ea3 \u0111\u00e3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh <a1_0><b6_0> tr\u1ecdng t\u00e2m c\u1ee7a h\u1ecd <b6_0/><a1_0/> \u0111\u1ec3 nh\u1ea5n m\u1ea1nh c\u00e1c giai \u0111o\u1ea1n kh\u00e1c nhau v\u00e0 \u0111\u00e3 th\u1ea5y n\u00f3 ph\u00f9 h\u1ee3p \u0111\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a h\u01a1i kh\u00e1c nhau \u0111\u1ec3 gi\u00fap h\u1ecd di\u1ec5n gi\u1ea3i s\u1ef1 ki\u1ec7n. V\u00ed d\u1ee5, <a2_0><b7_0> Frank Chalk <b7_0/><a2_0/> v\u00e0 Kurt Jonassohn nghi\u00ean c\u1ee9u to\u00e0n b\u1ed9 l\u1ecbch s\u1eed lo\u00e0i ng\u01b0\u1eddi, trong khi Leo Kuper v\u00e0 <a3_0><b8_0> RJ Rummel <b8_0/><a3_0/> trong c\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m g\u1ea7n \u0111\u00e2y c\u1ee7a h\u1ecd t\u1eadp trung v\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 20, v\u00e0 Helen Fein, Barbara Harff v\u00e0 <a4_0><b9_0> Ted Gurr <b9_0/><a4_0/> \u0111\u00e3 xem x\u00e9t c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n th\u1ebf chi\u1ebfn th\u1ee9 hai. Jonassohn v\u00e0 Bj\u00f6rnson r\u1ea5t quan tr\u1ecdng trong m\u1ed9t s\u1ed1 nghi\u00ean c\u1ee9u n\u00e0y, cho r\u1eb1ng ch\u00fang qu\u00e1 r\u1ed9ng v\u00e0 k\u1ebft lu\u1eadn r\u1eb1ng k\u1ef7 lu\u1eadt h\u1ecdc t\u1eadp c\u1ee7a c\u00e1c nghi\u00ean c\u1ee9u di\u1ec7t ch\u1ee7ng c\u00f2n qu\u00e1 tr\u1ebb \u0111\u1ec3 c\u00f3 m\u1ed9t t\u00e1c ph\u1ea9m \u0111\u1ec3 x\u00e2y d\u1ef1ng m\u1ed9t m\u00f4 h\u00ecnh h\u1ecdc t\u1eadp."}