{"qas": [{"question": "What are many Latin American migrants?", "id": "571dfdc5b64a571400c71e4a", "answers": [{"text": "mestizo, Amerindian, or other mixed race", "answer_start": 39}], "is_impossible": false}, {"question": "What do latinos consider a light skinned mulatto to be?", "id": "571dfdc5b64a571400c71e4b", "answers": [{"text": "white", "answer_start": 622}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is overlooking darker skinned latino multiracial people?", "id": "571dfdc5b64a571400c71e4c", "answers": [{"text": "the U.S. Hispanic media", "answer_start": 153}], "is_impossible": false}, {"question": "What does the typical latino in media look like?", "id": "571dfdc5b64a571400c71e4d", "answers": [{"text": "blond and blue/green-eyed white", "answer_start": 303}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "mestizo", "answer_start": 39}], "question": "What are many European American migrants?", "id": "5ad2d3dbd7d075001a42a3b8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Multiracial Latinos", "answer_start": 81}], "question": "Who has a large amount of media representation?", "id": "5ad2d3dbd7d075001a42a3b9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "white", "answer_start": 449}], "question": "What do white Americans consider a light skinned mulatto to be?", "id": "5ad2d3dbd7d075001a42a3ba", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "U.S. Hispanic media", "answer_start": 157}], "question": "Who is not overlooking darker skinned Latinos?", "id": "5ad2d3dbd7d075001a42a3bb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "critics", "answer_start": 132}], "question": "Who has accused the media of ignoring blonde Hispanic Americans?", "id": "5ad2d3dbd7d075001a42a3bc", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi di c\u01b0 M\u1ef9 Latinh \u0111\u00e3 <a0_0><b4_0> mestizo <b4_0/> , Amerindian ho\u1eb7c c\u00e1c ch\u1ee7ng t\u1ed9c h\u1ed7n h\u1ee3p kh\u00e1c <a0_0/> . <b5_0> Latinos \u0111a ch\u1ee7ng t\u1ed9c <b5_0/> c\u00f3 giao di\u1ec7n gi\u1edbi h\u1ea1n; <b8_0> nh\u00e0 ph\u00ea b\u00ecnh <b8_0/> \u0111\u00e3 b\u1ecb bu\u1ed9c t\u1ed9i <a2_0> c\u00e1c <b7_0> Ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n truy\u1ec1n th\u00f4ng ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c T\u00e2y Ban Nha <b7_0/><a2_0/> nh\u00ecn ra c\u00e1c qu\u1ea7n th\u1ec3 g\u1ed1c T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 \u0111a s\u1eafc t\u1ed9c T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 \u0111a s\u1eafc t\u1ed9c da \u0111en b\u1eb1ng c\u00e1ch \u0111\u1ea1i di\u1ec7n qu\u00e1 m\u1ee9c <a3_0> t\u00f3c v\u00e0ng v\u00e0 xanh d\u01b0\u01a1ng / xanh l\u00e1 c\u00e2y <a3_0/> Ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 M\u1ef9 La tinh (gi\u1ed1ng nh\u01b0 ng\u01b0\u1eddi Scandinavi v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi B\u1eafc \u00c2u kh\u00e1c thay v\u00ec h\u1ecd tr\u00f4ng gi\u1ed1ng nh\u01b0 <b6_0> tr\u1eafng <b6_0/> Ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c La tinh ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 c\u00e1c \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m Nam \u00c2u \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh), v\u00e0 c\u0169ng c\u00f3 mulatto da s\u00e1ng v\u00e0 mestizo ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c La tinh (th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 <a1_0> tr\u1eafng <a1_0/> ng\u01b0\u1eddi \u1edf M\u1ef9 g\u1ed1c T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 La tinh n\u1ebfu \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea7ng l\u1edbp trung l\u01b0u ho\u1eb7c x\u00e3 h\u1ed9i cao h\u01a1n), \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 m\u1ed9t s\u1ed1 di\u1ec5n vi\u00ean tr\u00ean telenovelas."}