{"qas": [{"question": "Beginning in what decade did the Santa Monica  Expo Air Line host freight and passenger services?", "id": "57303380a23a5019007fcf67", "answers": [{"text": "1920s", "answer_start": 228}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did the Santa Monica freight and passenger service stop running?", "id": "57303380a23a5019007fcf68", "answers": [{"text": "1953", "answer_start": 263}], "is_impossible": false}, {"question": "Diesel powered freight deliveries continued through what date?", "id": "57303380a23a5019007fcf69", "answers": [{"text": "March 11, 1988", "answer_start": 352}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the result from the discontinuation of using the line for deliveries?", "id": "57303380a23a5019007fcf6a", "answers": [{"text": "was purchased", "answer_start": 462}], "is_impossible": false}, {"question": "Who bought the Expo line from Southern Pacific?", "id": "57303380a23a5019007fcf6b", "answers": [{"text": "Southern Pacific by Los Angeles Metropolitan Transportation Authority", "answer_start": 481}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1953", "answer_start": 263}], "question": "In what year were diesel-powered freight deliveries to warehouses first used on the Expo Line?", "id": "5a2d6267f28ef0001a526517", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1953", "answer_start": 263}], "question": "In what year did the Los Angeles Metropolitan Transportation Authority by the Expo Line from Southern Pacific?", "id": "5a2d6267f28ef0001a526518", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1875", "answer_start": 574}], "question": "In what year were electric-powered freight trains invented?", "id": "5a2d6267f28ef0001a526519", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1920s", "answer_start": 228}], "question": "It was decade was the Los Angeles Metropolitan Transportation Authority established?", "id": "5a2d6267f28ef0001a52651a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1875", "answer_start": 574}], "question": "In what year was Santa Monica harbor built?", "id": "5a2d6267f28ef0001a52651b", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c kh\u00eda c\u1ea1nh l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng Expo l\u00e0 \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd. N\u00f3 s\u1eed d\u1ee5ng quy\u1ec1n \u01b0u ti\u00ean cho \u0110\u01b0\u1eddng h\u00e0ng kh\u00f4ng Santa Monica cung c\u1ea5p d\u1ecbch v\u1ee5 v\u1eadn chuy\u1ec3n h\u00e0ng h\u00f3a v\u00e0 h\u00e0nh kh\u00e1ch ch\u1ea1y b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n gi\u1eefa Los Angeles v\u00e0 Santa Monica b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb <a0_0><b8_0> Nh\u1eefng n\u0103m 1920 <b8_0/><a0_0/> . \u0110\u00e3 ng\u1eebng d\u1ecbch v\u1ee5 trong <a1_0><b5_0><b6_0> 1953 <b6_0/><b5_0/><a1_0/> nh\u01b0ng v\u1eadn chuy\u1ec3n h\u00e0ng h\u00f3a ch\u1ea1y b\u1eb1ng diesel \u0111i \u0111\u1ebfn c\u00e1c nh\u00e0 kho d\u1ecdc theo tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng v\u1eabn ti\u1ebfp t\u1ee5c cho \u0111\u1ebfn <a2_0> Ng\u00e0y 11 th\u00e1ng 3 n\u0103m 1988 <a2_0/> . Vi\u1ec7c t\u1eeb b\u1ecf \u0111\u01b0\u1eddng d\u00e2y \u0111\u00e3 th\u00fac \u0111\u1ea9y c\u00e1c m\u1ed1i quan t\u00e2m trong c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng v\u00e0 to\u00e0n b\u1ed9 quy\u1ec1n \u01b0u ti\u00ean <a3_0> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c mua <a3_0/> t\u1eeb <a4_0> Nam Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng b\u1edfi C\u01a1 quan Giao th\u00f4ng V\u1eadn t\u1ea3i Los Angeles <a4_0/> . C\u00e1c d\u00f2ng \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng trong <b7_0><b9_0> 1875 <b9_0/><b7_0/> nh\u01b0 t\u00e0u h\u01a1i n\u01b0\u1edbc Los Angeles v\u00e0 \u0110\u01b0\u1eddng s\u1eaft \u0110\u1ed9c l\u1eadp ch\u1ea1y b\u1eb1ng h\u01a1i n\u01b0\u1edbc \u0111\u1ec3 mang qu\u1eb7ng khai th\u00e1c \u0111\u1ebfn c\u00e1c t\u00e0u \u1edf c\u1ea3ng Santa Monica v\u00e0 nh\u01b0 m\u1ed9t chuy\u1ebfn t\u00e0u ch\u1edf kh\u00e1ch \u0111\u1ebfn b\u00e3i bi\u1ec3n."}