{"qas": [{"question": "According to Hegel, what sort of idealist was Fichte?", "id": "572b749abe1ee31400cb83ab", "answers": [{"text": "transcendental", "answer_start": 218}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did Hegel see as a subjective idealist?", "id": "572b749abe1ee31400cb83ac", "answers": [{"text": "Berkeley", "answer_start": 200}], "is_impossible": false}, {"question": "What sort of idealist did Hegel define himself as?", "id": "572b749abe1ee31400cb83ad", "answers": [{"text": "Absolute", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "How did Hegel believe historical reality to be knowable to a philosopher?", "id": "572b749abe1ee31400cb83ae", "answers": [{"text": "exercise of reason and intellect", "answer_start": 381}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Kant and Fichte", "answer_start": 246}], "question": "Which two philosophers held to subjective idealism?", "id": "5a7c8ba9e8bc7e001a9e1eb1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the finite and a dialectical philosophy of history", "answer_start": 301}], "question": "Kant and Fichte critiqued what?", "id": "5a7c8ba9e8bc7e001a9e1eb2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "as an all-inclusive whole", "answer_start": 81}], "question": "How did Berkeley comprehend existence?", "id": "5a7c8ba9e8bc7e001a9e1eb3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "reason and intellect", "answer_start": 393}], "question": "What prevents a philosopher from knowing reality?", "id": "5a7c8ba9e8bc7e001a9e1eb4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "subjective", "answer_start": 176}], "question": "How did Berkeley label his own idealism?", "id": "5a7c8ba9e8bc7e001a9e1eb5", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a2_0> Tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i <a2_0/> ch\u1ee7 ngh\u0129a duy t\u00e2m l\u00e0 t\u00e0i kho\u1ea3n c\u1ee7a GWF Hegel v\u1ec1 c\u00e1ch th\u1ee9c t\u1ed3n t\u1ea1i c\u00f3 th\u1ec3 hi\u1ec3u \u0111\u01b0\u1ee3c <b6_0> nh\u01b0 m\u1ed9t to\u00e0n b\u1ed9 bao g\u1ed3m to\u00e0n b\u1ed9 <b6_0/> . Hegel g\u1ecdi tri\u1ebft l\u00fd l\u00fd t\u01b0\u1edfng &quot;tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i&quot; c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u1ed1i l\u1eadp v\u1edbi &quot; <b8_0> ch\u1ee7 quan <b8_0/> ch\u1ee7 ngh\u0129a duy t\u00e2m &quot;c\u1ee7a <a1_0> Berkeley <a1_0/> v\u00e0 &quot; <a0_0> si\u00eau vi\u1ec7t <a0_0/> ch\u1ee7 ngh\u0129a duy t\u00e2m &quot;c\u1ee7a <b4_0> Kant v\u00e0 Fichte <b4_0/> , kh\u00f4ng d\u1ef1a tr\u00ean m\u1ed9t ph\u00ea b\u00ecnh <b5_0> h\u1eefu h\u1ea1n v\u00e0 m\u1ed9t tri\u1ebft l\u00fd bi\u1ec7n ch\u1ee9ng c\u1ee7a l\u1ecbch s\u1eed <b5_0/> nh\u01b0 ch\u1ee7 ngh\u0129a duy t\u00e2m c\u1ee7a Hegel l\u00e0. C\u00e1c <a3_0> t\u1eadp th\u1ec3 d\u1ee5c <b7_0> l\u00fd tr\u00ed v\u00e0 tr\u00ed tu\u1ec7 <b7_0/><a3_0/> cho ph\u00e9p nh\u00e0 tri\u1ebft h\u1ecdc bi\u1ebft th\u1ef1c t\u1ea1i l\u1ecbch s\u1eed t\u1ed1i th\u01b0\u1ee3ng, hi\u1ebfn ph\u00e1p hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i c\u1ee7a t\u1ef1 quy\u1ebft t\u00e2m, ph\u00e1t tri\u1ec3n bi\u1ec7n ch\u1ee9ng t\u1ef1 nh\u1eadn th\u1ee9c v\u00e0 t\u00ednh c\u00e1ch trong c\u00f5i L\u1ecbch s\u1eed."}