{"qas": [{"question": "Trong giai \u0111o\u1ea1n n\u00e0o Valencia \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ef1 \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn v\u0103n h\u00f3a?", "id": "570d489cb3d812140066d641", "answers": [{"text": "the last thirty years", "answer_start": 68}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a c\u00f4ng c\u1ee5 k\u1ebft c\u1ea5u n\u00e0o \u0111\u00e3 gi\u00fap Valencia n\u1ed5i ti\u1ebfng?", "id": "570d489cb3d812140066d642", "answers": [{"text": "Santiago Calatrava", "answer_start": 499}], "is_impossible": false}, {"question": "Ki\u1ebfn tr\u00fac s\u01b0 n\u00e0o ngo\u00e0i Calatrava \u0111\u00e3 gi\u00fap Valencia n\u1ed5i ti\u1ebfng?", "id": "570d489cb3d812140066d643", "answers": [{"text": "F\u00e9lix Candela", "answer_start": 596}], "is_impossible": false}, {"question": "Ph\u1ea7n n\u00e0o c\u1ee7a Valencia \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i ti\u1ebfn?", "id": "570d489cb3d812140066d644", "answers": [{"text": "Old City", "answer_start": 724}], "is_impossible": false}], "context": "Valencia \u0111\u00e3 tr\u1ea3i qua m\u1ed9t s\u1ef1 \u0111\u1ed9t bi\u1ebfn trong s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u0103n h\u00f3a c\u1ee7a n\u00f3 trong th\u1eddi gian <a0_0> ba m\u01b0\u01a1i n\u0103m qua <a0_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c minh h\u1ecda b\u1eb1ng tri\u1ec3n l\u00e3m v\u00e0 bi\u1ec3u di\u1ec5n t\u1ea1i c\u00e1c t\u1ed5 ch\u1ee9c mang t\u00ednh bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng nh\u01b0 Palau de la M\u00fasica, Palacio de Congresos, Metro, Th\u00e0nh ph\u1ed1 Ngh\u1ec7 thu\u1eadt v\u00e0 Khoa h\u1ecdc (Ciutat de les Arts i les Ci\u00e8ncies), B\u1ea3o t\u00e0ng Gi\u00e1c ng\u1ed9 v\u00e0 Hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i Valencian (Museo) Valenciano de la Ilustracion y la Modernidad) v\u00e0 Vi\u1ec7n Ngh\u1ec7 thu\u1eadt Hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i (Instituto Valenciano de Arte Moderno). C\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00e1c nhau c\u1ee7a <a1_0> Santiago Calatrava <a1_0/> , m\u1ed9t k\u1ef9 s\u01b0 k\u1ebft c\u1ea5u, ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 v\u00e0 nh\u00e0 \u0111i\u00eau kh\u1eafc n\u1ed5i ti\u1ebfng v\u00e0 c\u1ee7a ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 <a2_0> F\u00e9lix Candela <a2_0/> \u0111\u00e3 g\u00f3p ph\u1ea7n v\u00e0o danh ti\u1ebfng qu\u1ed1c t\u1ebf c\u1ee7a Valencia. Nh\u1eefng c\u00f4ng tr\u00ecnh c\u00f4ng c\u1ed9ng v\u00e0 s\u1ef1 ph\u1ee5c h\u1ed3i li\u00ean t\u1ee5c c\u1ee7a <a3_0> Th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u1ed5 <a3_0/> (Ciutat Vella) \u0111\u00e3 gi\u00fap c\u1ea3i thi\u1ec7n sinh k\u1ebf c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u00e0 du l\u1ecbch li\u00ean t\u1ee5c t\u0103ng l\u00ean."}