{"qas": [{"question": "When did the Byzantines invade the Iberian peninsula?", "id": "570d4ca0b3d812140066d659", "answers": [{"text": "554", "answer_start": 398}], "is_impossible": false}, {"question": "When were the Byzantines expelled?", "id": "570d4ca0b3d812140066d65a", "answers": [{"text": "625", "answer_start": 483}], "is_impossible": false}, {"question": "What archdiocese was Valencia under during the time of the Visigoths?", "id": "570d4ca0b3d812140066d65b", "answers": [{"text": "Toledo", "answer_start": 917}], "is_impossible": false}, {"question": "Who took power in Valencia after the Roman administration was gone?", "id": "570d4ca0b3d812140066d65c", "answers": [{"text": "the church", "answer_start": 218}], "is_impossible": false}, {"question": "After the Byzantines left, who was stationed in Valencia?", "id": "570d4ca0b3d812140066d65d", "answers": [{"text": "Visigothic military contingents", "answer_start": 488}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0i th\u1ebf k\u1ef7 sau, tr\u00f9ng v\u1edbi nh\u1eefng \u0111\u1ee3t s\u00f3ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c x\u00e2m l\u1ea5n (Suevi, Vandals v\u00e0 Alans, v\u00e0 sau n\u00e0y l\u00e0 Visigoths) v\u00e0 ch\u00e2n kh\u00f4ng quy\u1ec1n l\u1ef1c c\u00f2n l\u1ea1i do s\u1ef1 s\u1ee5p \u0111\u1ed5 c\u1ee7a ch\u00ednh quy\u1ec1n ho\u00e0ng gia La M\u00e3, <a3_0> nh\u00e0 th\u1edd <a3_0/> gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh quy\u1ec1n l\u1ef1c c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u00e0 thay th\u1ebf c\u00e1c ng\u00f4i \u0111\u1ec1n La M\u00e3 c\u0169 b\u1eb1ng c\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 t\u00f4n gi\u00e1o. V\u1edbi cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c Byzantine c\u1ee7a b\u00e1n \u0111\u1ea3o Iberia \u1edf ph\u00eda t\u00e2y nam trong <a0_0> 554 <a0_0/> th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u00f3 t\u1ea7m quan tr\u1ecdng chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c. Sau khi tr\u1ee5c xu\u1ea5t c\u1ee7a Byzantines trong <a1_0> 625 <a1_0/> , <a4_0> \u0110\u1ed9i ng\u0169 qu\u00e2n s\u1ef1 Visigothic <a4_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u0103ng \u1edf \u0111\u00f3 v\u00e0 gi\u1ea3ng \u0111\u01b0\u1eddng La M\u00e3 c\u1ed5 \u0111\u1ea1i \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ee7ng c\u1ed1. \u00cdt \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft v\u1ec1 l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a n\u00f3 trong g\u1ea7n m\u1ed9t tr\u0103m n\u0103m; m\u1eb7c d\u00f9 giai \u0111o\u1ea1n n\u00e0y ch\u1ec9 l\u00e0 t\u00e0i li\u1ec7u kh\u1ea3o c\u1ed5 hi\u1ebfm hoi, c\u00e1c cu\u1ed9c khai qu\u1eadt cho th\u1ea5y c\u00f3 r\u1ea5t \u00edt s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1. Trong th\u1eddi gian Visigothic Valencia l\u00e0 m\u1ed9t gi\u00e1m m\u1ee5c c\u1ee7a Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o, m\u1eb7c d\u00f9 m\u1ed9t gi\u00e1o ph\u1eadn c\u1ea5p d\u01b0\u1edbi tr\u1ef1c thu\u1ed9c t\u1ed5ng gi\u00e1o ph\u1eadn <a2_0> Toledo <a2_0/> , bao g\u1ed3m t\u1ec9nh La M\u00e3 c\u1ed5 \u0111\u1ea1i c\u1ee7a Carthaginensis \u1edf Hispania."}