{"qas": [{"question": "Ai ra l\u1ec7nh cho Valencia b\u1ecb ph\u00e1 h\u1ee7y?", "id": "570d512ab3d812140066d6a7", "answers": [{"text": "Abd al-Rahman I", "answer_start": 156}], "is_impossible": false}, {"question": "Abdullah \u0111\u00e3 x\u00e2y d\u1ef1ng g\u00ec b\u00ean ngo\u00e0i Valencia?", "id": "570d512ab3d812140066d6a8", "answers": [{"text": "the Russafa", "answer_start": 501}], "is_impossible": false}, {"question": "Valencia t\u00ean l\u00e0 g\u00ec trong th\u1eddi gian Abdullah?", "id": "570d512ab3d812140066d6a9", "answers": [{"text": "Medina al-Turab", "answer_start": 660}], "is_impossible": false}, {"question": "Valencia \u0111\u00e3 \u0111\u1ea7u h\u00e0ng cho ng\u01b0\u1eddi Moor khi n\u00e0o?", "id": "570d512ab3d812140066d6aa", "answers": [{"text": "714 AD", "answer_start": 92}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00ednh n\u0103ng n\u00e0o c\u1ee7a Valencia t\u1eebng l\u00e0 m\u1ed9t minaret?", "id": "570d512ab3d812140066d6ab", "answers": [{"text": "El Micalet", "answer_start": 1106}], "is_impossible": false}], "context": "Th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u00e3 \u0111\u1ea7u h\u00e0ng m\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 m\u1ed9t cu\u1ed9c chi\u1ebfn v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi Moor x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c (Berbers v\u00e0 \u1ea2 R\u1eadp) 714 AD v\u00e0 nh\u00e0 th\u1edd Saint Vincent b\u1ecb bi\u1ebfn th\u00e0nh nh\u00e0 th\u1edd H\u1ed3i gi\u00e1o. Abd al-Rahman I, ti\u1ec3u v\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Cordoba, ra l\u1ec7nh cho th\u00e0nh ph\u1ed1 b\u1ecb ph\u00e1 h\u1ee7y n\u0103m 755 trong c\u00e1c cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh ch\u1ed1ng l\u1ea1i gi\u1edbi qu\u00fd t\u1ed9c kh\u00e1c, nh\u01b0ng v\u00e0i n\u0103m sau, con trai \u00f4ng, Abdullah, \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t h\u00ecnh th\u1ee9c cai tr\u1ecb t\u1ef1 tr\u1ecb tr\u00ean \u0111\u1ecba b\u00e0n t\u1ec9nh Valencia. Trong s\u1ed1 c\u00e1c h\u00e0nh vi h\u00e0nh ch\u00ednh c\u1ee7a m\u00ecnh, \u00f4ng \u0111\u00e3 ra l\u1ec7nh x\u00e2y d\u1ef1ng m\u1ed9t cung \u0111i\u1ec7n sang tr\u1ecdng, the Russafa, \u1edf v\u00f9ng ngo\u1ea1i \u00f4 c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 trong v\u00f9ng l\u00e2n c\u1eadn c\u00f9ng t\u00ean. Cho \u0111\u1ebfn nay v\u1eabn ch\u01b0a c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecm th\u1ea5y. C\u0169ng t\u1ea1i th\u1eddi \u0111i\u1ec3m n\u00e0y Valencia \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ean Medina al-Turab (Th\u00e0nh ph\u1ed1 C\u00e1t). Khi v\u0103n h\u00f3a H\u1ed3i gi\u00e1o \u0111\u1ecbnh c\u01b0 t\u1ea1i Valencia, sau \u0111\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 Balansiyya, th\u1ecbnh v\u01b0\u1ee3ng t\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 10, do m\u1ed9t th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i \u0111ang b\u00f9ng n\u1ed5 v\u1ec1 gi\u1ea5y, l\u1ee5a, da, g\u1ed1m s\u1ee9, th\u1ee7y tinh v\u00e0 b\u1ea1c. C\u00e1c di s\u1ea3n ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac c\u1ee7a th\u1eddi k\u1ef3 n\u00e0y l\u00e0 phong ph\u00fa \u1edf Valencia v\u00e0 v\u1eabn c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao ng\u00e0y h\u00f4m nay trong t\u00e0n d\u01b0 c\u1ee7a c\u00e1c b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng c\u0169, nh\u00e0 t\u1eafm Ba\u00f1os del Almirante, Portal de Valldigna \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1 v\u00e0 th\u1eadm ch\u00ed c\u1ea3 Nh\u00e0 th\u1edd v\u00e0 th\u00e1p, El Micalet (El Miguelete), l\u00e0 ng\u1ecdn th\u00e1p c\u1ee7a nh\u00e0 th\u1edd H\u1ed3i gi\u00e1o c\u0169."}