{"qas": [{"question": "What was the Valencia Cathedral called from 1866?", "id": "570d74d0b3d812140066d989", "answers": [{"text": "Basilica Metropolitana", "answer_start": 244}], "is_impossible": false}, {"question": "What pagan deity may have had a temple where the Valencia Cathedral is now?", "id": "570d74d0b3d812140066d98a", "answers": [{"text": "Diana", "answer_start": 356}], "is_impossible": false}, {"question": "How tall is the cathedral's tower?", "id": "570d74d0b3d812140066d98b", "answers": [{"text": "58 m", "answer_start": 1143}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the tower called?", "id": "570d74d0b3d812140066d98c", "answers": [{"text": "El Miguelete", "answer_start": 1058}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the Cathedral's name from early in the Reconquista? ", "id": "570d74d0b3d812140066d98d", "answers": [{"text": "Iglesia Mayor", "answer_start": 34}], "is_impossible": false}], "context": "Nh\u00e0 th\u1edd Valencia \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a4_0> Iglesia Mayor <a4_0/> trong nh\u1eefng ng\u00e0y \u0111\u1ea7u c\u1ee7a Reconquista, sau \u0111\u00f3 Iglesia de la Seo (Seo l\u00e0 t\u1eeb sedes Latin, t\u1ee9c l\u00e0 (archiepiscopal) See), v\u00e0 nh\u1edd v\u00e0o s\u1ef1 nh\u01b0\u1ee3ng b\u1ed9 c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng ng\u00e0y 16 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1866, n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a0_0> Basilica Metropolitana <a0_0/> . N\u00f3 n\u1eb1m \u1edf trung t\u00e2m c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 La M\u00e3 c\u1ed5 \u0111\u1ea1i, n\u01a1i m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi tin r\u1eb1ng ng\u00f4i \u0111\u1ec1n <a1_0> Diana <a1_0/> \u0111\u1ee9ng. Trong th\u1eddi \u0111\u1ea1i Gothic, n\u00f3 d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c d\u00e0nh ri\u00eang cho Ch\u00faa C\u1ee9u Th\u1ebf; Cid c\u1ed1ng hi\u1ebfn n\u00f3 cho \u0110\u1ee9c Trinh N\u1eef; Vua James I x\u1ee9 Aragon c\u0169ng v\u1eady, \u0111\u1ec3 l\u1ea1i trong nh\u00e0 nguy\u1ec7n ch\u00ednh h\u00ecnh \u1ea3nh \u0110\u1ee9c Trinh N\u1eef, m\u00e0 \u00f4ng mang theo v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o qu\u1ea3n trong b\u00ed t\u00edch. Nh\u00e0 th\u1edd H\u1ed3i gi\u00e1o Moorish, \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebfn th\u00e0nh nh\u00e0 th\u1edd Thi\u00ean Ch\u00faa gi\u00e1o b\u1edfi ng\u01b0\u1eddi chinh ph\u1ee5c, \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 kh\u00f4ng x\u1ee9ng \u0111\u00e1ng v\u1edbi danh hi\u1ec7u nh\u00e0 th\u1edd c\u1ee7a Valencia, v\u00e0 n\u0103m 1262, \u0110\u1ee9c Gi\u00e1m m\u1ee5c Andr\u00e9s de Albalat \u0111\u1eb7t n\u1ec1n t\u1ea3ng c\u1ee7a t\u00f2a nh\u00e0 Gothic m\u1edbi, v\u1edbi ba h\u1ea3i qu\u00e2n; nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u n\u00e0y ch\u1ec9 ti\u1ebfp c\u1eadn v\u1edbi d\u00e0n h\u1ee3p x\u01b0\u1edbng c\u1ee7a t\u00f2a nh\u00e0 hi\u1ec7n t\u1ea1i. \u0110\u1ee9c Gi\u00e1m m\u1ee5c Vidal de Blanes x\u00e2y d\u1ef1ng h\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng ch\u01b0\u01a1ng, v\u00e0 James I th\u00eam t\u00f2a th\u00e1p, \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a3_0> El Miguelete <a3_0/> b\u1edfi v\u00ec n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c ban ph\u01b0\u1edbc v\u00e0o ng\u00e0y th\u00e1nh Michael n\u0103m 1418. Th\u00e1p l\u00e0 v\u1ec1 <a2_0> 58 m <a2_0/> cao v\u00e0 \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u v\u1edbi m\u1ed9t belfry (1660-1736)."}