{"qas": [{"question": "Who was prime minister in 1936?", "id": "570d6008fed7b91900d45f67", "answers": [{"text": "Manuel Azana", "answer_start": 234}], "is_impossible": false}, {"question": "What building did the government move to in 1936?", "id": "570d6008fed7b91900d45f68", "answers": [{"text": "Palau de Benicarl\u00f3", "answer_start": 276}], "is_impossible": false}, {"question": "How many bomb shelters were built?", "id": "570d6008fed7b91900d45f69", "answers": [{"text": "over two hundred", "answer_start": 427}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Italian Navy first attack Valencia?", "id": "570d6008fed7b91900d45f6a", "answers": [{"text": "13 January 1937", "answer_start": 488}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did the government relocate to in 1937?", "id": "570d6008fed7b91900d45f6b", "answers": [{"text": "Barcelona", "answer_start": 1051}], "is_impossible": false}], "context": "Cu\u1ed9c tu\u1ea7n h\u00e0nh kh\u00f4ng th\u1ec3 tr\u00e1nh kh\u1ecfi trong cu\u1ed9c n\u1ed9i chi\u1ebfn v\u00e0 cu\u1ed9c chi\u1ebfn \u1edf Madrid \u0111\u00e3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c lo\u1ea1i b\u1ecf th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a n\u01b0\u1edbc C\u1ed9ng h\u00f2a sang Valencia. Ng\u00e0y 6 th\u00e1ng 11 n\u0103m 1936 th\u00e0nh ph\u1ed1 tr\u1edf th\u00e0nh th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a n\u01b0\u1edbc C\u1ed9ng h\u00f2a T\u00e2y Ban Nha d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 ki\u1ec3m so\u00e1t c\u1ee7a th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng <a0_0> Manuel Azana <a0_0/> ; ch\u00ednh ph\u1ee7 chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn <a1_0> Palau de Benicarl\u00f3 <a1_0/> , c\u00e1c b\u1ed9 c\u1ee7a n\u00f3 chi\u1ebfm nhi\u1ec1u t\u00f2a nh\u00e0 kh\u00e1c nhau. Th\u00e0nh ph\u1ed1 b\u1ecb t\u1ea5n c\u00f4ng n\u1eb7ng n\u1ec1 b\u1edfi kh\u00f4ng kh\u00ed v\u00e0 bi\u1ec3n, \u0111\u00f2i h\u1ecfi ph\u1ea3i x\u00e2y d\u1ef1ng <a2_0> h\u01a1n hai tr\u0103m <a2_0/> n\u01a1i tr\u00fa \u1ea9n bom \u0111\u1ec3 b\u1ea3o v\u1ec7 d\u00e2n c\u01b0. Tr\u00ean <a3_0> 13 th\u00e1ng 1 n\u0103m 1937 <a3_0/> th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c bao b\u1ecdc b\u1edfi m\u1ed9t t\u00e0u c\u1ee7a H\u1ea3i qu\u00e2n \u00dd ph\u00e1t x\u00edt, \u0111\u00e3 ch\u1eb7n \u0111\u1ee9ng c\u1ea3ng theo l\u1ec7nh c\u1ee7a Benito Mussolini. Cu\u1ed9c oanh t\u1ea1c t\u0103ng c\u01b0\u1eddng v\u00e0 g\u00e2y ra s\u1ef1 h\u1ee7y di\u1ec7t l\u1edbn trong nhi\u1ec1u d\u1ecbp; v\u00e0o cu\u1ed1i cu\u1ed9c chi\u1ebfn, th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u00e3 s\u1ed1ng s\u00f3t sau 442 v\u1ee5 oanh t\u1ea1c, khi\u1ebfn 2.831 ng\u01b0\u1eddi ch\u1ebft v\u00e0 847 ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb th\u01b0\u01a1ng, m\u1eb7c d\u00f9 ng\u01b0\u1eddi ta \u01b0\u1edbc t\u00ednh r\u1eb1ng s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi ch\u1ebft cao h\u01a1n, v\u00ec d\u1eef li\u1ec7u \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh ph\u1ee7 Francisco Franco th\u1eeba nh\u1eadn. Ch\u00ednh ph\u1ee7 C\u1ed9ng h\u00f2a \u0111\u00e3 chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn Juan Negr\u00edn v\u00e0o ng\u00e0y 17 th\u00e1ng 5 n\u0103m 1937 v\u00e0 v\u00e0o ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 10 n\u0103m \u0111\u00f3 chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn <a4_0> Barcelona <a4_0/> . V\u00e0o ng\u00e0y 30 th\u00e1ng 3 n\u0103m 1939, Valencia \u0111\u1ea7u h\u00e0ng v\u00e0 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Qu\u1ed1c gia b\u01b0\u1edbc v\u00e0o th\u00e0nh ph\u1ed1. Nh\u1eefng n\u0103m sau chi\u1ebfn tranh l\u00e0 m\u1ed9t th\u1eddi gian kh\u00f3 kh\u0103n cho ng\u01b0\u1eddi Valencia. Trong qu\u00e1 tr\u00ecnh n\u00f3i chuy\u1ec7n ho\u1eb7c gi\u1ea3ng d\u1ea1y c\u1ee7a Franco, Valencian b\u1ecb c\u1ea5m; trong m\u1ed9t s\u1ef1 \u0111\u1ea3o ng\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1ng k\u1ec3, n\u00f3 b\u00e2y gi\u1edd l\u00e0 b\u1eaft bu\u1ed9c \u0111\u1ed1i v\u1edbi m\u1ecdi h\u1ecdc sinh \u1edf Valencia."}