{"qas": [{"question": "Ai \u0111\u00e3 t\u1ea5n c\u00f4ng Valencia v\u1edbi binh l\u00ednh Ph\u00e1p nh\u01b0ng kh\u00f4ng th\u1ec3 b\u1eaft \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00f3?", "id": "570d5673b3d812140066d6f5", "answers": [{"text": "Moncey", "answer_start": 110}], "is_impossible": false}, {"question": "Valencia \u0111\u00e3 \u0111\u1ea7u h\u00e0ng cho ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p khi n\u00e0o?", "id": "570d5673b3d812140066d6f6", "answers": [{"text": "8 January 1812", "answer_start": 401}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai d\u1eabn \u0111\u1ea7u cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng th\u00e0nh c\u00f4ng ch\u1ed1ng l\u1ea1i Valencia?", "id": "570d5673b3d812140066d6f7", "answers": [{"text": "Suchet", "answer_start": 290}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec bu\u1ed9c Suchet ph\u1ea3i r\u1eddi Valencia?", "id": "570d5673b3d812140066d6f8", "answers": [{"text": "Battle of Vitoria", "answer_start": 682}], "is_impossible": false}, {"question": "Jose \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec \u0111\u1ec3 th\u00e0nh l\u1eadp th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha?", "id": "570d5673b3d812140066d6f9", "answers": [{"text": "Valencia", "answer_start": 474}], "is_impossible": false}], "context": "Nh\u1eefng k\u1ebb \u0111\u1ed9t nh\u1eadp chi\u1ebfm \u0111o\u1ea1t Citadel, m\u1ed9t ch\u00ednh ph\u1ee7 Junta t\u1ed1i cao \u0111\u00e3 ti\u1ebfp qu\u1ea3n, v\u00e0 v\u00e0o ng\u00e0y 26-28 th\u00e1ng 6, Nguy\u00ean so\u00e1i c\u1ee7a Napol\u00e9on <a0_0> Moncey <a0_0/> t\u1ea5n c\u00f4ng th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u1edbi m\u1ed9t c\u1ed9t 9.000 qu\u00e2n \u0111\u1ebf qu\u1ed1c Ph\u00e1p trong tr\u1eadn \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Valencia. Anh ta \u0111\u00e3 kh\u00f4ng th\u00e0nh c\u00f4ng trong hai cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng v\u00e0 r\u00fat lui v\u1ec1 Madrid. Nguy\u00ean so\u00e1i <a2_0> Suchet <a2_0/> b\u1eaft \u0111\u1ea7u m\u1ed9t cu\u1ed9c bao v\u00e2y d\u00e0i c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u00e0o th\u00e1ng 10 n\u0103m 1811, v\u00e0 sau khi cu\u1ed9c oanh t\u1ea1c d\u1eef d\u1ed9i bu\u1ed9c n\u00f3 ph\u1ea3i \u0111\u1ea7u h\u00e0ng <a1_0> Ng\u00e0y 8 th\u00e1ng 1 n\u0103m 1812 <a1_0/> . Sau khi \u0111\u1ea7u h\u00e0ng, ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p \u0111\u00e3 ti\u1ebfn h\u00e0nh c\u1ea3i c\u00e1ch <a4_0> Valencia <a4_0/> , tr\u1edf th\u00e0nh th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha khi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00f3ng vai Bonapartist l\u00ean ng\u00f4i, Jos\u00e9 I (Joseph Bonaparte, anh trai c\u1ee7a Napol\u00e9on), \u0111\u00e3 chuy\u1ec3n T\u00f2a \u00e1n \u1edf \u0111\u00f3 v\u00e0o m\u00f9a h\u00e8 n\u0103m 1812. Th\u1ea3m h\u1ecda c\u1ee7a <a3_0> Tr\u1eadn Vitoria <a3_0/> ng\u00e0y 21 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1813 bu\u1ed9c Suchet ph\u1ea3i r\u1eddi Valencia, v\u00e0 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ph\u00e1p r\u00fat lui v\u00e0o th\u00e1ng B\u1ea3y."}