{"qas": [{"question": "Valencia c\u00e1ch Albufera bao xa?", "id": "570d67b0fed7b91900d46001", "answers": [{"text": "11 km", "answer_start": 333}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f4ng vi\u00ean Albufera n\u1eb1m \u1edf c\u00f4ng vi\u00ean n\u00e0o?", "id": "570d67b0fed7b91900d46002", "answers": [{"text": "Parc Natural de l'Albufera", "answer_start": 534}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00e1ch xa bi\u1ec3n l\u00e0 Valencia khi n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp?", "id": "570d67b0fed7b91900d46003", "answers": [{"text": "6.4 km", "answer_start": 253}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp Valencia?", "id": "570d67b0fed7b91900d46004", "answers": [{"text": "Romans", "answer_start": 204}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1eeb nh\u1eefng th\u1ef1c th\u1ec3 m\u00e0 Albufera \u0111\u00e3 mua?", "id": "570d67b0fed7b91900d46005", "answers": [{"text": "Crown of Spain", "answer_start": 445}], "is_impossible": false}], "context": "Valencia n\u1eb1m tr\u00ean b\u1edd s\u00f4ng Turia, n\u1eb1m tr\u00ean b\u1edd bi\u1ec3n ph\u00eda \u0111\u00f4ng c\u1ee7a b\u00e1n \u0111\u1ea3o Iberia v\u00e0 ph\u1ea7n ph\u00eda t\u00e2y c\u1ee7a bi\u1ec3n \u0110\u1ecba Trung H\u1ea3i, ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc v\u1ecbnh Valencia. V\u00e0o l\u00fac th\u00e0nh l\u1eadp b\u1edfi <a3_0> Ng\u01b0\u1eddi La m\u00e3 <a3_0/> , n\u00f3 \u0111\u1ee9ng tr\u00ean m\u1ed9t h\u00f2n \u0111\u1ea3o tr\u00ean s\u00f4ng \u1edf Turia, <a2_0> 6,4 km <a2_0/> (4 d\u1eb7m) t\u1eeb bi\u1ec3n. Albufera, \u0111\u1ea7m ph\u00e1 n\u01b0\u1edbc ng\u1ecdt v\u00e0 c\u1eeda s\u00f4ng <a0_0> 11 km <a0_0/> (7 d\u1eb7m) v\u1ec1 ph\u00eda nam c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1, l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng h\u1ed3 l\u1edbn nh\u1ea5t \u1edf T\u00e2y Ban Nha. H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u00e3 mua h\u1ed3 t\u1eeb <a4_0> V\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n T\u00e2y Ban Nha <a4_0/> cho 1.072.980 pesetas v\u00e0o n\u0103m 1911, v\u00e0 ng\u00e0y nay n\u00f3 t\u1ea1o th\u00e0nh ph\u1ea7n ch\u00ednh c\u1ee7a <a1_0> Parc Natural de l&#39;Albufera <a1_0/> (Khu b\u1ea3o t\u1ed3n thi\u00ean nhi\u00ean Albufera), v\u1edbi di\u1ec7n t\u00edch b\u1ec1 m\u1eb7t 21.120 ha (52.200 m\u1eabu Anh). N\u0103m 1986, v\u00ec gi\u00e1 tr\u1ecb v\u0103n h\u00f3a, l\u1ecbch s\u1eed v\u00e0 sinh th\u00e1i c\u1ee7a n\u00f3, Generalitat Valenciana tuy\u00ean b\u1ed1 \u0111\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t c\u00f4ng vi\u00ean t\u1ef1 nhi\u00ean."}