{"qas": [{"question": "Who suppressed agermanats' uprising?", "id": "570d2095b3d812140066d45d", "answers": [{"text": "Germaine of Foix", "answer_start": 14}], "is_impossible": false}, {"question": "When did a similar revolt occur in Castile?", "id": "570d2095b3d812140066d45e", "answers": [{"text": "1520\u20131522", "answer_start": 499}], "is_impossible": false}, {"question": "What group in Castile was similar to the agermanats?", "id": "570d2095b3d812140066d45f", "answers": [{"text": "comuneros", "answer_start": 415}], "is_impossible": false}, {"question": "Up to how many executions took place after the agermanats' revolt?", "id": "570d2095b3d812140066d460", "answers": [{"text": "800", "answer_start": 344}], "is_impossible": false}, {"question": "Whom did the comuneros rebel against?", "id": "570d2095b3d812140066d461", "answers": [{"text": "Charles", "answer_start": 486}], "is_impossible": false}], "context": "Vicereine <a0_0> Germaine c\u1ee7a Foix <a0_0/> \u0111\u00e0n \u00e1p t\u00e0n b\u1ea1o cu\u1ed9c n\u1ed5i d\u1eady v\u00e0 c\u00e1c nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a n\u00f3, v\u00e0 \u0111i\u1ec1u n\u00e0y th\u00fac \u0111\u1ea9y s\u1ef1 t\u1eadp trung \u0111\u1ed9c \u0111o\u00e1n c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 Charles I. N\u1eef ho\u00e0ng Germaine \u1ee7ng h\u1ed9 s\u1ef1 \u0111\u1ed1i x\u1eed kh\u1eafc nghi\u1ec7t c\u1ee7a c\u00e1c qu\u00e2n nh\u00e2n. C\u00f4 ta \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 \u0111\u00e3 k\u00fd v\u00e0o b\u1ea3n \u00e1n t\u1eed h\u00ecnh c\u1ee7a 100 c\u1ef1u phi\u1ebfn qu\u00e2n tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y, v\u00e0 c\u00e1c ngu\u1ed3n tin ch\u1ec9 ra r\u1eb1ng nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi <a3_0> 800 <a3_0/> th\u1ef1c thi c\u00f3 th\u1ec3 x\u1ea3y ra. C\u00e1c agermanats c\u00f3 th\u1ec3 so s\u00e1nh v\u1edbi <a2_0> comuneros <a2_0/> c\u1ee7a Castile l\u00e1ng gi\u1ec1ng, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u m\u1ed9t cu\u1ed9c n\u1ed5i d\u1eady t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 ch\u1ed1ng l\u1ea1i <a4_0> Charles <a4_0/> t\u1eeb <a1_0> 1520\u20131522 <a1_0/> ."}