{"qas": [{"question": "Who won the last race of the European Grand Prix in 2012?", "id": "570d75ccb3d812140066d99d", "answers": [{"text": "Fernando Alonso", "answer_start": 381}], "is_impossible": false}, {"question": "What motorcycle event is held in Valencia?", "id": "570d75ccb3d812140066d99e", "answers": [{"text": "Valencian Community motorcycle Grand Prix", "answer_start": 462}], "is_impossible": false}, {"question": "In which years was the European Formula One Grand Prix in Valencia?", "id": "570d75ccb3d812140066d99f", "answers": [{"text": "2008\u20132012", "answer_start": 20}], "is_impossible": false}, {"question": "What is another name for the Circuit Recardo Tormo?", "id": "570d75ccb3d812140066d9a0", "answers": [{"text": "Circuit de Valencia", "answer_start": 655}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed7i n\u0103m m\u1ed9t l\u1ea7n gi\u1eefa <a2_0> 2008\u20132012 <a2_0/> Gi\u1ea3i European Prix One Grand Prix \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra t\u1ea1i Valencia Street Circuit. Valencia l\u00e0 m\u1ed9t trong s\u1ed1 c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 Barcelona, \u200b\u200bPorto v\u00e0 Monte Carlo l\u00e0 th\u00e0nh ph\u1ed1 duy nh\u1ea5t \u1edf Ch\u00e2u \u00c2u t\u1eebng t\u1ed5 ch\u1ee9c Gi\u1ea3i \u0111ua C\u00f4ng th\u1ee9c 1 Th\u1ebf gi\u1edbi Grands Prix tr\u00ean c\u00e1c tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng c\u00f4ng c\u1ed9ng \u1edf gi\u1eefa c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1. Cu\u1ed9c \u0111ua cu\u1ed1i c\u00f9ng v\u00e0o n\u0103m 2012 European Grand Prix \u0111\u00e3 ch\u1ee9ng ki\u1ebfn \u200b\u200bm\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfn th\u1eafng v\u00f4 c\u00f9ng n\u1ed5i ti\u1ebfng, k\u1ec3 t\u1eeb khi l\u00e1i xe v\u1ec1 nh\u00e0 <a0_0> Fernando Alonso <a0_0/> chi\u1ebfn th\u1eafng cho Ferrari m\u1eb7c d\u00f9 b\u1eaft \u0111\u1ea7u gi\u1eefa s\u00e2n. C\u00e1c <a1_0> Xe m\u00e1y c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Valencian Grand Prix <a1_0/> (Gran Premi de la Comunitat Valenciana de motociclisme) l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a m\u00f9a \u0111ua xe g\u1eafn m\u00e1y Grand Prix t\u1ea1i Circuit Ricardo Tormo (c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a3_0> Circuit de Valencia <a3_0/> ). \u0110\u1ecbnh k\u1ef3 v\u00f2ng T\u00e2y Ban Nha c\u1ee7a gi\u1ea3i v\u00f4 \u0111\u1ecbch \u0111ua xe du l\u1ecbch \u0110\u1ee9c (TGM) \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i Valencia."}