{"qas": [{"question": "Who helped repress the supporters of the Constitution and was later executed for it?", "id": "570d3fa3b3d812140066d5df", "answers": [{"text": "El\u00edo", "answer_start": 44}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Elio killed?", "id": "570d3fa3b3d812140066d5e0", "answers": [{"text": "1822", "answer_start": 193}], "is_impossible": false}, {"question": "How was Elio executed?", "id": "570d3fa3b3d812140066d5e1", "answers": [{"text": "by garroting", "answer_start": 198}], "is_impossible": false}, {"question": "What are the years from 1823-1833 called?", "id": "570d3fa3b3d812140066d5e2", "answers": [{"text": "Ominous Decade", "answer_start": 315}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the last person killed by the Inquisition?", "id": "570d3fa3b3d812140066d5e3", "answers": [{"text": "Gaiet\u00e0 Ripoli", "answer_start": 499}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi theo d\u00f5i nhi\u1ec7t th\u00e0nh c\u1ee7a nguy\u00ean nh\u00e2n chuy\u00ean ch\u1ebf, <a0_0> El\u00edo <a0_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u00f3ng m\u1ed9t vai tr\u00f2 quan tr\u1ecdng trong vi\u1ec7c \u0111\u00e0n \u00e1p nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u1ee7ng h\u1ed9 Hi\u1ebfn ph\u00e1p n\u0103m 1812. V\u00ec \u0111i\u1ec1u n\u00e0y, \u00f4ng b\u1ecb b\u1eaft v\u00e0o n\u0103m 1820 v\u00e0 b\u1ecb x\u1eed t\u1eed <a1_0> 1822 <a1_0/><a2_0> b\u1edfi garroting <a2_0/> . Xung \u0111\u1ed9t gi\u1eefa c\u00e1c nh\u00e0 \u0111\u1ed9c t\u00e0i v\u00e0 t\u1ef1 do ti\u1ebfp t\u1ee5c, v\u00e0 trong giai \u0111o\u1ea1n quy t\u1eafc b\u1ea3o th\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a3_0> Th\u1eadp k\u1ef7 t\u1ed1i thi\u1ec3u <a3_0/> (1823\u20131833), theo sau Trienio Liberal, \u0111\u00e3 c\u00f3 s\u1ef1 \u0111\u00e0n \u00e1p t\u00e0n nh\u1eabn b\u1edfi c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng ch\u00ednh ph\u1ee7 v\u00e0 C\u00f4ng gi\u00e1o Inquisition. N\u1ea1n nh\u00e2n cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a Inquisition l\u00e0 <a4_0> Gaiet\u00e0 Ripoli <a4_0/> , m\u1ed9t gi\u00e1o vi\u00ean b\u1ecb bu\u1ed9c t\u1ed9i l\u00e0 m\u1ed9t deist v\u00e0 m\u1ed9t Mason ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb treo c\u1ed5 \u1edf Valencia n\u0103m 1824."}