{"qas": [{"question": "Khi th\u00e0nh l\u1eadp Valencia?", "id": "570d66c6fed7b91900d45fef", "answers": [{"text": "138 BC", "answer_start": 42}], "is_impossible": false}, {"question": "Valencia n\u1eb1m \u1edf v\u1ecb tr\u00ed n\u00e0o?", "id": "570d66c6fed7b91900d45ff0", "answers": [{"text": "Turia", "answer_start": 91}], "is_impossible": false}, {"question": "Trung t\u00e2m l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a Valencia l\u1edbn c\u1ee1 n\u00e0o?", "id": "570d66c6fed7b91900d45ff1", "answers": [{"text": "169 hectares", "answer_start": 269}], "is_impossible": false}, {"question": "B\u1ea3o t\u00e0ng Valencian n\u00e0o c\u00f3 c\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a Velazquez v\u00e0 c\u00e1c ngh\u1ec7 s\u0129 n\u1ed5i ti\u1ebfng kh\u00e1c?", "id": "570d66c6fed7b91900d45ff2", "answers": [{"text": "Museu de Belles Arts de Val\u00e8ncia", "answer_start": 766}], "is_impossible": false}, {"question": "B\u1ea3o t\u00e0ng Valencian c\u00f3 b\u1ed9 s\u01b0u t\u1eadp nhi\u1ebfp \u1ea3nh l\u00e0 g\u00ec?", "id": "570d66c6fed7b91900d45ff3", "answers": [{"text": "Institut Valenci\u00e0 d'Art Modern", "answer_start": 987}], "is_impossible": false}], "context": "Valencia \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t thu\u1ed9c \u0111\u1ecba La M\u00e3 \u1edf <a0_0> 138 TCN <a0_0/> . Th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u1eb1m tr\u00ean b\u1edd c\u1ee7a <a1_0> Turia <a1_0/> , tr\u00ean b\u1edd bi\u1ec3n ph\u00eda \u0111\u00f4ng c\u1ee7a B\u00e1n \u0111\u1ea3o Iberia, ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc V\u1ecbnh Valencia tr\u00ean Bi\u1ec3n \u0110\u1ecba Trung H\u1ea3i. Trung t\u00e2m l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a n\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng trung t\u00e2m l\u1edbn nh\u1ea5t \u1edf T\u00e2y Ban Nha, v\u1edbi kho\u1ea3ng <a2_0> 169 ha <a2_0/> ; di s\u1ea3n n\u00e0y c\u1ee7a di t\u00edch c\u1ed5, quan \u0111i\u1ec3m v\u00e0 c\u00e1c \u0111i\u1ec3m tham quan v\u0103n h\u00f3a l\u00e0m cho Valencia m\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m du l\u1ecbch n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u1ea5t c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc. C\u00e1c di t\u00edch ch\u00ednh bao g\u1ed3m Nh\u00e0 th\u1edd Valencia, Torres de Serrans, Torres de Quart, Llotja de la Seda (\u0111\u01b0\u1ee3c UNESCO c\u00f4ng nh\u1eadn l\u00e0 di s\u1ea3n th\u1ebf gi\u1edbi n\u0103m 1996) v\u00e0 Ciutat de les Arts i les Ci\u00e8ncies (Th\u00e0nh ph\u1ed1 ngh\u1ec7 thu\u1eadt v\u00e0 khoa h\u1ecdc), m\u1ed9t khu ph\u1ee9c h\u1ee3p v\u0103n h\u00f3a v\u00e0 ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac d\u1ef1a tr\u00ean gi\u1ea3i tr\u00ed \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi Santiago Calatrava v\u00e0 F\u00e9lix Candela. C\u00e1c <a3_0> Museu de Belles Ngh\u1ec7 thu\u1eadt de Val\u00e8ncia <a3_0/> c\u00f3 m\u1ed9t b\u1ed9 s\u01b0u t\u1eadp l\u1edbn c\u00e1c b\u1ee9c tranh t\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 14 \u0111\u1ebfn th\u1ebf k\u1ef7 18, bao g\u1ed3m c\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a Vel\u00e1zquez, El Greco v\u00e0 Goya, c\u0169ng nh\u01b0 m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c b\u1ea3n kh\u1eafc quan tr\u1ecdng c\u1ee7a Piranesi. C\u00e1c <a4_0> Vi\u1ec7n Valenci\u00e0 d&#39;Art hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i <a4_0/> (Vi\u1ec7n ngh\u1ec7 thu\u1eadt hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i Valencian) c\u00f3 c\u1ea3 b\u1ed9 s\u01b0u t\u1eadp th\u01b0\u1eddng tr\u1ef1c v\u00e0 tri\u1ec3n l\u00e3m t\u1ea1m th\u1eddi v\u1ec1 ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u0111\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1i v\u00e0 nhi\u1ebfp \u1ea3nh."}