{"qas": [{"question": "Where did Ferdinand go rather than Madrid?", "id": "570d7049b3d812140066d93b", "answers": [{"text": "Valencia", "answer_start": 30}], "is_impossible": false}, {"question": "How long did absolutist rule last?", "id": "570d7049b3d812140066d93c", "answers": [{"text": "six years", "answer_start": 329}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Trieno Liberal?", "id": "570d7049b3d812140066d93d", "answers": [{"text": "1820\u20131823", "answer_start": 495}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Constitution abolished?", "id": "570d7049b3d812140066d93e", "answers": [{"text": "1812", "answer_start": 223}], "is_impossible": false}, {"question": "Who offered troops to the King?", "id": "570d7049b3d812140066d93f", "answers": [{"text": "General Elio", "answer_start": 77}], "is_impossible": false}], "context": "Ferdinand t\u1eeb ch\u1ed1i v\u00e0 \u0111i \u0111\u1ebfn <a0_0> Valencia <a0_0/> thay v\u00ec Madrid. \u1ede \u0111\u00e2y, v\u00e0o ng\u00e0y 17 th\u00e1ng 4, <a4_0> General Elio <a4_0/> m\u1eddi nh\u00e0 vua l\u1ea5y l\u1ea1i quy\u1ec1n tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i c\u1ee7a m\u00ecnh v\u00e0 \u0111\u01b0a qu\u00e2n \u0111\u1ed9i c\u1ee7a m\u00ecnh v\u00e0o v\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a nh\u00e0 vua. Nh\u00e0 vua b\u00e3i b\u1ecf Hi\u1ebfn ph\u00e1p <a3_0> 1812 <a3_0/> . \u00d4ng theo sau h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng n\u00e0y b\u1eb1ng c\u00e1ch gi\u1ea3i th\u1ec3 hai ph\u00f2ng c\u1ee7a Qu\u1ed1c h\u1ed9i T\u00e2y Ban Nha v\u00e0o ng\u00e0y 10 th\u00e1ng N\u0103m. Nh\u01b0 v\u1eady \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u <a1_0> s\u00e1u n\u0103m <a1_0/> (1814\u20131820) c\u1ee7a ch\u1ebf \u0111\u1ed9 \u0111\u1ed9c t\u00e0i, nh\u01b0ng hi\u1ebfn ph\u00e1p \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ee5c h\u1ed3i trong T\u1ef1 do Trienio, m\u1ed9t giai \u0111o\u1ea1n ba n\u0103m c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 t\u1ef1 do \u1edf T\u00e2y Ban Nha t\u1eeb <a2_0> 1820\u20131823 <a2_0/> ."}