{"qas": [{"question": "How many official languages does Valencia have?", "id": "570d478afed7b91900d45df5", "answers": [{"text": "two", "answer_start": 60}], "is_impossible": false}, {"question": "What is very similar to Valencian and is considered another variety of the same language?", "id": "570d478afed7b91900d45df6", "answers": [{"text": "Catalan", "answer_start": 404}], "is_impossible": false}, {"question": "What language is official in Valencia besides Valencian?", "id": "570d478afed7b91900d45df7", "answers": [{"text": "Spanish", "answer_start": 44}], "is_impossible": false}, {"question": "How many schools offer education completely in Valencian?", "id": "570d478afed7b91900d45df8", "answers": [{"text": "more than 70", "answer_start": 1966}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Valencian regain its offical status?", "id": "570d478afed7b91900d45df9", "answers": [{"text": "1978", "answer_start": 1060}], "is_impossible": false}], "context": "Valencia l\u00e0 m\u1ed9t th\u00e0nh ph\u1ed1 song ng\u1eef: Valencian v\u00e0 <a2_0> ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha <a2_0/> l\u00e0 <a0_0> hai <a0_0/> ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c. Ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha l\u00e0 ch\u00ednh th\u1ee9c \u1edf t\u1ea5t c\u1ea3 T\u00e2y Ban Nha, trong khi Valencia l\u00e0 ch\u00ednh th\u1ee9c \u1edf qu\u1ed1c gia Valencian, c\u0169ng nh\u01b0 \u1edf Catalonia v\u00e0 qu\u1ea7n \u0111\u1ea3o Balearic, n\u01a1i n\u00f3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ean c\u1ee7a Catalan. M\u1eb7c d\u00f9 c\u00f3 m\u1ec7nh gi\u00e1 kh\u00e1c bi\u1ec7t, c\u00e1c \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m ri\u00eang bi\u1ec7t v\u1ec1 \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng v\u00e0 c\u0103ng th\u1eb3ng ch\u00ednh tr\u1ecb gi\u1eefa Catalonia v\u00e0 qu\u1ed1c gia Valencian, <a1_0> Ti\u1ebfng Catalan <a1_0/> v\u00e0 Valencian c\u00f3 th\u1ec3 hi\u1ec3u l\u1eabn nhau v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 hai gi\u1ed1ng c\u1ee7a c\u00f9ng m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef. Valencian \u0111\u00e3 b\u1ecb \u0111\u00e8 n\u00e9n l\u1ecbch s\u1eed v\u00ec l\u1ee3i \u00edch c\u1ee7a ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha. C\u00e1c hi\u1ec7u \u1ee9ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00fa \u00fd h\u01a1n trong th\u00e0nh ph\u1ed1, trong khi ng\u00f4n ng\u1eef v\u1eabn ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng \u1edf c\u00e1c v\u00f9ng n\u00f4ng th\u00f4n v\u00e0 \u0111\u00f4 th\u1ecb. Sau khi th\u1ed1ng nh\u1ea5t Castille-Aragon, m\u1ed9t tinh hoa n\u00f3i ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp ch\u00ednh n\u00f3 trong th\u00e0nh ph\u1ed1. Trong l\u1ecbch s\u1eed g\u1ea7n \u0111\u00e2y, vi\u1ec7c th\u00e0nh l\u1eadp b\u1ed9 m\u00e1y qu\u00e2n s\u1ef1 v\u00e0 h\u00e0nh ch\u00ednh c\u1ee7a Franco t\u1ea1i Valencia \u0111\u00e3 lo\u1ea1i tr\u1eeb Valencian kh\u1ecfi \u0111\u1eddi s\u1ed1ng c\u00f4ng c\u1ed9ng. Valencian \u0111\u00e3 kh\u00f4i ph\u1ee5c l\u1ea1i v\u1ecb th\u1ebf, uy t\u00edn v\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a m\u00ecnh trong gi\u00e1o d\u1ee5c sau khi chuy\u1ec3n sang n\u1ec1n d\u00e2n ch\u1ee7 <a4_0> 1978 <a4_0/> . Tuy nhi\u00ean, do c\u00f4ng nghi\u1ec7p h\u00f3a trong nh\u1eefng th\u1eadp k\u1ef7 g\u1ea7n \u0111\u00e2y, Valencia \u0111\u00e3 thu h\u00fat nh\u1eadp c\u01b0 t\u1eeb c\u00e1c khu v\u1ef1c kh\u00e1c \u1edf T\u00e2y Ban Nha, v\u00e0 do \u0111\u00f3 c\u0169ng c\u00f3 m\u1ed9t y\u1ebfu t\u1ed1 nh\u00e2n kh\u1ea9u h\u1ecdc cho vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng x\u00e3 h\u1ed9i \u0111ang suy gi\u1ea3m c\u1ee7a n\u00f3. Do s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p c\u1ee7a nh\u1eefng l\u00fd do n\u00e0y, Valencia \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh ph\u00e1o \u0111\u00e0i c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a blaver ch\u1ed1ng Catalan, t\u00f4n vinh ng\u01b0\u1eddi Valencian nh\u01b0 l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n d\u00e2n gian, nh\u01b0ng t\u1eeb ch\u1ed1i ti\u00eau chu\u1ea9n hi\u1ec7n t\u1ea1i \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh t\u1eeb ch\u00ednh t\u1ea3 Catalan. Ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha hi\u1ec7n l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef chi\u1ebfm \u01b0u th\u1ebf trong th\u00e0nh ph\u1ed1 nh\u01b0ng nh\u1edd h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u00e1o d\u1ee5c, h\u1ea7u h\u1ebft ng\u01b0\u1eddi Valencia \u0111\u1ec1u c\u00f3 ki\u1ebfn \u200b\u200bth\u1ee9c c\u01a1 b\u1ea3n v\u1ec1 c\u1ea3 ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 Valencia, v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng trong th\u00e0nh ph\u1ed1. Valencia l\u00e0 th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u1edbn th\u1ee9 hai n\u00f3i ti\u1ebfng Catalan sau Barcelona. C\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 v\u00e0 \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1 th\u1ec3 ch\u1ebf \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean theo Valencian. Th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u00e0y c\u0169ng l\u00e0 n\u01a1i c\u00f3 nhi\u1ec1u t\u1ed5 ch\u1ee9c ch\u00ednh tr\u1ecb v\u00e0 d\u00e2n s\u1ef1 \u1ee7ng h\u1ed9 Valencia. H\u01a1n n\u1eefa, gi\u00e1o d\u1ee5c ho\u00e0n to\u00e0n \u1edf Valencia \u0111\u01b0\u1ee3c cung c\u1ea5p trong <a3_0> h\u01a1n 70 <a3_0/> c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng thu\u1ed9c s\u1edf h\u1eefu nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc trong th\u00e0nh ph\u1ed1, c\u0169ng nh\u01b0 c\u1ee7a \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Valencia tr\u00ean t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c ng\u00e0nh."}