{"qas": [{"question": "When were the Serranos Towers constructed?", "id": "570d53f9b3d812140066d6c5", "answers": [{"text": "1392", "answer_start": 185}], "is_impossible": false}, {"question": "What influential novel did Joanot Martorell write?", "id": "570d53f9b3d812140066d6c6", "answers": [{"text": "Tirant lo Blanch", "answer_start": 612}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was an early poet to use Valencian?", "id": "570d53f9b3d812140066d6c7", "answers": [{"text": "Ausi\u00e0s March", "answer_start": 729}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the University of Valencia founded?", "id": "570d53f9b3d812140066d6c8", "answers": [{"text": "between 1499 and 1502", "answer_start": 877}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the University of Valencia's original name?", "id": "570d53f9b3d812140066d6c9", "answers": [{"text": "Estudio General", "answer_start": 970}], "is_impossible": false}], "context": "S\u1ef1 b\u00f9ng n\u1ed5 n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ea3n \u00e1nh trong s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a ngh\u1ec7 thu\u1eadt v\u00e0 v\u0103n h\u00f3a theo \u0111u\u1ed5i. M\u1ed9t s\u1ed1 t\u00f2a nh\u00e0 mang t\u00ednh bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng nh\u1ea5t c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng trong th\u1eddi gian n\u00e0y, bao g\u1ed3m c\u1ea3 th\u00e1p Serranos ( <a0_0> 1392 <a0_0/> ), Lonja (1482), Miguelete v\u00e0 Chapel of the Kings c\u1ee7a Tu vi\u1ec7n Santo Domingo. Trong b\u1ee9c tranh v\u00e0 \u0111i\u00eau kh\u1eafc, c\u00e1c xu h\u01b0\u1edbng c\u1ee7a Flemish v\u00e0 \u00dd c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn c\u00e1c ngh\u1ec7 s\u0129 nh\u01b0 Llu\u00eds Dalmau, Peris Gon\u00e7al v\u00e0 Dami\u00e0 Forment. V\u0103n h\u1ecdc ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ea1nh m\u1ebd v\u1edbi s\u1ef1 b\u1ea3o tr\u1ee3 c\u1ee7a t\u00f2a \u00e1n Alfonso the Magnanimous, c\u00e1c t\u00e1c gi\u1ea3 h\u1ed7 tr\u1ee3 nh\u01b0 Ausi\u00e0s March, Roi\u00e7 de Corella, v\u00e0 Isabel de Villena. B\u1edfi 1460 Joanot Martorell \u0111\u00e3 vi\u1ebft <a1_0> Tirant lo Blanch <a1_0/> , m\u1ed9t cu\u1ed1n ti\u1ec3u thuy\u1ebft s\u00e1ng t\u1ea1o v\u1ec1 s\u1ef1 hi\u1ec7p nh\u1ea5t \u0111\u00e3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u nh\u00e0 v\u0103n sau n\u00e0y, t\u1eeb Cervantes \u0111\u1ebfn Shakespeare. <a2_0> Ausi\u00e0s March <a2_0/> l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng nh\u00e0 th\u01a1 \u0111\u1ea7u ti\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng ng\u00f4n ng\u1eef Valencian h\u00e0ng ng\u00e0y, thay v\u00ec ng\u00f4n ng\u1eef troubadour, Occitan. C\u0169ng trong kho\u1ea3ng th\u1eddi gian n\u00e0y, <a3_0> gi\u1eefa 1499 v\u00e0 1502 <a3_0/> , \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Valencia \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp theo t\u00ean ph\u00e2n t\u00edch c\u1ee7a <a4_0> Estudio General <a4_0/> (&quot;studium generale&quot;, n\u01a1i nghi\u00ean c\u1ee9u chung)."}