{"qas": [{"question": "L\u1ed1i \u0111i d\u1ea1o n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng \u1edf ph\u00eda b\u1eafc c\u1ea3ng Valencia?", "id": "570d1b93fed7b91900d45c1f", "answers": [{"text": "The Paseo Mar\u00edtimo", "answer_start": 493}], "is_impossible": false}, {"question": "Paseo Maritimo m\u1ea5t bao l\u00e2u?", "id": "570d1b93fed7b91900d45c20", "answers": [{"text": "4 km (2 mi)", "answer_start": 515}], "is_impossible": false}, {"question": "M\u1ed1c Valencia n\u00e0o c\u00f3 ch\u1ee9a th\u01b0 vi\u1ec7n b\u1ea3o t\u1ed3n?", "id": "570d1b93fed7b91900d45c21", "answers": [{"text": "San Miguel de los Reyes monastery", "answer_start": 321}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o th\u00ec s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n nhanh ch\u00f3ng c\u1ee7a Valencia b\u1eaft \u0111\u1ea7u?", "id": "570d1b93fed7b91900d45c22", "answers": [{"text": "the mid-1990s", "answer_start": 12}], "is_impossible": false}, {"question": "V\u00ed d\u1ee5 v\u1ec1 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a Valencia \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i t\u1ea1o ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 g\u00ec?", "id": "570d1b93fed7b91900d45c23", "answers": [{"text": "the Carmen Quarter", "answer_start": 440}], "is_impossible": false}], "context": "B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb <a3_0> gi\u1eefa nh\u1eefng n\u0103m 1990 <a3_0/> , Valencia, tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t trung t\u00e2m c\u00f4ng nghi\u1ec7p, \u0111\u00e3 ph\u00e1t tri\u1ec3n nhanh ch\u00f3ng, m\u1edf r\u1ed9ng kh\u1ea3 n\u0103ng v\u0103n h\u00f3a v\u00e0 du l\u1ecbch c\u1ee7a m\u00ecnh, v\u00e0 bi\u1ebfn n\u00f3 th\u00e0nh m\u1ed9t th\u00e0nh ph\u1ed1 m\u1edbi s\u00f4i \u0111\u1ed9ng. Nhi\u1ec1u \u0111\u1ecba danh \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00f4i ph\u1ee5c, bao g\u1ed3m Th\u00e1p c\u1ed5 c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 th\u1eddi Trung c\u1ed5 (Th\u00e1p Serrano v\u00e0 Th\u00e1p Quart), v\u00e0 <a2_0> Tu vi\u1ec7n San Miguel de los Reyes <a2_0/> , hi\u1ec7n \u0111ang gi\u1eef m\u1ed9t th\u01b0 vi\u1ec7n b\u1ea3o t\u1ed3n. To\u00e0n b\u1ed9 c\u00e1c ph\u1ea7n c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u1ed5, v\u00ed d\u1ee5 <a4_0> Khu ph\u1ed1 Carmen <a4_0/> , \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i t\u1ea1o r\u1ed9ng r\u00e3i. <a0_0> Paseo Mar\u00edtimo <a0_0/> , m\u1ed9t <a1_0> 4 km (2 d\u1eb7m) <a1_0/> l\u1ed1i \u0111i d\u1ea1o c\u00f3 h\u00e0ng c\u00e2y c\u1ecd d\u00e0i \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng d\u1ecdc theo c\u00e1c b\u00e3i bi\u1ec3n ph\u00eda b\u1eafc c\u1ea3ng (Playa Las Arenas, Playa Caba\u00f1al v\u00e0 Playa de la Malvarrosa)."}