{"qas": [{"question": "What TV program questioned the official account of the crash?", "id": "570d61a5b3d812140066d7a5", "answers": [{"text": "Salvados", "answer_start": 278}], "is_impossible": false}, {"question": "What happened at the same time as the crash, which may have contributed to the government downplaying it?", "id": "570d61a5b3d812140066d7a6", "answers": [{"text": "visit of the pope to Valencia", "answer_start": 452}], "is_impossible": false}, {"question": "What evidence related to the crash remains missing?", "id": "570d61a5b3d812140066d7a7", "answers": [{"text": "book of train breakdowns", "answer_start": 516}], "is_impossible": false}, {"question": "Which paper published an article that raised questions about the handling of the investigation?", "id": "570d61a5b3d812140066d7a8", "answers": [{"text": "El Mundo", "answer_start": 29}], "is_impossible": false}, {"question": "When did El Mundo's article with information about the crash investigation come out?", "id": "570d61a5b3d812140066d7a9", "answers": [{"text": "March 2012", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a4_0> Th\u00e1ng 3 n\u0103m 2012 <a4_0/> , t\u1edd b\u00e1o <a3_0> El Mundo <a3_0/> xu\u1ea5t b\u1ea3n m\u1ed9t c\u00e2u chuy\u1ec7n theo \u0111\u00f3 FGV \u0111\u00e3 h\u01b0\u1edbng d\u1eabn c\u00e1c nh\u00e2n vi\u00ean \u0111\u00e3 l\u00e0m ch\u1ee9ng t\u1ea1i cu\u1ed9c \u0111i\u1ec1u tra hoa h\u1ed3ng tai n\u1ea1n, cung c\u1ea5p m\u1ed9t t\u1eadp c\u00e1c c\u00e2u h\u1ecfi v\u00e0 h\u01b0\u1edbng d\u1eabn c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ec3 chu\u1ea9n b\u1ecb c\u00e2u tr\u1ea3 l\u1eddi. V\u00e0o th\u00e1ng 4 n\u0103m 2013, ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh truy\u1ec1n h\u00ecnh <a0_0> Salvados <a0_0/> \u0111\u1eb7t c\u00e2u h\u1ecfi v\u1ec1 phi\u00ean b\u1ea3n ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a v\u1ee5 vi\u1ec7c v\u00ec c\u00f3 nh\u1eefng d\u1ea5u hi\u1ec7u cho th\u1ea5y Ch\u00ednh ph\u1ee7 Valencia \u0111\u00e3 c\u1ed1 g\u1eafng gi\u1ea3m nh\u1eb9 tai n\u1ea1n, tr\u00f9ng h\u1ee3p v\u1edbi <a1_0> chuy\u1ebfn th\u0103m c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u1ebfn Valencia <a1_0/> ho\u1eb7c th\u1eadm ch\u00ed \u0111\u1ec3 che d\u1ea5u b\u1eb1ng ch\u1ee9ng, <a2_0> s\u00e1ch ph\u00e2n t\u00edch t\u00e0u <a2_0/> kh\u00f4ng bao gi\u1edd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecm th\u1ea5y. Ng\u00e0y sau khi ph\u00e1t s\u00f3ng b\u00e1o c\u00e1o n\u00e0y, \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ea1m vi ph\u1ee7 s\u00f3ng truy\u1ec1n th\u00f4ng r\u1ed9ng r\u00e3i, m\u1ed9t s\u1ed1 ti\u1ebfng n\u00f3i k\u00eau g\u1ecdi m\u1edf l\u1ea1i cu\u1ed9c \u0111i\u1ec1u tra. Cu\u1ed9c \u0111i\u1ec1u tra \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf l\u1ea1i m\u1ed9t c\u00e1ch hi\u1ec7u qu\u1ea3 v\u00e0 tai n\u1ea1n hi\u1ec7n \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c ki\u1ec3m tra l\u1ea1i."}