{"qas": [{"question": "What ruler attacked Valencia in 1238?", "id": "570d4e88fed7b91900d45e57", "answers": [{"text": "King James I of Aragon", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Valencia surrender?", "id": "570d4e88fed7b91900d45e58", "answers": [{"text": "28 September", "answer_start": 162}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was expelled from Valencia after James I's victory?", "id": "570d4e88fed7b91900d45e59", "answers": [{"text": "the Muslim population", "answer_start": 378}], "is_impossible": false}, {"question": "What were Valencia's new charters called?", "id": "570d4e88fed7b91900d45e5a", "answers": [{"text": "Furs of Valencia", "answer_start": 604}], "is_impossible": false}, {"question": "What group did the crusaders who attacked Valencia belong to?", "id": "570d4e88fed7b91900d45e5b", "answers": [{"text": "Order of Calatrava", "answer_start": 112}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 1238, <a0_0> Vua James I c\u1ee7a Aragon <a0_0/> , v\u1edbi m\u1ed9t \u0111\u1ed9i qu\u00e2n g\u1ed3m Aragonese, Catalans, Navarrese v\u00e0 crusaders t\u1eeb <a4_0> Th\u1ee9 t\u1ef1 c\u1ee7a Calatrava <a4_0/> , \u0111\u00e3 v\u00e2y h\u00e3m Valencia v\u00e0 <a1_0> 28 th\u00e1ng 9 <a1_0/> thu \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t s\u1ef1 \u0111\u1ea7u h\u00e0ng. N\u0103m m\u01b0\u01a1i ngh\u00ecn ng\u01b0\u1eddi Moor bu\u1ed9c ph\u1ea3i r\u1eddi \u0111i. C\u00e1c nh\u00e0 th\u01a1 nh\u01b0 Ibn al-Abbar v\u00e0 Ibn Amira th\u01b0\u01a1ng ti\u1ebfc s\u1ef1 l\u01b0u vong n\u00e0y t\u1eeb Valencia y\u00eau qu\u00fd c\u1ee7a h\u1ecd. Sau chi\u1ebfn th\u1eafng Kit\u00f4 gi\u00e1o v\u00e0 tr\u1ee5c xu\u1ea5t <a2_0> d\u00e2n s\u1ed1 H\u1ed3i gi\u00e1o <a2_0/> th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u01b0\u1ee3c chia gi\u1eefa nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 tham gia cu\u1ed9c chinh ph\u1ee5c, theo l\u1eddi khai trong Llibre del Repartiment (S\u00e1ch ph\u00e2n ph\u1ed1i). James I \u0111\u00e3 c\u1ea5p cho th\u00e0nh ph\u1ed1 nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u l\u1ec7 lu\u1eadt m\u1edbi, <a3_0> Furs c\u1ee7a Valencia <a3_0/> , sau n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf r\u1ed9ng \u0111\u1ebfn to\u00e0n b\u1ed9 v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Valencia. T\u1eeb \u0111\u00f3 th\u00e0nh ph\u1ed1 b\u01b0\u1edbc v\u00e0o m\u1ed9t giai \u0111o\u1ea1n l\u1ecbch s\u1eed m\u1edbi, trong \u0111\u00f3 m\u1ed9t x\u00e3 h\u1ed9i m\u1edbi v\u00e0 m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n, h\u00ecnh th\u00e0nh c\u01a1 s\u1edf c\u1ee7a nh\u00e2n v\u1eadt ng\u01b0\u1eddi Valencian nh\u01b0 ng\u00e0y nay."}