{"qas": [{"question": "Who was the ruler of Valencia in 138 BC?", "id": "570d6ae3b3d812140066d8ad", "answers": [{"text": "Decimus Junius Brutus Galaico", "answer_start": 90}], "is_impossible": false}, {"question": "How many Romans lived in Valencia in 138 BC?", "id": "570d6ae3b3d812140066d8ae", "answers": [{"text": "two thousand", "answer_start": 6}], "is_impossible": false}, {"question": "What road crossed Valencia's island in Roman times?", "id": "570d6ae3b3d812140066d8af", "answers": [{"text": "Via Augusta", "answer_start": 370}], "is_impossible": false}, {"question": "What is now located at the former centre of Valencia?", "id": "570d6ae3b3d812140066d8b0", "answers": [{"text": "Plaza de la Virgen", "answer_start": 540}], "is_impossible": false}, {"question": "In Roman times, what two roads met at Valencia's centre?", "id": "570d6ae3b3d812140066d8b1", "answers": [{"text": "Cardo Maximus and the Decumanus Maximus", "answer_start": 603}], "is_impossible": false}], "context": "Trong kho\u1ea3ng <a1_0> hai ng\u00e0n <a1_0/> Ng\u01b0\u1eddi th\u1ef1c d\u00e2n La M\u00e3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ecbnh c\u01b0 \u1edf \u0111\u00f3 v\u00e0o n\u0103m 138 tr\u01b0\u1edbc C\u00f4ng nguy\u00ean trong th\u1eddi gian l\u00e3nh s\u1ef1 <a0_0> Decimus Junius Brutus Galaico <a0_0/> . Nh\u00e0 s\u1eed h\u1ecdc La M\u00e3 Florus n\u00f3i r\u1eb1ng Brutus \u0111\u00e3 chuy\u1ec3n nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi l\u00ednh \u0111\u00e3 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u d\u01b0\u1edbi quy\u1ec1n anh ta \u0111\u1ebfn t\u1ec9nh \u0111\u00f3. \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t th\u00e0nh ph\u1ed1 La M\u00e3 \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh trong quan ni\u1ec7m c\u1ee7a n\u00f3, v\u00ec n\u00f3 n\u1eb1m \u1edf m\u1ed9t v\u1ecb tr\u00ed chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c g\u1ea7n bi\u1ec3n tr\u00ean m\u1ed9t h\u00f2n \u0111\u1ea3o tr\u00ean s\u00f4ng ngang qua <a2_0> Via Augusta <a2_0/> , con \u0111\u01b0\u1eddng ho\u00e0ng gia n\u1ed1i li\u1ec1n t\u1ec9nh v\u1edbi Rome, th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a \u0111\u1ebf ch\u1ebf. Trung t\u00e2m c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u1eb1m trong khu ph\u1ed1 ng\u00e0y nay c\u1ee7a <a3_0> Plaza de la Virgen <a3_0/> . \u0110\u00e2y l\u00e0 di\u1ec5n \u0111\u00e0n v\u00e0 s\u1ef1 giao nhau c\u1ee7a <a4_0> Cardo Maximus v\u00e0 Decumanus Maximus <a4_0/> , v\u1eabn l\u00e0 hai tr\u1ee5c ch\u00ednh c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1. Cardo t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng v\u1edbi Calle de Salvador hi\u1ec7n t\u1ea1i, Almoina, v\u00e0 Decumanus t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng v\u1edbi Calle de los Caballeros."}