{"qas": [{"question": "Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng 18 c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha l\u00e0 ai?", "id": "570d5cb9fed7b91900d45f35", "answers": [{"text": "Espartero", "answer_start": 38}], "is_impossible": false}, {"question": "Espartero \u0111\u00e3 cai tr\u1ecb khi n\u00e0o?", "id": "570d5cb9fed7b91900d45f36", "answers": [{"text": "16 September 1840 to 21 May 1841", "answer_start": 106}], "is_impossible": false}, {"question": "Espartero c\u00f3 lo\u1ea1i ch\u00ednh ph\u1ee7 n\u00e0o?", "id": "570d5cb9fed7b91900d45f37", "answers": [{"text": "progressive", "answer_start": 150}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ea7u h\u1ebft t\u00e0i s\u1ea3n nh\u00e0 th\u1edd c\u1ee7a Valencia?", "id": "570d5cb9fed7b91900d45f38", "answers": [{"text": "local bourgeoisie", "answer_start": 476}], "is_impossible": false}, {"question": "Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i n\u00e0o \u0111e d\u1ecda tr\u1ea3 th\u00f9 \u1edf Valencia?", "id": "570d5cb9fed7b91900d45f39", "answers": [{"text": "General Cabrera", "answer_start": 674}], "is_impossible": false}], "context": "Trong th\u1eddi nhi\u1ebfp ch\u00ednh c\u1ee7a Maria Cristina, <a0_0> Espartero <a0_0/> cai tr\u1ecb T\u00e2y Ban Nha trong hai n\u0103m v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch l\u00e0 Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng th\u1ee9 18 t\u1eeb <a1_0> Ng\u00e0y 16 th\u00e1ng 9 n\u0103m 1840 \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 21 th\u00e1ng 5 n\u0103m 1841 <a1_0/> . D\u01b0\u1edbi c\u1ee7a anh ta <a2_0> c\u1ea5p ti\u1ebfn <a2_0/> ch\u00ednh quy\u1ec1n ch\u1ebf \u0111\u1ed9 c\u0169 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00f2a gi\u1ea3i m\u1ed9t c\u00e1ch ch\u00edn ch\u1eafn v\u1edbi c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch t\u1ef1 do c\u1ee7a \u00f4ng. Trong giai \u0111o\u1ea1n bi\u1ebfn \u0111\u1ed9ng n\u00e0y \u1edf c\u00e1c t\u1ec9nh, \u00f4ng tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n c\u1ee7a Gi\u00e1o h\u1ed9i, c\u00e1c h\u1ed9i th\u00e1nh v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u01a1n \u0111\u1eb7t h\u00e0ng t\u00f4n gi\u00e1o l\u00e0 t\u00e0i s\u1ea3n qu\u1ed1c gia - m\u1eb7c d\u00f9 \u1edf Valencia, h\u1ea7u h\u1ebft t\u00e0i s\u1ea3n n\u00e0y sau \u0111\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c <a3_0> \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng t\u01b0 s\u1ea3n <a3_0/> . Cu\u1ed9c s\u1ed1ng th\u00e0nh ph\u1ed1 \u1edf Valencia \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebfn h\u00e0nh trong m\u1ed9t m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng c\u00e1ch m\u1ea1ng, v\u1edbi nh\u1eefng cu\u1ed9c \u0111\u1ee5ng \u0111\u1ed9 th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean gi\u1eefa nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi t\u1ef1 do v\u00e0 c\u1ed9ng h\u00f2a, v\u00e0 m\u1ed1i \u0111e d\u1ecda li\u00ean t\u1ee5c c\u1ee7a s\u1ef1 tr\u1ea3 th\u00f9 c\u1ee7a qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Carlist <a4_0> General Cabrera <a4_0/> ."}