{"qas": [{"question": "What year was the beginning of enemy bombing first promoted by Hitler?", "id": "572f5d5eb2c2fd1400568081", "answers": [{"text": "1930s", "answer_start": 176}], "is_impossible": false}, {"question": "Who had skepticism towards strategic bombing? ", "id": "572f5d5eb2c2fd1400568082", "answers": [{"text": "Adolf Hitler", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did Hitler feel bombing wasn't working?", "id": "572f5d5eb2c2fd1400568083", "answers": [{"text": "inability to damage industries", "answer_start": 586}], "is_impossible": false}, {"question": "In 1939 Hitler said bombing of Britain would begin when?", "id": "572f5d5eb2c2fd1400568084", "answers": [{"text": "the moment was right", "answer_start": 405}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did Hitler feel the Luftwaffe was unsuccessful in bombing raids?", "id": "572f5d5eb2c2fd1400568085", "answers": [{"text": "prescribed targets are not hit", "answer_start": 730}], "is_impossible": false}], "context": "<a1_0> Adolf Hitler <a1_0/> \u0111\u00e3 kh\u00f4ng ch\u00fa \u00fd nhi\u1ec1u \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c \u0111\u00e1nh bom k\u1ebb th\u00f9 nh\u01b0 \u00f4ng \u0111\u00e3 l\u00e0m \u0111\u1ec3 b\u1ea3o v\u1ec7 kh\u1ecfi v\u1ee5 \u0111\u00e1nh bom c\u1ee7a \u0111\u1ed1i ph\u01b0\u01a1ng, m\u1eb7c d\u00f9 \u00f4ng \u0111\u00e3 th\u00fac \u0111\u1ea9y s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a m\u1ed9t l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng m\u00e1y bay n\u00e9m bom trong <a0_0> Nh\u1eefng n\u0103m 1930 <a0_0/> v\u00e0 hi\u1ec3u r\u1eb1ng c\u00f3 th\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng m\u00e1y bay n\u00e9m bom cho c\u00e1c m\u1ee5c \u0111\u00edch chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh. \u00d4ng n\u00f3i v\u1edbi OKL n\u0103m 1939 r\u1eb1ng vi\u1ec7c l\u00e0m t\u00e0n nh\u1eabn c\u1ee7a Luftwaffe ch\u1ed1ng l\u1ea1i tr\u00e1i tim c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Anh s\u1ebd ch\u1ed1ng l\u1ea1i c\u00f3 th\u1ec3 v\u00e0 s\u1ebd l\u00e0m theo khi <a3_0> kho\u1ea3nh kh\u1eafc \u0111\u00e3 \u0111\u00fang <a3_0/> ; tuy nhi\u00ean, \u00f4ng nhanh ch\u00f3ng ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ed9t s\u1ef1 ho\u00e0i nghi s\u1ed1ng \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi v\u1ee5 \u0111\u00e1nh bom chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c, \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c nh\u1eadn b\u1edfi k\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a Blitz. Anh ta th\u01b0\u1eddng ph\u00e0n n\u00e0n v\u1ec1 Luftwaffe&#39;s <a2_0> kh\u00f4ng c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng g\u00e2y thi\u1ec7t h\u1ea1i cho c\u00e1c ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p <a2_0/> n\u00f3i m\u1ed9t c\u00e1ch \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7, &quot;Ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u0111\u1ea1n d\u01b0\u1ee3c kh\u00f4ng th\u1ec3 can thi\u1ec7p hi\u1ec7u qu\u1ea3 b\u1eb1ng c\u00e1c cu\u1ed9c kh\u00f4ng k\u00edch ... th\u01b0\u1eddng l\u00e0 <a4_0> m\u1ee5c ti\u00eau theo quy \u0111\u1ecbnh kh\u00f4ng b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng <a4_0/> &quot;."}