{"qas": [{"question": "How did Wever die?", "id": "572f5af4947a6a140053c8b4", "answers": [{"text": "air crash", "answer_start": 32}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Wever die?", "id": "572f5af4947a6a140053c8b5", "answers": [{"text": "1936", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Who took over for Wever after his death?", "id": "572f5af4947a6a140053c8b6", "answers": [{"text": "Albert Kesselring and Hans-J\u00fcrgen Stumpff", "answer_start": 173}], "is_impossible": false}, {"question": "What two men were the most important in ground support?", "id": "572f5af4947a6a140053c8b7", "answers": [{"text": "Hugo Sperrle and Hans Jeschonnek", "answer_start": 450}], "is_impossible": false}, {"question": "What long time careers were Sperrle and Jeschonnek involved in?", "id": "572f5af4947a6a140053c8b8", "answers": [{"text": "German air services", "answer_start": 541}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a1_0> 1936 <a1_0/> , Wever b\u1ecb gi\u1ebft trong m\u1ed9t <a0_0> tai n\u1ea1n m\u00e1y bay <a0_0/> . S\u1ef1 th\u1ea5t b\u1ea1i trong vi\u1ec7c th\u1ef1c hi\u1ec7n t\u1ea7m nh\u00ecn c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi Luftwaffe m\u1edbi ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 do nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi th\u1eeba k\u1ebf ngay l\u1eadp t\u1ee9c c\u1ee7a \u00f4ng. Nh\u00e2n vi\u00ean qu\u00e2n \u0111\u1ed9i <a2_0> Albert Kesselring v\u00e0 Hans-J\u00fcrgen Stumpff <a2_0/> th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5 l\u1ed7i cho vi\u1ec7c t\u1eeb b\u1ecf k\u1ebf ho\u1ea1ch chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c v\u00e0 t\u1eadp trung v\u00e0o h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u00f4ng kh\u00ed g\u1ea7n g\u0169i. Tuy nhi\u00ean, c\u00f3 v\u1ebb nh\u01b0 hai ng\u01b0\u1eddi \u0111am m\u00ea n\u1ed5i b\u1eadt nh\u1ea5t cho vi\u1ec7c t\u1eadp trung v\u00e0o c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng h\u1ed7 tr\u1ee3 m\u1eb7t \u0111\u1ea5t (tr\u1ef1c ti\u1ebfp ho\u1eb7c gi\u00e1n ti\u1ebfp) th\u1ef1c ra <a3_0> Hugo Sperrle v\u00e0 Hans Jeschonnek <a3_0/> . Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi n\u00e0y l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi chuy\u00ean nghi\u1ec7p trong th\u1eddi gian d\u00e0i tham gia v\u00e0o <a4_0> D\u1ecbch v\u1ee5 h\u00e0ng kh\u00f4ng \u0110\u1ee9c <a4_0/> t\u1eeb s\u1edbm trong s\u1ef1 nghi\u1ec7p c\u1ee7a h\u1ecd. Luftwaffe kh\u00f4ng b\u1ecb \u00e1p l\u1ef1c v\u00e0o c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng h\u1ed7 tr\u1ee3 m\u1eb7t \u0111\u1ea5t v\u00ec \u00e1p l\u1ef1c t\u1eeb qu\u00e2n \u0111\u1ed9i, ho\u1eb7c b\u1edfi v\u00ec n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1eabn d\u1eaft b\u1edfi c\u00e1c nh\u00e2n vi\u00ean qu\u00e2n \u0111\u1ed9i c\u0169. \u0110\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t nhi\u1ec7m v\u1ee5 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi c\u00e1ch ti\u1ebfp c\u1eadn hi\u1ec7n t\u1ea1i c\u1ee7a Luftwaffe \u0111\u1ec3 chi\u1ebfn tranh; m\u1ed9t n\u1ec1n v\u0103n h\u00f3a c\u1ee7a c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng li\u00ean d\u1ecbch v\u1ee5, ch\u1ee9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 c\u00e1c chi\u1ebfn d\u1ecbch kh\u00f4ng qu\u00e2n chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed9c l\u1eadp."}