{"qas": [{"question": "What was the major cause of the separation between the Luftwaffe and the other military structure?", "id": "572f6e82947a6a140053c94a", "answers": [{"text": "communications gap", "answer_start": 120}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Goring do because of his fear of Hitler?", "id": "572f6e82947a6a140053c94b", "answers": [{"text": "misrepresent what information", "answer_start": 277}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Goring display the Luftwaffe's advanced equipment?", "id": "572f6e82947a6a140053c94c", "answers": [{"text": "1939", "answer_start": 637}], "is_impossible": false}, {"question": "In what city did Goring display the advance equipment?", "id": "572f6e82947a6a140053c94d", "answers": [{"text": "Rechlin", "answer_start": 715}], "is_impossible": false}, {"question": "Who's bombing program did Goring abandon in 1939? ", "id": "572f6e82947a6a140053c94e", "answers": [{"text": "Wever", "answer_start": 446}], "is_impossible": false}], "context": "Vi\u1ec7c t\u00e1ch Luftwaffe c\u00f3 ch\u1ee7 \u00fd kh\u1ecfi ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a c\u1ea5u tr\u00fac qu\u00e2n s\u1ef1 \u0111\u00e3 khuy\u1ebfn kh\u00edch s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a m\u1ed9t ch\u00ednh &quot; <a0_0> kho\u1ea3ng c\u00e1ch giao ti\u1ebfp <a0_0/> &quot;gi\u1eefa Hitler v\u00e0 Luftwaffe, nh\u1eefng y\u1ebfu t\u1ed1 kh\u00e1c \u0111\u00e3 gi\u00fap l\u00e0m tr\u1ea7m tr\u1ecdng th\u00eam. C\u00f3 m\u1ed9t \u0111i\u1ec1u, s\u1ef1 s\u1ee3 h\u00e3i c\u1ee7a Hitler khi\u1ebfn Hitler khi\u1ebfn \u00f4ng ta l\u00e0m gi\u1ea3 ho\u1eb7c <a1_0> xuy\u00ean t\u1ea1c th\u00f4ng tin n\u00e0o <a1_0/> \u0111\u00e3 c\u00f3 s\u1eb5n theo h\u01b0\u1edbng gi\u1ea3i th\u00edch kh\u00f4ng ch\u00ednh x\u00e1c v\u00e0 l\u1ea1c quan v\u1ec1 s\u1ee9c m\u1ea1nh kh\u00f4ng kh\u00ed. Khi G\u00f6ring quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh ti\u1ebfp t\u1ee5c <a4_0> Wever <a4_0/> Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh m\u00e1y bay n\u00e9m bom h\u1ea1ng n\u1eb7ng ban \u0111\u1ea7u n\u0103m 1937, l\u1eddi gi\u1ea3i th\u00edch c\u1ee7a Reichsmarschall l\u00e0 Hitler ch\u1ec9 mu\u1ed1n bi\u1ebft c\u00f3 bao nhi\u00eau m\u00e1y bay n\u00e9m bom, kh\u00f4ng c\u00f3 bao nhi\u00eau \u0111\u1ed9ng c\u01a1. Trong th\u00e1ng B\u1ea3y <a2_0> 1939 <a2_0/> , G\u00f6ring s\u1eafp x\u1ebfp tr\u01b0ng b\u00e0y thi\u1ebft b\u1ecb ti\u00ean ti\u1ebfn nh\u1ea5t c\u1ee7a Luftwaffe t\u1ea1i <a3_0> Rechlin <a3_0/> , \u0111\u1ec3 t\u1ea1o \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng cho l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4ng qu\u00e2n \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chu\u1ea9n b\u1ecb t\u1ed1t h\u01a1n cho m\u1ed9t cu\u1ed9c chi\u1ebfn kh\u00f4ng chi\u1ebfn chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c h\u01a1n l\u00e0 th\u1ef1c t\u1ebf."}