{"qas": [{"question": "Apple \u0111\u00e3 h\u1ee3p nh\u1ea5t v\u00e0o n\u0103m 1998 nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?", "id": "570d2cb4fed7b91900d45cb1", "answers": [{"text": "nhi\u1ec1u m\u00f4 h\u00ecnh m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n c\u1ea5p ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng c\u1ee7a n\u00f3", "answer_start": 60}], "is_impossible": false}, {"question": "S\u1ea3n ph\u1ea9m t\u1ea5t c\u1ea3 trong m\u1ed9t n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra v\u00e0o n\u0103m 1998 th\u00f4ng qua c\u00e1c h\u1ee3p nh\u1ea5t c\u1ee7a Apple?", "id": "570d2cb4fed7b91900d45cb2", "answers": [{"text": "iMac G3", "answer_start": 138}], "is_impossible": false}, {"question": "IMac G3 \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec v\u1edbi danh ti\u1ebfng c\u1ee7a Mac?", "id": "570d2cb4fed7b91900d45cb3", "answers": [{"text": "h\u1ed3i sinh th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u", "answer_start": 189}], "is_impossible": false}, {"question": "M\u00e1y ch\u1ee7 Xserve c\u1ee7a Mac ng\u1eebng ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng khi n\u00e0o?", "id": "570d2cb4fed7b91900d45cb4", "answers": [{"text": "2011", "answer_start": 610}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 x\u1ea3y ra v\u1edbi m\u00e1y ch\u1ee7 Xserve c\u1ee7a Mac?", "id": "570d2cb4fed7b91900d45cb5", "answers": [{"text": "Mac Mini v\u00e0 Mac Pro", "answer_start": 622}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "nhi\u1ec1u m\u00f4 h\u00ecnh m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n c\u1ea5p ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng c\u1ee7a n\u00f3", "answer_start": 60}], "question": "Apple \u0111\u00e3 h\u1ee3p nh\u1ea5t v\u00e0o n\u0103m 1989 nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?", "id": "5ad500c15b96ef001a10a908", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "iMac G3", "answer_start": 138}], "question": "S\u1ea3n ph\u1ea9m t\u1ea5t c\u1ea3 trong m\u1ed9t n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra v\u00e0o n\u0103m 1989 th\u00f4ng qua c\u00e1c h\u1ee3p nh\u1ea5t c\u1ee7a Apple?", "id": "5ad500c15b96ef001a10a909", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "h\u1ed3i sinh th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u", "answer_start": 189}], "question": "IP iMac \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec v\u1edbi danh ti\u1ebfng c\u1ee7a Mac?", "id": "5ad500c15b96ef001a10a90a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2011", "answer_start": 610}], "question": "M\u00e1y ch\u1ee7 Xserve c\u1ee7a Mac ti\u1ebfp t\u1ee5c khi n\u00e0o?", "id": "5ad500c15b96ef001a10a90b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Mac Mini v\u00e0 Mac Pro", "answer_start": 622}], "question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 thay th\u1ebf m\u00e1y ch\u1ee7 l\u01b0u tr\u1eef c\u1ee7a Mac?", "id": "5ad500c15b96ef001a10a90c", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "N\u0103m 1998, sau khi s\u1ef1 tr\u1edf l\u1ea1i c\u1ee7a Steve Jobs, Apple h\u1ee3p nh\u1ea5t nhi\u1ec1u m\u00f4 h\u00ecnh m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n c\u1ea5p ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng c\u1ee7a n\u00f3 v\u00e0o t\u1ea5t c\u1ea3-trong-m\u1ed9t iMac G3, \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t th\u00e0nh c\u00f4ng th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i v\u00e0 h\u1ed3i sinh th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u. K\u1ec3 t\u1eeb khi chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i sang b\u1ed9 vi x\u1eed l\u00fd Intel v\u00e0o n\u0103m 2006, d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m ho\u00e0n ch\u1ec9nh ho\u00e0n to\u00e0n d\u1ef1a tr\u00ean b\u1ed9 x\u1eed l\u00fd v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng li\u00ean quan. D\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m hi\u1ec7n t\u1ea1i c\u1ee7a n\u00f3 bao g\u1ed3m ba m\u00e1y t\u00ednh \u0111\u1ec3 b\u00e0n (iMac t\u1ea5t c\u1ea3 trong m\u1ed9t, Mac mini entry-level v\u00e0 m\u00e1y tr\u1ea1m \u0111\u1ed3 h\u1ecda Mac Pro) v\u00e0 b\u1ed1n m\u00e1y t\u00ednh x\u00e1ch tay (MacBook, MacBook Air, MacBook Pro v\u00e0 MacBook Pro v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh Retina). M\u00e1y ch\u1ee7 Xserve c\u1ee7a n\u00f3 \u0111\u00e3 b\u1ecb gi\u00e1n \u0111o\u1ea1n 2011 \u1ee7ng h\u1ed9 Mac Mini v\u00e0 Mac Pro."}