{"qas": [{"question": "What Age's ideas allowed Estonian writings to gain significance?", "id": "56e3c47839bdeb14003478fa", "answers": [{"text": "Age of Enlightenment", "answer_start": 101}], "is_impossible": false}, {"question": "Who thought their future would be fused with Estonians?", "id": "56e3c47839bdeb14003478fb", "answers": [{"text": "Baltic Germans", "answer_start": 187}], "is_impossible": false}, {"question": "Who had admiration for the ancient Estonian culture?", "id": "56e3c47839bdeb14003478fc", "answers": [{"text": "Estophile educated class", "answer_start": 283}], "is_impossible": false}, {"question": "Who conquered the ancient Estonians?", "id": "56e3c47839bdeb14003478fd", "answers": [{"text": "Danes and Germans", "answer_start": 402}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the ancient Estonian era of freedom come to an end?", "id": "56e3c47839bdeb14003478fe", "answers": [{"text": "13th century", "answer_start": 427}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Age of Enlightenment", "answer_start": 101}], "question": " What Age's ideas did not allow Estonian writings to gain significance?", "id": "5acd317907355d001abf38b6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Baltic Germans", "answer_start": 187}], "question": " Who did not want their future to be fused with Estonians?", "id": "5acd317907355d001abf38b7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Estophile educated class", "answer_start": 283}], "question": " Who had did not like the ancient Estonian culture?", "id": "5acd317907355d001abf38b8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Estonians", "answer_start": 343}], "question": " Who conquered the ancient Danes?", "id": "5acd317907355d001abf38b9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Danes", "answer_start": 402}], "question": " Who conquered the ancient Germans?", "id": "5acd317907355d001abf38ba", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m \u1edf Estonia \u0111\u00e3 tr\u1edf n\u00ean c\u00f3 \u00fd ngh\u0129a ch\u1ec9 trong th\u1ebf k\u1ef7 19 v\u1edbi s\u1ef1 lan r\u1ed9ng c\u1ee7a c\u00e1c \u00fd t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a <a0_0><b5_0> Tu\u1ed5i c\u1ee7a s\u1ef1 gi\u00e1c ng\u1ed9 <b5_0/><a0_0/> , trong giai \u0111o\u1ea1n Gi\u00e1c ng\u1ed9 Estophile (1750\u20131840). M\u1eb7c d\u1ea7u <a1_0><b6_0> Ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c g\u1ed1c Baltic <b6_0/><a1_0/> nh\u00ecn chung t\u01b0\u01a1ng lai c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Estonia nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t s\u1ef1 h\u1ee3p nh\u1ea5t v\u1edbi ch\u00ednh h\u1ecd, <a2_0><b7_0> L\u1edbp h\u1ecdc gi\u00e1o d\u1ee5c Estophile <b7_0/><a2_0/> ng\u01b0\u1ee1ng m\u1ed9 n\u1ec1n v\u0103n h\u00f3a c\u1ed5 x\u01b0a c\u1ee7a <b8_0> Ng\u01b0\u1eddi Estonia <b8_0/> v\u00e0 k\u1ef7 nguy\u00ean t\u1ef1 do c\u1ee7a h\u1ecd tr\u01b0\u1edbc cu\u1ed9c chinh ph\u1ee5c <a3_0><b9_0> Danes <b9_0/> v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c <a3_0/> b\u00ean trong <a4_0> th\u1ebf k\u1ef7 13 <a4_0/> ."}