{"qas": [{"question": "During what time period did the German Empire use the colors red white and black?", "id": "5731599ee6313a140071ce68", "answers": [{"text": "1870 to 1918", "answer_start": 64}], "is_impossible": false}, {"question": "What did red white and black become associated with in Germany?", "id": "5731599ee6313a140071ce69", "answers": [{"text": "German nationalism", "answer_start": 122}], "is_impossible": false}, {"question": "In what era did red white and black become part of the Nazi flag?", "id": "5731599ee6313a140071ce6a", "answers": [{"text": "1920s", "answer_start": 149}], "is_impossible": false}, {"question": "Red was chosen as part of the Nazi flag to do what?", "id": "5731599ee6313a140071ce6b", "answers": [{"text": "attract attention", "answer_start": 360}], "is_impossible": false}, {"question": "Whose design was the Nazi flag?", "id": "5731599ee6313a140071ce6c", "answers": [{"text": "Hitler's personal design", "answer_start": 766}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Red, white, and black", "answer_start": 0}], "question": "What were the colors of the German Empire from 1818 to 1970?", "id": "5ad4fa335b96ef001a10a848", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Nazi", "answer_start": 194}], "question": "What flag were the colors black, red, and white associated with in 1920?", "id": "5ad4fa335b96ef001a10a849", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Hitler", "answer_start": 220}], "question": "Who explained the colors in Kampf Mein?", "id": "5ad4fa335b96ef001a10a84a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Nazis", "answer_start": 633}], "question": "What workers was the social program of the Germans aimed at?", "id": "5ad4fa335b96ef001a10a84b", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b5_0> \u0110\u1ecf, tr\u1eafng v\u00e0 \u0111en <b5_0/> l\u00e0 m\u00e0u s\u1eafc c\u1ee7a \u0110\u1ebf qu\u1ed1c \u0110\u1ee9c t\u1eeb <a0_0> 1870 \u0111\u1ebfn 1918 <a0_0/> , v\u00e0 nh\u01b0 v\u1eady h\u1ecd \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi <a1_0> Ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c \u0110\u1ee9c <a1_0/> . b\u00ean trong <a2_0> Nh\u1eefng n\u0103m 1920 <a2_0/> ch\u00fang \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng qua nh\u01b0 m\u00e0u s\u1eafc c\u1ee7a <b6_0> \u0110\u1ee9c qu\u1ed1c x\u00e3 <b6_0/> c\u1edd. \u1ede Mein Kampf, <b7_0> Hitler <b7_0/> gi\u1ea3i th\u00edch r\u1eb1ng h\u1ecd l\u00e0 &quot;m\u00e0u s\u1eafc t\u00f4n k\u00ednh bi\u1ec3u c\u1ea3m c\u1ee7a s\u1ef1 k\u00ednh tr\u1ecdng c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ed1i v\u1edbi qu\u00e1 kh\u1ee9 huy ho\u00e0ng.&quot; Ph\u1ea7n m\u00e0u \u0111\u1ecf c\u1ee7a l\u00e1 c\u1edd c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn \u0111\u1ec3 <a3_0> thu h\u00fat s\u1ef1 ch\u00fa \u00fd <a3_0/> - Hitler \u0111\u00e3 vi\u1ebft: &quot;l\u00e1 c\u1edd m\u1edbi ... n\u00ean ch\u1ee9ng minh hi\u1ec7u qu\u1ea3 nh\u01b0 m\u1ed9t t\u1ea5m \u00e1p ph\u00edch l\u1edbn&quot; b\u1edfi v\u00ec &quot;trong h\u00e0ng tr\u0103m ngh\u00ecn tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p m\u1ed9t bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng th\u1ef1c s\u1ef1 n\u1ed5i b\u1eadt c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 nguy\u00ean nh\u00e2n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u00e1nh th\u1ee9c s\u1ef1 quan t\u00e2m \u0111\u1ebfn m\u1ed9t phong tr\u00e0o.&quot; M\u00e0u \u0111\u1ecf c\u0169ng t\u01b0\u1ee3ng tr\u01b0ng cho ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e3 h\u1ed9i c\u1ee7a <b8_0> \u0110\u1ee9c qu\u1ed1c x\u00e3 <b8_0/> , nh\u1eb1m v\u00e0o c\u00f4ng nh\u00e2n \u0110\u1ee9c. M\u1ed9t s\u1ed1 thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a m\u1ed9t s\u1ed1 t\u00e1c gi\u1ea3 kh\u00e1c nhau \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c xem x\u00e9t, nh\u01b0ng m\u1ed9t trong nh\u1eefng th\u00f4ng qua cu\u1ed1i c\u00f9ng l\u00e0 <a4_0> Thi\u1ebft k\u1ebf c\u00e1 nh\u00e2n c\u1ee7a Hitler <a4_0/> ."}