{"qas": [{"question": "C\u00f4ng ty n\u00e0o \u0111\u00e3 ti\u1ebfp qu\u1ea3n c\u00e1c k\u00eanh b\u1ecb b\u1ecf qua b\u1edfi Saint FM?", "id": "56e07e3f231d4119001ac1df", "answers": [{"text": "Saint FM Community Radio", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Saint FM Community Radio \u0111\u00e3 ra m\u1eaft v\u00e0o ng\u00e0y n\u00e0o?", "id": "56e07e3f231d4119001ac1e0", "answers": [{"text": "10 March 2013", "answer_start": 90}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng lo\u1ea1i ng\u01b0\u1eddi n\u00e0o c\u00f3 th\u1ec3 tham gia C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Saint Fm Radio?", "id": "56e07e3f231d4119001ac1e2", "answers": [{"text": "everyone", "answer_start": 252}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> \u0110\u00e0i ph\u00e1t thanh c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Saint FM <a0_0/> \u0111\u00e3 ti\u1ebfp qu\u1ea3n c\u00e1c k\u00eanh v\u00f4 tuy\u1ebfn do Saint FM b\u1ecf tr\u1ed1ng v\u00e0 ph\u00e1t h\u00e0nh <a1_0> Ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2013 <a1_0/> . Nh\u00e0 ga ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng nh\u01b0 m\u1ed9t c\u00f4ng ty tr\u00e1ch nhi\u1ec7m h\u1eefu h\u1ea1n do c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean s\u1edf h\u1eefu v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u0103ng k\u00fd l\u00e0m Hi\u1ec7p h\u1ed9i g\u00e2y qu\u1ef9. T\u01b0 c\u00e1ch th\u00e0nh vi\u00ean m\u1edf c\u1eeda cho <a2_0> t\u1ea5t c\u1ea3 m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi <a2_0/> v\u00e0 c\u1ea5p quy\u1ec1n truy c\u1eadp v\u00e0o lu\u1ed3ng \u00e2m thanh tr\u1ef1c ti\u1ebfp."}