{"qas": [{"question": "Ch\u00ednh ph\u1ee7 c\u1ee7a qu\u1ef9 Saint Helena trong n\u0103m 2012 l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56e06ed17aa994140058e4b3", "answers": [{"text": "St. Helena Human Rights Action Plan 2012-2015", "answer_start": 65}], "is_impossible": false}, {"question": "Lo\u1ea1i b\u00e0i b\u00e1o n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c xu\u1ea5t b\u1ea3n \u0111\u1ec3 gi\u00fap k\u1ebf ho\u1ea1ch n\u00e0y?", "id": "56e06ed17aa994140058e4b4", "answers": [{"text": "awareness-raising articles", "answer_start": 176}], "is_impossible": false}, {"question": "L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 cho c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a c\u00f4ng ch\u00fang \u0111\u01b0\u1ee3c?", "id": "56e06ed17aa994140058e4b5", "answers": [{"text": "with human rights queries", "answer_start": 268}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o n\u0103m 2012, ch\u00ednh ph\u1ee7 St. Helena \u0111\u00e3 t\u00e0i tr\u1ee3 cho vi\u1ec7c t\u1ea1o ra <a0_0> K\u1ebf ho\u1ea1ch h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng nh\u00e2n quy\u1ec1n St. Helena 2012-2015 <a0_0/> . C\u00f4ng vi\u1ec7c \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n theo k\u1ebf ho\u1ea1ch h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng n\u00e0y, bao g\u1ed3m c\u1ea3 vi\u1ec7c xu\u1ea5t b\u1ea3n <a1_0> b\u00e0i vi\u1ebft n\u00e2ng cao nh\u1eadn th\u1ee9c <a1_0/> tr\u00ean b\u00e1o \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng, cung c\u1ea5p h\u1ed7 tr\u1ee3 cho c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a c\u00f4ng ch\u00fang <a2_0> v\u1edbi c\u00e1c truy v\u1ea5n nh\u00e2n quy\u1ec1n <a2_0/> v\u00e0 m\u1edf r\u1ed9ng m\u1ed9t s\u1ed1 C\u00f4ng \u01b0\u1edbc c\u1ee7a LHQ v\u1ec1 nh\u00e2n quy\u1ec1n cho Th\u00e1nh Helena."}