{"qas": [{"question": "What communion do most residents of the island belong to?", "id": "56e06be17aa994140058e48b", "answers": [{"text": "Anglican", "answer_start": 29}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the 150th anniversary of the diocese celebrated?", "id": "56e06be17aa994140058e48c", "answers": [{"text": "June 2009", "answer_start": 204}], "is_impossible": false}, {"question": "Not only are most residents of the island members of the Anglican communion, but what else?", "id": "56e06be17aa994140058e48d", "answers": [{"text": "the Diocese of St Helena", "answer_start": 67}], "is_impossible": false}, {"question": "The Diocese of Saint Helena has it's own what?", "id": "56e06be17aa994140058e48e", "answers": [{"text": "bishop", "answer_start": 111}], "is_impossible": false}], "context": "H\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c c\u01b0 d\u00e2n thu\u1ed9c v\u1ec1 <a0_0> Anh gi\u00e1o <a0_0/> R\u01b0\u1edbc l\u1ec5 v\u00e0 l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a <a2_0> Gi\u00e1o ph\u1eadn St Helena <a2_0/> , c\u00f3 <a3_0> gi\u00e1m m\u1ee5c <a3_0/> v\u00e0 bao g\u1ed3m \u0110\u1ea3o Ascension. K\u1ef7 ni\u1ec7m 150 n\u0103m c\u1ee7a gi\u00e1o ph\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i <a1_0> Th\u00e1ng 6 n\u0103m 2009 <a1_0/> ."}