{"qas": [{"question": "What is the reason for the shortage of UAV operators in the US Air Force?", "id": "57314fe6497a881900248db7", "answers": [{"text": "Cultural and career issues", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "During what war the the USAF establish a new career field for piloting UAVs and drones?", "id": "57314fe6497a881900248db8", "answers": [{"text": "Iraq War", "answer_start": 243}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did the USAF change its training methods on UAVs in 2014?", "id": "57314fe6497a881900248db9", "answers": [{"text": "large aircraft losses in training", "answer_start": 417}], "is_impossible": false}, {"question": "What branch of the US Military does a cultural divide prevent the US Air Force from adopting their drone protocols?", "id": "57314fe6497a881900248dba", "answers": [{"text": "US Army", "answer_start": 596}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> V\u1ea5n \u0111\u1ec1 v\u0103n h\u00f3a v\u00e0 ngh\u1ec1 nghi\u1ec7p <a0_0/> trong Kh\u00f4ng qu\u00e2n Hoa K\u1ef3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00edch d\u1eabn l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng l\u00fd do cho s\u1ef1 thi\u1ebfu h\u1ee5t trong c\u00e1c nh\u00e0 khai th\u00e1c UAV c\u1ea7n thi\u1ebft. M\u1eb7c d\u00f9 c\u00f3 nhu c\u1ea7u c\u1ea5p b\u00e1ch cho UAV ho\u1eb7c m\u00e1y bay kh\u00f4ng ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i \u0111\u1ec3 cung c\u1ea5p b\u1ea3o hi\u1ec3m \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 tr\u00f2n cho qu\u00e2n \u0111\u1ed9i M\u1ef9 trong <a1_0> Chi\u1ebfn tranh Iraq <a1_0/> , USAF \u0111\u00e3 kh\u00f4ng thi\u1ebft l\u1eadp m\u1ed9t l\u0129nh v\u1ef1c ngh\u1ec1 nghi\u1ec7p m\u1edbi \u0111\u1ec3 th\u1eed nghi\u1ec7m ch\u00fang cho \u0111\u1ebfn n\u0103m cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh \u0111\u00f3 v\u00e0 trong n\u0103m 2014 \u0111\u00e3 thay \u0111\u1ed5i gi\u00e1o tr\u00ecnh \u0111\u00e0o t\u1ea1o RPA c\u1ee7a m\u00ecnh m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa, khi \u0111\u1ed1i m\u1eb7t v\u1edbi <a2_0> t\u1ed5n th\u1ea5t m\u00e1y bay l\u1edbn trong \u0111\u00e0o t\u1ea1o <a2_0/> , v\u00e0 \u0111\u1ec3 \u0111\u00e1p \u1ee9ng v\u1edbi m\u1ed9t b\u00e1o c\u00e1o GAO quan tr\u1ecdng c\u1ee7a vi\u1ec7c x\u1eed l\u00fd c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh bay kh\u00f4ng ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i. Paul Scharre \u0111\u00e3 b\u00e1o c\u00e1o r\u1eb1ng s\u1ef1 ph\u00e2n chia v\u0103n h\u00f3a gi\u1eefa USAF v\u00e0 <a3_0> qu\u00e2n \u0111\u1ed9i c\u1ee7a ch\u00fang ta <a3_0/> \u0111\u00e3 gi\u1eef c\u1ea3 hai d\u1ecbch v\u1ee5 t\u1eeb vi\u1ec7c \u00e1p d\u1ee5ng c\u00e1c c\u1ea3i ti\u1ebfn b\u00e0n giao ti\u1ebfp kh\u00f4ng ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u1ee7a nhau."}