{"qas": [{"question": "Ai \u0111ang \u1edf c\u1ea1nh gi\u01b0\u1eddng c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng s\u1eafp ch\u1ebft?", "id": "572806fa2ca10214002d9be8", "answers": [{"text": "Petrus Canisius Van Lierde", "answer_start": 18}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai l\u00e0 Gi\u00e1o ho\u00e0ng Papr cho John XXIII?", "id": "572806fa2ca10214002d9be9", "answers": [{"text": "Petrus Canisius Van Lierde", "answer_start": 18}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o gi\u00e1o ho\u00e0ng chia tay?", "id": "572806fa2ca10214002d9bea", "answers": [{"text": "11 gi\u1edd s\u00e1ng", "answer_start": 6}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "C\u01a1 \u0111\u1ed1c gi\u00e1o", "answer_start": 237}], "question": "Petrus Canisius Van Lierde sinh ra trong gia \u0111\u00ecnh nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?", "id": "5a6116aae9e1cc001a33cecc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Nh\u01b0ng \u0110\u1ea5ng Christ s\u1ed1ng v\u00e0 ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a m\u00ecnh trong Gi\u00e1o H\u1ed9i.", "answer_start": 359}], "question": "Van Lierde \u0111\u00e3 \u0111\u1ec1 c\u1eadp g\u00ec v\u1ec1 c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a nh\u00e0 th\u1edd?", "id": "5a6116aae9e1cc001a33cecd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "qu\u00ean tr\u1eadt t\u1ef1 x\u1ee9c d\u1ea7u", "answer_start": 573}], "question": "John XXIII \u0111\u00e3 qu\u00ean l\u00e0m g\u00ec khi anh \u1ea5y v\u01b0\u1ee3t qua c\u1ea3m x\u00fac?", "id": "5a6116aae9e1cc001a33cece", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "T\u1ea1i 11 gi\u1edd s\u00e1ng", "answer_start": 2}], "question": "Khi n\u00e0o Van Lierde cho m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi m\u1ed9t l\u1eddi chia tay cu\u1ed1i c\u00f9ng?", "id": "5a6116aae9e1cc001a33cecf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "m\u1eaft, tai, mi\u1ec7ng, b\u00e0n tay v\u00e0 b\u00e0n ch\u00e2n", "answer_start": 506}], "question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c John XXIII b\u1ed5 nhi\u1ec7m?", "id": "5a6116aae9e1cc001a33ced0", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\" T\u1ea1i 11 gi\u1edd s\u00e1ng Petrus Canisius Van Lierde nh\u01b0 Papal Sacristan n\u1eb1m \u1edf c\u1ea1nh gi\u01b0\u1eddng c\u1ee7a v\u1ecb gi\u00e1o ho\u00e0ng s\u1eafp ch\u1ebft, s\u1eb5n s\u00e0ng x\u1ee9c d\u1ea7u cho \u00f4ng. Gi\u00e1o ho\u00e0ng b\u1eaft \u0111\u1ea7u n\u00f3i chuy\u1ec7n l\u1ea7n cu\u1ed1i c\u00f9ng: \"T\u00f4i \u0111\u00e3 c\u00f3 \u00e2n s\u1ee7ng tuy\u1ec7t v\u1eddi \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c sinh ra trong m\u1ed9t C\u01a1 \u0111\u1ed1c gi\u00e1o gia \u0111\u00ecnh, khi\u00eam t\u1ed1n v\u00e0 ngh\u00e8o n\u00e0n, nh\u01b0ng v\u1edbi s\u1ef1 s\u1ee3 h\u00e3i c\u1ee7a Ch\u00faa. Th\u1eddi gian c\u1ee7a t\u00f4i tr\u00ean tr\u00e1i \u0111\u1ea5t \u0111ang \u0111\u1ebfn g\u1ea7n. Nh\u01b0ng \u0110\u1ea5ng Christ s\u1ed1ng v\u00e0 ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a m\u00ecnh trong Gi\u00e1o H\u1ed9i.. Linh h\u1ed3n, linh h\u1ed3n, ut omnes unum sint. \"[C] Van Lierde sau \u0111\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1ee9c d\u1ea7u m\u1eaft, tai, mi\u1ec7ng, b\u00e0n tay v\u00e0 b\u00e0n ch\u00e2n. V\u01b0\u1ee3t qua c\u1ea3m x\u00fac, Van Lierde qu\u00ean tr\u1eadt t\u1ef1 x\u1ee9c d\u1ea7u. John XXIII nh\u1eb9 nh\u00e0ng gi\u00fap anh ta tr\u01b0\u1edbc khi \u0111\u1ea5u th\u1ea7u nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi hi\u1ec7n t\u1ea1i chia tay l\u1ea7n cu\u1ed1i."}