{"qas": [{"question": "\u0110\u00e2u l\u00e0 phi\u00ean h\u1ecdp \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c?", "id": "572804ce2ca10214002d9bb2", "answers": [{"text": "\u1edf Vatican", "answer_start": 93}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o l\u00e0 phi\u00ean h\u1ecdp \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican l\u1ea7n th\u1ee9 hai \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c?", "id": "572804ce2ca10214002d9bb3", "answers": [{"text": "11 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1962", "answer_start": 6}], "is_impossible": false}, {"question": "Anh \u1ea5y \u0111\u00e3 n\u00f3i g\u00ec?", "id": "572804ce2ca10214002d9bb4", "answers": [{"text": "B\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u c\u1ee7a Gaudet Mater Ecclesia", "answer_start": 122}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1ea1i sao nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi trong Th\u00e1nh Ph\u00ear\u00f4 h\u00f4 vang v\u00e0 la h\u00e9t?", "id": "572804ce2ca10214002d9bb5", "answers": [{"text": "m\u1ee5c ti\u00eau duy nh\u1ea5t c\u1ee7a vi\u1ec7c John XXIII xu\u1ea5t hi\u1ec7n \u1edf c\u1eeda s\u1ed5 gi\u1ea3i quy\u1ebft ch\u00fang", "answer_start": 437}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "John XXIII", "answer_start": 464}], "question": "Gaudet Mater Eclessia mu\u1ed1n xem ai khi anh \u1ea5y \u1edf qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng St Peter?", "id": "5a610fb9e9e1cc001a33ce74", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Tr\u00ean 11 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1962", "answer_start": 0}], "question": "Khi n\u00e0o Gaudet Mater Ecclesia \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u v\u00e0o H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai?", "id": "5a610fb9e9e1cc001a33ce75", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00ecnh b\u00e0y trong h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng", "answer_start": 284}], "question": "Gaudet Mater Ecclesia \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec v\u00e0o ng\u00e0y \u0111\u00f3?", "id": "5a610fb9e9e1cc001a33ce76", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "c\u00e1c B\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u c\u1ee7a Gaudet Mater Ecclesia", "answer_start": 118}], "question": "B\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra b\u1edfi m\u1ed9t s\u1ed1 \u1ee7y ban h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng?", "id": "5a610fb9e9e1cc001a33ce77", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "gi\u1ea3i quy\u1ebft ch\u00fang", "answer_start": 494}], "question": "C\u00f4ng ch\u00fang mu\u1ed1n Gaudet Mater Ecclesia l\u00e0m g\u00ec khi anh ta xu\u1ea5t hi\u1ec7n \u1edf c\u1eeda s\u1ed5?", "id": "5a610fb9e9e1cc001a33ce78", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": " Tr\u00ean 11 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1962, phi\u00ean h\u1ecdp \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican l\u1ea7n th\u1ee9 hai \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u1edf Vatican. Anh \u1ea5y \u0111\u00e3 cho c\u00e1c B\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u c\u1ee7a Gaudet Mater Ecclesia, ph\u1ee5c v\u1ee5 nh\u01b0 l\u00e0 \u0111\u1ecba ch\u1ec9 m\u1edf cho h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng. Ng\u00e0y c\u01a1 b\u1ea3n l\u00e0 b\u1ea7u c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean cho m\u1ed9t s\u1ed1 \u1ee7y ban h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng m\u00e0 s\u1ebd l\u00e0m vi\u1ec7c tr\u00ean c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00ecnh b\u00e0y trong h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng. C\u00f9ng \u0111\u00eam \u0111\u00f3 sau khi k\u1ebft th\u00fac phi\u00ean h\u1ecdp \u0111\u1ea7u ti\u00ean, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi trong qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng Saint Peter h\u00f4 vang v\u00e0 h\u00e9t l\u00ean m\u1ee5c ti\u00eau duy nh\u1ea5t c\u1ee7a vi\u1ec7c John XXIII xu\u1ea5t hi\u1ec7n \u1edf c\u1eeda s\u1ed5 gi\u1ea3i quy\u1ebft ch\u00fang."}