{"qas": [{"question": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 50 n\u0103m ng\u00e0y m\u1ea5t c\u1ee7a \u00f4ng l\u00e0 khi n\u00e0o?", "id": "572808cd2ca10214002d9c1e", "answers": [{"text": "Ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 6 n\u0103m 2013", "answer_start": 49}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai k\u1ef7 ni\u1ec7m 50 n\u0103m c\u1ee7a m\u00ecnh?", "id": "572808cd2ca10214002d9c1f", "answers": [{"text": "Pope Francis", "answer_start": 77}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 t\u1ee5 t\u1eadp t\u1ea1i l\u0103ng m\u1ed9 c\u1ee7a \u00f4ng t\u1eeb \u0111\u00e2u?", "id": "572808cd2ca10214002d9c20", "answers": [{"text": "Bergamo", "answer_start": 248}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Phanxic\u00f4 ch\u1ea5p thu\u1eadn Gi\u0103ng XXIII \u0111\u1ec3 phong th\u00e1nh?", "id": "572808cd2ca10214002d9c21", "answers": [{"text": "Ng\u00e0y 5 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2013", "answer_start": 312}], "is_impossible": false}, {"question": "V\u00e0o ng\u00e0y n\u00e0o l\u00e0 Gi\u0103ng XXIII v\u00e0 \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 II \u0111\u00e3 tuy\u00ean b\u1ed1 c\u00e1c v\u1ecb th\u00e1nh?", "id": "572808cd2ca10214002d9c22", "answers": [{"text": "Ch\u1ee7 nh\u1eadt, ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 4 n\u0103m 2014", "answer_start": 607}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 6 n\u0103m 2013", "answer_start": 49}], "question": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 50 n\u0103m ng\u00e0y m\u1ea5t c\u1ee7a \u0110\u1ee9c Th\u00e1nh Cha Phanxic\u00f4 l\u00e0 khi n\u00e0o?", "id": "5a61447ae9e1cc001a33d02e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Bergamo", "answer_start": 248}], "question": "\u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Phanxic\u00f4 ban \u0111\u1ea7u \u0111\u1ebfn t\u1eeb \u0111\u00e2u?", "id": "5a61447ae9e1cc001a33d02f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "s\u1ef1 phong th\u00e1nh", "answer_start": 385}], "question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 II ch\u1ea5p thu\u1eadn v\u00e0o ng\u00e0y 5 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2013 cho \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Phanxic\u00f4?", "id": "5a61447ae9e1cc001a33d030", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "v\u1ec1 nh\u1eefng c\u00f4ng lao c\u1ee7a Gioan XXIII cho H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai", "answer_start": 538}], "question": "\u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 II \u0111\u00e3 c\u0103n c\u1ee9 v\u00e0o quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u1ec3 phong th\u00e1nh John XXIII l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a61447ae9e1cc001a33d031", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "th\u00e1nh \u0111\u1ed3", "answer_start": 702}], "question": "\u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Phanxic\u00f4 v\u00e0 Bergamo \u0111\u00e3 tuy\u00ean b\u1ed1 nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o v\u00e0o Ch\u1ee7 Nh\u1eadt ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 4 n\u0103m 2014?", "id": "5a61447ae9e1cc001a33d032", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 50 n\u0103m ng\u00e0y m\u1ea5t c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o Ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 6 n\u0103m 2013 b\u1edfi Pope Francis, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn th\u0103m m\u1ed9 c\u1ee7a \u00f4ng v\u00e0 c\u1ea7u nguy\u1ec7n \u1edf \u0111\u00f3, sau \u0111\u00f3 gi\u1ea3i quy\u1ebft \u0111\u00e1m \u0111\u00f4ng t\u1ee5 h\u1ecdp v\u00e0 n\u00f3i v\u1ec1 gi\u00e1o ho\u00e0ng cu\u1ed1i c\u00f9ng. Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi t\u1ee5 t\u1eadp \u1edf \u0111\u00f3 t\u1ea1i ng\u00f4i m\u1ed9 l\u00e0 t\u1eeb Bergamo, n\u01a1i m\u00e0 gi\u00e1o ho\u00e0ng cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u1ebfn t\u1eeb. M\u1ed9t th\u00e1ng sau, v\u00e0o Ng\u00e0y 5 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2013, Francis \u0111\u00e3 ch\u1ea5p thu\u1eadn Gi\u00e1o ho\u00e0ng John XXIII cho s\u1ef1 phong th\u00e1nh, c\u00f9ng v\u1edbi \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 II kh\u00f4ng c\u00f3 ph\u00e9p l\u1ea1 th\u1ee9 hai truy\u1ec1n th\u1ed1ng \u0111\u01b0\u1ee3c y\u00eau c\u1ea7u. Thay v\u00e0o \u0111\u00f3, Francis d\u1ef1a tr\u00ean quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh n\u00e0y v\u1ec1 nh\u1eefng c\u00f4ng lao c\u1ee7a Gioan XXIII cho H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai. Tr\u00ean Ch\u1ee7 nh\u1eadt, ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 4 n\u0103m 2014, John XXIII v\u00e0 \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 II \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u00ean b\u1ed1 th\u00e1nh \u0111\u1ed3 tr\u00ean Divine Mercy Sunday."}