{"qas": [{"question": "John XXIII \u0111\u00e3 ch\u1ebft v\u00ec c\u00e1i g\u00ec?", "id": "572807672ca10214002d9bee", "answers": [{"text": "-vi\u00eam ph\u00fac m\u1ea1c", "answer_start": 19}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u00e0y n\u00e0o anh ta ch\u1ebft?", "id": "572807672ca10214002d9bef", "answers": [{"text": "3 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1963", "answer_start": 92}], "is_impossible": false}, {"question": "John XXIII bao nhi\u00eau tu\u1ed5i khi \u00f4ng qua \u0111\u1eddi?", "id": "572807672ca10214002d9bf0", "answers": [{"text": "81", "answer_start": 118}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 c\u1eed h\u00e0nh Th\u00e1nh L\u1ec5 c\u1ee7a anh \u1ea5y cho anh ta \u1edf qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng b\u00ean d\u01b0\u1edbi?", "id": "572807672ca10214002d9bf1", "answers": [{"text": "Luigi Traglia", "answer_start": 288}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u00e0y n\u00e0o anh ta b\u1ecb ch\u00f4n v\u00f9i?", "id": "572807672ca10214002d9bf2", "answers": [{"text": "6 th\u00e1ng 6", "answer_start": 561}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "-vi\u00eam ph\u00fac m\u1ea1c g\u00e2y ra b\u1edfi m\u1ed9t d\u1ea1 d\u00e0y \u0111\u1ee5c l\u1ed7", "answer_start": 19}], "question": "Luigi Traglia ch\u1ebft v\u00ec c\u00e1i g\u00ec?", "id": "5a6117cfe9e1cc001a33cee0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "v\u00e0o l\u00fac 19:49 gi\u1edd \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng 3 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1963", "answer_start": 63}], "question": "Khi n\u00e0o Luigi Traglia ch\u1ebft?", "id": "5a6117cfe9e1cc001a33cee1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "l\u00f4ng m\u00e0y c\u1ee7a anh ta \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c khai th\u00e1c m\u1ed9t c\u00e1ch c\u1ea9n th\u1eadn", "answer_start": 317}], "question": "Nh\u1eefng g\u00ec \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n \u0111\u1ec3 tr\u00e1n Luigi Traglia \u0111\u1ec3 xem n\u1ebfu anh ta \u0111\u00e3 ch\u1ebft?", "id": "5a6117cfe9e1cc001a33cee2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "trong c\u00e1c hang \u0111\u1ed9ng Vatican", "answer_start": 571}], "question": "Luigi Traglia b\u1ecb ch\u00f4n v\u00f9i \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "5a6117cfe9e1cc001a33cee3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "V\u00e0o ng\u00e0y 22 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1963", "answer_start": 731}], "question": "Khi n\u00e0o John XXIII c\u1ea7u nguy\u1ec7n t\u1ea1i m\u1ed9 c\u1ee7a Luigi Traglia?", "id": "5a6117cfe9e1cc001a33cee4", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "John XXIII ch\u1ebft v\u00ec -vi\u00eam ph\u00fac m\u1ea1c g\u00e2y ra b\u1edfi m\u1ed9t d\u1ea1 d\u00e0y \u0111\u1ee5c l\u1ed7 v\u00e0o l\u00fac 19:49 gi\u1edd \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng 3 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1963 \u1edf tu\u1ed5i 81, k\u1ebft th\u00fac m\u1ed9t gi\u00e1o ho\u00e0ng l\u1ecbch s\u1eed b\u1ed1n n\u0103m b\u1ea3y th\u00e1ng. Anh ta \u0111\u00e3 ch\u1ebft nh\u01b0 m\u1ed9t Th\u00e1nh L\u1ec5 cho anh ta \u0111\u00e3 ho\u00e0n th\u00e0nh trong Qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng Th\u00e1nh Ph\u00ear\u00f4 b\u00ean d\u01b0\u1edbi, \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi Luigi Traglia. Sau khi ch\u1ebft, l\u00f4ng m\u00e0y c\u1ee7a anh ta \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c khai th\u00e1c m\u1ed9t c\u00e1ch c\u1ea9n th\u1eadn \u0111\u1ec3 xem anh ta c\u00f3 ch\u1ebft kh\u00f4ng, v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 anh ta trong ph\u00f2ng n\u00f3i l\u1eddi c\u1ea7u nguy\u1ec7n. R\u1ed3i c\u0103n ph\u00f2ng \u0111\u01b0\u1ee3c chi\u1ebfu s\u00e1ng, th\u00f4ng b\u00e1o cho m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi v\u1ec1 nh\u1eefng g\u00ec \u0111\u00e3 x\u1ea3y ra. Anh ta b\u1ecb ch\u00f4n v\u00f9i tr\u00ean 6 th\u00e1ng 6 trong c\u00e1c hang \u0111\u1ed9ng Vatican. Hai v\u00f2ng hoa, \u0111\u1eb7t tr\u00ean hai b\u00ean c\u1ee7a ng\u00f4i m\u1ed9 c\u1ee7a \u00f4ng, \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1c t\u00f9 nh\u00e2n c\u1ee7a nh\u00e0 t\u00f9 Regina Coeli v\u00e0 nh\u00e0 t\u00f9 Mantova \u1edf Verona quy\u00ean g\u00f3p. V\u00e0o ng\u00e0y 22 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1963, m\u1ed9t ng\u00e0y sau khi ng\u01b0\u1eddi b\u1ea1n c\u1ee7a m\u00ecnh v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi k\u1ebf nhi\u1ec7m \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Phaol\u00f4 VI \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u, ng\u01b0\u1eddi sau n\u00e0y \u0111\u00e3 c\u1ea7u nguy\u1ec7n t\u1ea1i ng\u00f4i m\u1ed9 c\u1ee7a \u00f4ng."}