{"qas": [{"question": "Who was the first president of the AFL?", "id": "56e7a3a500c9c71400d77469", "answers": [{"text": "Jerry Kurz", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Jerry Kurz's job title prior to being president of the AFL?", "id": "56e7a3a500c9c71400d7746a", "answers": [{"text": "commissioner", "answer_start": 32}], "is_impossible": false}, {"question": "Who became commissioner of the AFL after Jerry Kurz?", "id": "56e7a3a500c9c71400d7746b", "answers": [{"text": "Scott Butera", "answer_start": 128}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did Scott Butera work prior to becoming AFL commissioner?", "id": "56e7a3a500c9c71400d7746c", "answers": [{"text": "Foxwoods", "answer_start": 115}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Scott Butera's job title prior to becoming AFL commissioner?", "id": "56e7a3a500c9c71400d7746d", "answers": [{"text": "CEO", "answer_start": 124}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Jerry Kurz <a0_0/> c\u0169ng b\u01b0\u1edbc xu\u1ed1ng <a1_0> \u1ee7y vi\u00ean <a1_0/> c\u1ee7a AFL khi \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u0103ng ch\u1ee9c l\u00e0m ch\u1ee7 t\u1ecbch \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a AFL. Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y <a3_0> Foxwoods <a3_0/><a4_0> CEO <a4_0/><a2_0> Scott Butera <a2_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c thu\u00ea l\u00e0m ng\u01b0\u1eddi k\u1ebf nhi\u1ec7m l\u00e0m \u1ee7y vi\u00ean."}