{"qas": [{"question": "Who was the commissioner of the Arena Football League for the first half of 2008?", "id": "56e79d8200c9c71400d773c9", "answers": [{"text": "David Baker", "answer_start": 43}], "is_impossible": false}, {"question": "For how many years did David Baker serve as commissioner of the AFL?", "id": "56e79d8200c9c71400d773ca", "answers": [{"text": "12", "answer_start": 6}], "is_impossible": false}, {"question": "On what date did Baker step down as commissioner of the AFL?", "id": "56e79d8200c9c71400d773cb", "answers": [{"text": "July 25, 2008", "answer_start": 79}], "is_impossible": false}, {"question": "What Arena Football League event occurred two days after Baker's resignation?", "id": "56e79d8200c9c71400d773cc", "answers": [{"text": "ArenaBowl XXII", "answer_start": 115}], "is_impossible": false}, {"question": "Who temporarily served in the commissioner's post after Baker's departure?", "id": "56e79d8200c9c71400d773cd", "answers": [{"text": "Ed Policy", "answer_start": 151}], "is_impossible": false}], "context": "Sau <a1_0> 12 <a1_0/> n\u0103m l\u00e0m \u1ee7y vi\u00ean c\u1ee7a AFL, <a0_0> David Baker <a0_0/> \u0111\u00e3 ngh\u1ec9 h\u01b0u b\u1ea5t ng\u1edd v\u00e0o <a2_0> Ng\u00e0y 25 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2008 <a2_0/> , ch\u1ec9 hai ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc <a3_0> ArenaBowl XXII <a3_0/> ; Ph\u00f3 \u1ee7y vi\u00ean <a4_0> Ch\u00ednh s\u00e1ch Ed <a4_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean l\u00e0 \u1ee7y vi\u00ean t\u1ea1m th\u1eddi cho \u0111\u1ebfn khi thay th\u1ebf Baker \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecm th\u1ea5y. Baker gi\u1ea3i th\u00edch, &quot;Khi t\u00f4i \u0111\u1ea3m nh\u1eadn ch\u1ee9c v\u1ee5 \u1ee7y vi\u00ean, t\u00f4i ngh\u0129 n\u00f3 s\u1ebd di\u1ec5n ra trong m\u1ed9t n\u0103m. N\u00f3 tr\u1edf th\u00e0nh 12. Nh\u01b0ng b\u00e2y gi\u1edd l\u00e0 l\u00fac.&quot;"}