{"qas": [{"question": "What football league began in 1982?", "id": "56e797ef00c9c71400d77333", "answers": [{"text": "the United States Football League", "answer_start": 53}], "is_impossible": false}, {"question": "What team in the USFL did Jim Foster work for?", "id": "56e797ef00c9c71400d77334", "answers": [{"text": "Chicago Blitz", "answer_start": 210}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the USFL shut down?", "id": "56e797ef00c9c71400d77335", "answers": [{"text": "1985", "answer_start": 370}], "is_impossible": false}, {"question": "On what date was the arena football test game played?", "id": "56e797ef00c9c71400d77336", "answers": [{"text": "April 27, 1986", "answer_start": 477}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Foster's job title with the Chicago Blitz?", "id": "56e797ef00c9c71400d77337", "answers": [{"text": "executive vice-president", "answer_start": 176}], "is_impossible": false}], "context": "K\u1ebf ho\u1ea1ch cho b\u00f3ng \u0111\u00e1 tr\u01b0\u1eddng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o n\u0103m 1982 nh\u01b0 <a0_0> Gi\u1ea3i b\u00f3ng \u0111\u00e1 Hoa K\u1ef3 <a0_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra. Foster \u0111\u00e3 r\u1eddi NFL \u0111\u1ec3 ch\u1ea5p nh\u1eadn m\u1ed9t v\u1ecb tr\u00ed trong USFL. Cu\u1ed1i c\u00f9ng anh ta \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh <a4_0> Ph\u00f3 ch\u1ee7 t\u1ecbch \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh <a4_0/> v\u1edbi <a1_0> Chicago Blitz <a1_0/> , n\u01a1i \u00f4ng tr\u1edf l\u1ea1i v\u1edbi kh\u00e1i ni\u1ec7m v\u1ec1 b\u00f3ng \u0111\u00e1 tr\u01b0\u1eddng. N\u0103m 1983, \u00f4ng b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1ed5 ch\u1ee9c c\u00e1c tr\u00f2 ch\u01a1i th\u1eed nghi\u1ec7m trong th\u1eddi gian r\u1ea3nh r\u1ed7i c\u1ee7a m\u00ecnh t\u1eeb c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a m\u00ecnh v\u1edbi Blitz. B\u1edfi <a2_0> 1985 <a2_0/> , USFL \u0111\u00e3 ng\u1eebng ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1 v\u00e0 anh ta b\u1eaft \u0111\u1ea7u d\u00e0nh t\u1ea5t c\u1ea3 th\u1eddi gian c\u1ee7a m\u00ecnh cho \u0111\u1ea5u tr\u01b0\u1eddng b\u00f3ng \u0111\u00e1, v\u00e0 tr\u00ean <a3_0> Ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 4 n\u0103m 1986 <a3_0/> , kh\u00e1i ni\u1ec7m c\u1ee7a anh ta \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn ra khi tr\u00f2 ch\u01a1i th\u1eed nghi\u1ec7m \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u01a1i."}