{"qas": [{"question": "Who is the world's oldest reigning monarch?", "id": "570f887880d9841400ab35a1", "answers": [{"text": "Elizabeth", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Than which queen has Elizabeth ruled longer?", "id": "570f887880d9841400ab35a2", "answers": [{"text": "Queen Victoria", "answer_start": 509}], "is_impossible": false}, {"question": "How is Victoria related to Elizabeth?", "id": "570f887880d9841400ab35a3", "answers": [{"text": "great-great-grandmother", "answer_start": 484}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Elizabeth pass Victoria's length of rule?", "id": "570f887880d9841400ab35a4", "answers": [{"text": "2015", "answer_start": 447}], "is_impossible": false}, {"question": "In the history of what is Elizabeth the longest reigning queen?", "id": "570f887880d9841400ab35a5", "answers": [{"text": "world history", "answer_start": 620}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "2015", "answer_start": 447}], "question": "What was the last year that Elizabeth did a state visit in the Republic of Ireland?", "id": "5ad354ab604f3c001a3fdd89", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2015", "answer_start": 447}], "question": "When was the last year Elizabeth traveled to the Vatican to visit the Pope?", "id": "5ad354ab604f3c001a3fdd8a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Queen Victoria", "answer_start": 509}], "question": "Who had the shortest reign on the British throne?", "id": "5ad354ab604f3c001a3fdd8b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2015", "answer_start": 447}], "question": "When was the last year the Pope traveled to England to meet Elizabeth?", "id": "5ad354ab604f3c001a3fdd8c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Queen Victoria", "answer_start": 509}], "question": "Who became Queen of England at the youngest age?", "id": "5ad354ab604f3c001a3fdd8d", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0> Elizabeth <a0_0/> Nhi\u1ec1u cu\u1ed9c vi\u1ebfng th\u0103m v\u00e0 c\u00e1c cu\u1ed9c h\u1ecdp l\u1ecbch s\u1eed bao g\u1ed3m chuy\u1ebfn vi\u1ebfng th\u0103m c\u1ee7a ti\u1ec3u bang \u0111\u1ebfn C\u1ed9ng h\u00f2a Ireland v\u00e0 c\u00e1c chuy\u1ebfn vi\u1ebfng th\u0103m \u0111\u1ed1i \u1ee9ng \u0111\u1ebfn v\u00e0 t\u1eeb \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng. C\u00f4 \u0111\u00e3 th\u1ea5y nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i l\u1edbn v\u1ec1 hi\u1ebfn ph\u00e1p, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 s\u1ef1 ph\u00e2n chia \u1edf V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh, s\u1ef1 y\u00eau n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a Canada v\u00e0 s\u1ef1 gi\u1ea3i th\u1ec3 c\u1ee7a ch\u00e2u Phi. C\u00f4 c\u0169ng \u0111\u00e3 tr\u1ecb v\u00ec nhi\u1ec1u cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh v\u00e0 xung \u0111\u1ed9t li\u00ean quan \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u c\u00f5i c\u1ee7a m\u00ecnh. C\u00f4 l\u00e0 v\u1ecb vua tr\u1ecb v\u00ec l\u00e2u \u0111\u1eddi nh\u1ea5t th\u1ebf gi\u1edbi c\u0169ng nh\u01b0 l\u00e2u \u0111\u1eddi nh\u1ea5t n\u01b0\u1edbc Anh. Trong <a3_0><b5_0><b6_0><b8_0> 2015 <b8_0/><b6_0/><b5_0/><a3_0/> , c\u00f4 \u0111\u00e3 v\u01b0\u1ee3t qua tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i c\u1ee7a c\u00f4 <a2_0> ng\u01b0\u1eddi b\u00e0 h\u1ebft s\u01b0c tuy\u1ec7t v\u1eddi <a2_0/> , <a1_0><b7_0><b9_0> N\u1eef ho\u00e0ng Victoria <b9_0/><b7_0/><a1_0/> , tr\u1edf th\u00e0nh ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u n\u01b0\u1edbc Anh tr\u1ecb v\u00ec l\u00e2u nh\u1ea5t v\u00e0 l\u00e0 n\u1eef ho\u00e0ng tr\u1ecb v\u00ec l\u00e2u \u0111\u1eddi nh\u1ea5t trong <a4_0> l\u1ecbch s\u1eed th\u1ebf gi\u1edbi <a4_0/> ."}