{"qas": [{"question": "At what age was Elizabeth when she went on her first solo public appearance?", "id": "570fae4580d9841400ab3639", "answers": [{"text": "16", "answer_start": 23}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did Elizabeth visit on her first solo public appearance?", "id": "570fae4580d9841400ab363a", "answers": [{"text": "Grenadier Guards", "answer_start": 98}], "is_impossible": false}, {"question": "In case of her father's absence, in what capacity could Elizabeth act? ", "id": "570fae4580d9841400ab363b", "answers": [{"text": "Counsellors of State", "answer_start": 276}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Elizabeth join the Women's Auxiliary Territorial Service?", "id": "570fae4580d9841400ab363c", "answers": [{"text": "February 1945", "answer_start": 400}], "is_impossible": false}, {"question": "In what capacity did Elizabeth serve in the Auxiliary?", "id": "570fae4580d9841400ab363d", "answers": [{"text": "driver and mechanic", "answer_start": 552}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1943", "answer_start": 3}], "question": "In what year was the Women's Auxiliary Territorial Service started?", "id": "5ad35b6b604f3c001a3fde73", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1943", "answer_start": 3}], "question": "In what year was the Grenadier Guards started?", "id": "5ad35b6b604f3c001a3fde74", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "16", "answer_start": 23}], "question": "How old was Elizabeth in July 1944?", "id": "5ad35b6b604f3c001a3fde75", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "16", "answer_start": 23}], "question": "How old was Elizabeth in February 1945?", "id": "5ad35b6b604f3c001a3fde76", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong <b5_0><b6_0> 1943 <b6_0/><b5_0/> , \u1edf tu\u1ed5i <a0_0><b7_0><b8_0> 16 <b8_0/><b7_0/><a0_0/> , Elizabeth \u0111\u00e3 th\u1ef1c hi\u1ec7n xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u00f4ng khai solo \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a m\u00ecnh trong m\u1ed9t chuy\u1ebfn vi\u1ebfng th\u0103m <a1_0> \u0110\u1ed9i b\u1ea3o v\u1ec7 Grenadier <a1_0/> , trong \u0111\u00f3 c\u00f4 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e0m \u0111\u1ea1i t\u00e1 n\u0103m tr\u01b0\u1edbc. Khi c\u00f4 ti\u1ebfp c\u1eadn sinh nh\u1eadt th\u1ee9 18 c\u1ee7a m\u00ecnh, qu\u1ed1c h\u1ed9i \u0111\u00e3 thay \u0111\u1ed5i lu\u1eadt \u0111\u1ec3 c\u00f4 c\u00f3 th\u1ec3 h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng nh\u01b0 m\u1ed9t trong n\u0103m <a2_0> C\u1ed1 v\u1ea5n c\u1ee7a Nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc <a2_0/> trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p m\u1ea5t kh\u1ea3 n\u0103ng ho\u1eb7c v\u1eafng m\u1eb7t c\u1ee7a cha c\u00f4 \u1edf n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 chuy\u1ebfn th\u0103m \u00dd c\u1ee7a anh v\u00e0o th\u00e1ng 7 n\u0103m 1944. <a3_0> Th\u00e1ng 2 n\u0103m 1945 <a3_0/> , c\u00f4 gia nh\u1eadp D\u1ecbch v\u1ee5 l\u00e3nh th\u1ed5 ph\u1ee5 tr\u1ee3 c\u1ee7a ph\u1ee5 n\u1eef nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ee5 t\u00e1 danh d\u1ef1 th\u1ee9 hai v\u1edbi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng d\u1ecbch v\u1ee5 230873. C\u00f4 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e0o t\u1ea1o nh\u01b0 m\u1ed9t <a4_0> l\u00e1i xe v\u00e0 th\u1ee3 m\u00e1y <a4_0/> v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u0103ng ch\u1ee9c ch\u1ec9 huy tr\u01b0\u1edfng danh d\u1ef1 n\u0103m th\u00e1ng sau \u0111\u00f3."}