{"qas": [{"question": "What was the profession of Pierre Jaquet-Droz?", "id": "56fdc9b8761e401900d28bf9", "answers": [{"text": "a Swiss watchmaker", "answer_start": 33}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Pierre Jaquet-Droz build a mechanical doll that could hold a pen?", "id": "56fdc9b8761e401900d28bfa", "answers": [{"text": "In the 1770s", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is the doll Pierre Jaquet-Droz built today?", "id": "56fdc9b8761e401900d28bfb", "answers": [{"text": "Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire", "answer_start": 380}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is the Musee d-Art et d'Histoire located?", "id": "56fdc9b8761e401900d28bfc", "answers": [{"text": "Neuch\u00e2tel, Switzerland", "answer_start": 409}], "is_impossible": false}], "context": "<a1_0> V\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1770 <a1_0/> Pierre Jaquet-Droz, <a0_0> m\u1ed9t th\u1ee3 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 Th\u1ee5y S\u0129 <a0_0/> , x\u00e2y d\u1ef1ng m\u1ed9t con b\u00fap b\u00ea c\u01a1 kh\u00ed (automata) c\u00f3 th\u1ec3 vi\u1ebft c\u1ea7m m\u1ed9t c\u00e2y b\u00fat l\u00f4ng ng\u1ed7ng. B\u1eb1ng c\u00e1ch chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 th\u1ee9 t\u1ef1 c\u1ee7a c\u00e1c b\u00e1nh xe b\u00ean trong c\u00e1c ch\u1eef c\u00e1i kh\u00e1c nhau, v\u00e0 do \u0111\u00f3 c\u00e1c th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p kh\u00e1c nhau, c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra. Trong th\u1ef1c t\u1ebf, n\u00f3 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c &quot;l\u1eadp tr\u00ecnh&quot; b\u1eb1ng m\u00e1y m\u00f3c \u0111\u1ec3 \u0111\u1ecdc h\u01b0\u1edbng d\u1eabn. C\u00f9ng v\u1edbi hai m\u00e1y ph\u1ee9c t\u1ea1p kh\u00e1c, con b\u00fap b\u00ea \u1edf <a2_0> Mus\u00e9e d&#39;Art et d&#39;Histoire <a2_0/> c\u1ee7a <a3_0> Neuch\u00e2tel, Th\u1ee5y S\u0129 <a3_0/> v\u00e0 v\u1eabn ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng."}