{"qas": [{"question": "Which group took control in 1933?", "id": "56de4d554396321400ee27b5", "answers": [{"text": "The Nazi regime", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Who led the Nazis?", "id": "56de4d554396321400ee27b6", "answers": [{"text": "Adolf Hitler", "answer_start": 22}], "is_impossible": false}, {"question": "Which country did Hitler align Germany with?", "id": "56de4d554396321400ee27b7", "answers": [{"text": "Italy", "answer_start": 85}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the leader of Italy when World War II started?", "id": "56de4d554396321400ee27b8", "answers": [{"text": "Mussolini", "answer_start": 73}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the military partnership between countries aligned with the Soviet Union called?", "id": "56de4d554396321400ee27b9", "answers": [{"text": "the Warsaw Pact", "answer_start": 593}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "The Nazi regime", "answer_start": 0}], "question": "Which group was dominated by the Soviet Unioin in 1933?", "id": "5a632f1a68151a001a92225a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Italy", "answer_start": 85}], "question": "Which country did Hitler form the European Economic Community with?", "id": "5a632f1a68151a001a92225b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Mussolini", "answer_start": 73}], "question": "Who was the leader of the continent when World War II started?", "id": "5a632f1a68151a001a92225c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Warsaw Pact", "answer_start": 593}], "question": "What was the military partnership between countries aligned with Yugoslavia called?", "id": "5a632f1a68151a001a92225d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Iron Curtain", "answer_start": 232}], "question": "What divided the Nazi regime?", "id": "5a632f1a68151a001a92225e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0> Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 \u0110\u1ee9c qu\u1ed1c x\u00e3 <b5_0/><a0_0/> D\u01b0\u1edbi <a1_0> Adolf Hitler <a1_0/> l\u00ean n\u1eafm quy\u1ec1n v\u00e0o n\u0103m 1933, v\u00e0 c\u00f9ng v\u1edbi <a3_0><b7_0> Mussolini <b7_0/><a3_0/> &#39;S <a2_0><b6_0> N\u01b0\u1edbc \u00fd <b6_0/><a2_0/> t\u00ecm c\u00e1ch gi\u00e0nh quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ee5c \u0111\u1ecba trong Chi\u1ebfn tranh th\u1ebf gi\u1edbi th\u1ee9 hai. Sau chi\u1ebfn th\u1eafng \u0110\u1ed3ng minh trong Chi\u1ebfn tranh th\u1ebf gi\u1edbi th\u1ee9 hai, ch\u00e2u \u00c2u b\u1ecb chia r\u1ebd b\u1edfi <b9_0> B\u1ee9c m\u00e0n s\u1eaft <b9_0/> . C\u00e1c n\u01b0\u1edbc \u1edf \u0110\u00f4ng Nam Ch\u00e2u \u00c2u b\u1ecb Li\u00ean X\u00f4 th\u1ed1ng tr\u1ecb v\u00e0 tr\u1edf th\u00e0nh c\u00e1c qu\u1ed1c gia c\u1ed9ng s\u1ea3n. C\u00e1c n\u01b0\u1edbc Nam \u00c2u kh\u00f4ng c\u1ed9ng s\u1ea3n l\u1edbn tham gia m\u1ed9t li\u00ean minh qu\u00e2n s\u1ef1 do M\u1ef9 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o (NATO) v\u00e0 th\u00e0nh l\u1eadp C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Kinh t\u1ebf Ch\u00e2u \u00c2u. C\u00e1c qu\u1ed1c gia trong l\u0129nh v\u1ef1c \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Li\u00ean X\u00f4 gia nh\u1eadp li\u00ean minh qu\u00e2n s\u1ef1 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a4_0><b8_0> Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Warsaw <b8_0/><a4_0/> v\u00e0 kh\u1ed1i kinh t\u1ebf g\u1ecdi l\u00e0 Comecon. Nam T\u01b0 l\u00e0 trung l\u1eadp."}