{"qas": [{"question": "What era was characterized by turmoil in Europe?", "id": "56de3aeccffd8e1900b4b6ae", "answers": [{"text": "The Late Middle Ages", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What disease plagued Europe during the Late Middle Ages?", "id": "56de3aeccffd8e1900b4b6af", "answers": [{"text": "the Black Death", "answer_start": 87}], "is_impossible": false}, {"question": "Which new regime appeared in the Balkan region during the Late Middle Ages?", "id": "56de3aeccffd8e1900b4b6b0", "answers": [{"text": "the Ottoman Empire", "answer_start": 319}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Ottoman Empire conquer Constantinople?", "id": "56de3aeccffd8e1900b4b6b1", "answers": [{"text": "1453", "answer_start": 472}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "The Late Middle Ages", "answer_start": 0}], "question": "What era was characterized by the Ottoman Empire?", "id": "5a63236668151a001a92221e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Black Death", "answer_start": 87}], "question": "What disease plagued former Byzatine lands in the Late Middle Ages?", "id": "5a63236668151a001a92221f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Ottoman Empire", "answer_start": 319}], "question": "Which new regime appeared in the Constantinople region during the Late Middle Ages?", "id": "5a63236668151a001a922220", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1453", "answer_start": 472}], "question": "When did the Ottoman Empire liberate Constantinople from the Balkans?", "id": "5a63236668151a001a922221", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Dynastic struggles and wars of conquest", "answer_start": 198}], "question": "What kept states of Europe in a famine?", "id": "5a63236668151a001a922222", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b4_0> Cu\u1ed1i th\u1eddi Trung C\u1ed5 <b4_0/><a0_0/> \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho m\u1ed9t giai \u0111o\u1ea1n bi\u1ebfn \u0111\u1ed9ng \u1edf ch\u00e2u \u00c2u. D\u1ecbch b\u1ec7nh \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a1_0><b5_0> c\u00e1i ch\u1ebft \u0111en <b5_0/><a1_0/> v\u00e0 n\u1ea1n \u0111\u00f3i li\u00ean quan \u0111\u00e3 g\u00e2y ra th\u1ea3m h\u1ecda d\u00e2n s\u1ed1 \u1edf ch\u00e2u \u00c2u khi d\u00e2n s\u1ed1 gi\u1ea3m m\u1ea1nh. <b8_0> Dynastic \u0111\u1ea5u tranh v\u00e0 chi\u1ebfn tranh chinh ph\u1ee5c <b8_0/> gi\u1eef nhi\u1ec1u tr\u1ea1ng th\u00e1i c\u1ee7a ch\u00e2u \u00c2u trong chi\u1ebfn tranh trong ph\u1ea7n l\u1edbn th\u1eddi k\u1ef3. \u1ede v\u00f9ng Balkan, <a2_0><b6_0> \u0110\u1ebf ch\u1ebf Ottoman <b6_0/><a2_0/> , m\u1ed9t qu\u1ed1c gia Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 c\u00f3 ngu\u1ed3n g\u1ed1c t\u1eeb Anatolia, l\u1ea5n chi\u1ebfm \u0111\u1ec1u \u0111\u1eb7n tr\u00ean c\u00e1c v\u00f9ng \u0111\u1ea5t c\u0169 c\u1ee7a Byzantine, l\u00ean \u0111\u1ebfn \u0111\u1ec9nh \u0111i\u1ec3m v\u00e0o m\u00f9a thu Constantinople \u1edf <a3_0><b7_0> 1453 <b7_0/><a3_0/> ."}