{"qas": [{"question": "What does TDM stand for?", "id": "56de58e4cffd8e1900b4b82e", "answers": [{"text": "Tourism Decision Metrics", "answer_start": 71}], "is_impossible": false}, {"question": "Which group uses TDM as a metric?", "id": "56de58e4cffd8e1900b4b82f", "answers": [{"text": "European Travel Commission", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "European Travel Commission", "answer_start": 0}], "question": "Which group uses European regions as a metric?", "id": "5a63430c68151a001a9222b4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "European Travel Commission", "answer_start": 0}], "question": "Who divides the mountainous regions?", "id": "5a63430c68151a001a9222b5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Tourism Decision Metrics (TDM) model", "answer_start": 71}], "question": "What model shows countries grouped by population?", "id": "5a63430c68151a001a9222b6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Southern/Mediterranean Europe", "answer_start": 139}], "question": "What region does Ireland belong to? ", "id": "5a63430c68151a001a9222b7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "European Travel Commission", "answer_start": 0}], "question": "Who divides the Asian region?", "id": "5a63430c68151a001a9222b8", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a1_0><b2_0><b3_0><b6_0> \u1ee6y ban Du l\u1ecbch Ch\u00e2u \u00c2u <b6_0/><b3_0/><b2_0/><a1_0/> chia khu v\u1ef1c ch\u00e2u \u00c2u tr\u00ean c\u01a1 s\u1edf <a0_0><b4_0> Ch\u1ec9 s\u1ed1 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh du l\u1ecbch <a0_0/> (TDM) m\u00f4 h\u00ecnh <b4_0/> . C\u00e1c qu\u1ed1c gia thu\u1ed9c v\u1ec1 <b5_0> Ch\u00e2u \u00c2u / \u0110\u1ecba Trung H\u1ea3i <b5_0/> l\u00e0:"}