{"qas": [{"question": "Where was the headquarters of the Western Roman Empire?", "id": "56de37c0cffd8e1900b4b684", "answers": [{"text": "Rome", "answer_start": 247}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was the headquarters of the Eastern Roman Empire?", "id": "56de37c0cffd8e1900b4b685", "answers": [{"text": "Constantinople", "answer_start": 291}], "is_impossible": false}, {"question": "Which tribes brought down the Western Roman Empire?", "id": "56de37c0cffd8e1900b4b686", "answers": [{"text": "Germanic", "answer_start": 326}], "is_impossible": false}, {"question": "What year is considered the transition between the classical period and the Middle Ages?", "id": "56de37c0cffd8e1900b4b687", "answers": [{"text": "AD 476", "answer_start": 409}], "is_impossible": false}, {"question": "By what year was the Roman Empire split into two sections?", "id": "56de37c0cffd8e1900b4b688", "answers": [{"text": "300 AD", "answer_start": 172}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "The Roman Empire", "answer_start": 0}], "question": "What empire dominated northern Europe?", "id": "5a631f1268151a001a922200", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Rome", "answer_start": 247}], "question": "Where was the headquarters of the northern Roman Empire?", "id": "5a631f1268151a001a922201", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Constantinople", "answer_start": 291}], "question": "Where were the headquarters of the Germanic Roman Empire?", "id": "5a631f1268151a001a922202", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Germanic", "answer_start": 326}], "question": "Which tribes built up the Western Roman Empire?", "id": "5a631f1268151a001a922203", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "300 AD", "answer_start": 172}], "question": "By what year was the Germanic Empire split into two sections?", "id": "5a631f1268151a001a922204", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b5_0> V\u01b0\u01a1ng tri\u1ec1u Roma <b5_0/> \u0111\u00e3 th\u1ed1ng tr\u1ecb to\u00e0n b\u1ed9 l\u01b0u v\u1ef1c \u0110\u1ecba Trung H\u1ea3i trong m\u1ed9t \u0111\u1ebf qu\u1ed1c r\u1ed9ng l\u1edbn d\u1ef1a tr\u00ean lu\u1eadt La M\u00e3 v\u00e0 c\u00e1c qu\u00e2n \u0111o\u00e0n La M\u00e3. N\u00f3 th\u00fac \u0111\u1ea9y th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i, khoan dung, v\u00e0 v\u0103n h\u00f3a Hy L\u1ea1p. B\u1edfi <a4_0><b9_0> 300 AD <b9_0/><a4_0/> \u0110\u1ebf ch\u1ebf La M\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh \u0110\u1ebf ch\u1ebf La M\u00e3 T\u00e2y ph\u01b0\u01a1ng c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i <a0_0><b6_0> Rome <b6_0/><a0_0/> v\u00e0 \u0110\u1ebf qu\u1ed1c \u0110\u00f4ng La M\u00e3 c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i <a1_0><b7_0> Constantinople <b7_0/><a1_0/> . C\u00e1c cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng c\u1ee7a <a2_0><b8_0> Thu\u1ed9c v\u1ec1 ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c <b8_0/><a2_0/> d\u00e2n t\u1ed9c B\u1eafc \u00c2u d\u1eabn \u0111\u1ebfn s\u1ef1 s\u1ee5p \u0111\u1ed5 c\u1ee7a \u0110\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3 ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y \u1edf <a3_0> AD 476 <a3_0/> , m\u1ed9t ng\u00e0y m\u00e0 theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng \u0111\u00e1nh d\u1ea5u s\u1ef1 k\u1ebft th\u00fac c\u1ee7a th\u1eddi k\u1ef3 c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n v\u00e0 s\u1ef1 kh\u1edfi \u0111\u1ea7u c\u1ee7a th\u1eddi Trung C\u1ed5."}