{"qas": [{"question": "Who used the term anthropology to describe the natural history of man?", "id": "5733a9144776f41900660f8c", "answers": [{"text": "\u00c9tienne Serres", "answer_start": 98}], "is_impossible": false}, {"question": "When was anthropology used as a term for comparative anatomy?", "id": "5733a9144776f41900660f8d", "answers": [{"text": "1838", "answer_start": 116}], "is_impossible": false}, {"question": "When was a chair created for anthropology at the National Museum of Natural History?", "id": "5733a9144776f41900660f8e", "answers": [{"text": "1850", "answer_start": 272}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is the National Museum of Natural History located?", "id": "5733a9144776f41900660f8f", "answers": [{"text": "France", "answer_start": 320}], "is_impossible": false}, {"question": "What organization was formed by members whose primary objective was the abolishment of slavery?", "id": "5733a9144776f41900660f90", "answers": [{"text": "Soci\u00e9t\u00e9 Ethnologique de Paris", "answer_start": 456}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the natural history, or paleontology, of man", "answer_start": 133}], "question": "What did Etienne Serres describe in the 18th century?", "id": "5ad28599d7d075001a4298b6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "National Museum of Natural History", "answer_start": 284}], "question": "Where was a chair in anthropology and ethnography created in 1838?", "id": "5ad28599d7d075001a4298b7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Jean Louis Armand de Quatrefages de Br\u00e9au", "answer_start": 331}], "question": "Who created a chair in anthropology and ethnography in the 18th century?", "id": "5ad28599d7d075001a4298b8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The Soci\u00e9t\u00e9 Ethnologique de Paris", "answer_start": 452}], "question": "What group first used the term Ethnology in the 18th century?", "id": "5ad28599d7d075001a4298b9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The Soci\u00e9t\u00e9 Ethnologique de Paris", "answer_start": 452}], "question": "What society abolised slavery in France?", "id": "5ad28599d7d075001a4298ba", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng kh\u00f4ng th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean thu\u1eadt ng\u1eef cho m\u1ed9t s\u1ed1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 \u0111\u00e3 x\u1ea3y ra sau \u0111\u00f3, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng <a0_0> \u00c9tienne Serres <a0_0/> trong <a1_0> 1838 <a1_0/> mi\u00eau t\u1ea3 <b5_0> l\u1ecbch s\u1eed t\u1ef1 nhi\u00ean, ho\u1eb7c c\u1ed5 sinh v\u1eadt h\u1ecdc, c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi <b5_0/> , d\u1ef1a tr\u00ean gi\u1ea3i ph\u1eabu so s\u00e1nh, v\u00e0 t\u1ea1o ra m\u1ed9t chi\u1ebfc gh\u1ebf trong nh\u00e2n ch\u1ee7ng h\u1ecdc v\u00e0 d\u00e2n t\u1ed9c h\u1ecdc trong <a2_0> 1850 <a2_0/> t\u1ea1i <b6_0> B\u1ea3o t\u00e0ng L\u1ecbch s\u1eed T\u1ef1 nhi\u00ean Qu\u1ed1c gia <b6_0/> ( <a3_0> N\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p <a3_0/> ) b\u1edfi <b7_0> Jean Louis Armand de Quatrefages de Br\u00e9au <b7_0/> . Nhi\u1ec1u t\u1ed5 ch\u1ee9c nh\u00e2n ch\u1ee7ng h\u1ecdc ng\u1eafn ng\u1ee7i kh\u00e1c nhau \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00ecnh th\u00e0nh. <b8_0><b9_0> C\u00e1c <a4_0> Soci\u00e9t\u00e9 Ethnologique de Paris <b9_0/><b8_0/><a4_0/> , ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ea7u ti\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng D\u00e2n t\u1ed9c h\u1ecdc, \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0o n\u0103m 1839. C\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a n\u00f3 ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 c\u00e1c nh\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ch\u1ed1ng ch\u1ebf \u0111\u1ed9 n\u00f4 l\u1ec7. Khi ch\u1ebf \u0111\u1ed9 n\u00f4 l\u1ec7 b\u1ecb b\u00e3i b\u1ecf \u1edf Ph\u00e1p n\u0103m 1848, Soci\u00e9t\u00e9 \u0111\u00e3 b\u1ecb b\u1ecf hoang."}