{"qas": [{"question": "Chi\u1ebfn tranh Peloponnesian l\u00e0 khi n\u00e0o?", "id": "5725bb0989a1e219009abd96", "answers": [{"text": "431\u2013404 BC", "answer_start": 127}], "is_impossible": false}, {"question": "Hegemoney \u0111\u00e3 thay th\u1ebf Sparta sau tr\u1eadn Leuctra?", "id": "5725bb0989a1e219009abd97", "answers": [{"text": "Theban", "answer_start": 274}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o l\u00e0 Tr\u1eadn Leuctra?", "id": "5725bb0989a1e219009abd98", "answers": [{"text": "371 BC", "answer_start": 314}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o l\u00e0 Tr\u1eadn Mantinea?", "id": "5725bb0989a1e219009abd99", "answers": [{"text": "362 BC", "answer_start": 357}], "is_impossible": false}, {"question": "Vua n\u00e0o cho m\u01b0\u1ee3n Macedonia?", "id": "5725bb0989a1e219009abd9a", "answers": [{"text": "Philip II", "answer_start": 519}], "is_impossible": false}], "context": "Hy L\u1ea1p c\u1ed5 \u0111\u1ea1i c\u00f3 truy\u1ec1n th\u1ed1ng l\u00e0 m\u1ed9t b\u1ed9 s\u01b0u t\u1eadp t\u00e0n b\u1ea1o c\u1ee7a c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u1ed9c l\u1eadp quy\u1ebft li\u1ec7t. Sau chi\u1ebfn tranh Peloponnesian ( <a0_0> 431\u2013404 TCN <a0_0/> ), Hy L\u1ea1p \u0111\u00e3 r\u01a1i v\u00e0o m\u1ed9t quy\u1ec1n b\u00e1 ch\u1ee7 Spartan, trong \u0111\u00f3 Sparta l\u00e0 \u01b0u vi\u1ec7t nh\u01b0ng kh\u00f4ng ph\u1ea3i t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u m\u1ea1nh m\u1ebd. Quy\u1ec1n b\u00e1 ch\u1ee7 Spartan \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng b\u1edfi <a1_0> Theban <a1_0/> m\u1ed9t sau tr\u1eadn Leuctra ( <a2_0> 371 TCN <a2_0/> ), nh\u01b0ng sau tr\u1eadn Mantinea ( <a3_0> 362 TCN <a3_0/> ), t\u1ea5t c\u1ea3 Hy L\u1ea1p \u0111\u00e3 qu\u00e1 y\u1ebfu \u0111\u1ebfn n\u1ed7i kh\u00f4ng m\u1ed9t qu\u1ed1c gia n\u00e0o c\u00f3 th\u1ec3 tuy\u00ean b\u1ed1 tr\u01b0\u1edbc s\u1ef1 n\u1ed5i tr\u1ed9i. \u0110\u00f3 l\u00e0 ch\u1ed1ng l\u1ea1i b\u1ed1i c\u1ea3nh n\u00e0y, r\u1eb1ng s\u1ef1 l\u00ean ng\u00f4i c\u1ee7a Macedon b\u1eaft \u0111\u1ea7u, d\u01b0\u1edbi th\u1eddi vua <a4_0> Philip II <a4_0/> . Macedon \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t \u1edf ngo\u1ea1i vi c\u1ee7a th\u1ebf gi\u1edbi Hy L\u1ea1p, v\u00e0 m\u1eb7c d\u00f9 gia \u0111\u00ecnh ho\u00e0ng gia c\u1ee7a n\u00f3 tuy\u00ean b\u1ed1 g\u1ed1c Hy L\u1ea1p, ng\u01b0\u1eddi Macedonia \u0111\u00e3 b\u1ecb coi l\u00e0 b\u00e1n man r\u1ee3 b\u1edfi ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Hy L\u1ea1p. Tuy nhi\u00ean, Macedonia c\u00f3 m\u1ed9t ch\u00ednh ph\u1ee7 t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed1i m\u1ea1nh v\u00e0 t\u1eadp trung, v\u00e0 so v\u1edbi h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c bang Hy L\u1ea1p, tr\u1ef1c ti\u1ebfp ki\u1ec3m so\u00e1t m\u1ed9t khu v\u1ef1c r\u1ed9ng l\u1edbn."}