{"qas": [{"question": "Illyrian pirates caused two wars in the Balkans with what Empire?", "id": "5725f659ec44d21400f3d793", "answers": [{"text": "Roman", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What king of Macedon aided the pirate Demetrius of Pharos?", "id": "5725f659ec44d21400f3d794", "answers": [{"text": "Philip V", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "Hannibal defeated whom at the Battle of Cannae?", "id": "5725f659ec44d21400f3d795", "answers": [{"text": "the Romans", "answer_start": 452}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Battle of Cannae?", "id": "5725f659ec44d21400f3d796", "answers": [{"text": "216 BC", "answer_start": 505}], "is_impossible": false}, {"question": "In what war was the Battle of Cannae?", "id": "5725f659ec44d21400f3d797", "answers": [{"text": "Second Punic War", "answer_start": 524}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Roman <a0_0/> s\u1ef1 v\u01b0\u1edbng v\u00edu \u1edf v\u00f9ng Balkan b\u1eaft \u0111\u1ea7u khi c\u00e1c cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng c\u01b0\u1edbp bi\u1ec3n Illyrian tr\u00ean c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng gia La M\u00e3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn c\u00e1c cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c c\u1ee7a Illyria (Cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh Illyrian th\u1ee9 nh\u1ea5t v\u00e0 th\u1ee9 hai). C\u0103ng th\u1eb3ng gi\u1eefa Macedonia v\u00e0 Roma t\u0103ng l\u00ean khi v\u1ecb vua tr\u1ebb c\u1ee7a Macedonia, <a1_0> Philip V <a1_0/> ch\u1ee9a m\u1ed9t trong nh\u1eefng t\u00ean c\u01b0\u1edbp bi\u1ec3n ch\u00ednh, Demetrius of Pharos (m\u1ed9t c\u1ef1u kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u1ee7a Rome). K\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0, trong m\u1ed9t n\u1ed7 l\u1ef1c \u0111\u1ec3 gi\u1ea3m \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng La M\u00e3 \u1edf v\u00f9ng Balkan, Philip li\u00ean minh v\u1edbi Carthage sau khi Hannibal b\u1ecb x\u1eed l\u00fd <a2_0> ng\u01b0\u1eddi La M\u00e3 <a2_0/> m\u1ed9t th\u1ea5t b\u1ea1i l\u1edbn trong tr\u1eadn Cannae ( <a3_0> 216 TCN <a3_0/> ) trong th\u1eddi gian <a4_0> Chi\u1ebfn tranh Punic l\u1ea7n th\u1ee9 hai <a4_0/> . Bu\u1ed9c ng\u01b0\u1eddi La M\u00e3 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u tr\u00ean m\u1ed9t m\u1eb7t tr\u1eadn kh\u00e1c khi h\u1ecd \u1edf m\u1ee9c t\u1ed1i thi\u1ec3u nh\u00e2n l\u1ef1c \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c Philip s\u1ef1 th\u00f9 h\u1eadn k\u00e9o d\u00e0i c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi La M\u00e3; k\u1ebft qu\u1ea3 th\u1ef1c s\u1ef1 duy nh\u1ea5t t\u1eeb \u200b\u200bChi\u1ebfn tranh Macedonia \u0111\u1ea7u ti\u00ean kh\u00f4ng \u0111\u00e1ng k\u1ec3 (215\u2013202 tr\u01b0\u1edbc C\u00f4ng nguy\u00ean)."}