{"qas": [{"question": "how many tribes are credited with the creation of the modern day germans?", "id": "57264984f1498d1400e8db24", "answers": [{"text": "five tribes", "answer_start": 162}], "is_impossible": false}, {"question": "In modern day what is still influenced by the  five tribes?", "id": "57264984f1498d1400e8db25", "answers": [{"text": "German language", "answer_start": 319}], "is_impossible": false}, {"question": "What king united the tribes in the 9th century? ", "id": "57264984f1498d1400e8db26", "answers": [{"text": "Charlemagne", "answer_start": 619}], "is_impossible": false}, {"question": "What part of Germany became mostly Slavonic-speaking due to migration?  ", "id": "57264984f1498d1400e8db27", "answers": [{"text": "Eastern Germany", "answer_start": 687}], "is_impossible": false}, {"question": "The tribes that moved out of east Germany took to inhabit what fallen empires lands?", "id": "57264984f1498d1400e8db28", "answers": [{"text": "Roman Empire", "answer_start": 904}], "is_impossible": false}, {"question": "What five tribes are attributed with coalescing into a German ethnicity?", "id": "5729371d1d0469140077917f", "answers": [{"text": "Saxons, Franci, Thuringii, Alamanni and Bavarii", "answer_start": 107}], "is_impossible": false}, {"question": "What 6th tribe is sometimes included with the original 5 German tribes?", "id": "5729371d1d04691400779180", "answers": [{"text": "Frisians", "answer_start": 207}], "is_impossible": false}, {"question": "Who united the 5 tribes?", "id": "5729371d1d04691400779181", "answers": [{"text": "king Charlemagne", "answer_start": 614}], "is_impossible": false}, {"question": "What century did King Charlemagne reign? ", "id": "5729371d1d04691400779182", "answers": [{"text": "9th", "answer_start": 490}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "\"German\"", "answer_start": 56}], "question": "What modern ethnic group was formed by 6 migrating tribes?", "id": "5a63abd47f3c80001a150b01", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the large tribes which lived on the territory of modern Germany", "answer_start": 503}], "question": "Who was united in the 900's?", "id": "5a63abd47f3c80001a150b02", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "king Charlemagne,", "answer_start": 614}], "question": "Who ruled the territory of modern Germany in the 900's?", "id": "5a63abd47f3c80001a150b03", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "former areas of the Roman Empire", "answer_start": 884}], "question": "Where did Slavonic tries migrate to from Eastern Germany?", "id": "5a63abd47f3c80001a150b04", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi di c\u01b0 th\u1eddi k\u1ef3 sau \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 h\u1ee3p nh\u1ea5t th\u00e0nh m\u1ed9t <b9_0> &quot;Ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c&quot; <b9_0/> d\u00e2n t\u1ed9c l\u00e0 c\u00e1c b\u1ed9 t\u1ed9c ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c c\u1ee7a <a5_0> Saxons, Franci, Thuringii, Alamanni v\u00e0 Bavarii <a5_0/> . Nh\u1eefng <a0_0> n\u0103m b\u1ed9 l\u1ea1c <a0_0/> , \u0111\u00f4i khi v\u1edbi s\u1ef1 bao g\u1ed3m c\u1ee7a <a6_0> Frisians <a6_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 c\u00e1c nh\u00f3m ch\u00ednh tham gia v\u00e0o s\u1ef1 h\u00ecnh th\u00e0nh c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c. C\u00e1c gi\u1ed1ng c\u1ee7a <a1_0> ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c <a1_0/> v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh c\u00e1c nh\u00f3m n\u00e0y. C\u00e1c nh\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc ph\u00e2n bi\u1ec7t c\u00e1c gi\u1ed1ng Saxon, Franconian, Bavarian, Thuringian v\u00e0 Alemannic th\u1ea5p \u1edf \u0110\u1ee9c hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. B\u1eb1ng <a8_0> Ng\u00e0y 9 <a8_0/> th\u1ebf k\u1ef7, <b10_0> c\u00e1c b\u1ed9 t\u1ed9c l\u1edbn s\u1ed1ng tr\u00ean l\u00e3nh th\u1ed5 c\u1ee7a n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i <b10_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ed1ng nh\u1ea5t d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 cai tr\u1ecb c\u1ee7a Frankish <a7_0><b11_0> nh\u00e0 vua <a2_0> Charlemagne <a7_0/><a2_0/> , <b11_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn b\u1eb1ng ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c l\u00e0 Karl der Gro\u00dfe. Ph\u1ea7n l\u1edbn b\u00e2y gi\u1edd l\u00e0 g\u00ec <a3_0> \u0110\u00f4ng \u0110\u1ee9c <a3_0/> \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh Slavonic-n\u00f3i (Sorbs v\u00e0 Veleti), sau khi c\u00e1c khu v\u1ef1c n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecf tr\u1ed1ng b\u1edfi c\u00e1c b\u1ed9 l\u1ea1c \u0110\u1ee9c (Vandals, Lombards, Burgundians v\u00e0 Suebi trong s\u1ed1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c) \u0111\u00e3 di c\u01b0 v\u00e0o <b12_0> c\u00e1c khu v\u1ef1c c\u0169 c\u1ee7a <a4_0> \u0111\u1ebf ch\u1ebf La M\u00e3 <b12_0/><a4_0/> ."}