{"qas": [{"question": "Who was Poland's foreign minister in 2011?", "id": "572962431d04691400779363", "answers": [{"text": "Radek Sikorski", "answer_start": 52}], "is_impossible": false}, {"question": "What are Germans trying to forget?", "id": "572962431d04691400779364", "answers": [{"text": "Nazi past", "answer_start": 1026}], "is_impossible": false}, {"question": "What are Germans trying to focus on?", "id": "572962431d04691400779365", "answers": [{"text": "Prussian history", "answer_start": 1052}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is Europe's strongest economy?", "id": "572962431d04691400779366", "answers": [{"text": "Germany", "answer_start": 1182}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Radek Sikors", "answer_start": 52}], "question": "What Polish foreign minister said he feared German power?", "id": "5a63f6947f3c80001a150bd5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Nazism", "answer_start": 1133}], "question": "What is Germany trying to remember?", "id": "5a63f6947f3c80001a150bd6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "World War II", "answer_start": 1522}], "question": "What war do many Germans still remember?", "id": "5a63f6947f3c80001a150bd7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Heilbrunn", "answer_start": 739}], "question": "Who says What is good for Germany is bad for the EU?", "id": "5a63f6947f3c80001a150bd8", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Gi\u1eefa cu\u1ed9c kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng n\u1ee3 qu\u1ed1c gia ch\u00e2u \u00c2u, <a0_0><b4_0> Radek Sikors <b4_0/> ki <a0_0/> , B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng Ngo\u1ea1i giao Ba Lan, tuy\u00ean b\u1ed1 v\u00e0o th\u00e1ng 11 n\u0103m 2011, &quot;T\u00f4i c\u00f3 l\u1ebd s\u1ebd l\u00e0 b\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng ngo\u1ea1i giao Ba Lan \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong l\u1ecbch s\u1eed n\u00f3i nh\u01b0 v\u1eady, nh\u01b0ng \u1edf \u0111\u00e2y l\u00e0: T\u00f4i s\u1ee3 quy\u1ec1n l\u1ef1c c\u1ee7a \u0110\u1ee9c \u00edt h\u01a1n t\u00f4i b\u1eaft \u0111\u1ea7u s\u1ee3 \u0110\u1ee9c kh\u00f4ng ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng. qu\u1ed1c gia. &quot; Theo Jacob Heilbrunn, m\u1ed9t bi\u00ean t\u1eadp vi\u00ean cao c\u1ea5p t\u1ea1i The National Interest, m\u1ed9t tuy\u00ean b\u1ed1 nh\u01b0 v\u1eady l\u00e0 ch\u01b0a t\u1eebng c\u00f3 khi c\u00e2n nh\u1eafc l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a \u0110\u1ee9c. &quot;\u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t tuy\u00ean b\u1ed1 b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng t\u1eeb m\u1ed9t quan ch\u1ee9c h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a m\u1ed9t qu\u1ed1c gia \u0111\u00e3 b\u1ecb t\u00e0n ph\u00e1 b\u1edfi \u0110\u1ee9c trong Th\u1ebf chi\u1ebfn II. V\u00e0 n\u00f3 ph\u1ea3n \u00e1nh m\u1ed9t s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i s\u00e2u s\u1eafc di\u1ec5n ra tr\u00ean kh\u1eafp n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c v\u00e0 ch\u00e2u \u00c2u v\u1ec1 v\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a Berlin \u1edf trung t\u00e2m l\u1ee5c \u0111\u1ecba.&quot; <b7_0> Heilbrunn <b7_0/> tin r\u1eb1ng c\u00e2u ch\u00e2m ng\u00f4n, &quot;nh\u1eefng g\u00ec t\u1ed1t cho \u0110\u1ee9c l\u00e0 x\u1ea5u cho Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u&quot; \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c thay th\u1ebf b\u1edfi m\u1ed9t t\u00e2m l\u00fd m\u1edbi - nh\u1eefng g\u00ec l\u00e0 v\u00ec l\u1ee3i \u00edch c\u1ee7a \u0110\u1ee9c c\u0169ng l\u00e0 v\u00ec l\u1ee3i \u00edch c\u1ee7a c\u00e1c n\u01b0\u1edbc l\u00e1ng gi\u1ec1ng. S\u1ef1 ti\u1ebfn h\u00f3a trong b\u1ea3n s\u1eafc qu\u1ed1c gia c\u1ee7a \u0110\u1ee9c b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb vi\u1ec7c t\u1eadp trung \u00edt h\u01a1n v\u00e0o <a1_0> Qu\u00e1 kh\u1ee9 c\u1ee7a \u0110\u1ee9c Qu\u1ed1c x\u00e3 <a1_0/> v\u00e0 nhi\u1ec1u h\u01a1n n\u1eefa tr\u00ean <a2_0> L\u1ecbch s\u1eed Ph\u1ed5 <a2_0/> , m\u00e0 nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c tin r\u1eb1ng \u0111\u00e3 b\u1ecb ph\u1ea3n b\u1ed9i - v\u00e0 kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n - b\u1edfi <b5_0> Ch\u1ee7 ngh\u0129a ph\u00e1t x\u00edt <b5_0/> . S\u1ef1 ti\u1ebfn h\u00f3a \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebfp t\u1ee5c k\u1ebft t\u1ee7a b\u1edfi <a3_0> n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c <a3_0/> v\u1ecb tr\u00ed d\u1ec5 th\u1ea5y l\u00e0 n\u1ec1n kinh t\u1ebf m\u1ea1nh nh\u1ea5t ch\u00e2u \u00c2u. Th\u1eadt v\u1eady, ph\u1ea1m vi \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a \u0110\u1ee9c n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00e0o \u0111\u00f3n b\u1edfi c\u00e1c n\u01b0\u1edbc bi\u00ean gi\u1edbi n\u00f3, nh\u01b0 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee9ng minh b\u1edfi l\u1eddi khen ng\u1ee3i c\u1ee7a Ngo\u1ea1i tr\u01b0\u1edfng Ba Lan Radek Sikorski cho ng\u01b0\u1eddi h\u00e0ng x\u00f3m ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y c\u1ee7a n\u01b0\u1edbc n\u00e0y. S\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i t\u01b0 duy n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00fac \u0111\u1ea9y b\u1edfi m\u1ed9t th\u1ebf h\u1ec7 ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c m\u1edbi h\u01a1n, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi th\u1ea5y <b6_0> Chi\u1ebfn tranh Th\u1ebf gi\u1edbi II <b6_0/> nh\u01b0 m\u1ed9t tr\u00ed nh\u1edb xa x\u00f4i."}