{"qas": [{"question": "What percentage of 14 year olds said they were proud to be German in 2009?", "id": "572961806aef051400154dc4", "answers": [{"text": "60", "answer_start": 259}], "is_impossible": false}, {"question": "What percentage of 14 year olds in 2009 said they would choose German for their nationality if they got to choose?", "id": "572961806aef051400154dc5", "answers": [{"text": "78", "answer_start": 337}], "is_impossible": false}, {"question": "Where does Eugen Buss work?", "id": "572961806aef051400154dc6", "answers": [{"text": "University of Hohenheim", "answer_start": 666}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Second World War,", "answer_start": 22}], "question": "What war was followed by an increase in national symbols?", "id": "5a63f5b87f3c80001a150bcd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Germans", "answer_start": 100}], "question": "Among who is patriotism declining?", "id": "5a63f5b87f3c80001a150bce", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"I'm proud to be German.\"", "answer_start": 307}], "question": "What sentiment do 78% of Germans agree with?", "id": "5a63f5b87f3c80001a150bcf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Eugen Buss,", "answer_start": 625}], "question": "Who says Germans are still afraid to be openly proud of their country?", "id": "5a63f5b87f3c80001a150bd0", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong nhi\u1ec1u th\u1eadp k\u1ef7 sau <b3_0> Chi\u1ebfn tranh th\u1ebf gi\u1edbi th\u1ee9 hai, <b3_0/> b\u1ea5t k\u1ef3 bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng hay bi\u1ec3u hi\u1ec7n qu\u1ed1c gia n\u00e0o \u0111\u1ec1u l\u00e0 \u0111i\u1ec1u c\u1ea5m k\u1ef5. Tuy nhi\u00ean, <b4_0> Ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c <b4_0/> \u0111ang tr\u1edf n\u00ean ng\u00e0y c\u00e0ng y\u00eau n\u01b0\u1edbc. Trong m\u1ed9t nghi\u00ean c\u1ee9u trong n\u0103m 2009, trong \u0111\u00f3 kho\u1ea3ng 2.000 c\u00f4ng d\u00e2n \u0110\u1ee9c t\u1eeb 14 tu\u1ed5i tr\u1edf l\u00ean \u0111\u00e3 \u0111i\u1ec1n v\u00e0o m\u1ed9t b\u1ea3ng c\u00e2u h\u1ecfi, g\u1ea7n <a0_0> 60 <a0_0/> % nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1ea3o s\u00e1t \u0111\u00e3 \u0111\u1ed3ng \u00fd v\u1edbi t\u00ecnh c\u1ea3m <b5_0> &quot;T\u00f4i t\u1ef1 h\u00e0o l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c.&quot; <b5_0/> V\u00e0 <a1_0> 78 <a1_0/> %, n\u1ebfu t\u1ef1 do l\u1ef1a ch\u1ecdn qu\u1ed1c gia c\u1ee7a h\u1ecd, s\u1ebd ch\u1ecdn qu\u1ed1c t\u1ecbch \u0110\u1ee9c v\u1edbi &quot;s\u1ef1 ch\u1eafc ch\u1eafn g\u1ea7n ho\u1eb7c tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i&quot;. M\u1ed9t nghi\u00ean c\u1ee9u kh\u00e1c trong n\u0103m 2009, \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi Qu\u1ef9 Identity \u1edf D\u00fcsseldorf, cho th\u1ea5y 73% ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c t\u1ef1 h\u00e0o v\u1ec1 \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a h\u1ecd, hai l\u1ea7n h\u01a1n 8 n\u0103m tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3. Theo <b6_0> Eugen Buss, <b6_0/> m\u1ed9t gi\u00e1o s\u01b0 x\u00e3 h\u1ed9i h\u1ecdc t\u1ea1i <a2_0> \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Hohenheim <a2_0/> , c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ef1 b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng \u0111ang di\u1ec5n ra v\u00e0 ng\u00e0y c\u00e0ng nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c \u0111ang tr\u1edf n\u00ean t\u1ef1 h\u00e0o v\u1ec1 \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a h\u1ecd."}