{"qas": [{"question": "What period in history do we see the emergence of German culture?", "id": "57264a9f708984140094c195", "answers": [{"text": "High Middle Ages", "answer_start": 341}], "is_impossible": false}, {"question": "The kingdom of Germany formed within what outer established empires?", "id": "57264a9f708984140094c196", "answers": [{"text": "East Francia", "answer_start": 134}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Title King of the Germans first used?", "id": "57264a9f708984140094c197", "answers": [{"text": "late 11th century", "answer_start": 430}], "is_impossible": false}, {"question": "Who coined the phrase \"king of the Germans\"", "id": "57264a9f708984140094c198", "answers": [{"text": "chancery of Pope Gregory VII,", "answer_start": 456}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was given the prilavage of being called the first King of the Germans?", "id": "57264a9f708984140094c199", "answers": [{"text": "Henry IV", "answer_start": 549}], "is_impossible": false}, {"question": "When did a German ethnicity emerge?", "id": "572937f96aef051400154b80", "answers": [{"text": "the Middle Ages", "answer_start": 44}], "is_impossible": false}, {"question": "When is the title of rex teutonicum first used?", "id": "572937f96aef051400154b81", "answers": [{"text": "the late 11th century", "answer_start": 426}], "is_impossible": false}, {"question": "Who first used rex teutonicum?", "id": "572937f96aef051400154b82", "answers": [{"text": "Pope Gregory VII", "answer_start": 468}], "is_impossible": false}, {"question": "When is ein diutscher first used?", "id": "572937f96aef051400154b83", "answers": [{"text": "12th century", "answer_start": 648}], "is_impossible": false}, {"question": "What does ein diutscher mean?", "id": "572937f96aef051400154b84", "answers": [{"text": "a German", "answer_start": 594}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "A German ethnicity", "answer_start": 0}], "question": "What ethnicity emerged following the Middle Ages?", "id": "5a63b1657f3c80001a150b09", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "kingdom of Germany", "answer_start": 108}], "question": "What kingdom was formed in the 900's?", "id": "5a63b1657f3c80001a150b0a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "East Francia and later the Holy Roman Empire", "answer_start": 134}], "question": "What two empires formed the kingdom of Germany?", "id": "5a63b1657f3c80001a150b0b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "rex teutonicum \"King of the Germans\" is", "answer_start": 372}], "question": "What title is first used in the 1100's?", "id": "5a63b1657f3c80001a150b0c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a German\"", "answer_start": 594}], "question": "What term has been used to refer to the people of the region since the 1200's?", "id": "5a63b1657f3c80001a150b0d", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b10_0> M\u1ed9t d\u00e2n t\u1ed9c \u0110\u1ee9c <b10_0/> n\u1ed5i l\u00ean trong qu\u00e1 tr\u00ecnh <a5_0> th\u1eddi Trung C\u1ed5 <a5_0/> , cu\u1ed1i c\u00f9ng l\u00e0 k\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a s\u1ef1 h\u00ecnh th\u00e0nh <b11_0> v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c \u0110\u1ee9c <b11_0/> trong <a1_0><b12_0> \u0110\u00f4ng Francia <a1_0/> v\u00e0 sau \u0111\u00f3 l\u00e0 \u0110\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3 Th\u00e1nh <b12_0/> , b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 9. Qu\u00e1 tr\u00ecnh n\u00e0y d\u1ea7n d\u1ea7n v\u00e0 thi\u1ebfu b\u1ea5t k\u1ef3 \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a r\u00f5 r\u00e0ng n\u00e0o v\u00e0 vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c t\u1eeb \u1ea9n ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh &quot;ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c&quot; ch\u1ec9 ph\u00e1t tri\u1ec3n trong <a0_0> \u0110\u1ed9 tu\u1ed5i trung l\u01b0u cao <a0_0/> . Ti\u00eau \u0111\u1ec1 c\u1ee7a <b13_0> rex teutonicum &quot;Vua c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c&quot; l\u00e0 <b13_0/> l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng trong <a6_0> c\u00e1c <a2_0> cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 11 <a6_0/><a2_0/> , b\u1eb1ng <a3_0> chancery c\u1ee7a <a7_0> Pope Gregory VII <a7_0/> , <a3_0/> \u0111\u1ec3 m\u00f4 t\u1ea3 Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf La M\u00e3 Th\u1ea7n th\u00e1nh t\u01b0\u01a1ng lai c\u1ee7a qu\u1ed1c gia \u0110\u1ee9c <a4_0> Henry IV <a4_0/> . V\u1ec1 b\u1ea3n ch\u1ea5t, thu\u1eadt ng\u1eef ein diutscher (&quot; <a9_0><b14_0> m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c <a9_0/> &quot; <b14_0/> ) \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng cho ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n \u0110\u1ee9c t\u1eeb <a8_0> th\u1ebf k\u1ef7 12 <a8_0/> ."}