{"qas": [{"question": "Who is responsible for overseeing all monetary policy?", "id": "572802c6ff5b5019007d9ae4", "answers": [{"text": "The Executive Board", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is the current president of the ECB?", "id": "572802c6ff5b5019007d9ae5", "answers": [{"text": "Mario Draghi", "answer_start": 327}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is the Vice-President of The European Central Bank?", "id": "572802c6ff5b5019007d9ae6", "answers": [{"text": "Vitor Const\u00e2ncio", "answer_start": 372}], "is_impossible": false}, {"question": "Along with the President and Vice President, how many other members make up the Executive Board?", "id": "572802c6ff5b5019007d9ae7", "answers": [{"text": "four", "answer_start": 394}], "is_impossible": false}, {"question": "For how long are the other members of the Executive Board appointed?", "id": "572802c6ff5b5019007d9ae8", "answers": [{"text": "non-renewable terms of eight years", "answer_start": 441}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "The Executive Board", "answer_start": 0}], "question": "Who is sabotaging all monetary policy?", "id": "5a7a69b921c2de001afe9c00", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Mario Draghi", "answer_start": 327}], "question": "Who is the current emperor of the ECB?", "id": "5a7a69b921c2de001afe9c01", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Vitor Const\u00e2ncio", "answer_start": 372}], "question": "Who is the Russian President of The European Central Bank?", "id": "5a7a69b921c2de001afe9c02", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "non-renewable terms of eight years", "answer_start": 441}], "question": "How long are members of the Executive Board imprisoned?", "id": "5a7a69b921c2de001afe9c03", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "four", "answer_start": 394}], "question": "How many other members are banned from the Executive Board along with the President and Vice President?", "id": "5a7a69b921c2de001afe9c04", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0> Ban \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh <b5_0/><a0_0/> ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m th\u1ef1c hi\u1ec7n ch\u00ednh s\u00e1ch ti\u1ec1n t\u1ec7 (\u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh b\u1edfi H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng qu\u1ea3n tr\u1ecb) v\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng h\u00e0ng ng\u00e0y c\u1ee7a ng\u00e2n h\u00e0ng. N\u00f3 c\u00f3 th\u1ec3 ra quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh cho c\u00e1c ng\u00e2n h\u00e0ng trung \u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c gia v\u00e0 c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 th\u1ef1c hi\u1ec7n quy\u1ec1n h\u1ea1n \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ee7y quy\u1ec1n cho n\u00f3 b\u1edfi H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng qu\u1ea3n tr\u1ecb. N\u00f3 bao g\u1ed3m Ch\u1ee7 t\u1ecbch Ng\u00e2n h\u00e0ng (hi\u1ec7n t\u1ea1i <a1_0><b6_0> Mario Draghi <b6_0/><a1_0/> ), Ph\u00f3 Ch\u1ee7 t\u1ecbch (hi\u1ec7n t\u1ea1i <a2_0><b7_0> Vitor Const\u00e2ncio <b7_0/><a2_0/> ) v\u00e0 <a3_0><b9_0> b\u1ed1n <b9_0/><a3_0/> c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean kh\u00e1c. T\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m <a4_0><b8_0> c\u00e1c \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n kh\u00f4ng th\u1ec3 gia h\u1ea1n 8 n\u0103m <b8_0/><a4_0/> . H\u1ecd \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m &quot;t\u1eeb nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng nh\u1eadn v\u00e0 kinh nghi\u1ec7m chuy\u00ean m\u00f4n trong c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 ti\u1ec1n t\u1ec7 ho\u1eb7c ng\u00e2n h\u00e0ng theo ch\u00ednh ph\u1ee7 c\u1ee7a c\u00e1c n\u01b0\u1edbc th\u00e0nh vi\u00ean \u1edf c\u1ea5p c\u1ee7a Nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc ho\u1eb7c Ch\u00ednh ph\u1ee7, theo \u0111\u1ec1 ngh\u1ecb c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng, sau khi \u0111\u00e3 tham kh\u1ea3o \u00fd ki\u1ebfn Ngh\u1ecb vi\u1ec7n ch\u00e2u \u00c2u v\u00e0 H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng qu\u1ea3n tr\u1ecb c\u1ee7a ECB &quot;. Ban \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh th\u01b0\u1eddng h\u1ecdp v\u00e0o th\u1ee9 Ba h\u00e0ng tu\u1ea7n."}