{"qas": [{"question": "Where is the European Central bank located?", "id": "572832df4b864d19001646fa", "answers": [{"text": "Frankfurt", "answer_start": 21}], "is_impossible": false}, {"question": "What decided where the bank was to be located?", "id": "572832df4b864d19001646fb", "answers": [{"text": "Amsterdam Treaty", "answer_start": 119}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the bank move to it's new headquarters?", "id": "572832df4b864d19001646fc", "answers": [{"text": "2014", "answer_start": 189}], "is_impossible": false}, {"question": "What previously stood where the bank is now?", "id": "572832df4b864d19001646fd", "answers": [{"text": "the former wholesale market", "answer_start": 418}], "is_impossible": false}, {"question": "When did construction of the new bank begin?", "id": "572832df4b864d19001646fe", "answers": [{"text": "October 2008", "answer_start": 519}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Frankfurt", "answer_start": 21}], "question": "Where is the European Central bank unknown?", "id": "5a7a825521c2de001afe9cc4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Amsterdam Treaty", "answer_start": 119}], "question": "What decided where the bank was to be bombed?", "id": "5a7a825521c2de001afe9cc5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2014", "answer_start": 189}], "question": "When did the bank close the new headquarters?", "id": "5a7a825521c2de001afe9cc6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the former wholesale market", "answer_start": 418}], "question": "What never stood where the bank is now?", "id": "5a7a825521c2de001afe9cc7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "October 2008", "answer_start": 519}], "question": "When did construction of the new bank stop before completion?", "id": "5a7a825521c2de001afe9cc8", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Ng\u00e2n h\u00e0ng c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i <a0_0><b5_0> Frankfurt <b5_0/><a0_0/> , trung t\u00e2m t\u00e0i ch\u00ednh l\u1edbn nh\u1ea5t trong Eurozone. V\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a n\u00f3 trong th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh b\u1edfi <a1_0><b6_0> Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Amsterdam <b6_0/><a1_0/> . Ng\u00e2n h\u00e0ng chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn tr\u1ee5 s\u1edf m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng nh\u1eb1m m\u1ee5c \u0111\u00edch <a2_0><b7_0> 2014 <b7_0/><a2_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf m\u1ed9t v\u0103n ph\u00f2ng ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i Vienna c\u00f3 t\u00ean l\u00e0 Coop Himmelbau. T\u00f2a nh\u00e0 cao kho\u1ea3ng 180 m\u00e9t (591 ft) v\u00e0 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i k\u00e8m v\u1edbi c\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 ph\u1ee5 kh\u00e1c tr\u00ean m\u1ed9t khu v\u1ef1c c\u1ea3nh quan tr\u00ean trang web c\u1ee7a <a3_0><b8_0> ch\u1ee3 \u0111\u1ea7u m\u1ed1i c\u0169 <b8_0/><a3_0/> \u1edf ph\u1ea7n ph\u00eda \u0111\u00f4ng c\u1ee7a Frankfurt am Main. Vi\u1ec7c x\u00e2y d\u1ef1ng ch\u00ednh b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb <a4_0><b9_0> Th\u00e1ng 10 n\u0103m 2008 <b9_0/><a4_0/> v\u00e0 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200br\u1eb1ng t\u00f2a nh\u00e0 s\u1ebd tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac cho ch\u00e2u \u00c2u. Trong khi n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ec3 ch\u1ee9a g\u1ea5p \u0111\u00f4i s\u1ed1 nh\u00e2n vi\u00ean ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng trong Eurotower tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y, t\u00f2a nh\u00e0 \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef l\u1ea1i v\u00ec ECB ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m gi\u00e1m s\u00e1t ng\u00e2n h\u00e0ng v\u00e0 do \u0111\u00f3 c\u1ea7n nhi\u1ec1u kh\u00f4ng gian h\u01a1n."}