{"qas": [{"question": "Who did the Spanish want to take Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo's seat on the board?", "id": "572807653acd2414000df29d", "answers": [{"text": "Antonio S\u00e1inz de Vicu\u00f1a", "answer_start": 228}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was ulitmately named as Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo's replacement?", "id": "572807653acd2414000df29e", "answers": [{"text": "Luxembourg's Yves Mersch", "answer_start": 491}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo's supposed to leave his seat on the board?", "id": "572807653acd2414000df29f", "answers": [{"text": "June 2012", "answer_start": 122}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo take his seat on the Executive Board?", "id": "572807653acd2414000df2a0", "answers": [{"text": "June 2004", "answer_start": 75}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did the Spanish think that Vicu\u00f1a would be a suitable replacement for Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo?", "id": "572807653acd2414000df2a1", "answers": [{"text": "ECB veteran who heads its legal department", "answer_start": 256}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Antonio S\u00e1inz de Vicu\u00f1a", "answer_start": 228}], "question": "Who did the French want to steal Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo's seat on the board?", "id": "5a7a6c5e21c2de001afe9c14", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Luxembourg's Yves Mersch", "answer_start": 491}], "question": "Who was ulitmately named as Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo's assistant?", "id": "5a7a6c5e21c2de001afe9c15", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "June 2012", "answer_start": 122}], "question": "When was Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo's upgraded from his seat on the board?", "id": "5a7a6c5e21c2de001afe9c16", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "June 2004", "answer_start": 75}], "question": "When did Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo sabotage his seat on the Executive Board?", "id": "5a7a6c5e21c2de001afe9c17", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "ECB veteran who heads its legal department", "answer_start": 256}], "question": "Why did the Spanish think that Vicu\u00f1a would be an awful replacement for Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo?", "id": "5a7a6c5e21c2de001afe9c18", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo, m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a Ban \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh T\u00e2y Ban Nha k\u1ec3 t\u1eeb \u0111\u00f3 <a3_0><b8_0> Th\u00e1ng 6 n\u0103m 2004 <b8_0/><a3_0/> , l\u00e0 do r\u1eddi kh\u1ecfi h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng qu\u1ea3n tr\u1ecb v\u00e0o \u0111\u1ea7u <a2_0><b7_0> Th\u00e1ng 6 n\u0103m 2012 <b7_0/><a2_0/> v\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 s\u1ef1 thay th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 5 n\u0103m 2012. Ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha \u0111\u00e3 \u0111\u1ec1 c\u1eed Barcelona sinh ra <a0_0><b5_0> Antonio S\u00e1inz de Vicu\u00f1a <b5_0/><a0_0/> , m\u1ed9t <a4_0><b9_0> ECB c\u1ef1u chi\u1ebfn binh \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u b\u1ed9 ph\u1eadn ph\u00e1p l\u00fd c\u1ee7a n\u00f3 <b9_0/><a4_0/> , nh\u01b0 thay th\u1ebf Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u00e1ng 1 n\u0103m 2012 nh\u01b0ng c\u00e1c l\u1ef1a ch\u1ecdn thay th\u1ebf t\u1eeb Luxembourg, Ph\u1ea7n Lan v\u00e0 Slovenia \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra v\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi th\u00e1ng N\u0103m. Sau m\u1ed9t tr\u1eadn chi\u1ebfn ch\u00ednh tr\u1ecb d\u00e0i, <a1_0><b6_0> Yves Mersch c\u1ee7a Luxembourg <b6_0/><a1_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e0m ng\u01b0\u1eddi thay th\u1ebf Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo."}