{"qas": [{"question": "Who established the AVL?", "id": "56e1bb90e3433e14004230fa", "answers": [{"text": "Valencian parliament", "answer_start": 24}], "is_impossible": false}, {"question": "Over what does the AVL  make rules governing?", "id": "56e1bb90e3433e14004230fb", "answers": [{"text": "use of Valencian", "answer_start": 105}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the AVL standard based on?", "id": "56e1bb90e3433e14004230fc", "answers": [{"text": "Norms of Castell\u00f3", "answer_start": 156}], "is_impossible": false}, {"question": "Who uses this standard?", "id": "56e1bb90e3433e14004230fd", "answers": [{"text": "everyone who writes", "answer_start": 207}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is exempt from the standard and uses their own?", "id": "56e1bb90e3433e14004230fe", "answers": [{"text": "Royal Academy of Valencian Culture", "answer_start": 271}], "is_impossible": false}], "context": "AVL, \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o b\u1edfi <a0_0> Qu\u1ed1c h\u1ed9i Valencia <a0_0/> , ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m ra l\u1ec7nh cho c\u00e1c quy t\u1eafc ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh <a1_0> s\u1eed d\u1ee5ng Valencian <a1_0/> v\u00e0 ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a n\u00f3 d\u1ef1a tr\u00ean <a2_0> \u0110\u1ecbnh m\u1ee9c c\u1ee7a Castell\u00f3 <a2_0/> (Normes de Castell\u00f3). Hi\u1ec7n t\u1ea1i, <a3_0> m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi vi\u1ebft <a3_0/> \u1edf Valencian s\u1eed d\u1ee5ng ti\u00eau chu\u1ea9n n\u00e0y, ngo\u1ea1i tr\u1eeb <a4_0> H\u1ecdc vi\u1ec7n Ho\u00e0ng gia c\u1ee7a V\u0103n h\u00f3a Valencia <a4_0/> (Acad\u00e8mia de Cultura Valenciana, RACV), s\u1eed d\u1ee5ng cho Valencian m\u1ed9t ti\u00eau chu\u1ea9n \u0111\u1ed9c l\u1eadp."}