{"qas": [{"question": "When did the reference Catelaner first appear?", "id": "56e11807cd28a01900c6758d", "answers": [{"text": "mid 14th century", "answer_start": 64}], "is_impossible": false}, {"question": "What is a Catalan person called in the 15th century?", "id": "56e11807cd28a01900c6758e", "answers": [{"text": "Catellain", "answer_start": 127}], "is_impossible": false}, {"question": "What language is the source of the term Catellain?", "id": "56e11807cd28a01900c6758f", "answers": [{"text": "French", "answer_start": 143}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the language source of the term Catelaner?", "id": "56e11807cd28a01900c67590", "answers": [{"text": "English", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Since what year has this term been used?", "id": "56e11807cd28a01900c67591", "answers": [{"text": "1652", "answer_start": 198}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a3_0> Anh <a3_0/> , thu\u1eadt ng\u1eef \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ea7u ti\u00ean xu\u1ea5t hi\u1ec7n trong <a0_0> gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 14 <a0_0/> nh\u01b0 Catelaner, ti\u1ebfp theo trong th\u1ebf k\u1ef7 15 nh\u01b0 <a1_0> Catellain <a1_0/> (t\u1eeb <a2_0> ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p <a2_0/> ). N\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee9ng th\u1ef1c m\u1ed9t t\u00ean ng\u00f4n ng\u1eef t\u1eeb \u00edt nh\u1ea5t <a4_0> 1652 <a4_0/> . Catalan c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t \u00e2m l\u00e0 / \u02c8k\u00e6t\u0259l\u00e6n /, / k\u00e6t\u0259\u02c8l\u00e6n / ho\u1eb7c / \u02c8k\u00e6t\u0259l\u0259n /."}