{"qas": [{"question": "What did the 19th century produce in Catalan literature?", "id": "56e14cd0e3433e1400422d7e", "answers": [{"text": "revival", "answer_start": 62}], "is_impossible": false}, {"question": "What is Renaixenca?", "id": "56e14cd0e3433e1400422d7f", "answers": [{"text": "Catalan literary revival", "answer_start": 45}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Aribau write Ode to the Homeland?", "id": "56e14cd0e3433e1400422d80", "answers": [{"text": "1833", "answer_start": 181}], "is_impossible": false}, {"question": "When did this revival period begin?", "id": "56e14cd0e3433e1400422d81", "answers": [{"text": "1833", "answer_start": 181}], "is_impossible": false}, {"question": "In what century did Vedaguer, Oller, and Guimera wrte?", "id": "56e14cd0e3433e1400422d82", "answers": [{"text": "early 20th", "answer_start": 245}], "is_impossible": false}], "context": "Tuy nhi\u00ean, song song, th\u1ebf k\u1ef7 19 \u0111\u00e3 th\u1ea5y <a1_0> V\u0103n h\u1ecdc Catalan <a0_0> h\u1ed3i sinh <a1_0/><a0_0/> (Renaixen\u00e7a), \u0111\u00e3 ti\u1ebfp t\u1ee5c cho \u0111\u1ebfn ng\u00e0y nay. Giai \u0111o\u1ea1n n\u00e0y b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u1edbi Adeau Ode to the Homeland ( <a2_0><a3_0> 1833 <a3_0/><a2_0/> ); ti\u1ebfp theo trong n\u1eeda sau c\u1ee7a th\u1ebf k\u1ef7 19, v\u00e0 <a4_0> \u0111\u1ea7u 20 <a4_0/> b\u1edfi t\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a Verdaguer (th\u01a1 ca), Oller (ti\u1ec3u thuy\u1ebft hi\u1ec7n th\u1ef1c), v\u00e0 Guimer\u00e0 (k\u1ecbch)."}