{"qas": [{"question": "How do linguists view Catalan and Valencian?", "id": "56e1b97fcd28a01900c67ad6", "answers": [{"text": "as the same language", "answer_start": 73}], "is_impossible": false}, {"question": "How do Valencian scholars view Catalan and Valencian?", "id": "56e1b97fcd28a01900c67ad7", "answers": [{"text": "as the same language", "answer_start": 73}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the official regulating body of  Valencian?", "id": "56e1b97fcd28a01900c67ad8", "answers": [{"text": "the Valencian Academy of Language", "answer_start": 168}], "is_impossible": false}, {"question": "Who says that there is linguistic unity between Catalan and Valencian?", "id": "56e1b97fcd28a01900c67ad9", "answers": [{"text": "Valencian Academy of Language", "answer_start": 172}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c nh\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc, bao g\u1ed3m c\u00e1c h\u1ecdc gi\u1ea3 Valencian, \u0111\u1ed1i ph\u00f3 v\u1edbi Catalan v\u00e0 Valencian <a0_0><a1_0> gi\u1ed1ng nh\u01b0 ng\u00f4n ng\u1eef <a1_0/><a0_0/> . C\u01a1 quan \u0111i\u1ec1u ti\u1ebft ch\u00ednh th\u1ee9c ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Valencia, <a2_0> c\u00e1c <a3_0> H\u1ecdc vi\u1ec7n ng\u00f4n ng\u1eef Valencian <a3_0/><a2_0/> (Acad\u00e8mia Valenciana de la Llengua, AVL) tuy\u00ean b\u1ed1 s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t ng\u00f4n ng\u1eef gi\u1eefa gi\u1ed1ng Valencian v\u00e0 Catalan."}