{"qas": [{"question": "What is the division of Catalan dialects?", "id": "56e1108acd28a01900c67527", "answers": [{"text": "Eastern and Western", "answer_start": 106}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the basic difference between the dialects?", "id": "56e1108acd28a01900c67528", "answers": [{"text": "pronunciation", "answer_start": 147}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the differenctiation between Catalan and Valencian?", "id": "56e1108acd28a01900c67529", "answers": [{"text": "different varieties", "answer_start": 267}], "is_impossible": false}, {"question": "What are Catalan and Valencian assumed to be?", "id": "56e1108acd28a01900c6752a", "answers": [{"text": "the same language", "answer_start": 290}], "is_impossible": false}, {"question": "What are Catalan and Valencian considered to be in the language?", "id": "56e1108acd28a01900c6752b", "answers": [{"text": "two standard varieties", "answer_start": 351}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef Catalan t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed1i \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ec1u v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 hi\u1ec3u \u0111\u01b0\u1ee3c. Ch\u00fang \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh hai kh\u1ed1i, <a0_0> \u0110\u00f4ng v\u00e0 T\u00e2y <a0_0/> , kh\u00e1c bi\u1ec7t ch\u1ee7 y\u1ebfu \u1edf <a1_0> c\u00e1ch ph\u00e1t \u00e2m <a1_0/> . C\u00e1c thu\u1eadt ng\u1eef &quot;Catalan&quot; v\u00e0 &quot;Valencian&quot; (t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u1edf Catalonia v\u00e0 C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Valencia) l\u00e0 hai <a2_0> s\u1ef1 \u0111a d\u1ea1ng kh\u00e1c bi\u1ec7t <a2_0/> c\u1ee7a <a3_0> c\u00f9ng ng\u00f4n ng\u1eef <a3_0/> . C\u00f3 hai c\u01a1 quan \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh <a4_0> hai gi\u1ed1ng ti\u00eau chu\u1ea9n <a4_0/> , Vi\u1ec7n nghi\u00ean c\u1ee9u Catalan \u1edf Catalonia v\u00e0 H\u1ecdc vi\u1ec7n Ng\u00f4n ng\u1eef Valencia t\u1ea1i Valencia."}