{"qas": [{"question": "Catalan \u0111\u1ebfn t\u1eeb ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0o?", "id": "56e10bc0e3433e1400422b2c", "answers": [{"text": "Vulgar Latin", "answer_start": 21}], "is_impossible": false}, {"question": "Catalan ph\u00e1t tri\u1ec3n \u1edf khu v\u1ef1c n\u00e0o?", "id": "56e10bc0e3433e1400422b2d", "answers": [{"text": "eastern Pyrenees", "answer_start": 45}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Catalan ph\u00e1t tri\u1ec3n \u1edf \u0110\u00f4ng Pyrenees?", "id": "56e10bc0e3433e1400422b2e", "answers": [{"text": "9th century", "answer_start": 69}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Golden Age c\u1ee7a Catalan l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef th\u1ed1ng tr\u1ecb?", "id": "56e10bc0e3433e1400422b2f", "answers": [{"text": "Low Middle Ages", "answer_start": 93}], "is_impossible": false}, {"question": "N\u0103m n\u00e0o b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb ch\u1ed1i ti\u1ebfng Catalan nh\u01b0 m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh?", "id": "56e10bc0e3433e1400422b30", "answers": [{"text": "1479", "answer_start": 298}], "is_impossible": false}], "context": "Catalan ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u1eeb <a0_0> Ti\u1ebfng Latin th\u00f4 t\u1ee5c <a0_0/> xung quanh <a1_0> \u0111\u00f4ng Pyrenees <a1_0/> b\u00ean trong <a2_0> Th\u1ebf k\u1ef7 9 <a2_0/> . Trong th\u1eddi gian <a3_0> Trung c\u1ed5 th\u1ea5p <a3_0/> n\u00f3 \u0111\u00e3 ch\u1ee9ng ki\u1ebfn \u200b\u200bm\u1ed9t th\u1eddi k\u1ef3 v\u00e0ng son nh\u01b0 ng\u00f4n ng\u1eef v\u0103n h\u1ecdc v\u00e0 th\u1ed1ng tr\u1ecb c\u1ee7a V\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n Aragon, v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng r\u1ed9ng r\u00e3i tr\u00ean kh\u1eafp \u0110\u1ecba Trung H\u1ea3i. Li\u00ean minh Aragon v\u1edbi c\u00e1c l\u00e3nh th\u1ed5 kh\u00e1c c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha trong <a4_0> 1479 <a4_0/> \u0111\u00e1nh d\u1ea5u s\u1ef1 kh\u1edfi \u0111\u1ea7u c\u1ee7a s\u1ef1 suy gi\u1ea3m c\u1ee7a ng\u00f4n ng\u1eef. N\u0103m 1659 T\u00e2y Ban Nha nh\u01b0\u1ee3ng l\u1ea1i mi\u1ec1n b\u1eafc Catalonia sang Ph\u00e1p, v\u00e0 Catalan b\u1ecb c\u1ea5m \u1edf c\u1ea3 hai bang v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 18. T\u00e2y Ban Nha th\u1ebf k\u1ef7 19 \u0111\u00e3 nh\u00ecn th\u1ea5y m\u1ed9t s\u1ef1 h\u1ed3i sinh v\u0103n h\u1ecdc x\u1ee9 Catalan, \u0111\u1ea1t \u0111\u1ebfn \u0111\u1ec9nh \u0111i\u1ec3m trong ti\u00eau chu\u1ea9n h\u00f3a ch\u00ednh t\u1ea3 n\u0103m 1913, v\u00e0 s\u1ef1 ch\u00ednh th\u1ee9c h\u00f3a ng\u00f4n ng\u1eef trong n\u01b0\u1edbc C\u1ed9ng h\u00f2a T\u00e2y Ban Nha th\u1ee9 hai (1931\u201339). Tuy nhi\u00ean, ch\u1ebf \u0111\u1ed9 \u0111\u1ed9c t\u00e0i Francoist (1939\u201375) \u0111\u00e3 c\u1ea5m ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0y m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa."}