{"qas": [{"question": "Hai ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef c\u1ee7a Western Catalan bao g\u1ed3m nh\u1eefng g\u00ec?", "id": "56e188e4cd28a01900c679bf", "answers": [{"text": "T\u00e2y B\u1eafc Catalan v\u00e0 Valencia", "answer_start": 46}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau th\u1ed5 ng\u1eef \u1edf nh\u00f3m \u0111\u00f4ng?", "id": "56e188e4cd28a01900c679c0", "answers": [{"text": "b\u1ed1n", "answer_start": 103}], "is_impossible": false}, {"question": "Trung T\u00e2m Catalan thu\u1ed9c ph\u00e2n khu n\u00e0o?", "id": "56e188e4cd28a01900c679c1", "answers": [{"text": "Kh\u1ed1i ph\u00eda \u0111\u00f4ng", "answer_start": 80}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng g\u00ec c\u00e1c b\u1ed9 ph\u1eadn kh\u00e1c c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m b\u1eb1ng ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef?", "id": "56e188e4cd28a01900c679c2", "answers": [{"text": "subdialects", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "Northwestern Catalan v\u00e0 Valencian thu\u1ed9c kh\u1ed1i n\u00e0o?", "id": "56e188e4cd28a01900c679c3", "answers": [{"text": "Ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}], "context": " Ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha bao g\u1ed3m hai ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef c\u1ee7a T\u00e2y B\u1eafc Catalan v\u00e0 Valencia ; c\u00e1c Kh\u1ed1i ph\u00eda \u0111\u00f4ng bao g\u1ed3m b\u1ed1n ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng: Trung Catalan, Balearic, Rossellonese, v\u00e0 Alguerese. M\u1ed7i ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c chia nh\u1ecf h\u01a1n trong m\u1ed9t s\u1ed1 subdialects."}