{"qas": [{"question": "Where is the Catalan speaking part of Aragon?", "id": "56e1b4decd28a01900c67a8e", "answers": [{"text": "La Franja", "answer_start": 114}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the government of Aragon  degree the establishment of a language regulator?", "id": "56e1b4decd28a01900c67a8f", "answers": [{"text": "2011", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "What language is the regulator meant to standardize?", "id": "56e1b4decd28a01900c67a91", "answers": [{"text": "Catalan", "answer_start": 103}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is the language to be regulated located?", "id": "56e1b4decd28a01900c67a92", "answers": [{"text": "La Franja", "answer_start": 114}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a1_0> 2011 <a1_0/> , ch\u00ednh ph\u1ee7 Aragon \u0111\u00e3 th\u00f4ng qua m\u1ed9t ngh\u1ecb \u0111\u1ecbnh cho vi\u1ec7c th\u00e0nh l\u1eadp m\u1ed9t c\u01a1 quan ng\u00f4n ng\u1eef m\u1edbi c\u1ee7a <a2_0> Ti\u1ebfng Catalan <a2_0/> trong <a0_0><a3_0> La Franja <a3_0/><a0_0/> (c\u00e1i g\u1ecdi l\u00e0 khu v\u1ef1c n\u00f3i ti\u1ebfng Catalan c\u1ee7a Aragon). C\u00e1c th\u1ef1c th\u1ec3 m\u1edbi, \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh l\u00e0 Acad\u00e8mia Aragonesa del Catal\u00e0, s\u1ebd cho ph\u00e9p m\u1ed9t n\u1ec1n gi\u00e1o d\u1ee5c gi\u1ea3ng d\u1ea1y \u1edf Catalan v\u00e0 chu\u1ea9n h\u00f3a ng\u00f4n ng\u1eef Catalan trong La Franja."}