{"qas": [{"question": "What happened in 1975-1982?", "id": "56e10e25e3433e1400422b53", "answers": [{"text": "Spanish transition to democracy", "answer_start": 10}], "is_impossible": false}, {"question": "What has this official language state done for Catalan?", "id": "56e10e25e3433e1400422b54", "answers": [{"text": "increased prestige", "answer_start": 196}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is there nothing like this non-state speech community?", "id": "56e10e25e3433e1400422b55", "answers": [{"text": "Europe", "answer_start": 240}], "is_impossible": false}, {"question": "Besides being the official language and language of education, what other group uses Catalan?", "id": "56e10e25e3433e1400422b56", "answers": [{"text": "mass media", "answer_start": 147}], "is_impossible": false}], "context": "K\u1ec3 t\u1eeb khi <a0_0> T\u00e2y Ban Nha chuy\u1ec3n sang d\u00e2n ch\u1ee7 <a0_0/> (1975\u20131982), Catalan \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng nh\u1eadn l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c, ng\u00f4n ng\u1eef gi\u00e1o d\u1ee5c v\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a <a3_0> ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n \u0111\u1ea1i ch\u00fang <a3_0/> , t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u g\u00f3p ph\u1ea7n v\u00e0o <a1_0> t\u0103ng uy t\u00edn <a1_0/> . Kh\u00f4ng c\u00f3 song song trong <a2_0> Ch\u00e2u \u00c2u <a2_0/> c\u1ee7a m\u1ed9t c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng ng\u00f4n ng\u1eef l\u1edbn, song ng\u1eef, kh\u00f4ng thu\u1ed9c bang."}