{"qas": [{"question": "What is the second most often spoken language is Catalonia?", "id": "56e109ffe3433e1400422b18", "answers": [{"text": "Catalan", "answer_start": 64}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the most used language in Catalonia?", "id": "56e109ffe3433e1400422b19", "answers": [{"text": "Spanish", "answer_start": 134}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the type designation of Catalan in Catalonia?", "id": "56e109ffe3433e1400422b1a", "answers": [{"text": "native", "answer_start": 148}], "is_impossible": false}, {"question": "What group spends money to promote the language?", "id": "56e109ffe3433e1400422b1b", "answers": [{"text": "The Generalitat of Catalunya", "answer_start": 182}], "is_impossible": false}, {"question": "What language is promoted in Catalonia?", "id": "56e109ffe3433e1400422b1c", "answers": [{"text": "Catalan", "answer_start": 64}], "is_impossible": false}], "context": "Theo Vi\u1ec7n th\u1ed1ng k\u00ea Catalonia n\u0103m 2008, <a0_0><a4_0> Ti\u1ebfng Catalan <a4_0/><a0_0/> ng\u00f4n ng\u1eef l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef th\u1ee9 hai \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng ph\u1ed5 bi\u1ebfn nh\u1ea5t \u1edf Catalonia, sau <a1_0> ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha <a1_0/> , nh\u01b0 m\u1ed9t <a2_0> t\u1ef1 nhi\u00ean <a2_0/> ho\u1eb7c ng\u00f4n ng\u1eef t\u1ef1 \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a. <a3_0> Generalitat of Catalunya <a3_0/> d\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n ng\u00e2n s\u00e1ch h\u00e0ng n\u0103m c\u1ee7a m\u00ecnh \u0111\u1ec3 qu\u1ea3ng b\u00e1 vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng Catalan \u1edf Catalonia v\u00e0 c\u00e1c l\u00e3nh th\u1ed5 kh\u00e1c."}