{"qas": [{"question": "What is the official language of France?", "id": "56e14538e3433e1400422d1e", "answers": [{"text": "French", "answer_start": 33}], "is_impossible": false}, {"question": "Where does the General Council want to promote Catalan?", "id": "56e14538e3433e1400422d20", "answers": [{"text": "in public life and education", "answer_start": 251}], "is_impossible": false}, {"question": "Who recognized Catalan as a departmental language?", "id": "56e14538e3433e1400422d21", "answers": [{"text": "General Council of the Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "answer_start": 104}], "is_impossible": false}, {"question": "What language does the General Council want to promote?", "id": "56e14538e3433e1400422d22", "answers": [{"text": "Catalan", "answer_start": 169}], "is_impossible": false}], "context": "Ng\u00e0y nay, Ph\u00e1p ch\u1ec9 c\u00f4ng nh\u1eadn <a0_0> ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p <a0_0/> nh\u01b0 m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c. Tuy nhi\u00ean, v\u00e0o ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 12 n\u0103m 2007, <a2_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng chung Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales <a2_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng nh\u1eadn ch\u00ednh th\u1ee9c <a3_0> Ti\u1ebfng Catalan <a3_0/> l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a b\u1ed9 ph\u1eadn v\u00e0 t\u00ecm c\u00e1ch th\u00fac \u0111\u1ea9y h\u01a1n n\u1eefa <a1_0> trong \u0111\u1eddi s\u1ed1ng c\u00f4ng c\u1ed9ng v\u00e0 gi\u00e1o d\u1ee5c <a1_0/> ."}