{"qas": [{"question": "K\u1ec3 t\u1eeb khi chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i nh\u1eefng g\u00ec ng\u00f4n ng\u1eef \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u00ean b\u1ed1 b\u1eaft bu\u1ed9c trong c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ecdc?", "id": "56e14ee1cd28a01900c67798", "answers": [{"text": "Catalan", "answer_start": 55}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110\u00e2u l\u00e0 vi\u1ec7c d\u1ea1y Catalan b\u1eaft bu\u1ed9c?", "id": "56e14ee1cd28a01900c67799", "answers": [{"text": "in all schools", "answer_start": 358}], "is_impossible": false}, {"question": "K\u1ec3 t\u1eeb khi chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i, ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56e14ee1cd28a01900c6779a", "answers": [{"text": "Catalan", "answer_start": 55}], "is_impossible": false}, {"question": "B\u00ean c\u1ea1nh ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c v\u00e0 gi\u00e1o d\u1ee5c, n\u01a1i n\u00e0o kh\u00e1c l\u00e0 ti\u1ebfng Catalan l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef \u01b0a th\u00edch?", "id": "56e14ee1cd28a01900c6779b", "answers": [{"text": "mass media", "answer_start": 156}], "is_impossible": false}], "context": "T\u1eeb khi T\u00e2y Ban Nha chuy\u1ec3n sang d\u00e2n ch\u1ee7 (1975\u20131982), <a0_0><a2_0> Ti\u1ebfng Catalan <a2_0/><a0_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 ch\u1ebf h\u00f3a nh\u01b0 m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c, ng\u00f4n ng\u1eef gi\u00e1o d\u1ee5c v\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a <a3_0> ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n \u0111\u1ea1i ch\u00fang <a3_0/> ; t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u g\u00f3p ph\u1ea7n l\u00e0m t\u0103ng uy t\u00edn c\u1ee7a n\u00f3. \u1ede Catalonia, kh\u00f4ng c\u00f3 song song v\u1edbi m\u1ed9t c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng n\u00f3i ti\u1ebfng Anh l\u1edbn, song ng\u1eef, ch\u00e2u \u00c2u, kh\u00f4ng ph\u1ea3i ng\u00f4n ng\u1eef. Vi\u1ec7c gi\u1ea3ng d\u1ea1y c\u1ee7a Catalan l\u00e0 b\u1eaft bu\u1ed9c <a1_0> trong t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng <a1_0/> , nh\u01b0ng c\u00f3 th\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha \u0111\u1ec3 h\u1ecdc trong h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u00e1o d\u1ee5c c\u00f4ng l\u1eadp c\u1ee7a Catalonia trong hai t\u00ecnh hu\u1ed1ng, n\u1ebfu gi\u00e1o vi\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh cho m\u1ed9t l\u1edbp ch\u1ecdn s\u1eed d\u1ee5ng ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha, ho\u1eb7c trong qu\u00e1 tr\u00ecnh h\u1ecdc t\u1eadp c\u1ee7a m\u1ed9t ho\u1eb7c m\u1ed9t s\u1ed1 sinh vi\u00ean m\u1edbi \u0111\u1ebfn. Ngo\u00e0i ra c\u00f2n c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 thay \u0111\u1ed5i gi\u1eefa th\u1ebf h\u1ec7 \u0111\u1ed1i v\u1edbi Catalan."}