{"qas": [{"question": "What field studies the placement of Catalan in the world?", "id": "56e17f5de3433e1400422f8c", "answers": [{"text": "Catalan sociolinguistics", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the study of the differenet varieties of Catalan?", "id": "56e17f5de3433e1400422f8d", "answers": [{"text": "Catalan sociolinguistics", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What is this a subdiscipline of?", "id": "56e17f5de3433e1400422f8e", "answers": [{"text": "Catalan philology", "answer_start": 153}], "is_impossible": false}, {"question": "What does it want to do with the language, the speakers, and reality?", "id": "56e17f5de3433e1400422f8f", "answers": [{"text": "analyse the relation", "answer_start": 223}], "is_impossible": false}, {"question": "What outside affects does this study include?", "id": "56e17f5de3433e1400422f90", "answers": [{"text": "other languages in contact", "answer_start": 331}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0><a1_0> Ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc ti\u1ebfng Catalan <a1_0/><a0_0/> nghi\u00ean c\u1ee9u t\u00ecnh h\u00ecnh c\u1ee7a Catalan tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi v\u00e0 c\u00e1c gi\u1ed1ng kh\u00e1c nhau m\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0y tr\u00ecnh b\u00e0y. \u0110\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n nh\u1ecf c\u1ee7a <a2_0> Tri\u1ebft h\u1ecdc Catalan <a2_0/> v\u00e0 c\u00e1c nghi\u00ean c\u1ee9u affine kh\u00e1c v\u00e0 c\u00f3 m\u1ee5c ti\u00eau <a3_0> ph\u00e2n t\u00edch m\u1ed1i quan h\u1ec7 <a3_0/> gi\u1eefa ng\u00f4n ng\u1eef Catalan, ng\u01b0\u1eddi n\u00f3i v\u00e0 th\u1ef1c t\u1ebf g\u1ea7n g\u0169i (bao g\u1ed3m c\u1ea3 <a4_0> c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef kh\u00e1c trong li\u00ean h\u1ec7 <a4_0/> )."}