{"qas": [{"question": "When was the Treaty of the Pyrenees?", "id": "56e13ab5e3433e1400422cdc", "answers": [{"text": "1659", "answer_start": 33}], "is_impossible": false}, {"question": "What part of Catalonia did Spain give to France?", "id": "56e13ab5e3433e1400422cdd", "answers": [{"text": "northern part", "answer_start": 56}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did Spain give part of Catalonia to France?", "id": "56e13ab5e3433e1400422cde", "answers": [{"text": "Treaty of the Pyrenees", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"question": "What language began to influence Catalan?", "id": "56e13ab5e3433e1400422cdf", "answers": [{"text": "French", "answer_start": 170}], "is_impossible": false}, {"question": "When did French become the official language of that part of Catalonia?", "id": "56e13ab5e3433e1400422ce0", "answers": [{"text": "1700", "answer_start": 187}], "is_impossible": false}], "context": "V\u1edbi <a2_0> Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Pyrenees <a2_0/> ( <a0_0> 1659 <a0_0/> ), T\u00e2y Ban Nha nh\u01b0\u1ee3ng l\u1ea1i <a1_0> ph\u00eda B\u1eafc <a1_0/> c\u1ee7a Catalonia \u0111\u1ebfn Ph\u00e1p, v\u00e0 ngay sau \u0111\u00f3 c\u00e1c gi\u1ed1ng Catalan \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng ch\u1ecbu \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a <a3_0> ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p <a3_0/> , trong \u0111\u00f3 <a4_0> 1700 <a4_0/> tr\u1edf th\u00e0nh ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c duy nh\u1ea5t c\u1ee7a khu v\u1ef1c."}