{"qas": [{"question": "What language did Catalan descend from?", "id": "56e129a7cd28a01900c6766f", "answers": [{"text": "Vulgar Latin", "answer_start": 45}], "is_impossible": false}, {"question": "When had Catalan covered the eastern end of the Pyrenees?", "id": "56e129a7cd28a01900c67670", "answers": [{"text": "9th century", "answer_start": 7}], "is_impossible": false}, {"question": "Besides the Pyrenees, what area had Catalan covered by the 9th century?", "id": "56e129a7cd28a01900c67671", "answers": [{"text": "Hispania Tarraconensis", "answer_start": 160}], "is_impossible": false}, {"question": "Who broadened their territory and the use of Catalan in the 8th century?", "id": "56e129a7cd28a01900c67672", "answers": [{"text": "Catalan counts", "answer_start": 230}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the County of Barcelona separate from the Carolengian Empire?", "id": "56e129a7cd28a01900c67673", "answers": [{"text": "988", "answer_start": 481}], "is_impossible": false}], "context": "B\u1eb1ng <a1_0> Th\u1ebf k\u1ef7 9 <a1_0/> , Catalan \u0111\u00e3 ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u1eeb <a0_0> Ti\u1ebfng Latin th\u00f4 t\u1ee5c <a0_0/> \u1edf c\u1ea3 hai ph\u00eda \u0111\u1ea7u ph\u00eda \u0111\u00f4ng c\u1ee7a d\u00e3y n\u00fai Pyrenees, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c v\u00f9ng l\u00e3nh th\u1ed5 c\u1ee7a t\u1ec9nh La M\u00e3 <a2_0> Hispania Tarraconensis <a2_0/> ph\u00eda Nam. T\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 8 tr\u1edf \u0111i <a3_0> S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng Catalan <a3_0/> m\u1edf r\u1ed9ng l\u00e3nh th\u1ed5 c\u1ee7a h\u1ecd v\u1ec1 ph\u00eda nam v\u00e0 ph\u00eda t\u00e2y v\u1edbi chi ph\u00ed c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o, mang ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a h\u1ecd \u0111\u1ebfn v\u1edbi h\u1ecd. Qu\u00e1 tr\u00ecnh n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra \u0111\u1ed9ng l\u1ef1c d\u1ee9t kho\u00e1t v\u1edbi vi\u1ec7c t\u00e1ch Qu\u1eadn Barcelona kh\u1ecfi \u0110\u1ebf ch\u1ebf Caroling \u1edf <a4_0> 988 <a4_0/> ."}