{"qas": [{"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec khi\u1ebfn h\u1ea7u h\u1ebft ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n Valencia ngh\u0129 r\u1eb1ng Valencian li\u00ean quan \u0111\u1ebfn Catalan?", "id": "56e1be2acd28a01900c67b0e", "answers": [{"text": "different", "answer_start": 170}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o m\u1ed9t cu\u1ed9c th\u0103m d\u00f2 \u00fd ki\u1ebfn \u200b\u200b\u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n li\u00ean quan \u0111\u1ebfn Valencian?", "id": "56e1be2acd28a01900c67b0f", "answers": [{"text": "between 2001 and 2004", "answer_start": 80}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u00edt c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng tin r\u1eb1ng Catalan v\u00e0 Valencian l\u00e0 kh\u00e1c nhau?", "id": "56e1be2acd28a01900c67b10", "answers": [{"text": "younger generations", "answer_start": 303}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai s\u1eed d\u1ee5ng m\u1ed9t ti\u00eau chu\u1ea9n Valencian t\u00e1ch bi\u1ec7t v\u1edbi Catalan?", "id": "56e1be2acd28a01900c67b11", "answers": [{"text": "Royal Academy of Valencian Culture", "answer_start": 488}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau h\u1ecdc gi\u1ea3 b\u00ean ngo\u00e0i ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc \u0111\u1ed3ng \u00fd v\u1edbi H\u1ecdc vi\u1ec7n Ho\u00e0ng gia?", "id": "56e1be2acd28a01900c67b12", "answers": [{"text": "A minority", "answer_start": 387}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1eb7c d\u00f9 v\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a c\u00e1c t\u1ed5 ch\u1ee9c ch\u00ednh th\u1ee9c, m\u1ed9t cu\u1ed9c th\u0103m d\u00f2 \u00fd ki\u1ebfn \u200b\u200b\u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n <a1_0> gi\u1eefa n\u0103m 2001 v\u00e0 2004 <a1_0/> cho th\u1ea5y \u0111a s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n Valencia coi Valencian <a0_0> kh\u00e1c nhau <a0_0/> t\u1eeb Catalan. V\u1ecb tr\u00ed n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c khuy\u1ebfn kh\u00edch b\u1edfi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng Valencian. H\u01a1n n\u1eefa, d\u1eef li\u1ec7u ch\u1ec9 ra r\u1eb1ng <a2_0> th\u1ebf h\u1ec7 tr\u1ebb <a2_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u00e1o d\u1ee5c \u1edf Valencian \u00edt c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng gi\u1eef nh\u1eefng quan \u0111i\u1ec3m n\u00e0y. <a4_0> M\u1ed9t thi\u1ec3u s\u1ed1 <a4_0/> c\u1ee7a c\u00e1c h\u1ecdc gi\u1ea3 Valencian ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng trong c\u00e1c l\u0129nh v\u1ef1c kh\u00e1c ngo\u00e0i ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc b\u1ea3o v\u1ec7 v\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a <a3_0> H\u1ecdc vi\u1ec7n Ho\u00e0ng gia c\u1ee7a V\u0103n h\u00f3a Valencia <a3_0/> (Acad\u00e8mia de Cultura Valenciana, RACV), s\u1eed d\u1ee5ng cho Valencian m\u1ed9t ti\u00eau chu\u1ea9n \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u1edbi Catalan."}