{"qas": [{"question": "When were Castille and Aragon united?", "id": "56e1397fe3433e1400422cd2", "answers": [{"text": "1479", "answer_start": 53}], "is_impossible": false}, {"question": "After 1479, what language became more valued?", "id": "56e1397fe3433e1400422cd3", "answers": [{"text": "Spanish", "answer_start": 71}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Catalan literature begin a downward trend?", "id": "56e1397fe3433e1400422cd4", "answers": [{"text": "16th century", "answer_start": 130}], "is_impossible": false}, {"question": "What language began to supersede Catalan?", "id": "56e1397fe3433e1400422cd5", "answers": [{"text": "Spanish", "answer_start": 71}], "is_impossible": false}, {"question": "At this time what classes became bilingual?", "id": "56e1397fe3433e1400422cd6", "answers": [{"text": "urban and literary", "answer_start": 244}], "is_impossible": false}], "context": "V\u1edbi s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p c\u1ee7a v\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n Castille v\u00e0 Aragon ( <a0_0> 1479 <a0_0/> ), vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng <a1_0><a3_0> ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha <a3_0/><a1_0/> d\u1ea7n d\u1ea7n tr\u1edf n\u00ean uy t\u00edn h\u01a1n. B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb <a2_0> Th\u1ebf k\u1ef7 16 <a2_0/> , V\u0103n h\u1ecdc Catalan b\u1ecb suy gi\u1ea3m, ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0y ch\u1ecbu \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha, v\u00e0 <a4_0> \u0111\u00f4 th\u1ecb v\u00e0 v\u0103n h\u1ecdc <a4_0/> c\u00e1c l\u1edbp h\u1ecdc tr\u1edf n\u00ean song ng\u1eef."}