{"qas": [{"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra r\u1ea5t nhi\u1ec1u tranh c\u00e3i?", "id": "56e1c021cd28a01900c67b18", "answers": [{"text": "clash of opinions", "answer_start": 5}], "is_impossible": false}, {"question": "EU \u0111\u00e3 t\u1ea1o Hi\u1ebfn ph\u00e1p ch\u00e2u \u00c2u khi n\u00e0o?", "id": "56e1c021cd28a01900c67b1b", "answers": [{"text": "2004", "answer_start": 118}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra b\u1ea3n d\u1ecbch c\u1ee7a EU v\u1ec1 Hi\u1ebfn ph\u00e1p ch\u00e2u \u00c2u?", "id": "56e1c021cd28a01900c67b1c", "answers": [{"text": "Spanish government", "answer_start": 128}], "is_impossible": false}], "context": "\u0110i\u1ec1u n\u00e0y <a0_0> xung \u0111\u1ed9t \u00fd ki\u1ebfn <a0_0/> \u0111\u00e3 g\u00e2y ra nhi\u1ec1u tranh c\u00e3i. V\u00ed d\u1ee5, trong qu\u00e1 tr\u00ecnh so\u1ea1n th\u1ea3o Hi\u1ebfn ph\u00e1p Ch\u00e2u \u00c2u <a1_0> 2004 <a1_0/> , c\u00e1c <a2_0> Ch\u00ednh ph\u1ee7 T\u00e2y Ban Nha <a2_0/> \u0111\u00e3 cung c\u1ea5p cho EU b\u1ea3n d\u1ecbch v\u0103n b\u1ea3n sang ti\u1ebfng Basque, Galicia, Catalan v\u00e0 Valencian, nh\u01b0ng hai b\u1ea3n sau l\u1ea1i gi\u1ed1ng h\u1ec7t nhau."}