{"qas": [{"question": "What is Standard based on?", "id": "56e19df2e3433e1400423034", "answers": [{"text": "Eastern Catalan", "answer_start": 73}], "is_impossible": false}, {"question": "What form is excepted by most speakers?", "id": "56e19df2e3433e1400423035", "answers": [{"text": "Standard Catalan", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What language forms are not now used in eastern Catalonia?", "id": "56e19df2e3433e1400423037", "answers": [{"text": "traditional ones", "answer_start": 219}], "is_impossible": false}], "context": "<a1_0> Ti\u1ebfng Catalan chu\u1ea9n <a1_0/> , h\u1ea7u nh\u01b0 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5p nh\u1eadn b\u1edfi t\u1ea5t c\u1ea3 ng\u01b0\u1eddi n\u00f3i, ch\u1ee7 y\u1ebfu d\u1ef1a tr\u00ean <a0_0> Eastern Catalan <a0_0/> , l\u00e0 ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng r\u1ed9ng r\u00e3i nh\u1ea5t. Tuy nhi\u00ean, c\u00e1c ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a Valencia v\u00e0 Balearics th\u1eeba nh\u1eadn c\u00e1c h\u00ecnh th\u1ee9c thay th\u1ebf, ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 <a2_0> nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi truy\u1ec1n th\u1ed1ng <a2_0/> , kh\u00f4ng hi\u1ec7n t\u1ea1i \u1edf mi\u1ec1n \u0111\u00f4ng Catalonia."}