{"qas": [{"question": "What is Catalan being supplanted by in Alicante?", "id": "56e154e5cd28a01900c677e5", "answers": [{"text": "Spanish", "answer_start": 54}], "is_impossible": false}, {"question": "What is Catalan being replaced by in Alghero?", "id": "56e154e5cd28a01900c677e6", "answers": [{"text": "Italian", "answer_start": 81}], "is_impossible": false}, {"question": "What are the anti-Catalan attitudes in Valencia and Ibiza?", "id": "56e154e5cd28a01900c677e7", "answers": [{"text": "ingrained diglossic attitudes", "answer_start": 110}], "is_impossible": false}, {"question": "What is another expression for bilingual attitudes?", "id": "56e154e5cd28a01900c677e8", "answers": [{"text": "diglossic attitudes", "answer_start": 120}], "is_impossible": false}, {"question": "What is Spanish replacing in Alicante province?", "id": "56e154e5cd28a01900c677e9", "answers": [{"text": "Catalan", "answer_start": 25}], "is_impossible": false}], "context": "\u1ede t\u1ec9nh Alicante <a4_0> Ti\u1ebfng Catalan <a4_0/> \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c thay th\u1ebf b\u1edfi <a0_0> ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha <a0_0/> v\u00e0 \u1edf Alghero b\u1edfi <a1_0> ng\u01b0\u1eddi \u00dd <a1_0/> . C\u0169ng c\u00f3 <a2_0> \u0103n s\u00e2u <a3_0> th\u00e1i \u0111\u1ed9 diglossic <a3_0/><a2_0/> ch\u1ed1ng l\u1ea1i Catalan trong C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Valencia, Ibiza, v\u00e0 \u1edf m\u1ed9t m\u1ee9c \u0111\u1ed9 th\u1ea5p h\u01a1n, \u1edf ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a qu\u1ea7n \u0111\u1ea3o Balearic."}