{"qas": [{"question": "Catalan lu\u00f4n l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef duy nh\u1ea5t \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "56e15083e3433e1400422daa", "answers": [{"text": "Andorra", "answer_start": 6}], "is_impossible": false}, {"question": "Hi\u1ebfn ph\u00e1p Andorran \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t khi n\u00e0o?", "id": "56e15083e3433e1400422dab", "answers": [{"text": "1993", "answer_start": 86}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng ch\u00ednh s\u00e1ch n\u00e0o m\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Andorrans th\u1ef1c thi?", "id": "56e15083e3433e1400422dac", "answers": [{"text": "Ch\u00ednh s\u00e1ch kinh t\u1ebf", "answer_start": 109}], "is_impossible": false}, {"question": "Ch\u00ednh s\u00e1ch c\u1ee7a tr\u01b0\u1eddng h\u1ecdc Andorran l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56e15083e3433e1400422dad", "answers": [{"text": "Gi\u00e1o d\u1ee5c trung c\u1ea5p Catalan", "answer_start": 150}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u00f4n ng\u1eef duy nh\u1ea5t c\u1ee7a Andorra l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56e15083e3433e1400422dae", "answers": [{"text": "Ti\u1ebfng Catalan", "answer_start": 15}], "is_impossible": false}], "context": "Trong Andorra, Ti\u1ebfng Catalan lu\u00f4n l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c duy nh\u1ea5t. K\u1ec3 t\u1eeb khi ban h\u00e0nh 1993 Hi\u1ebfn ph\u00e1p, m\u1ed9t s\u1ed1 Ch\u00ednh s\u00e1ch kinh t\u1ebf \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c thi, nh\u01b0 Gi\u00e1o d\u1ee5c trung c\u1ea5p Catalan."}