{"qas": [{"question": "What has Catalan often been considered?", "id": "56e167b2e3433e1400422ea6", "answers": [{"text": "dialect of Spanish", "answer_start": 145}], "is_impossible": false}, {"question": "During what dictatorship was Catalan considered a dialect?", "id": "56e167b2e3433e1400422ea7", "answers": [{"text": "Francoist", "answer_start": 54}], "is_impossible": false}], "context": "Trong ph\u1ea7n l\u1edbn l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a n\u00f3, v\u00e0 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 trong <a1_0> Francoist <a1_0/> ch\u1ebf \u0111\u1ed9 \u0111\u1ed9c t\u00e0i (1939\u20131975), ng\u00f4n ng\u1eef Catalan th\u01b0\u1eddng b\u1ecb suy tho\u00e1i nh\u01b0 m\u1ed9t <a0_0> ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha <a0_0/> . Quan \u0111i\u1ec3m n\u00e0y, d\u1ef1a tr\u00ean nh\u1eefng c\u00e2n nh\u1eafc v\u1ec1 ch\u00ednh tr\u1ecb v\u00e0 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng, kh\u00f4ng c\u00f3 gi\u00e1 tr\u1ecb ng\u00f4n ng\u1eef. Ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 ti\u1ebfng Catalan c\u00f3 nh\u1eefng kh\u00e1c bi\u1ec7t quan tr\u1ecdng trong h\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh, t\u1eeb v\u1ef1ng v\u00e0 c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng ng\u1eef ph\u00e1p c\u1ee7a ch\u00fang, \u0111\u1eb7t ng\u00f4n ng\u1eef \u1edf m\u1ed9t s\u1ed1 kh\u00eda c\u1ea1nh g\u1ea7n g\u0169i h\u01a1n v\u1edbi ti\u1ebfng Occitan (v\u00e0 ti\u1ebfng Ph\u00e1p)."}