{"qas": [{"question": "What language is parle or tem ?", "id": "56e197efcd28a01900c67a0b", "answers": [{"text": "Valencian", "answer_start": 131}], "is_impossible": false}, {"question": "What language  is parlo or temo ?", "id": "56e197efcd28a01900c67a0c", "answers": [{"text": "Northwestern", "answer_start": 163}], "is_impossible": false}, {"question": "What language is parl?", "id": "56e197efcd28a01900c67a0d", "answers": [{"text": "Balearic", "answer_start": 292}], "is_impossible": false}, {"question": "What language form is parli?", "id": "56e197efcd28a01900c67a0e", "answers": [{"text": "Northern", "answer_start": 310}], "is_impossible": false}], "context": "Trong \u0111\u1ed9ng t\u1eeb, ng\u01b0\u1eddi th\u1ee9 nh\u1ea5t th\u1ec3 hi\u1ec7n s\u1ef1 khinh su\u1ea5t ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh l\u00e0 -e (\u2205 trong \u0111\u1ed9ng t\u1eeb c\u1ee7a c\u00e1ch chia th\u1ee9 2 v\u00e0 th\u1ee9 3), ho\u1eb7c -o. V\u00ed d\u1ee5: parle, tem, \u0111\u00e3 g\u1eedi ( <a0_0> Ng\u01b0\u1eddi Valencia <a0_0/> ); parlo, temo, sento ( <a1_0> T\u00e2y B\u1eafc <a1_0/> ). Trong \u0111\u1ed9ng t\u1eeb, ng\u01b0\u1eddi th\u1ee9 nh\u1ea5t th\u1ec3 hi\u1ec7n s\u1ef1 khinh su\u1ea5t ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh l\u00e0 -o, -i ho\u1eb7c \u2205 trong t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c c\u00e1ch chia \u0111\u1ed9ng t\u1eeb. V\u00ed d\u1ee5: parlo (Trung), parl ( <a2_0> Balearic <a2_0/> ), parli ( <a3_0> Ph\u01b0\u01a1ng b\u1eafc <a3_0/> ), (&#39;T\u00f4i n\u00f3i&#39;)."}