{"qas": [{"question": "How many surnames does everyone in Spain have?", "id": "56e1edbee3433e1400423206", "answers": [{"text": "two", "answer_start": 38}], "is_impossible": false}, {"question": "Which one of one's father's surnames is used?", "id": "56e1edbee3433e1400423207", "answers": [{"text": "first", "answer_start": 81}], "is_impossible": false}, {"question": "What is Spain thinking of doing to the two surnames?", "id": "56e1edbee3433e1400423209", "answers": [{"text": "joining both surnames", "answer_start": 180}], "is_impossible": false}, {"question": "What conjunction would be used to join a person's surnames?", "id": "56e1edbee3433e140042320a", "answers": [{"text": "in", "answer_start": 6}], "is_impossible": false}], "context": "Trong Spa <a3_0> trong <a3_0/> , m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ec1u ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f3 <a0_0> hai <a0_0/> h\u1ecd, m\u1ed9t trong s\u1ed1 \u0111\u00f3 l\u00e0 c\u1ee7a cha <a1_0> \u0110\u1ea7u ti\u00ean <a1_0/> h\u1ecd v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi kia l\u00e0 h\u1ecd c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi m\u1eb9. Lu\u1eadt ph\u00e1p d\u1ef1 t\u00ednh kh\u1ea3 n\u0103ng <a2_0> tham gia c\u1ea3 hai h\u1ecd <a2_0/> v\u1edbi s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p Catalan i (&quot;v\u00e0&quot;)."}