{"qas": [{"question": "What form has the same /e/ as Central and Western?", "id": "56e19514e3433e1400422fe7", "answers": [{"text": "Balearic", "answer_start": 22}], "is_impossible": false}, {"question": "What vowel does Central have a larger occurrence of?", "id": "56e19514e3433e1400422fe8", "answers": [{"text": "/e/", "answer_start": 75}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the result of /e/ being the same in Central,  Western and Belearic?", "id": "56e19514e3433e1400422fe9", "answers": [{"text": "higher incidence", "answer_start": 326}], "is_impossible": false}], "context": "Trung t\u00e2m, ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y v\u00e0 <a0_0> Balearic <a0_0/> kh\u00e1c nhau v\u1ec1 t\u1ef7 l\u1ec7 t\u1eeb v\u1ef1ng b\u1ecb c\u0103ng th\u1eb3ng <a1_0> / e / <a1_0/> v\u00e0 / \u025b /. Th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng, c\u00e1c t\u1eeb c\u00f3 / \u025b / trong Central Catalan t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng v\u1edbi / \u0259 / trong Balearic v\u00e0 / e / \u1edf Western Catalan. C\u00e1c t\u1eeb c\u00f3 / e / trong Balearic h\u1ea7u nh\u01b0 lu\u00f4n c\u00f3 / e / \u1edf Trung v\u00e0 T\u00e2y Catalan. [M\u01a1 h\u1ed3] K\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0, Central Catalan c\u00f3 nhi\u1ec1u <a2_0> t\u1ef7 l\u1ec7 cao h\u01a1n <a2_0/> / e /."}