{"qas": [{"question": "What are the Paisos Catalans", "id": "56e17248cd28a01900c67949", "answers": [{"text": "Catalan Countries", "answer_start": 68}], "is_impossible": false}, {"question": "What is that determination based on?", "id": "56e17248cd28a01900c6794a", "answers": [{"text": "cultural affinity and common heritage", "answer_start": 112}], "is_impossible": false}, {"question": "What status does Catalan Countries have?", "id": "56e17248cd28a01900c6794b", "answers": [{"text": "no official status", "answer_start": 211}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the interpretation of the term?", "id": "56e17248cd28a01900c6794c", "answers": [{"text": "Various interpretations", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the term for Catalan Countries?", "id": "56e17248cd28a01900c6794d", "answers": [{"text": "Pa\u00efsos Catalans", "answer_start": 51}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c l\u00e3nh th\u1ed5 n\u00e0y \u0111\u00f4i khi \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a4_0> Pa\u00efsos Catalans <a4_0/> ( <a0_0> C\u00e1c n\u01b0\u1edbc Catalan <a0_0/> ), m\u1ed9t gi\u00e1o ph\u00e1i d\u1ef1a tr\u00ean <a1_0> m\u1ed1i quan h\u1ec7 v\u0103n h\u00f3a v\u00e0 di s\u1ea3n chung <a1_0/> , c\u0169ng \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t c\u00e1ch gi\u1ea3i th\u00edch ch\u00ednh tr\u1ecb ti\u1ebfp theo nh\u01b0ng <a2_0> kh\u00f4ng c\u00f3 tr\u1ea1ng th\u00e1i ch\u00ednh th\u1ee9c <a2_0/> . <a3_0> Di\u1ec5n gi\u1ea3i kh\u00e1c nhau <a3_0/> c\u1ee7a thu\u1eadt ng\u1eef c\u00f3 th\u1ec3 bao g\u1ed3m m\u1ed9t s\u1ed1 ho\u1eb7c t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c khu v\u1ef1c n\u00e0y."}