{"qas": [{"question": "When did the French obtain Algeria?", "id": "56e13e81e3433e1400422cfa", "answers": [{"text": "1833", "answer_start": 41}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did the Algiers immigrants come from?", "id": "56e13e81e3433e1400422cfb", "answers": [{"text": "Northern Catalonia and Minorca", "answer_start": 212}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the Catalan immigrant's speech called?", "id": "56e13e81e3433e1400422cfc", "answers": [{"text": "patuet", "answer_start": 270}], "is_impossible": false}, {"question": "How many Catalan speakers lived in Algiers by 1911?", "id": "56e13e81e3433e1400422cfd", "answers": [{"text": "around 100,000", "answer_start": 322}], "is_impossible": false}, {"question": "When did most Catalan speakers leave northern Catalonia?", "id": "56e13e81e3433e1400422cfe", "answers": [{"text": "1962", "answer_start": 390}], "is_impossible": false}], "context": "Sau v\u1ee5 b\u1eaft gi\u1eef ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p c\u1ee7a Algeria ( <a0_0> 1833 <a0_0/> ), khu v\u1ef1c \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 ch\u1ee9ng ki\u1ebfn \u200b\u200bm\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ecbnh c\u01b0 n\u00f3i ti\u1ebfng Catalan. Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi t\u1eeb t\u1ec9nh Alacant T\u00e2y Ban Nha \u0111\u1ecbnh c\u01b0 xung quanh Oran, trong khi Algiers nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadp c\u01b0 t\u1eeb <a1_0> Mi\u1ec1n b\u1eafc Catalonia v\u00e0 Minorca <a1_0/> . B\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u c\u1ee7a h\u1ecd \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a2_0> patuet <a2_0/> . \u0110\u1ebfn n\u0103m 1911, s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng ng\u01b0\u1eddi n\u00f3i ti\u1ebfng Catalan l\u00e0 <a3_0> kho\u1ea3ng 100.000 <a3_0/> . Sau khi tuy\u00ean b\u1ed1 \u0111\u1ed9c l\u1eadp c\u1ee7a Algeria trong <a4_0> 1962 <a4_0/> , h\u1ea7u nh\u01b0 t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c di\u1ec5n gi\u1ea3 Catalan ch\u1ea1y tr\u1ed1n \u0111\u1ebfn mi\u1ec1n B\u1eafc Catalonia (nh\u01b0 Pieds-Noirs) ho\u1eb7c Alacant."}