{"qas": [{"question": "What are the governments in Berlin, Bremen and Hamburg called?", "id": "57292b1f6aef051400154b1c", "answers": [{"text": "Senate", "answer_start": 73}], "is_impossible": false}, {"question": " What is the government called in the three free states of Bavaria, Saxony, and Thuringia?", "id": "57292b1f6aef051400154b1d", "answers": [{"text": "the State Government", "answer_start": 173}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Bavaria's government have before 2001?", "id": "57292b1f6aef051400154b1e", "answers": [{"text": "a bicameral parliament", "answer_start": 329}], "is_impossible": false}, {"question": "How many people are in the executive branch senate in Berlin?", "id": "57292b1f6aef051400154b1f", "answers": [{"text": "eight", "answer_start": 716}], "is_impossible": false}, {"question": "The parliament in Berlin is called what?", "id": "57292b1f6aef051400154b20", "answers": [{"text": "Abgeordnetenhaus", "answer_start": 1103}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "bicameral parliament", "answer_start": 331}], "question": "What kind of government did Bavaria have after 2001?", "id": "5a516c74ce860b001aa3fd9f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Bavaria", "answer_start": 317}], "question": "What state has an appointed Landtag?", "id": "5a516c74ce860b001aa3fda0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "representatives of the state's major social and economic groups", "answer_start": 411}], "question": "What is the Landtag of Bavaria made up of?", "id": "5a516c74ce860b001aa3fda1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "approximately eight", "answer_start": 702}], "question": "How many representatives are on the Senate of the legislative branch in Berlin?", "id": "5a516c74ce860b001aa3fda2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Regierender B\u00fcrgermeister", "answer_start": 1008}], "question": "What common name are the ministers in Berlin, Bremen and Hamburg called?", "id": "5a516c74ce860b001aa3fda3", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c ch\u00ednh ph\u1ee7 \u1edf Berlin, Bremen v\u00e0 Hamburg \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh theo thu\u1eadt ng\u1eef <a0_0> Th\u01b0\u1ee3ng ngh\u1ecb vi\u1ec7n <a0_0/> . Trong ba bang t\u1ef1 do c\u1ee7a Bavaria, Saxony v\u00e0 Thuringia, ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a1_0> Ch\u00ednh quy\u1ec1n bang <a1_0/> (Staatsregierung), v\u00e0 trong m\u01b0\u1eddi ti\u1ec3u bang kh\u00e1c thu\u1eadt ng\u1eef Land Government (Landesregierung) \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng. Tr\u01b0\u1edbc ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2000, <b6_0> Bavaria <b6_0/> \u0111\u00e3 c\u00f3 <a2_0> m\u1ed9t <b5_0> qu\u1ed1c h\u1ed9i l\u01b0\u1ee1ng vi\u1ec7n <b5_0/><a2_0/> , v\u1edbi m\u1ed9t Landtag \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u ph\u1ed5 bi\u1ebfn, v\u00e0 Th\u01b0\u1ee3ng vi\u1ec7n g\u1ed3m c\u00f3 <b7_0> \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00f3m kinh t\u1ebf v\u00e0 x\u00e3 h\u1ed9i l\u1edbn c\u1ee7a nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc <b7_0/> . Th\u01b0\u1ee3ng vi\u1ec7n \u0111\u00e3 b\u1ecb b\u00e3i b\u1ecf sau cu\u1ed9c tr\u01b0ng c\u1ea7u d\u00e2n \u00fd n\u0103m 1998. C\u00e1c bang Berlin, Bremen v\u00e0 Hamburg b\u1ecb chi ph\u1ed1i h\u01a1i kh\u00e1c so v\u1edbi c\u00e1c bang kh\u00e1c. \u1ede m\u1ed7i th\u00e0nh ph\u1ed1, chi nh\u00e1nh \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh bao g\u1ed3m Th\u01b0\u1ee3ng vi\u1ec7n <b8_0> x\u1ea5p x\u1ec9 <a3_0> t\u00e1m <b8_0/><a3_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn b\u1edfi qu\u1ed1c h\u1ed9i c\u1ee7a ti\u1ec3u bang; c\u00e1c th\u01b0\u1ee3ng ngh\u1ecb s\u0129 th\u1ef1c hi\u1ec7n nhi\u1ec7m v\u1ee5 t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi c\u00e1c b\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a c\u00e1c b\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng \u1edf c\u00e1c bang l\u1edbn h\u01a1n. T\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng - Ch\u1ee7 t\u1ecbch l\u00e0 Th\u01b0\u1ee3ng ngh\u1ecb s\u0129 (Ch\u1ee7 t\u1ecbch Th\u01b0\u1ee3ng vi\u1ec7n) \u1edf Bremen, B\u00fcrgermeister Erster (Th\u1ecb tr\u01b0\u1edfng \u0111\u1ea7u ti\u00ean) \u1edf Hamburg, v\u00e0 <b9_0> Regierender B\u00fcrgermeister <b9_0/> (Th\u1ecb tr\u01b0\u1edfng) \u1edf Berlin. Qu\u1ed1c h\u1ed9i Berlin \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a4_0> Abgeordnetenhaus <a4_0/> (H\u1ea1 vi\u1ec7n), trong khi Bremen v\u00e0 Hamburg \u0111\u1ec1u c\u00f3 B\u00fcrgerschaft. C\u00e1c ngh\u1ecb vi\u1ec7n trong 13 ti\u1ec3u bang c\u00f2n l\u1ea1i \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 Landtag (Ngh\u1ecb vi\u1ec7n ti\u1ec3u bang)."}