{"qas": [{"question": "Which city did Baden, W\u00fcrttemberg-Baden, and W\u00fcrttemberg-Hohenzollern merge into?", "id": "57290ee56aef051400154a04", "answers": [{"text": "Baden-W\u00fcrttemberg", "answer_start": 100}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Baden, W\u00fcrttemberg-Baden, and W\u00fcrttemberg-Hohenzollern merge?", "id": "57290ee56aef051400154a05", "answers": [{"text": "1952", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": " In 1957, the Saar Protectorate rejoined the Federal Republic as which city?", "id": "57290ee56aef051400154a06", "answers": [{"text": "Saarland", "answer_start": 187}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the German reunification take place?", "id": "57290ee56aef051400154a07", "answers": [{"text": "1990", "answer_start": 221}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did a regional referendum in 1996 to merge Berlin with surrounding Brandenburg fail?", "id": "57290ee56aef051400154a08", "answers": [{"text": "failed to reach the necessary majority vote in Brandenburg", "answer_start": 749}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Baden, W\u00fcrttemberg-Baden, and W\u00fcrttemberg-Hohenzollern", "answer_start": 33}], "question": "In 1957 what merged into Baden-Wurttemberg?", "id": "5a472b735fd40d001a27dd61", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "to merge Berlin with surrounding Brandenburg as \"Berlin-Brandenburg\"", "answer_start": 680}], "question": "What did a majority of Berliners vote for in 1957?", "id": "5a472b735fd40d001a27dd62", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "failed to reach the necessary majority vote", "answer_start": 749}], "question": "What happened to the referendum in 1990 to merge East Berlin with Saxony?", "id": "5a472b735fd40d001a27dd63", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1990", "answer_start": 221}], "question": "In what year did the Brandenberg reunification take place?", "id": "5a472b735fd40d001a27dd64", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Federal Republic", "answer_start": 159}], "question": "What did the Baden Protectorate rejoin in 1990?", "id": "5a472b735fd40d001a27dd65", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "W\u00fcrttemberg-Hohenzollern merged into Baden-W\u00fcrttemberg", "answer_start": 63}], "question": "Which areas merged together in 1957?", "id": "5a513c2ace860b001aa3fc5f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "In 1957", "answer_start": 119}], "question": "When did Saarland leave the Federal Republic?", "id": "5a513c2ace860b001aa3fc60", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "West and East Berlin", "answer_start": 568}], "question": "What states became Berlin in 1980?", "id": "5a513c2ace860b001aa3fc61", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1952", "answer_start": 3}], "question": "What year did Baden split from W\u00fcrttemberg-Baden, and W\u00fcrttemberg-Hohenzollern", "id": "5a513c2ace860b001aa3fc62", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Germany", "answer_start": 273}], "question": "In 1980 which country was reunified?", "id": "5a513c2ace860b001aa3fc63", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong <a1_0><b13_0> 1952 <b13_0/><a1_0/> , sau cu\u1ed9c tr\u01b0ng c\u1ea7u d\u00e2n \u00fd, <b5_0> Baden, W\u00fcrttemberg-Baden v\u00e0 <b10_0> W\u00fcrttemberg-Hohenzollern <b5_0/> s\u00e1p nh\u1eadp v\u00e0o <a0_0> Baden-W\u00fcrttemberg <b10_0/><a0_0/> . <b11_0> N\u0103m 1957 <b11_0/> , Saar Protectorate t\u00e1i gia nh\u1eadp <b9_0> C\u1ed9ng h\u00f2a Li\u00ean bang <b9_0/> nh\u01b0 <a2_0> Saarland <a2_0/> . Th\u1ed1ng nh\u1ea5t n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c <a3_0><b8_0> 1990 <b8_0/><a3_0/> , trong \u0111\u00f3 C\u1ed9ng h\u00f2a D\u00e2n ch\u1ee7 \u0110\u1ee9c (\u0110\u00f4ng <b14_0> n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c <b14_0/> ) l\u00ean v\u00e0o C\u1ed9ng h\u00f2a Li\u00ean bang, d\u1eabn \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c b\u1ed5 sung c\u00e1c bang mi\u1ec1n \u0111\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft l\u1eadp l\u1ea1i c\u1ee7a Brandenburg, Mecklenburg-West Pomerania (\u1edf \u0110\u1ee9c Mecklenburg-Vorpommern), Saxony (Sachsen), Saxony-Anhalt (Sachsen-Anhalt), v\u00e0 Thuringia ( Th\u00fcringen), c\u0169ng nh\u01b0 th\u1ed1ng nh\u1ea5t \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc <b12_0> T\u00e2y v\u00e0 \u0110\u00f4ng Berlin <b12_0/> v\u00e0o Berlin v\u00e0 th\u00e0nh l\u1eadp c\u1ee7a n\u00f3 nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t tr\u1ea1ng th\u00e1i \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 v\u00e0 b\u00ecnh \u0111\u1eb3ng. Cu\u1ed9c tr\u01b0ng c\u1ea7u d\u00e2n \u00fd khu v\u1ef1c n\u0103m 1996 <b6_0> h\u1ee3p nh\u1ea5t Berlin v\u1edbi Brandenburg xung quanh l\u00e0 &quot;Berlin-Brandenburg&quot; <b6_0/><a4_0><b7_0> kh\u00f4ng \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ea7n l\u1edbn phi\u1ebfu b\u1ea7u c\u1ea7n thi\u1ebft <b7_0/> \u1edf Brandenburg <a4_0/> , trong khi \u0111a s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n Berlin \u1ee7ng h\u1ed9 vi\u1ec7c s\u00e1p nh\u1eadp."}