{"qas": [{"plausible_answers": [{"text": "a top priority", "answer_start": 59}], "question": "What was territorial revision considered in southeastern Germany?", "id": "5a515839ce860b001aa3fd1f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Autobahn", "answer_start": 158}], "question": "What road is the border between the French and American zones?", "id": "5a515839ce860b001aa3fd20", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Article 118", "answer_start": 207}], "question": "Which article did not allow the division of territory comprising Baden?", "id": "5a515839ce860b001aa3fd21", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "federal law", "answer_start": 505}], "question": "What goes into effect if an agreement under article 29 is reached?", "id": "5a515839ce860b001aa3fd22", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "South Baden", "answer_start": 712}], "question": "Which state did not agree, so was not included in the December 1951 referendum?", "id": "5a515839ce860b001aa3fd23", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u1ede ph\u00eda t\u00e2y nam n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c, s\u1eeda \u0111\u1ed5i l\u00e3nh th\u1ed5 d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 l\u00e0 <b0_0> \u01b0u ti\u00ean h\u00e0ng \u0111\u1ea7u <b0_0/> v\u00ec bi\u00ean gi\u1edbi gi\u1eefa c\u00e1c khu v\u1ef1c chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng c\u1ee7a Ph\u00e1p v\u00e0 M\u1ef9 \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft l\u1eadp d\u1ecdc theo <b1_0> Autobahn <b1_0/> Karlsruhe-Stuttgart-Ulm (ng\u00e0y nay l\u00e0 A8). <b2_0> \u0110i\u1ec1u 118 <b2_0/> tuy\u00ean b\u1ed1 &quot;Vi\u1ec7c ph\u00e2n chia l\u00e3nh th\u1ed5 bao g\u1ed3m Baden, W\u00fcrttemberg-Baden v\u00e0 W\u00fcrttemberg-Hohenzollern th\u00e0nh L\u00e4nder c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eeda \u0111\u1ed5i, kh\u00f4ng li\u00ean quan \u0111\u1ebfn c\u00e1c quy \u0111\u1ecbnh t\u1ea1i \u0110i\u1ec1u 29, theo th\u1ecfa thu\u1eadn gi\u1eefa B\u00ean li\u00ean quan. N\u1ebfu kh\u00f4ng \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ecfa thu\u1eadn th\u00ec vi\u1ec7c s\u1eeda \u0111\u1ed5i s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi m\u1ed9t <b3_0> lu\u1eadt li\u00ean bang <b3_0/> T\u1eeb khi kh\u00f4ng \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ecfa thu\u1eadn, tr\u01b0ng c\u1ea7u d\u00e2n \u00fd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o ng\u00e0y 9 th\u00e1ng 12 n\u0103m 1951 t\u1ea1i b\u1ed1n qu\u1eadn b\u1ea7u c\u1eed kh\u00e1c nhau, ba trong s\u1ed1 \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 ph\u00ea duy\u1ec7t vi\u1ec7c s\u00e1p nh\u1eadp ( <b4_0> Nam Baden <b4_0/> b\u1ecb t\u1eeb ch\u1ed1i nh\u01b0ng b\u1ecb b\u00e1c b\u1ecf v\u00ec k\u1ebft qu\u1ea3 t\u1ed5ng s\u1ed1 phi\u1ebfu b\u1ea7u l\u00e0 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh). Ng\u00e0y 25 th\u00e1ng 4 n\u0103m 1952, ba ti\u1ec3u bang c\u0169 s\u00e1p nh\u1eadp th\u00e0nh Baden-W\u00fcrttemberg."}