{"qas": [{"question": "When did the Russo-Persian War begin?", "id": "57321a1ae99e3014001e6512", "answers": [{"text": "1826", "answer_start": 872}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Russo-Persian War end?", "id": "57321a1ae99e3014001e6513", "answers": [{"text": "1828", "answer_start": 877}], "is_impossible": false}, {"question": "What treaty ended the Russo-Persian War?", "id": "57321a1ae99e3014001e6514", "answers": [{"text": "Treaty of Turkmenchay", "answer_start": 901}], "is_impossible": false}, {"question": "When did parts of Armenia under Iranian control become part of Russia?", "id": "57321a1ae99e3014001e6515", "answers": [{"text": "In the late 1820s", "answer_start": 607}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Peace of Amasya?", "id": "57321a1ae99e3014001e6516", "answers": [{"text": "mid 16th century", "answer_start": 302}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "both Western Armenia and Eastern Armenia", "answer_start": 29}], "question": "What came under Russian rule in the early 16th century?", "id": "5a53d449bdaabd001a386762", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Owing to the century long Turco-Iranian geo-political rivalry that would last in Western Asia", "answer_start": 103}], "question": "Why did Western and Eastern Armenia come under Russian rule in the early 16th century?", "id": "5a53d449bdaabd001a386763", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1826", "answer_start": 872}], "question": "In what year did the Safavid-Qajar war begin?", "id": "5a53d449bdaabd001a386764", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1828", "answer_start": 877}], "question": "What year did the Safavid-Qajar war end?", "id": "5a53d449bdaabd001a386765", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Russo-Persian War", "answer_start": 849}], "question": "What war did Russia lose in the late 1820's?", "id": "5a53d449bdaabd001a386766", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "T\u1eeb \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 16, <b5_0> c\u1ea3 T\u00e2y Armenia v\u00e0 \u0110\u00f4ng Armenia <b5_0/> thu\u1ed9c quy t\u1eafc Safavid c\u1ee7a Iran. <b6_0> Do s\u1ef1 c\u1ea1nh tranh \u0111\u1ecba l\u00fd-ch\u00ednh tr\u1ecb Turco-Iran k\u00e9o d\u00e0i t\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 k\u00e9o d\u00e0i \u1edf T\u00e2y \u00c1 <b6_0/> , c\u00e1c ph\u1ea7n quan tr\u1ecdng c\u1ee7a khu v\u1ef1c th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean b\u1ecb chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u gi\u1eefa hai \u0111\u1ebf ch\u1ebf c\u1ea1nh tranh nhau. T\u1eeb <a4_0> gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 16 <a4_0/> v\u1edbi H\u00f2a b\u00ecnh Amasya, v\u00e0 d\u1ee9t kho\u00e1t t\u1eeb n\u1eeda \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 17 v\u1edbi Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Zuhab cho \u0111\u1ebfn n\u1eeda \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 19, \u0110\u00f4ng Armenia \u0111\u01b0\u1ee3c cai tr\u1ecb b\u1edfi \u0111\u1ebf ch\u1ebf Safavid, Afsharid v\u00e0 Qajar c\u1ee7a Iran, trong khi T\u00e2y Armenia v\u1eabn d\u01b0\u1edbi Quy t\u1eafc Ottoman. <a3_0> V\u00e0o cu\u1ed1i nh\u1eefng n\u0103m 1820 <a3_0/> , c\u00e1c ph\u1ea7n c\u1ee7a Armenia l\u1ecbch s\u1eed d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 ki\u1ec3m so\u00e1t c\u1ee7a Iran t\u1eadp trung v\u00e0o Yerevan v\u00e0 H\u1ed3 Sevan (t\u1ea5t c\u1ea3 \u0110\u00f4ng Armenia) \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u00e1p nh\u1eadp v\u00e0o \u0110\u1ebf qu\u1ed1c Nga sau khi bu\u1ed9c Iran ph\u1ea3i r\u1eddi kh\u1ecfi c\u00e1c l\u00e3nh th\u1ed5 sau khi b\u1ecb m\u1ea5t t\u1ea1i <b9_0> Chi\u1ebfn tranh Nga-Ba T\u01b0 <b9_0/> ( <a0_0><b7_0> 1826 <b7_0/><a0_0/> - - <a1_0><b8_0> 1828 <b8_0/><a1_0/> ) v\u00e0 b\u00ean ngo\u00e0i <a2_0> Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Turkmenchay <a2_0/> . Tuy nhi\u00ean, ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y Armenia v\u1eabn \u1edf trong tay Ottoman."}