{"qas": [{"question": "Valencia \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng thay cho Catalan \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "56e11a70cd28a01900c675bd", "answers": [{"text": "C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Valencia", "answer_start": 130}], "is_impossible": false}, {"question": "Catalan v\u00e0 Valencian t\u00ean l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56e11a70cd28a01900c675be", "answers": [{"text": "c\u00f9ng ng\u00f4n ng\u1eef", "answer_start": 259}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng ph\u00e1t \u00e2m kh\u00e1c nhau trong hai l\u0129nh v\u1ef1c c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi n\u00f3i ti\u1ebfng Catalan c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng g\u00ec?", "id": "56e11a70cd28a01900c675c1", "answers": [{"text": "ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng", "answer_start": 55}], "is_impossible": false}], "context": "T\u00ean \u0111\u1ec7m \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t \u00e2m l\u00e0 /k\u0259.t\u0259\u02c8\u026ba/ \u1edf mi\u1ec1n \u0110\u00f4ng Catalan ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng v\u00e0 /ka.ta\u02c8\u026ba/ b\u1eb1ng ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y. b\u00ean trong C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Valencia, thu\u1eadt ng\u1eef valenci\u00e0 (/va.len.si\u02c8a/) th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng thay th\u1ebf. T\u00ean \"Catalan\" v\u00e0 \"Valencian\" l\u00e0 hai t\u00ean cho c\u00f9ng ng\u00f4n ng\u1eef. Xem th\u00eam t\u00ecnh tr\u1ea1ng c\u1ee7a Valencian d\u01b0\u1edbi \u0111\u00e2y."}