{"qas": [{"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra r\u1ea5t nhi\u1ec1u tranh c\u00e3i?", "id": "56e1c021cd28a01900c67b18", "answers": [{"text": "xung \u0111\u1ed9t \u00fd ki\u1ebfn", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"question": "EU \u0111\u00e3 t\u1ea1o Hi\u1ebfn ph\u00e1p ch\u00e2u \u00c2u khi n\u00e0o?", "id": "56e1c021cd28a01900c67b1b", "answers": [{"text": "2004", "answer_start": 103}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra b\u1ea3n d\u1ecbch c\u1ee7a EU v\u1ec1 Hi\u1ebfn ph\u00e1p ch\u00e2u \u00c2u?", "id": "56e1c021cd28a01900c67b1c", "answers": [{"text": "Ch\u00ednh ph\u1ee7 T\u00e2y Ban Nha", "answer_start": 113}], "is_impossible": false}], "context": "\u0110i\u1ec1u n\u00e0y xung \u0111\u1ed9t \u00fd ki\u1ebfn \u0111\u00e3 g\u00e2y ra nhi\u1ec1u tranh c\u00e3i. V\u00ed d\u1ee5, trong qu\u00e1 tr\u00ecnh so\u1ea1n th\u1ea3o Hi\u1ebfn ph\u00e1p Ch\u00e2u \u00c2u 2004, c\u00e1c Ch\u00ednh ph\u1ee7 T\u00e2y Ban Nha \u0111\u00e3 cung c\u1ea5p cho EU b\u1ea3n d\u1ecbch v\u0103n b\u1ea3n sang ti\u1ebfng Basque, Galicia, Catalan v\u00e0 Valencian, nh\u01b0ng hai b\u1ea3n sau l\u1ea1i gi\u1ed1ng h\u1ec7t nhau."}