{"qas": [{"question": "Ng\u00f4n ng\u1eef th\u1ee9 hai th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00f3i l\u00e0 Catalonia l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56e109ffe3433e1400422b18", "answers": [{"text": "Ti\u1ebfng Catalan", "answer_start": 39}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u00f4n ng\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng nhi\u1ec1u nh\u1ea5t \u1edf Catalonia l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56e109ffe3433e1400422b19", "answers": [{"text": "ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha", "answer_start": 126}], "is_impossible": false}, {"question": "Ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh ki\u1ec3u Catalan \u1edf Catalonia l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56e109ffe3433e1400422b1a", "answers": [{"text": "t\u1ef1 nhi\u00ean", "answer_start": 153}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u00f3m n\u00e0o chi ti\u1ec1n \u0111\u1ec3 qu\u1ea3ng b\u00e1 ng\u00f4n ng\u1eef?", "id": "56e109ffe3433e1400422b1b", "answers": [{"text": "Generalitat of Catalunya", "answer_start": 191}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ea3ng b\u00e1 \u1edf Catalonia?", "id": "56e109ffe3433e1400422b1c", "answers": [{"text": "Ti\u1ebfng Catalan", "answer_start": 39}], "is_impossible": false}], "context": "Theo Vi\u1ec7n th\u1ed1ng k\u00ea Catalonia n\u0103m 2008, Ti\u1ebfng Catalan ng\u00f4n ng\u1eef l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef th\u1ee9 hai \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng ph\u1ed5 bi\u1ebfn nh\u1ea5t \u1edf Catalonia, sau ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha, nh\u01b0 m\u1ed9t t\u1ef1 nhi\u00ean ho\u1eb7c ng\u00f4n ng\u1eef t\u1ef1 \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a. Generalitat of Catalunya d\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n ng\u00e2n s\u00e1ch h\u00e0ng n\u0103m c\u1ee7a m\u00ecnh \u0111\u1ec3 qu\u1ea3ng b\u00e1 vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng Catalan \u1edf Catalonia v\u00e0 c\u00e1c l\u00e3nh th\u1ed5 kh\u00e1c."}