{"qas": [{"question": "T\u1ea1i sao ng\u01b0\u1eddi Cuba l\u1ea1i \u0111\u1ebfn Hoa K\u1ef3?", "id": "572eacbb03f9891900756915", "answers": [{"text": "Immigration to the United States of Spanish-speaking Cubans began because of Cuba's political instability", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "N\u0103m n\u00e0o h\u1ea7u h\u1ebft ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n Cuba b\u1eaft \u0111\u1ea7u \u0111\u1ebfn M\u1ef9?", "id": "572eacbb03f9891900756916", "answers": [{"text": "The deposition of Fulgencio Batista's dictatorship and the ascension of Fidel Castro's government in 1959 increased Cuban immigration to the United States", "answer_start": 135}], "is_impossible": false}, {"question": "H\u1ea7u h\u1ebft ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c Cuba s\u1ed1ng \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "572eacbb03f9891900756917", "answers": [{"text": ", most settled in southern and central Florida, while other Cubans live in the Northeastern United States", "answer_start": 351}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u01b0\u1eddi Cuba n\u00f3i ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha \u1edf M\u1ef9?", "id": "572eacbb03f9891900756918", "answers": [{"text": "most are fluent in Spanish", "answer_start": 458}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f3 m\u1ed9t n\u01a1i c\u1ee5 th\u1ec3 n\u01a1i ng\u01b0\u1eddi Cuba s\u1ed1ng v\u00e0 n\u00f3i ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha \u1edf M\u1ef9 kh\u00f4ng?", "id": "572eacbb03f9891900756919", "answers": [{"text": "In the city of Miami today Spanish is the first language mostly due to Cuban immigration.", "answer_start": 486}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Immigration to the United States of Spanish-speaking Cubans", "answer_start": 0}], "question": "S\u1ef1 b\u1ea5t \u1ed5n ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a Cuba g\u00e2y ra c\u00e1i g\u00ec?", "id": "5a75133997ca42001a521e61", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1959", "answer_start": 236}], "question": "Fictencio Batista \u0111\u00e3 ch\u1ea5m d\u1ee9t ch\u1ebf \u0111\u1ed9 \u0111\u1ed9c t\u00e0i?", "id": "5a75133997ca42001a521e62", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Fidel Castro's", "answer_start": 207}], "question": "Ai l\u00ean n\u1eafm quy\u1ec1n \u1edf Cuba n\u0103m 1959?", "id": "5a75133997ca42001a521e63", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "southern and central Florida", "answer_start": 369}], "question": "H\u1ea7u h\u1ebft ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n Cuba \u0111\u1ecbnh c\u01b0 \u1edf bang mi\u1ec1n nam n\u00e0o?", "id": "5a75133997ca42001a521e64", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Miami", "answer_start": 501}], "question": "Ng\u00f4n ng\u1eef \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u00e0o l\u00e0 ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha do nh\u1eadp c\u01b0 Cuba?", "id": "5a75133997ca42001a521e65", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "because of Cuba's political instability", "answer_start": 66}], "question": "T\u1ea1i sao Baptista l\u1ea1i \u0111\u1ebfn Hoa K\u1ef3?", "id": "5a7729db2d6d7f001a4a9f3b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The deposition of Fulgencio Batista's dictatorship and the ascension of Fidel Castro's government in 1959", "answer_start": 135}], "question": "N\u0103m n\u00e0o ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha nh\u1ea5t \u0111\u1ecbnh b\u1eaft \u0111\u1ea7u \u0111\u1ebfn M\u1ef9?", "id": "5a7729db2d6d7f001a4a9f3c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "southern and central Florida", "answer_start": 369}], "question": "N\u01a1i n\u00e0o ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha s\u1ed1ng nhi\u1ec1u nh\u1ea5t?", "id": "5a7729db2d6d7f001a4a9f3d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "most are fluent in Spanish", "answer_start": 458}], "question": "Ng\u01b0\u1eddi Floridians c\u00f3 n\u00f3i ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha \u1edf M\u1ef9 kh\u00f4ng?", "id": "5a7729db2d6d7f001a4a9f3e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Miami", "answer_start": 501}], "question": "C\u00f3 m\u1ed9t n\u01a1i c\u1ee5 th\u1ec3 n\u01a1i ng\u01b0\u1eddi Cuba s\u1ed1ng v\u00e0 n\u00f3i ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha \u1edf Cuba kh\u00f4ng?", "id": "5a7729db2d6d7f001a4a9f3f", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0> Nh\u1eadp c\u01b0 v\u00e0o Hoa K\u1ef3 n\u00f3i ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha <b5_0/> \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u <b10_0> v\u00ec s\u1ef1 b\u1ea5t \u1ed5n ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a Cuba <b10_0/><a0_0/> khi \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed9c l\u1eadp. <a1_0><b11_0> S\u1ef1 l\u1eafng \u0111\u1ecdng ch\u1ebf \u0111\u1ed9 \u0111\u1ed9c t\u00e0i c\u1ee7a Fulgencio Batista v\u00e0 s\u1ef1 th\u0103ng thi\u00ean c\u1ee7a <b7_0> Fidel Castro&#39;s <b7_0/> ch\u00ednh ph\u1ee7 \u1edf <b6_0> 1959 <b11_0/><b6_0/> t\u0103ng nh\u1eadp c\u01b0 Cuba v\u00e0o Hoa K\u1ef3 <a1_0/> , do \u0111\u00f3 c\u00f3 kho\u1ea3ng m\u1ed9t tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi Cuba \u1edf Hoa K\u1ef3 <a2_0> , \u1ed5n \u0111\u1ecbnh nh\u1ea5t trong <b8_0><b12_0> mi\u1ec1n nam v\u00e0 mi\u1ec1n trung Florida <b12_0/><b8_0/> , trong khi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Cuba kh\u00e1c s\u1ed1ng \u1edf v\u00f9ng \u0110\u00f4ng B\u1eafc Hoa K\u1ef3 <a2_0/> ; <a3_0><b13_0> th\u00f4ng th\u1ea1o ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha <b13_0/><a3_0/> . <a4_0> Trong th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u1ee7a <b9_0><b14_0> Miami <b14_0/><b9_0/> h\u00f4m nay ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef \u0111\u1ea7u ti\u00ean ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 do nh\u1eadp c\u01b0 Cuba."}