{"qas": [{"question": "In what country other than France did Dutch lose most of it usage in the 19th century?", "id": "572668875951b619008f71d3", "answers": [{"text": "Prussia", "answer_start": 97}], "is_impossible": false}, {"question": "In France and Germany, what languages will often be substituted by native speakers of Dutch dialects?", "id": "572668875951b619008f71d4", "answers": [{"text": "German or French", "answer_start": 290}], "is_impossible": false}, {"question": "In what segment of the population is the decline in usage of Dutch most prominent?", "id": "572668875951b619008f71d5", "answers": [{"text": "younger generations", "answer_start": 486}], "is_impossible": false}, {"question": "Other than France, what country does not give Dutch legal status as a language?", "id": "572668875951b619008f71d6", "answers": [{"text": "Germany", "answer_start": 375}], "is_impossible": false}, {"question": "What language did France and Prussia ban from use in education in the late 19th century?", "id": "572668875951b619008f71d7", "answers": [{"text": "Dutch", "answer_start": 43}], "is_impossible": false}], "context": "Trong n\u1eeda sau c\u1ee7a th\u1ebf k\u1ef7 19 <a4_0> Ng\u01b0\u1eddi h\u00e0 lan <a4_0/> \u0111\u00e3 b\u1ecb c\u1ea5m \u1edf t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c c\u1ea5p gi\u00e1o d\u1ee5c b\u1edfi c\u1ea3 hai <a0_0> Ph\u1ed5 <a0_0/> v\u00e0 Ph\u00e1p v\u00e0 m\u1ea5t h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ee7a n\u00f3 nh\u01b0 m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef v\u0103n h\u00f3a. \u1ede c\u1ea3 \u0110\u1ee9c v\u00e0 Ph\u00e1p, ng\u00f4n ng\u1eef ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a H\u00e0 Lan h\u1ea7u nh\u01b0 kh\u00f4ng c\u00f3 m\u1eb7t v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi n\u00f3i ti\u1ebfng H\u00e0 Lan n\u00e0y s\u1ebd s\u1eed d\u1ee5ng <a1_0> Ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c ho\u1eb7c ti\u1ebfng Ph\u00e1p <a1_0/> trong b\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u h\u00e0ng ng\u00e0y. Ng\u01b0\u1eddi H\u00e0 Lan kh\u00f4ng c\u00f3 t\u01b0 c\u00e1ch ph\u00e1p l\u00fd \u1edf Ph\u00e1p ho\u1eb7c <a3_0> n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c <a3_0/> , b\u1edfi ch\u00ednh quy\u1ec1n trung \u01b0\u01a1ng ho\u1eb7c khu v\u1ef1c v\u00e0 ki\u1ebfn \u200b\u200bth\u1ee9c v\u1ec1 ng\u00f4n ng\u1eef \u0111ang gi\u1ea3m d\u1ea7n <a2_0> th\u1ebf h\u1ec7 tr\u1ebb <a2_0/> ."}