{"qas": [{"question": "What organization researched the use of regional Dutch dialects and found their usage declining?", "id": "572658ebf1498d1400e8dcb6", "answers": [{"text": "Geert Driessen", "answer_start": 101}], "is_impossible": false}, {"question": "What percentage of adults in the Netherlands spoke a dialect or regional language in 1995?", "id": "572658ebf1498d1400e8dcb7", "answers": [{"text": "27", "answer_start": 234}], "is_impossible": false}, {"question": "How many primary school aged children were found to speak a dialect or regional language by 2011?", "id": "572658ebf1498d1400e8dcb8", "answers": [{"text": "4 percent", "answer_start": 509}], "is_impossible": false}, {"question": "What's the most commonly spoken regional language in the Netherlands?", "id": "572658ebf1498d1400e8dcb9", "answers": [{"text": "Limburgish", "answer_start": 574}], "is_impossible": false}, {"question": "In 2011, what percentage of Dutch adults spoke Frisian?", "id": "572658ebf1498d1400e8dcba", "answers": [{"text": "44%", "answer_start": 743}], "is_impossible": false}], "context": "Ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng v\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef v\u00f9ng c\u1ee7a H\u00e0 Lan kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean nh\u01b0 tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y. Nghi\u00ean c\u1ee9u g\u1ea7n \u0111\u00e2y c\u1ee7a <a0_0> Geert Driessen <a0_0/> cho th\u1ea5y vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef v\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef khu v\u1ef1c gi\u1eefa c\u1ea3 ng\u01b0\u1eddi l\u1edbn v\u00e0 thanh thi\u1ebfu ni\u00ean H\u00e0 Lan \u0111ang gi\u1ea3m m\u1ea1nh. V\u00e0o n\u0103m 1995, <a1_0> 27 <a1_0/> ph\u1ea7n tr\u0103m d\u00e2n s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh H\u00e0 Lan n\u00f3i m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef ho\u1eb7c ng\u00f4n ng\u1eef khu v\u1ef1c m\u1ed9t c\u00e1ch th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean, trong khi trong n\u0103m 2011 n\u00e0y kh\u00f4ng qu\u00e1 11 ph\u1ea7n tr\u0103m. N\u0103m 1995, 12% tr\u1ebb em \u1edf \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i ti\u1ec3u h\u1ecdc \u0111\u00e3 n\u00f3i ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng ho\u1eb7c ng\u00f4n ng\u1eef khu v\u1ef1c, trong khi n\u0103m 2011 \u0111i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e3 gi\u1ea3m xu\u1ed1ng <a2_0> 4 ph\u1ea7n tr\u0103m <a2_0/> . Trong ba ng\u00f4n ng\u1eef khu v\u1ef1c \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng nh\u1eadn <a3_0> Limburgish <a3_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00f3i nhi\u1ec1u nh\u1ea5t (n\u0103m 2011 \u1edf ng\u01b0\u1eddi l\u1edbn 54%, trong s\u1ed1 tr\u1ebb em 31%) v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi H\u00e0 Lan th\u1ea5p Saxon \u00edt nh\u1ea5t (ng\u01b0\u1eddi l\u1edbn 15%, tr\u1ebb em 1%); Frisian chi\u1ebfm v\u1ecb tr\u00ed trung b\u00ecnh (ng\u01b0\u1eddi l\u1edbn <a4_0> 44% <a4_0/> , tr\u1ebb em 22%)."}