{"qas": [{"question": "North carolina and Sounth Carolina together were known as what?", "id": "5727716bdd62a815002e9cf2", "answers": [{"text": "the Province of Carolina", "answer_start": 124}], "is_impossible": false}, {"question": "What year were the northern and southern carolinas seperated?", "id": "5727716bdd62a815002e9cf3", "answers": [{"text": "1729", "answer_start": 220}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the profession of most of the settlers in the Province of Carolina?", "id": "5727716bdd62a815002e9cf4", "answers": [{"text": "small farmers", "answer_start": 248}], "is_impossible": false}, {"question": "What people were a menace to the coastal areas of the Province of carolina?", "id": "5727716bdd62a815002e9cf5", "answers": [{"text": "Pirates", "answer_start": 379}], "is_impossible": false}, {"question": "By what year had all of the pirates in the NC Province been captured or killed?", "id": "5727716bdd62a815002e9cf6", "answers": [{"text": "1718", "answer_start": 427}], "is_impossible": false}], "context": "B\u1eafc Carolina tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trong m\u01b0\u1eddi ba thu\u1ed9c \u0111\u1ecba c\u1ee7a Anh v\u00e0 v\u1edbi l\u00e3nh th\u1ed5 c\u1ee7a Nam Carolina ban \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a0_0> t\u1ec9nh Carolina <a0_0/> . Ph\u1ea7n ph\u00eda b\u1eafc v\u00e0 ph\u00eda nam c\u1ee7a t\u1ec9nh ban \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00e1ch ra <a1_0> 1729 <a1_0/> . Ban \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3i quy\u1ebft b\u1edfi <a2_0> n\u00f4ng d\u00e2n nh\u1ecf <a2_0/> , \u0111\u00f4i khi c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 n\u00f4 l\u1ec7, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng theo h\u01b0\u1edbng n\u00f4ng nghi\u1ec7p sinh t\u1ed3n, c\u00e1c thu\u1ed9c \u0111\u1ecba thi\u1ebfu th\u00e0nh ph\u1ed1 ho\u1eb7c th\u1ecb tr\u1ea5n. <a3_0> c\u01b0\u1edbp bi\u1ec3n <a3_0/> \u0111e d\u1ecda c\u00e1c khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0 ven bi\u1ec3n, nh\u01b0ng b\u1edfi <a4_0> 1718 <a4_0/> nh\u1eefng t\u00ean c\u01b0\u1edbp bi\u1ec3n \u0111\u00e3 b\u1ecb b\u1eaft v\u00e0 b\u1ecb gi\u1ebft. S\u1ef1 t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng m\u1ea1nh m\u1ebd v\u00e0o gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 18, khi n\u1ec1n kinh t\u1ebf thu h\u00fat nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi nh\u1eadp c\u01b0 Scots-Ailen, Quaker, Anh v\u00e0 \u0110\u1ee9c. Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi th\u1ef1c d\u00e2n th\u01b0\u1eddng \u1ee7ng h\u1ed9 C\u00e1ch m\u1ea1ng M\u1ef9, v\u00ec s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng ng\u01b0\u1eddi trung th\u00e0nh nh\u1ecf h\u01a1n \u1edf m\u1ed9t s\u1ed1 thu\u1ed9c \u0111\u1ecba kh\u00e1c."}