{"qas": [{"question": "What is the name of the first wave of neoclassicism in France?", "id": "5729939d1d04691400779553", "answers": [{"text": "Louis XVI style", "answer_start": 64}], "is_impossible": false}, {"question": "France's second phase of neoclassic is known as what?", "id": "5729939d1d04691400779554", "answers": [{"text": "Directoire and \"Empire\"", "answer_start": 186}], "is_impossible": false}, {"question": "What architect typifies the first style of neoclassical in England?", "id": "5729939d1d04691400779555", "answers": [{"text": "Robert Adam", "answer_start": 380}], "is_impossible": false}, {"question": "Structure of whom characterize England's second phase of neoclassical?", "id": "5729939d1d04691400779556", "answers": [{"text": "Sir John Soane", "answer_start": 416}], "is_impossible": false}, {"question": "Who styled the court in France for more modern design after 1771?", "id": "5729939d1d04691400779557", "answers": [{"text": "Marie Antoinette", "answer_start": 603}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Louis XVI style", "answer_start": 64}], "question": "What style marked the first phase of neoclassicism in continental Europe?", "id": "5a2c48aebfd06b001a5aeacf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Empire", "answer_start": 202}], "question": "What style replace neoclassicism in 1806?", "id": "5a2c48aebfd06b001a5aead0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Go\u00fbt grec", "answer_start": 498}], "question": "What style was originally a court style and not a Parisien style?", "id": "5a2c48aebfd06b001a5aead1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Louis XVI", "answer_start": 658}], "question": "What King brought the Louis XVI style to court?", "id": "5a2c48aebfd06b001a5aead2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Giai \u0111o\u1ea1n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a t\u00e2n c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n \u1edf Ph\u00e1p \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n trong &quot; <a0_0><b5_0> Phong c\u00e1ch Louis XVI <b5_0/><a0_0/> &quot;c\u1ee7a c\u00e1c ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 nh\u01b0 Ange-Jacques Gabriel (Petit Trianon, 1762\u201368); giai \u0111o\u1ea1n th\u1ee9 hai, trong c\u00e1c phong c\u00e1ch \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a1_0> Directoire v\u00e0 &quot; <b6_0> \u0110\u1ebf ch\u1ebf <b6_0/> &quot; <a1_0/> , c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng b\u1edfi nh\u00e0 thi\u00ean v\u0103n nghi\u00eam kh\u1eafc c\u1ee7a Jean Chalgrin, Arc de Triomphe (\u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf n\u0103m 1806). \u1ede Anh, hai giai \u0111o\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean b\u1edfi c\u1ea5u tr\u00fac c\u1ee7a <a2_0> Robert Adam <a2_0/> , th\u1ee9 hai b\u1edfi <a3_0> Sir John Soane <a3_0/> . Phong c\u00e1ch n\u1ed9i th\u1ea5t \u1edf Ph\u00e1p ban \u0111\u1ea7u l\u00e0 m\u1ed9t phong c\u00e1ch Paris, &quot; <b7_0> Go\u00fbt grec <b7_0/> &quot;(&quot; Phong c\u00e1ch Hy L\u1ea1p &quot;) kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t phong c\u00e1ch c\u1ee7a t\u00f2a \u00e1n, ch\u1ec9 khi v\u1ecb vua tr\u1ebb l\u00ean ng\u00f4i n\u0103m 1771 <a4_0> Marie Antoinette <a4_0/> , N\u1eef ho\u00e0ng y\u00eau th\u01b0\u01a1ng th\u1eddi trang c\u1ee7a anh \u1ea5y, mang \u0111\u1ebfn &quot; <b8_0> Louis XVI <b8_0/> &quot;phong c\u00e1ch cho t\u00f2a \u00e1n."}