{"qas": [{"question": "Trong th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u00e0o l\u00e0 ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac t\u00e2n c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n l\u00e2u \u0111\u1eddi nh\u1ea5t \u1edf Hungary?", "id": "572995f63f37b319004784ab", "answers": [{"text": "V\u00e1c", "answer_start": 78}], "is_impossible": false}, {"question": "Ki\u1ebfn tr\u00fac s\u01b0 ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p n\u00e0o thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ea5u tr\u00fac t\u00e2n c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n quan tr\u1ecdng v\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1760?", "id": "572995f63f37b319004784ac", "answers": [{"text": "Isidor Marcellus Amandus Ganneval", "answer_start": 206}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai thi\u1ebft k\u1ebf Cung \u0111i\u1ec7n Esterhazy?", "id": "572995f63f37b319004784ad", "answers": [{"text": "Charles Moreau", "answer_start": 309}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai n\u1ed5i ti\u1ebfng v\u1edbi Cathedral Eger v\u00e0 Esztergom?", "id": "572995f63f37b319004784ae", "answers": [{"text": "J\u00f3zsef Hild", "answer_start": 504}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the triumphal arch and the neoclassical fa\u00e7ade of the baroque Cathedral", "answer_start": 96}], "question": "M\u1ed9t trong nh\u1eefng v\u00ed d\u1ee5 cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac t\u00e2n c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n v\u00e0 \u0111\u00f3i l\u00e0 g\u00ec", "id": "5a2c4a4dbfd06b001a5aeadf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Isidor Marcellus Amandus Ganneval", "answer_start": 206}], "question": "Ki\u1ebfn tr\u00fac s\u01b0 ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p thi\u1ebft k\u1ebf Nh\u00e0 th\u1edd Hungary v\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 XVII?", "id": "5a2c4a4dbfd06b001a5aeae0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Neoclassicism", "answer_start": 456}], "question": "Charles Moreau l\u00e0 m\u1ed9t ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 tr\u01b0\u1edfng v\u1ec1 nh\u1eefng g\u00ec b\u1ea1n \u0111\u00f3i?", "id": "5a2c4a4dbfd06b001a5aeae1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Cathedral of Eger and Esztergom", "answer_start": 623}], "question": "Nh\u1eefng g\u00ec hai nh\u00e0 th\u1edd \u0111\u00e3 thi\u1ebft k\u1ebf Pollack v\u00e0 \u0111\u00f3i", "id": "5a2c4a4dbfd06b001a5aeae2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Nh\u1eefng v\u00ed d\u1ee5 \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ec1 ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac t\u00e2n c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n \u1edf Hungary c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecm th\u1ea5y trong <a0_0> V\u00e1c <a0_0/> . Trong th\u1ecb tr\u1ea5n n\u00e0y <b4_0> v\u00f2m chi\u1ebfn th\u1eafng v\u00e0 m\u1eb7t ti\u1ec1n t\u00e2n c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n c\u1ee7a Nh\u00e0 th\u1edd Baroque <b4_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p <a1_0><b5_0> Isidor Marcellus Amandus Ganneval <b5_0/><a1_0/> (Isidore Canevale) v\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1760. Ngo\u00e0i ra c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a m\u1ed9t ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p <a2_0> Charles Moreau <a2_0/> l\u00e0 m\u1eb7t ti\u1ec1n v\u01b0\u1eddn c\u1ee7a Cung \u0111i\u1ec7n Esterh\u00e1zy (1797\u20131805) \u1edf Kismarton (ng\u00e0y nay l\u00e0 Eisenstadt \u1edf \u00c1o). Hai ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 ch\u00ednh c\u1ee7a <b6_0> Ch\u1ee7 ngh\u0129a t\u00e2n c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n <b6_0/> \u1edf Hungary l\u00e0 Mih\u00e1ly Pollack v\u00e0 <a3_0> J\u00f3zsef Hild <a3_0/> . C\u00f4ng vi\u1ec7c ch\u00ednh c\u1ee7a Pollack l\u00e0 B\u1ea3o t\u00e0ng Qu\u1ed1c gia Hungary (1837\u20131844). Hild n\u1ed5i ti\u1ebfng v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a m\u00ecnh cho <b7_0> Nh\u00e0 th\u1edd Eger v\u00e0 Esztergom <b7_0/> ."}