{"qas": [{"question": "When did the global economic recession start?", "id": "5728c4c42ca10214002da74a", "answers": [{"text": "2007", "answer_start": 55}], "is_impossible": false}, {"question": "What trend led to the decrease of Estonia's GDP?", "id": "5728c4c42ca10214002da74b", "answers": [{"text": "global economic recession", "answer_start": 15}], "is_impossible": false}, {"question": "Who approved the supplementary negative budget drafted by the Estonian government?", "id": "5728c4c42ca10214002da74c", "answers": [{"text": "Riigikogu", "answer_start": 284}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Estonia start their economic rise based on strong exports?", "id": "5728c4c42ca10214002da74d", "answers": [{"text": "2010", "answer_start": 406}], "is_impossible": false}], "context": "B\u1edfi v\u00ec <a1_0> suy tho\u00e1i kinh t\u1ebf to\u00e0n c\u1ea7u <a1_0/> b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb <a0_0> 2007 <a0_0/> , GDP c\u1ee7a Estonia gi\u1ea3m 1,4% trong qu\u00fd 2 n\u0103m 2008, h\u01a1n 3% trong qu\u00fd 3 n\u0103m 2008 v\u00e0 h\u01a1n 9% trong qu\u00fd 4 n\u0103m 2008. Ch\u00ednh ph\u1ee7 Estonia \u0111\u00e3 th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ed9t ng\u00e2n s\u00e1ch \u00e2m b\u1ed5 sung, \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng qua <a2_0> Riigikogu <a2_0/> . Doanh thu c\u1ee7a ng\u00e2n s\u00e1ch \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3m xu\u1ed1ng cho n\u0103m 2008 b\u1edfi EEK 6,1 t\u1ef7 v\u00e0 chi ti\u00eau c\u1ee7a EEK 3,2 t\u1ef7 USD. Trong <a3_0> 2010 <a3_0/> , t\u00ecnh h\u00ecnh kinh t\u1ebf \u1ed5n \u0111\u1ecbnh v\u00e0 b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng d\u1ef1a tr\u00ean xu\u1ea5t kh\u1ea9u m\u1ea1nh. Trong qu\u00fd IV / 2010, s\u1ea3n l\u01b0\u1ee3ng c\u00f4ng nghi\u1ec7p c\u1ee7a Estonia t\u0103ng 23% so v\u1edbi n\u0103m tr\u01b0\u1edbc. \u0110\u1ea5t n\u01b0\u1edbc n\u00e0y \u0111\u00e3 tr\u1ea3i qua t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng kinh t\u1ebf k\u1ec3 t\u1eeb \u0111\u00f3."}