{"qas": [{"question": "What has been a major factor in the restoration of Estonia after winning their independence?", "id": "5728bf712ca10214002da6da", "answers": [{"text": "closer ties with the Nordic countries", "answer_start": 75}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Toomas Hendrik Ilves deliver his speech?", "id": "5728bf712ca10214002da6db", "answers": [{"text": "December 1999", "answer_start": 299}], "is_impossible": false}, {"question": "Who expressed a speech called \"Estonia as a Nordic Country\"?", "id": "5728bf712ca10214002da6dc", "answers": [{"text": "Toomas Hendrik Ilves", "answer_start": 384}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did the foreign ministry hold an exhibit exploring the Nordic ties of Estonia?", "id": "5728bf712ca10214002da6dd", "answers": [{"text": "2003", "answer_start": 518}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed9t y\u1ebfu t\u1ed1 quan tr\u1ecdng trong s\u1ef1 \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng sau \u0111\u1ed9c l\u1eadp c\u1ee7a Estonia \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c <a0_0> quan h\u1ec7 g\u1ea7n g\u0169i h\u01a1n v\u1edbi c\u00e1c n\u01b0\u1edbc B\u1eafc \u00c2u <a0_0/> , \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 Ph\u1ea7n Lan v\u00e0 Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n. Th\u1eadt v\u1eady, ng\u01b0\u1eddi Estonia coi m\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi B\u1eafc \u00c2u thay v\u00ec Balts, d\u1ef1a tr\u00ean quan h\u1ec7 l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a h\u1ecd v\u1edbi Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n, \u0110an M\u1ea1ch v\u00e0 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 Ph\u1ea7n Lan. Trong <a1_0> Th\u00e1ng 12 n\u0103m 1999 <a1_0/> , sau \u0111\u00f3 l\u00e0 b\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng ngo\u1ea1i giao Estonia (v\u00e0 t\u1eeb n\u0103m 2006, t\u1ed5ng th\u1ed1ng Estonia) <a2_0> Toomas Hendrik Ilves <a2_0/> \u0111\u00e3 ph\u00e1t bi\u1ec3u m\u1ed9t b\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u mang t\u00ean &quot;Estonia l\u00e0 m\u1ed9t qu\u1ed1c gia B\u1eafc \u00c2u&quot; cho Vi\u1ec7n Qu\u1ed1c t\u1ebf Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n. Trong <a3_0> 2003 <a3_0/> , B\u1ed9 Ngo\u1ea1i giao c\u0169ng t\u1ed5 ch\u1ee9c m\u1ed9t cu\u1ed9c tri\u1ec3n l\u00e3m c\u00f3 t\u00ean &quot;Estonia: Nordic with a Twist&quot;."}