{"qas": [{"question": "Lu\u1eadt T\u1ef1 tr\u1ecb v\u0103n h\u00f3a Estonia \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o?", "id": "5728d0114b864d1900164ea2", "answers": [{"text": "1925", "answer_start": 54}], "is_impossible": false}, {"question": "N\u0103m 1925, Estonia \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra quy t\u1eafc n\u00e0o l\u00e0 duy nh\u1ea5t \u1edf ch\u00e2u \u00c2u?", "id": "5728d0114b864d1900164ea3", "answers": [{"text": "The Estonian Cultural Autonomy law", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau ng\u01b0\u1eddi thi\u1ec3u s\u1ed1 \u0111\u01b0\u1ee3c trao quy\u1ec1n t\u1ef1 ch\u1ee7 v\u0103n h\u00f3a?", "id": "5728d0114b864d1900164ea4", "answers": [{"text": "more than 3,000 people", "answer_start": 155}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng nh\u00f3m thi\u1ec3u s\u1ed1 n\u00e0o c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ea7u m\u1ed9t h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng v\u0103n h\u00f3a tr\u01b0\u1edbc khi chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng Li\u00ean X\u00f4?", "id": "5728d0114b864d1900164ea5", "answers": [{"text": "Germans and Jewish minorities", "answer_start": 263}], "is_impossible": false}], "context": "<a1_0> Lu\u1eadt T\u1ef1 tr\u1ecb v\u0103n h\u00f3a Estonia <a1_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng qua <a0_0> 1925 <a0_0/> l\u00e0 duy nh\u1ea5t \u1edf ch\u00e2u \u00c2u v\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3. C\u00e1c quy\u1ec1n t\u1ef1 tr\u1ecb v\u0103n h\u00f3a c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea5p cho s\u1ed1 d\u00e2n t\u1ed9c thi\u1ec3u s\u1ed1 <a2_0> h\u01a1n 3.000 ng\u01b0\u1eddi <a2_0/> c\u00f3 quan h\u1ec7 l\u00e2u d\u00e0i v\u1edbi C\u1ed9ng h\u00f2a Estonia. Tr\u01b0\u1edbc khi chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng Li\u00ean X\u00f4, <a3_0> Ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i thi\u1ec3u s\u1ed1 <a3_0/> qu\u1ea3n l\u00fd \u0111\u1ec3 b\u1ea7u m\u1ed9t h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng v\u0103n h\u00f3a. Lu\u1eadt t\u1ef1 ch\u1ee7 v\u0103n h\u00f3a cho d\u00e2n t\u1ed9c thi\u1ec3u s\u1ed1 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ee5c h\u1ed3i v\u00e0o n\u0103m 1993. Trong l\u1ecbch s\u1eed, ph\u1ea7n l\u1edbn b\u1edd bi\u1ec3n v\u00e0 h\u1ea3i \u0111\u1ea3o ph\u00eda t\u00e2y b\u1eafc c\u1ee7a Estonia \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c d\u00e2n c\u01b0 b\u1ea3n \u0111\u1ecba Rannarootslased (Coastal Swedes) b\u1ea3n \u0111\u1ecba."}