{"qas": [{"question": "What period did the amount of ethnic Estonians drop by 61%?", "id": "5728c96c4b864d1900164e20", "answers": [{"text": "Between 1945 and 1989", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What trend caused the drop of ethnic Estonians?", "id": "5728c96c4b864d1900164e21", "answers": [{"text": "mass immigration of urban industrial workers from Russia, Ukraine, and Belarus", "answer_start": 198}], "is_impossible": false}, {"question": "Who ordered large scales of deportations and executions?", "id": "5728c96c4b864d1900164e22", "answers": [{"text": "Joseph Stalin", "answer_start": 315}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did minorities in Estonia make up more than a third of the country?", "id": "5728c96c4b864d1900164e23", "answers": [{"text": "1989", "answer_start": 385}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Gi\u1eefa n\u0103m 1945 v\u00e0 1989 <a0_0/> , t\u1ef7 l\u1ec7 ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n Estonia trong c\u01b0 d\u00e2n d\u00e2n c\u01b0 trong c\u00e1c ranh gi\u1edbi hi\u1ec7n t\u1ea1i c\u1ee7a Estonia \u0111\u00e3 gi\u1ea3m xu\u1ed1ng 61%, ch\u1ee7 y\u1ebfu do ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh c\u1ee7a Li\u00ean X\u00f4 th\u00fac \u0111\u1ea9y <a1_0> nh\u1eadp c\u01b0 \u0111\u1ea1i ch\u00fang c\u1ee7a c\u00e1c c\u00f4ng nh\u00e2n c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u0111\u00f4 th\u1ecb t\u1eeb Nga, Ukraina v\u00e0 Belarus <a1_0/> , c\u0169ng nh\u01b0 b\u1edfi di c\u01b0 th\u1eddi chi\u1ebfn v\u00e0 <a2_0> Joseph Stalin <a2_0/> s\u1ef1 tr\u1ee5c xu\u1ea5t h\u00e0ng lo\u1ea1t v\u00e0 h\u00e0nh quy\u1ebft. [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] <a3_0> 1989 <a3_0/> , d\u00e2n t\u1ed9c thi\u1ec3u s\u1ed1 chi\u1ebfm h\u01a1n m\u1ed9t ph\u1ea7n ba d\u00e2n s\u1ed1, v\u00ec s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng ph\u1ea3i ng\u01b0\u1eddi Estonia \u0111\u00e3 t\u0103ng g\u1ea7n g\u1ea5p n\u0103m l\u1ea7n."}