{"qas": [{"question": "How many tram systems were in Cork?", "id": "5727de8b4b864d1900163ee4", "answers": [{"text": "two", "answer_start": 32}], "is_impossible": false}, {"question": "Who wanted to develop a horse drawn tram system?", "id": "5727de8b4b864d1900163ee5", "answers": [{"text": "George Francis Train", "answer_start": 163}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Cork Tramway Company start a horse driven tram system?", "id": "5727de8b4b864d1900163ee6", "answers": [{"text": "1872", "answer_start": 217}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did the Cork Tramway Company stop operations?", "id": "5727de8b4b864d1900163ee7", "answers": [{"text": "Cork Corporation refused permission to extend the line", "answer_start": 301}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did the cab operators not like the tracks?", "id": "5727de8b4b864d1900163ee8", "answers": [{"text": "protruded from the road surface", "answer_start": 509}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "George Francis Train", "answer_start": 163}], "question": "Who opposed a horse drawn tram in the 18th century?", "id": "5a5d71815e8782001a9d5f1c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "horse-drawn", "answer_start": 88}], "question": "What type of tram was built in the 18th century?", "id": "5a5d71815e8782001a9d5f1d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Cork Tramway Company", "answer_start": 225}], "question": "Who built the horse drawn tram in the 18th century?", "id": "5a5d71815e8782001a9d5f1e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "to extend the line,", "answer_start": 337}], "question": "What did the Cork Corporation give permission for in 1875?", "id": "5a5d71815e8782001a9d5f1f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Cork Tramway Company", "answer_start": 225}], "question": "What company did George Francis Train work for in 1872?", "id": "5a7e7c8a48f7d9001a06373b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1875", "answer_start": 290}], "question": "When did George Francis Train arrive in Cork?", "id": "5a7e7c8a48f7d9001a06373c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "5 ft 3in", "answer_start": 498}], "question": "How tall was George Francis Train?", "id": "5a7e7c8a48f7d9001a06373d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "because of objections from cab operators to the type of tracks", "answer_start": 364}], "question": "Why did George Francis Train refuse to extend the line?", "id": "5a7e7c8a48f7d9001a06373e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "protruded from the road surface", "answer_start": 509}], "question": "Where did the attachment sit when the horses were hitched to the tram?", "id": "5a7e7c8a48f7d9001a06373f", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u00e3 c\u00f3 <a0_0> hai <a0_0/> m\u1ea1ng l\u01b0\u1edbi xe \u0111i\u1ec7n \u0111ang ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng. M\u1ed9t \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n <b6_0> ng\u1ef1a k\u00e9o <b6_0/> xe \u0111i\u1ec7n (li\u00ean k\u1ebft termini \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1) \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 <a1_0><b5_0> T\u00e0u George Francis <b5_0/><a1_0/> v\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1860 v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai trong <a2_0> 1872 <a2_0/> b\u1edfi <b7_0><b9_0> C\u00f4ng ty xe \u0111i\u1ec7n Cork <b9_0/><b7_0/> . Tuy nhi\u00ean, c\u00f4ng ty \u0111\u00e3 ng\u1eebng giao d\u1ecbch <b10_0> 1875 <b10_0/> sau <a3_0> T\u1eadp \u0111o\u00e0n Cork t\u1eeb ch\u1ed1i cho ph\u00e9p <b8_0> \u0111\u1ec3 m\u1edf r\u1ed9ng d\u00f2ng <a3_0/> , <b8_0/> ch\u1ee7 y\u1ebfu <b12_0> v\u00ec s\u1ef1 ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i t\u1eeb c\u00e1c nh\u00e0 khai th\u00e1c taxi \u0111\u1ebfn lo\u1ea1i b\u1ea3n nh\u1ea1c <b12_0/> trong \u0111\u00f3 - m\u1eb7c d\u00f9 ch\u00fang \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t cho kh\u1ed5 \u0111\u01b0\u1eddng s\u1eaft qu\u1ed1c gia Ailen <b11_0> 5 ft 3in <b11_0/> - - <a4_0><b13_0> nh\u00f4 ra kh\u1ecfi m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng <b13_0/><a4_0/> . [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n]"}