{"qas": [{"question": "Ai tuy\u00ean b\u1ed1 cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed c\u1ee7a m\u1ed9t gi\u00e1o ho\u00e0ng m\u1edbi?", "id": "56df0174c65bf219000b3ec5", "answers": [{"text": "The cardinal protodeacon", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u01b0\u1eddi n\u00e0y tuy\u00ean b\u1ed1 cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng m\u1edbi \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "56df0174c65bf219000b3ec6", "answers": [{"text": "from the central balcony at the Basilica of Saint Peter in Vatican City State", "answer_start": 215}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai l\u00e0 gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u00e3 ch\u1ecdn kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u0103ng quang?", "id": "56df0174c65bf219000b3ec7", "answers": [{"text": "Pope John Paul I", "answer_start": 466}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "cardinal protodeacon", "answer_start": 4}], "question": "Ai kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u1eb7c quy\u1ec1n c\u00f4ng b\u1ed1 cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed c\u1ee7a m\u1ed9t gi\u00e1o ho\u00e0ng m\u1edbi?", "id": "5ad30c5b604f3c001a3fdaff", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "cardinal protodeacon", "answer_start": 4}], "question": "C\u00e1c th\u1ea7y ch\u1ee9c h\u1ed3ng y c\u01a1 s\u1edf theo th\u1ee9 t\u1ef1 b\u1ed5 nhi\u1ec7m v\u00e0o tr\u01b0\u1eddng Cao \u0111\u1eb3ng H\u1ed3ng y c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5ad30c5b604f3c001a3fdb00", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "chose not to be crowned", "answer_start": 483}], "question": "Ai \u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 I \u0111\u0103ng quang n\u0103m 1976?", "id": "5ad30c5b604f3c001a3fdb01", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "of crowning a new pope", "answer_start": 658}], "question": "\u0110\u1eb7c \u00e2n c\u1ee7a \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng Y n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebfp t\u1ee5c sau khi \u0110\u1ee9c Th\u00e1nh Cha Gioan Phaol\u00f4 I \u0111\u1eafc c\u1eed?", "id": "5ad30c5b604f3c001a3fdb02", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "cardinal proto-deacon", "answer_start": 1054}], "question": "Renato Raffaele Martinez hi\u1ec7n \u0111ang gi\u1eef ch\u1ee9c v\u1ee5 g\u00ec?", "id": "5ad30c5b604f3c001a3fdb03", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0> C\u00e1c <b3_0><b4_0> h\u1ed3ng y nguy\u00ean th\u1ee7y <b4_0/><b3_0/><a0_0/> , th\u1ea7y ph\u00f3 h\u1ed3ng y cao c\u1ea5p theo th\u1ee9 t\u1ef1 b\u1ed5 nhi\u1ec7m \u0110\u1ea1i h\u1ecdc H\u1ed3ng Y, c\u00f3 \u0111\u1eb7c quy\u1ec1n c\u00f4ng b\u1ed1 cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed v\u00e0 t\u00ean c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng m\u1edbi (m\u1ed9t khi \u00f4ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ee5 phong cho Episcopate) <a1_0> t\u1eeb ban c\u00f4ng trung t\u00e2m t\u1ea1i Nh\u00e0 th\u1edd Th\u00e1nh Peter \u1edf Vatican City State <a1_0/> . Trong qu\u00e1 kh\u1ee9, trong c\u00e1c l\u1ec5 \u0111\u0103ng quang c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng, hi\u1ec7u tr\u01b0\u1edfng proto-deacon c\u0169ng c\u00f3 vinh d\u1ef1 ban t\u1eb7ng pallium tr\u00ean gi\u00e1o ho\u00e0ng m\u1edbi v\u00e0 v\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n \u00f4ng b\u1eb1ng v\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n gi\u00e1o ho\u00e0ng. Tuy nhi\u00ean, v\u00e0o n\u0103m 1978 <a2_0> Pope John Paul I <a2_0/><b5_0> \u0111\u00e3 ch\u1ecdn kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u0103ng quang <b5_0/> v\u00e0 ch\u1ecdn m\u1ed9t bu\u1ed5i l\u1ec5 nh\u1eadm ch\u1ee9c gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u01a1n gi\u1ea3n, v\u00e0 ba ng\u01b0\u1eddi k\u1ebf v\u1ecb c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u00e3 theo g\u01b0\u01a1ng \u0111\u00f3. K\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0 \u0111\u1eb7c quy\u1ec1n c\u1ee7a H\u1ed3ng y nguy\u00ean th\u1ee7y <b6_0> c\u1ee7a v\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n m\u1ed9t gi\u00e1o ho\u00e0ng m\u1edbi <b6_0/> \u0111\u00e3 ch\u1ea5m d\u1ee9t hi\u1ec7u qu\u1ea3 m\u1eb7c d\u00f9 n\u00f3 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed3i sinh n\u1ebfu m\u1ed9t \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng t\u01b0\u01a1ng lai \u0111\u00e3 kh\u00f4i ph\u1ee5c l\u1ea1i m\u1ed9t bu\u1ed5i l\u1ec5 \u0111\u0103ng quang. Tuy nhi\u00ean, c\u00e1c proto-deacon v\u1eabn c\u00f3 \u0111\u1eb7c quy\u1ec1n ban t\u1eb7ng pallium tr\u00ean m\u1ed9t gi\u00e1o ho\u00e0ng m\u1edbi t\u1ea1i l\u1ec5 nh\u1eadm ch\u1ee9c c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng. &quot;H\u00e0nh \u0111\u1ed9ng \u1edf v\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a Gi\u00e1o ho\u00e0ng La m\u00e3, \u00f4ng c\u0169ng trao \u0111\u1ed5i pallium khi c\u00e1c gi\u00e1m m\u1ee5c \u0111\u00f4 th\u1ecb ho\u1eb7c \u0111\u01b0a pallium cho c\u00e1c proxy c\u1ee7a h\u1ecd.&quot; <b7_0> h\u1ed3ng y <b7_0/> l\u00e0 Renato Raffaele Martino."}