{"qas": [{"question": "Trong n\u0103m l\u00e0 ti\u00eau \u0111\u1ec1 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh Eminence?", "id": "56ddec6666d3e219004dae0f", "answers": [{"text": "1630", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh \u0111i\u1ec1u n\u00e0y?", "id": "56ddec6666d3e219004dae10", "answers": [{"text": "Pope Urban VIII", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"question": "Ngh\u1ecb \u0111\u1ecbnh Eminece \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c giao nhi\u1ec7m v\u1ee5 g\u00ec?", "id": "56ddec6666d3e219004dae11", "answers": [{"text": "Prince", "answer_start": 176}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai n\u1eafm gi\u1eef quy\u1ec1n l\u1ef1c nhi\u1ec1u h\u01a1n th\u00ec H\u1ed3ng y?", "id": "56ddec6666d3e219004dae12", "answers": [{"text": "the Pope and crowned monarchs", "answer_start": 214}], "is_impossible": false}, {"question": "Gi\u00e1o ho\u00e0ng n\u00e0o quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh r\u1eb1ng gi\u00e1o ho\u00e0ng l\u00e0 b\u1eb1ng v\u1edbi m\u1ed9t ho\u00e0ng t\u1eed?", "id": "56df057ec65bf219000b3ee3", "answers": [{"text": "Pope Urban VIII", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1630", "answer_start": 3}], "question": "Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pious II \u0111\u00e3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh danh hi\u1ec7u c\u1ee7a h\u1ecd l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5ad2ef2b604f3c001a3fd9f7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "previously, it had been \"illustrissimo\" and \"reverendissimo\"", "answer_start": 61}], "question": "Ti\u00eau \u0111\u1ec1 c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng tr\u01b0\u1edbc n\u0103m 1630 l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5ad2ef2b604f3c001a3fd9f8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pope Urban VIII", "answer_start": 9}], "question": "Ai quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh r\u1eb1ng th\u1ee9 h\u1ea1ng th\u1ebf t\u1ee5c c\u1ee7a h\u1ecd s\u1ebd t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi vua?", "id": "5ad2ef2b604f3c001a3fd9f9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pope and crowned monarchs.", "answer_start": 218}], "question": "Ai n\u1eafm gi\u1eef quy\u1ec1n l\u1ef1c \u00edt h\u01a1n th\u00ec h\u1ed3ng y?", "id": "5ad2ef2b604f3c001a3fd9fa", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong <a0_0><b5_0> 1630 <b5_0/><a0_0/> , <a1_0><a4_0><b7_0> Pope Urban VIII <b7_0/><a4_0/><a1_0/> quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh danh hi\u1ec7u c\u1ee7a h\u1ecd l\u00e0 Eminence ( <b6_0> tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c &quot;illustrissimo&quot; v\u00e0 &quot;reverendissimo&quot; <b6_0/> ) v\u00e0 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh r\u1eb1ng th\u1ee9 h\u1ea1ng th\u1ebf t\u1ee5c c\u1ee7a h\u1ecd s\u1ebd t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi <a2_0> Ho\u00e0ng t\u1eed <a2_0/> , l\u00e0m cho ch\u00fang ch\u1ec9 ph\u1ee5 <a3_0> c\u00e1c <b8_0> Gi\u00e1o ho\u00e0ng v\u00e0 v\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n \u0111\u0103ng quang <a3_0/> ."}