{"qas": [{"question": "Cardinal bishops do not have any powers of governnace over the suburibicarian see since when?", "id": "56ddf25a9a695914005b9714", "answers": [{"text": "1962", "answer_start": 6}], "is_impossible": false}, {"question": "Which see doesn't have its own bishop?", "id": "56ddf25a9a695914005b9716", "answers": [{"text": "Ostia", "answer_start": 186}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is in charge of Ostia? ", "id": "56ddf25a9a695914005b9717", "answers": [{"text": "Cardinal Vicar of the see of Rome is apostolic administrator.", "answer_start": 206}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was it decided that cardinal bishops had no power over the seven sees?", "id": "56df0baf3277331400b4d913", "answers": [{"text": "1962", "answer_start": 6}], "is_impossible": false}, {"question": "What see is the one exception to this rule?", "id": "56df0baf3277331400b4d914", "answers": [{"text": "Ostia", "answer_start": 186}], "is_impossible": false}, {"question": "Who has power over the exception?", "id": "56df0baf3277331400b4d915", "answers": [{"text": "the Cardinal Vicar of the see of Rome", "answer_start": 202}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "only a titular relationship", "answer_start": 38}], "question": "What type of relationship did the pope have with suburbicarian sees?", "id": "5ad2f9f5604f3c001a3fda7b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "cardinal bishops", "answer_start": 16}], "question": "Who had powers of governance over suburbicarian sees?", "id": "5ad2f9f5604f3c001a3fda7c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1962", "answer_start": 6}], "question": "In what year did cardinal bishops have the powers of governance over suburbicarian sees?", "id": "5ad2f9f5604f3c001a3fda7d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Cardinal Vicar of the see of Rome", "answer_start": 206}], "question": "Who is the bishop of Ostia?", "id": "5ad2f9f5604f3c001a3fda7e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "its own bishop", "answer_start": 148}], "question": "Which does each see not have with the exception of Ostia?", "id": "5ad2f9f5604f3c001a3fda7f", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00ec <a0_0><a3_0><b8_0> 1962 <b8_0/><a3_0/><a0_0/> , c\u00e1c <b7_0> c\u00e1c gi\u00e1m m\u1ee5c h\u1ed3ng y <b7_0/> c\u00f3 <b6_0> ch\u1ec9 c\u00f3 m\u1ed1i quan h\u1ec7 danh ngh\u0129a <b6_0/> v\u1edbi c\u00e1c nh\u00e0 ngo\u1ea1i \u00f4 th\u1ea5y, kh\u00f4ng c\u00f3 quy\u1ec1n qu\u1ea3n tr\u1ecb \u0111\u1ed1i v\u1edbi h\u1ecd. M\u1ed7i l\u1ea7n th\u1ea5y c\u00f3 <b10_0> gi\u00e1m m\u1ee5c c\u1ee7a ri\u00eang n\u00f3 <b10_0/> , ngo\u1ea1i tr\u1eeb <a1_0><a4_0> Ostia <a4_0/><a1_0/> , trong \u0111\u00f3 <a5_0> c\u00e1c <a2_0><b9_0> \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng y Vicar nh\u00ecn th\u1ea5y Rome <b9_0/><a5_0/> l\u00e0 qu\u1ea3n tr\u1ecb t\u00f4ng \u0111\u1ed3."}