{"qas": [{"question": "Which pope began using creati et reservati in pectore?", "id": "56defd5e3277331400b4d86c", "answers": [{"text": "Pope Martin V", "answer_start": 108}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "by the contending popes", "answer_start": 55}], "question": "How were many Cardinals created during the Eastern Schism>?", "id": "5ad311b9604f3c001a3fdb2b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "cardinals were created without publishing their names", "answer_start": 123}], "question": "What was published during the reign of Pope Martin V?", "id": "5ad311b9604f3c001a3fdb2c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "creati et reservati in pectore.", "answer_start": 197}], "question": "What did Pope Pious V begin using?", "id": "5ad311b9604f3c001a3fdb2d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "popes", "answer_start": 73}], "question": "What position was not being contended during the Western Schism?", "id": "5ad311b9604f3c001a3fdb2e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong th\u1eddi k\u1ef3 T\u00e2y Schism, nhi\u1ec1u h\u1ed3ng y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra <b1_0> b\u1edfi s\u1ef1 c\u1ea1nh tranh <b4_0> c\u1eeda s\u1ed5 b\u1eadt l\u00ean <b4_0/><b1_0/> . B\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u1edbi tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i c\u1ee7a <a0_0> Pope Martin V <a0_0/> , <b2_0> h\u1ed3ng y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o m\u00e0 kh\u00f4ng xu\u1ea5t b\u1ea3n t\u00ean c\u1ee7a h\u1ecd <b2_0/> cho \u0111\u1ebfn sau, \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi <b3_0> creati et reservati trong pectore."}