{"qas": [{"question": "In what year did the practice of allowing non priests to become Cardinals stop?", "id": "56df009f3277331400b4d887", "answers": [{"text": "1917", "answer_start": 6}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was it declared that Cardinals had to be bishops?", "id": "56df009f3277331400b4d888", "answers": [{"text": "1962", "answer_start": 407}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "a cardinal", "answer_start": 98}], "question": "What was possible for someone to become who was not a priest, but only in major orders?", "id": "5ad30e3b604f3c001a3fdb11", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "lay cardinals", "answer_start": 115}], "question": "Who was enrolled only in the order of cardinal laymen?", "id": "5ad30e3b604f3c001a3fdb12", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1962", "answer_start": 407}], "question": "What year did Pope John XX set the norm that all cardinals be ordained as bishops?", "id": "5ad30e3b604f3c001a3fdb13", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "canon 351", "answer_start": 582}], "question": "What canon does not require that a cardinal be at least in the order of priesthood at his appointment?", "id": "5ad30e3b604f3c001a3fdb14", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1917", "answer_start": 6}], "question": "What year did the practice of allowing nuns to become Cardinals stop?", "id": "5ad30e3b604f3c001a3fdb15", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Cho \u0111\u1ebfn <a0_0><b6_0> 1917 <b6_0/><a0_0/> , c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 linh m\u1ee5c, nh\u01b0ng ch\u1ec9 trong nh\u1eefng m\u1ec7nh l\u1ec7nh nh\u1ecf, \u0111\u1ec3 tr\u1edf th\u00e0nh <b2_0> m\u1ed9t h\u1ed3ng y <b2_0/> (xem &quot; <b3_0> \u0111\u1eb7t h\u1ed3ng y <b3_0/> V\u00ed d\u1ee5, trong th\u1ebf k\u1ef7 16, Reginald Pole l\u00e0 m\u1ed9t h\u1ed3ng y trong 18 n\u0103m tr\u01b0\u1edbc khi \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ee5 phong linh m\u1ee5c. N\u0103m 1917, m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ec1u bi\u1ebft r\u1eb1ng t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c h\u1ed3ng y, th\u1eadm ch\u00ed deacons h\u1ed3ng y, ph\u1ea3i l\u00e0 linh m\u1ee5c, v\u00e0, trong <a1_0><b4_0> 1962 <b4_0/><a1_0/> , \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng John XXIII \u0111\u1eb7t ra ti\u00eau chu\u1ea9n r\u1eb1ng t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c h\u1ed3ng y \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ee5 phong l\u00e0m gi\u00e1m m\u1ee5c, ngay c\u1ea3 khi h\u1ecd ch\u1ec9 l\u00e0 linh m\u1ee5c t\u1ea1i th\u1eddi \u0111i\u1ec3m b\u1ed5 nhi\u1ec7m. K\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a hai thay \u0111\u1ed5i n\u00e0y, <b5_0> canon 351 <b5_0/> B\u1ed9 Lu\u1eadt Lu\u1eadt n\u0103m 1983 \u0111\u00f2i h\u1ecfi m\u1ed9t h\u1ed3ng y ph\u1ea3i \u00edt nh\u1ea5t l\u00e0 theo th\u1ee9 t\u1ef1 ch\u1ee9c t\u01b0 t\u1ebf t\u1ea1i cu\u1ed9c h\u1eb9n c\u1ee7a m\u00ecnh, v\u00e0 r\u1eb1ng nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 gi\u00e1m m\u1ee5c ph\u1ea3i nh\u1eadn l\u00e3nh s\u1ef1 gi\u00e1m m\u1ee5c. M\u1ed9t s\u1ed1 h\u1ed3ng y tr\u00ean 80 tu\u1ed5i ho\u1eb7c g\u1ea7n g\u0169i khi \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 ph\u00e2n ph\u00e1t t\u1eeb quy t\u1eafc ph\u1ea3i l\u00e0 gi\u00e1m m\u1ee5c. \u0110\u00e2y l\u00e0 t\u1ea5t c\u1ea3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e0m h\u1ed3ng y, nh\u01b0ng m\u1ed9t trong s\u1ed1 h\u1ecd, Roberto Tucci, \u0111\u00e3 s\u1ed1ng \u0111\u1ee7 l\u00e2u \u0111\u1ec3 th\u1ef1c hi\u1ec7n quy\u1ec1n l\u1ef1a ch\u1ecdn v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u0103ng c\u1ea5p b\u1eadc th\u1ea7y t\u1ebf l\u1ec5."}