{"qas": [{"question": "The Archdiocese of Milwaukee says that the correct way to address a cardinal in English is? ", "id": "56dded029a695914005b96cf", "answers": [{"text": "\"Cardinal [First name] [Surname]\"", "answer_start": 555}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the proper way to address a cardinal according to the Archdiocese of Milwaukee?", "id": "56df08cb3277331400b4d8e3", "answers": [{"text": "Cardinal [First name] [Surname]", "answer_start": 556}], "is_impossible": false}, {"question": "How do cardinals sign traditionally?", "id": "56df08cb3277331400b4d8e4", "answers": [{"text": "by placing the title \"Cardinal\" (abbreviated Card.) after their personal name and before their surname", "answer_start": 40}], "is_impossible": false}, {"question": "How do Oriental Patriarchs sign?", "id": "56df08cb3277331400b4d8e5", "answers": [{"text": "Sanctae Ecclesiae Cardinalis", "answer_start": 833}], "is_impossible": false}, {"question": "Why do Oriental Patriarchs sign this way?", "id": "56df08cb3277331400b4d8e6", "answers": [{"text": "because they do not belong to the Roman clergy", "answer_start": 893}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "\"Cardinal [First name] [Surname]", "answer_start": 555}], "question": "What is not the correct way to address a cardinal according to the Archdiocese of Milwaukee?", "id": "5ad2f080604f3c001a3fda0d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "by placing the title \"Cardinal\" (abbreviated Card.) after their personal name and before their surname", "answer_start": 40}], "question": "How do cardinals sign that is not in accordance with tradition?", "id": "5ad2f080604f3c001a3fda0e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"Cardinal [First name] [Surname]\"", "answer_start": 555}], "question": "What style is generally not followed on the websites of the Holy See and episcopal conferences?", "id": "5ad2f080604f3c001a3fda0f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Sanctae Ecclesiae Cardinalis", "answer_start": 833}], "question": "How do English Patriarchs typically sign?", "id": "5ad2f080604f3c001a3fda10", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Oriental Patriarchs", "answer_start": 770}], "question": "Who does not belong to the French clergy?", "id": "5ad2f080604f3c001a3fda11", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng, h\u1ecd k\u00fd <a2_0><b6_0> b\u1eb1ng c\u00e1ch \u0111\u1eb7t ti\u00eau \u0111\u1ec1 &quot;Cardinal&quot; (vi\u1ebft t\u1eaft l\u00e0 Th\u1ebb.) sau t\u00ean ri\u00eang c\u1ee7a h\u1ecd v\u00e0 tr\u01b0\u1edbc h\u1ecd c\u1ee7a h\u1ecd <b6_0/><a2_0/> v\u00ed d\u1ee5: &quot;Th\u1ebb John (inal) Doe&quot; ho\u1eb7c, b\u1eb1ng ti\u1ebfng Latinh, &quot;Th\u1ebb Ioannes (inalis) Cognomen&quot;. M\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 v\u0103n, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 James-Charles Noonan, gi\u1eef r\u1eb1ng, trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p c\u1ee7a h\u1ed3ng y, c\u00e1c h\u00ecnh th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng cho ch\u1eef k\u00fd n\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng c\u0169ng khi \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn h\u1ecd b\u1eb1ng ti\u1ebfng Anh. C\u00e1c ngu\u1ed3n ch\u00ednh th\u1ee9c nh\u01b0 T\u1ed5ng Gi\u00e1o Ph\u1eadn Milwaukee v\u00e0 Catholic News Service n\u00f3i r\u1eb1ng h\u00ecnh th\u1ee9c ch\u00ednh x\u00e1c \u0111\u1ec3 \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn m\u1ed9t h\u1ed3ng y b\u1eb1ng ti\u1ebfng Anh th\u01b0\u1eddng l\u00e0 <a0_0><b5_0><b7_0> &quot; <a1_0> H\u1ed3ng y [T\u00ean] [H\u1ecd] <b5_0/><a1_0/> &quot; <b7_0/><a0_0/> . \u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 quy t\u1eafc \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra trong c\u00e1c s\u00e1ch phong c\u00e1ch kh\u00f4ng li\u00ean quan \u0111\u1ebfn Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o. Phong c\u00e1ch n\u00e0y c\u0169ng th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c theo d\u00f5i tr\u00ean c\u00e1c trang web c\u1ee7a T\u00f2a Th\u00e1nh v\u00e0 c\u00e1c h\u1ed9i ngh\u1ecb gi\u00e1m m\u1ee5c. <b9_0> Oriental Patriarchs <b9_0/> nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra H\u1ed3ng y th\u01b0\u1eddng s\u1eed d\u1ee5ng &quot; <a3_0><b8_0> Sanctae Ecclesiae Cardinalis <b8_0/><a3_0/> &quot;l\u00e0 ti\u00eau \u0111\u1ec1 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u1ee7a h\u1ecd, c\u00f3 l\u1ebd <a4_0> b\u1edfi v\u00ec h\u1ecd kh\u00f4ng thu\u1ed9c v\u1ec1 gi\u00e1o s\u0129 La M\u00e3 <a4_0/> ."}