{"qas": [{"question": "In what year did Pope Pius IV wrote abou tthe selecting of cardinals? ", "id": "56dde8fd66d3e219004dade9", "answers": [{"text": "1563", "answer_start": 12}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was in charge of the Ecumenical Council of Trent?", "id": "56dde8fd66d3e219004dadea", "answers": [{"text": "Pope Pius IV", "answer_start": 72}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did the Ecumenical Council of Trent write in regards to the selection of Cardinals?", "id": "56def865c65bf219000b3e5b", "answers": [{"text": "1563", "answer_start": 12}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the pope who headed the Ecumencial Council of Trent in that year?", "id": "56def865c65bf219000b3e5c", "answers": [{"text": "Pope Pius IV", "answer_start": 72}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1563", "answer_start": 12}], "question": "What year did the Ecumenical Council of Trent headed by Pope Zacharius write about the importance of selecting good cardinals?", "id": "5ad2e52d604f3c001a3fd901", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pope Pius IV", "answer_start": 72}], "question": "Who led the Ecumenical Council of Thames?", "id": "5ad2e52d604f3c001a3fd902", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "most select persons only, and appoint to each church most eminently upright and competent shepherds", "answer_start": 408}], "question": "Who did the historic council determine that the College of Cardinals should select as cardinals?", "id": "5ad2e52d604f3c001a3fd903", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "at his hands the blood of the sheep of Christ that perish through the evil government of shepherds who are negligent and forgetful of their office.\"", "answer_start": 574}], "question": "What did our Lord Jesus Christ not require according to the Council of Trent?", "id": "5ad2e52d604f3c001a3fd904", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the evil government of shepherds", "answer_start": 640}], "question": "Who would not be negligent or forgetful of their office?", "id": "5ad2e52d604f3c001a3fd905", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong n\u0103m <a0_0><a2_0><b4_0> 1563 <b4_0/><a2_0/><a0_0/> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0110\u1ea1i k\u1ebft c\u00f3 uy t\u00edn c\u1ee7a Trent, \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u l\u00e0 <a1_0><a3_0><b5_0> Pope Pius IV <b5_0/><a3_0/><a1_0/> , \u0111\u00e3 vi\u1ebft v\u1ec1 t\u1ea7m quan tr\u1ecdng c\u1ee7a vi\u1ec7c l\u1ef1a ch\u1ecdn H\u1ed3ng Y t\u1ed1t. Theo h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng l\u1ecbch s\u1eed n\u00e0y &quot;kh\u00f4ng c\u00f3 g\u00ec l\u00e0 c\u1ea7n thi\u1ebft h\u01a1n cho Gi\u00e1o H\u1ed9i c\u1ee7a Thi\u00ean Ch\u00faa h\u01a1n l\u00e0 th\u00e1nh th\u00e1nh La M\u00e3 \u00e1p d\u1ee5ng r\u1eb1ng l\u00f2ng bi\u1ebft \u01a1n m\u00e0 nhi\u1ec7m v\u1ee5 c\u1ee7a v\u0103n ph\u00f2ng c\u1ee7a \u00f4ng, \u00f4ng n\u1ee3 Gi\u00e1o H\u1ed9i ph\u1ed5 qu\u00e1t m\u1ed9t c\u00e1ch r\u1ea5t \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t b\u1eb1ng c\u00e1ch li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi m\u00ecnh nh\u01b0 h\u1ed3ng y <b6_0> h\u1ea7u h\u1ebft nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn, v\u00e0 ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh cho m\u1ed7i nh\u00e0 th\u1edd nh\u1ea5t l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ch\u0103n chi\u00ean th\u1eb3ng th\u1eafn v\u00e0 c\u00f3 th\u1ea9m quy\u1ec1n <b6_0/> ; v\u00e0 \u0111i\u1ec1u n\u00e0y c\u00e0ng nhi\u1ec1u, v\u00ec Ch\u00faa J\u00easus Christ c\u1ee7a ch\u00fang ta s\u1ebd \u0111\u00f2i h\u1ecfi <b7_0> t\u1ea1i b\u00e0n tay c\u1ee7a \u00f4ng, m\u00e1u c\u1ee7a nh\u1eefng con chi\u00ean c\u1ee7a Ch\u00faa Kit\u00f4 m\u00e0 h\u01b0 m\u1ea5t th\u00f4ng qua <b8_0> ch\u00ednh ph\u1ee7 t\u00e0 \u00e1c c\u1ee7a nh\u1eefng m\u1ee5c t\u1eed <b8_0/> nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi c\u1ea9u th\u1ea3 v\u00e0 qu\u00ean l\u00e3ng v\u0103n ph\u00f2ng c\u1ee7a h\u1ecd. &quot;"}