{"qas": [{"question": "At one time, Priest permanently were assigned to a church were referred to as?", "id": "56dde6309a695914005b9690", "answers": [{"text": "cardinal", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"question": "How early was this term used?", "id": "56dde6309a695914005b9691", "answers": [{"text": "ninth century", "answer_start": 280}], "is_impossible": false}, {"question": "The Church of England uses what term that is held by two senior members of the College of Minor Canons of St. Pauls Catherdral?", "id": "56dde6309a695914005b9692", "answers": [{"text": "tituli", "answer_start": 316}], "is_impossible": false}, {"question": "What Latin word does \"cardinal\" come from?", "id": "56def3ed3277331400b4d848", "answers": [{"text": "cardo", "answer_start": 182}], "is_impossible": false}, {"question": "Which church still holds on to the original meaning of \"cardinal\" from the above Latin word?", "id": "56def3ed3277331400b4d849", "answers": [{"text": "The Church of England", "answer_start": 358}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "\"principal\" or \"chief\"", "answer_start": 205}], "question": "What does the Latin cardo not mean?", "id": "5ad2de57d7d075001a42a586", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "cardinal", "answer_start": 9}], "question": "What is the term applied to any priest temporarily assigned or incardinated to a church?", "id": "5ad2de57d7d075001a42a587", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Latin cardo", "answer_start": 176}], "question": "What term was applied as early as the eighth century to the priests of the tituli of the diocese of Rome?", "id": "5ad2de57d7d075001a42a588", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "tituli", "answer_start": 316}], "question": "What term was used by the Church of France that is held by two senior members of the College of Minor Canon of St. Paul's Catherdral?", "id": "5ad2de57d7d075001a42a589", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The Church of England", "answer_start": 358}], "question": "Which church maintains the original meaning of the Greek word \"cardo\"?", "id": "5ad2de57d7d075001a42a58a", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Thu\u1eadt ng\u1eef <a0_0><b6_0> h\u1ed3ng y <b6_0/><a0_0/> t\u1ea1i m\u1ed9t th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u00e1p d\u1ee5ng cho b\u1ea5t k\u1ef3 linh m\u1ee5c n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n c\u00f4ng v\u0129nh vi\u1ec5n ho\u1eb7c b\u1ecb giam gi\u1eef cho m\u1ed9t nh\u00e0 th\u1edd, ho\u1eb7c \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 cho linh m\u1ee5c c\u1ea5p cao c\u1ee7a m\u1ed9t nh\u00e0 th\u1edd quan tr\u1ecdng, d\u1ef1a tr\u00ean <b7_0> Latin <a3_0> cardo <b7_0/><a3_0/> (b\u1ea3n l\u1ec1), \u00fd ngh\u0129a <b5_0> &quot;hi\u1ec7u tr\u01b0\u1edfng&quot; ho\u1eb7c &quot;th\u1ee7 l\u0129nh&quot; <b5_0/> . Thu\u1eadt ng\u1eef n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng theo ngh\u0129a n\u00e0y s\u1edbm nh\u1ea5t l\u00e0 <a1_0> Th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 ch\u00edn <a1_0/> v\u1edbi c\u00e1c linh m\u1ee5c c\u1ee7a <a2_0><b8_0> tituli <b8_0/><a2_0/> (gi\u00e1o x\u1ee9) c\u1ee7a gi\u00e1o ph\u1eadn Rome. <a4_0><b9_0> Gi\u00e1o h\u1ed9i Anh <b9_0/><a4_0/> gi\u1eef l\u1ea1i m\u1ed9t v\u00ed d\u1ee5 v\u1ec1 ngu\u1ed3n g\u1ed1c c\u1ee7a danh hi\u1ec7u n\u00e0y, \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi hai th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ea5p cao c\u1ee7a tr\u01b0\u1eddng Cao \u0111\u1eb3ng nh\u1ecf c\u1ee7a Nh\u00e0 th\u1edd St Paul."}