{"qas": [{"question": "What is the name of the hat that the pope used to wear when naming a new Cardinal?", "id": "56defa09c65bf219000b3e6b", "answers": [{"text": "a galero.", "answer_start": 140}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did the practice of donning this item stop?", "id": "56defa09c65bf219000b3e6c", "answers": [{"text": "1969", "answer_start": 182}], "is_impossible": false}, {"question": "What does the pope now wear when naming a new Cardinal?", "id": "56defa09c65bf219000b3e6d", "answers": [{"text": "scarlet biretta", "answer_start": 232}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "galero", "answer_start": 142}], "question": "What was the name of the hat bestowed upon a pope upon his naming?", "id": "5ad31741604f3c001a3fdb55", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "bestow upon him a distinctive wide-brimmed hat", "answer_start": 86}], "question": "What custom was discontinued in 1959?", "id": "5ad31741604f3c001a3fdb56", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "galero", "answer_start": 395}], "question": "What do cardinals not have the right to display in their cathedral?", "id": "5ad31741604f3c001a3fdb57", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "it would be suspended from the ceiling above his tomb.", "answer_start": 448}], "question": "What would happen to a pope's gelero when he dies?", "id": "5ad31741604f3c001a3fdb58", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "galero", "answer_start": 536}], "question": "What is officially part of a cardinals apparel?", "id": "5ad31741604f3c001a3fdb59", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong nh\u1eefng l\u1ea7n tr\u01b0\u1edbc, t\u1ea1i th\u1eddi \u0111i\u1ec3m m\u00e0 \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng \u0111\u1eb7t t\u00ean l\u00e0 m\u1ed9t h\u1ed3ng y m\u1edbi, \u00f4ng s\u1ebd <b4_0> ban cho anh m\u1ed9t chi\u1ebfc m\u0169 r\u1ed9ng v\u00e0nh \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t <b4_0/> g\u1ecdi l\u00e0 <a0_0> m\u1ed9t <b3_0> galero <b3_0/> . <a0_0/> T\u00f9y ch\u1ec9nh n\u00e0y \u0111\u00e3 b\u1ecb gi\u00e1n \u0111o\u1ea1n trong <a1_0> 1969 <a1_0/> v\u00e0 vi\u1ec7c \u0111\u1ea7u t\u01b0 b\u00e2y gi\u1edd di\u1ec5n ra v\u1edbi <a2_0> biretta \u0111\u1ecf t\u01b0\u01a1i <a2_0/> . Tuy nhi\u00ean, trong huy ch\u01b0\u01a1ng gi\u00e1o h\u1ed9i, galero \u0111\u1ecf t\u01b0\u01a1i v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ec3n th\u1ecb tr\u00ean \u00e1o kho\u00e1c c\u1ee7a \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng Y. H\u1ed3ng y c\u00f3 quy\u1ec1n tr\u01b0ng b\u00e0y <b5_0> galero <b5_0/> trong nh\u00e0 th\u1edd c\u1ee7a h\u1ecd, v\u00e0 khi m\u1ed9t h\u1ed3ng y ch\u1ebft, <b6_0> n\u00f3 s\u1ebd b\u1ecb treo tr\u00ean tr\u1ea7n nh\u00e0 ph\u00eda tr\u00ean m\u1ed9 c\u1ee7a anh ta. <b6_0/> M\u1ed9t s\u1ed1 h\u1ed3ng y v\u1eabn s\u1ebd c\u00f3 <b7_0> galero <b7_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra, m\u1eb7c d\u00f9 n\u00f3 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a trang ph\u1ee5c c\u1ee7a h\u1ecd."}