{"qas": [{"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau ngo\u1ea1i gia nh\u00ecn th\u1ea5y?", "id": "56ddf1f266d3e219004dae43", "answers": [{"text": "seven", "answer_start": 10}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o hai ng\u01b0\u1eddi th\u1ea5y \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft h\u1ee3p?", "id": "56ddf1f266d3e219004dae45", "answers": [{"text": "1150 until 1914", "answer_start": 166}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 chia tay h\u1ecd?", "id": "56ddf1f266d3e219004dae46", "answers": [{"text": "Pope Pius X", "answer_start": 188}], "is_impossible": false}, {"question": "B\u1ea3y ng\u01b0\u1eddi th\u1ea5y g\u00ec?", "id": "56df0b313277331400b4d911", "answers": [{"text": "Ostia, Albano, Porto and Santa Rufina, Palestrina, Sabina and Mentana, Frascati and Velletri", "answer_start": 36}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Ostia, Albano, Porto and Santa Rufina, Palestrina, Sabina and Mentana, Frascati and Velletri", "answer_start": 36}], "question": "T\u00ean c\u1ee7a t\u00e1m ngo\u1ea1i \u00f4 nh\u00ecn th\u1ea5y l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5ad2f87c604f3c001a3fda71", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Velletri was united with Ostia", "answer_start": 130}], "question": "Hai c\u00e1i nh\u00ecn th\u1ea5y \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ed1ng nh\u1ea5t t\u1eeb \u200b\u200b1250 \u0111\u1ebfn 1944?", "id": "5ad2f87c604f3c001a3fda72", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "separated them again", "answer_start": 200}], "question": "Pope Pius II \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec v\u1edbi Velletri v\u00e0 Ostia v\u00e0o n\u0103m 1914?", "id": "5ad2f87c604f3c001a3fda73", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "cardinal bishop became Dean of the College of Cardinals would keep the suburbicarian see he already held, adding to it that of Ostia", "answer_start": 248}], "question": "L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Pi\u00f4 X duy tr\u00ec ch\u1ec9 c\u00f3 b\u1ed1n gi\u00e1m m\u1ee5c \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng Y?", "id": "5ad2f87c604f3c001a3fda74", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the suburbicarian see he already held", "answer_start": 315}], "question": "Nh\u1eefng g\u00ec ngo\u1ea1i \u00f4 s\u1ebd l\u00e0 Ch\u1ee7 t\u1ecbch c\u1ee7a \u0110\u1ea1i h\u1ecdc H\u1ed3ng y gi\u1eef th\u00eam v\u00e0o \u0111\u00f3 Velletri?", "id": "5ad2f87c604f3c001a3fda75", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00f3 <a0_0> b\u1ea3y <a0_0/> ngo\u1ea1i \u00f4 th\u1ea5y: <a3_0><b4_0> Ostia, Albano, Porto v\u00e0 Santa Rufina, Palestrina, Sabina v\u00e0 Mentana, Frascati v\u00e0 Velletri <b4_0/><a3_0/> . <b5_0> Velletri \u0111\u00e3 h\u1ee3p nh\u1ea5t v\u1edbi Ostia <b5_0/> t\u1eeb <a1_0> 1150 \u0111\u1ebfn 1914 <a1_0/> , khi n\u00e0o <a2_0> Pope Pius X <a2_0/><b6_0> t\u00e1ch ch\u00fang l\u1ea1i <b6_0/> , nh\u01b0ng quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh r\u1eb1ng b\u1ea5t c\u1ee9 \u0111i\u1ec1u g\u00ec <b7_0> \u0110\u1ee9c Gi\u00e1m m\u1ee5c \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng y \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh Hi\u1ec7u tr\u01b0\u1edfng tr\u01b0\u1eddng Cao \u0111\u1eb3ng H\u1ed3ng y s\u1ebd gi\u1eef <b8_0> ngo\u1ea1i \u00f4 th\u1ea5y anh ta \u0111\u00e3 b\u1ecb giam gi\u1eef <b8_0/> th\u00eam v\u00e0o \u0111\u00f3 l\u00e0 Ostia <b7_0/> , v\u1edbi k\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0 ch\u1ec9 ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u00f3 s\u00e1u gi\u00e1m m\u1ee5c h\u1ed3ng y."}