{"qas": [{"question": "What term was given to certain church men of honor?", "id": "56dde83666d3e219004dadd1", "answers": [{"text": "cardinal", "answer_start": 36}], "is_impossible": false}, {"question": "When is the earliest date of using the term cardinal as honorable church men used?", "id": "56dde83666d3e219004dadd2", "answers": [{"text": "747", "answer_start": 182}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the title of cardinal reserved for the cardinals of Rome by Pius V?", "id": "56dde83666d3e219004dadd4", "answers": [{"text": "1567", "answer_start": 547}], "is_impossible": false}, {"question": "In regards to the word \"cardinal\" being used in cities other than Rome, who sent a letter to Pippin III?", "id": "56def6ffc65bf219000b3e53", "answers": [{"text": "Pope Zacharias", "answer_start": 164}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was the letter sent?", "id": "56def6ffc65bf219000b3e54", "answers": [{"text": "747", "answer_start": 182}], "is_impossible": false}, {"question": "Which pope declared that cardinals would be from Rome?", "id": "56def6ffc65bf219000b3e55", "answers": [{"text": "Pius V.", "answer_start": 555}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did the pope make the declaration?", "id": "56def6ffc65bf219000b3e56", "answers": [{"text": "1567", "answer_start": 547}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "cardinal", "answer_start": 36}], "question": "What term was applied to certain political leaders as a mark of honor?", "id": "5ad2e303d7d075001a42a638", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "cardinal", "answer_start": 36}], "question": "What did Pippin III call priests of Paris to distinguish them from county clergy?", "id": "5ad2e303d7d075001a42a639", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "9th", "answer_start": 390}], "question": "What century did the term cardinal spread quickly throughout various Muslim cities? ", "id": "5ad2e303d7d075001a42a63a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1567", "answer_start": 547}], "question": "In what year did Pope Zacharias reserve the title for the cardinals of Rome? ", "id": "5ad2e303d7d075001a42a63b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "various episcopal cities", "answer_start": 402}], "question": "Who had a special class among clergy known as priests in the 9th century?", "id": "5ad2e303d7d075001a42a63c", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u1ede c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 kh\u00e1c ngo\u00e0i Rome, t\u00ean <a0_0><b7_0><b8_0> h\u1ed3ng y <b8_0/><b7_0/><a0_0/> b\u1eaft \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e0n \u00f4ng nh\u00e0 th\u1edd nh\u1ea5t \u0111\u1ecbnh nh\u01b0 m\u1ed9t d\u1ea5u hi\u1ec7u c\u1ee7a danh d\u1ef1. V\u00ed d\u1ee5 \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ec1 \u0111i\u1ec1u n\u00e0y x\u1ea3y ra trong m\u1ed9t b\u1ee9c th\u01b0 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1eedi b\u1edfi <a3_0> Pope Zacharias <a3_0/> trong <a1_0><a4_0> 747 <a4_0/><a1_0/> cho Pippin III (vi\u1ebft t\u1eaft), ng\u01b0\u1eddi cai tr\u1ecb Franks, trong \u0111\u00f3 Zacharias \u00e1p d\u1ee5ng danh hi\u1ec7u cho c\u00e1c linh m\u1ee5c c\u1ee7a Paris \u0111\u1ec3 ph\u00e2n bi\u1ec7t ch\u00fang v\u1edbi c\u00e1c gi\u00e1o s\u0129 qu\u1ed1c gia. \u00dd ngh\u0129a c\u1ee7a t\u1eeb n\u00e0y lan truy\u1ec1n nhanh ch\u00f3ng, v\u00e0 t\u1eeb <b9_0> Ng\u00e0y 9 <b9_0/> th\u1ebf k\u1ef7 <b11_0> nhi\u1ec1u th\u00e0nh ph\u1ed1 gi\u00e1m m\u1ee5c kh\u00e1c nhau <b11_0/> c\u00f3 m\u1ed9t l\u1edbp \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t trong s\u1ed1 c\u00e1c gi\u00e1o s\u0129 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 h\u1ed3ng y. Vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng danh hi\u1ec7u \u0111\u01b0\u1ee3c d\u00e0nh ri\u00eang cho c\u00e1c h\u1ed3ng y c\u1ee7a R\u00f4ma <a2_0><a6_0><b10_0> 1567 <b10_0/><a6_0/><a2_0/> b\u1edfi <a5_0> Pius V."}