{"qas": [{"question": "In what year did Pope Sixtus V put a cap on the number of cardinals in the College of Cardinals?", "id": "56df0e673277331400b4d925", "answers": [{"text": "1587", "answer_start": 242}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the maximum number allowed per Pope Sixtus V?", "id": "56df0e673277331400b4d926", "answers": [{"text": "70", "answer_start": 336}], "is_impossible": false}, {"question": "Who removed the cap on cardinals in the College of the Cardinals?", "id": "56df0e673277331400b4d927", "answers": [{"text": "Pope John XXIII", "answer_start": 561}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "cardinals", "answer_start": 20}], "question": "Who had a large number from the times of the Roman Empire to the Renaissance?", "id": "5ad303da604f3c001a3fdac1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "expanded markedly", "answer_start": 220}], "question": "What happened to the College of the Cardinals in the 3rd century?", "id": "5ad303da604f3c001a3fdac2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pope Sixtus V", "answer_start": 248}], "question": "Who sought to cap the number of the College at 50?", "id": "5ad303da604f3c001a3fdac3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pope John XXIII", "answer_start": 561}], "question": "Who upheld the cap on cardinals in the College of the Cardinals?", "id": "5ad303da604f3c001a3fdac4", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong khi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng <b3_0> h\u1ed3ng y <b3_0/> nh\u1ecf b\u00e9 t\u1eeb th\u1eddi \u0110\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3 \u0111\u1ebfn th\u1eddi Ph\u1ee5c h\u01b0ng, v\u00e0 th\u01b0\u1eddng nh\u1ecf h\u01a1n s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u00e1c nh\u00e0 th\u1edd \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng nh\u1eadn cho m\u1ed9t linh m\u1ee5c h\u1ed3ng y, v\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 16 tr\u01b0\u1eddng Cao \u0111\u1eb3ng <b4_0> m\u1edf r\u1ed9ng r\u00f5 r\u1ec7t <b4_0/> . Trong <a0_0> 1587 <a0_0/> , <b5_0> Pope Sixtus V <b5_0/> t\u00ecm c\u00e1ch b\u1eaft gi\u1eef s\u1ef1 t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng n\u00e0y b\u1eb1ng c\u00e1ch s\u1eeda ch\u1eefa k\u00edch th\u01b0\u1edbc t\u1ed1i \u0111a c\u1ee7a tr\u01b0\u1eddng t\u1ea1i <a1_0> 70 <a1_0/> , bao g\u1ed3m 50 linh m\u1ee5c h\u1ed3ng y, g\u1ea5p \u0111\u00f4i s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng l\u1ecbch s\u1eed. Gi\u1edbi h\u1ea1n n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00f4n tr\u1ecdng cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 1958, v\u00e0 danh s\u00e1ch c\u00e1c nh\u00e0 th\u1edd danh ngh\u0129a ch\u1ec9 thay \u0111\u1ed5i trong nh\u1eefng d\u1ecbp hi\u1ebfm hoi, th\u01b0\u1eddng l\u00e0 khi m\u1ed9t t\u00f2a nh\u00e0 r\u01a1i v\u00e0o t\u00ecnh tr\u1ea1ng b\u1ea5t \u1ed5n. Khi n\u00e0o <a2_0><b6_0> Pope John XXIII <b6_0/><a2_0/> b\u00e3i b\u1ecf c\u00e1c gi\u1edbi h\u1ea1n, \u00f4ng b\u1eaft \u0111\u1ea7u th\u00eam c\u00e1c nh\u00e0 th\u1edd m\u1edbi v\u00e0o danh s\u00e1ch, m\u00e0 Popes Paul VI v\u00e0 John Paul II ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u00e0m. Ng\u00e0y nay, c\u00f3 g\u1ea7n 150 nh\u00e0 th\u1edd danh ngh\u0129a, trong s\u1ed1 h\u01a1n 300 nh\u00e0 th\u1edd \u1edf Rome."}