{"qas": [{"question": "What do most elderly people worry about?", "id": "571a4a4e4faf5e1900b8a950", "answers": [{"text": "memory loss,", "answer_start": 61}], "is_impossible": false}, {"question": "Is an eldery person with alzheimers having the same problem as a similar aged person experiencing memory loss?", "id": "571a4a4e4faf5e1900b8a951", "answers": [{"text": "memory loss is qualitatively different", "answer_start": 156}], "is_impossible": false}, {"question": "Which part of the brain is associated with the memory loss an elderly person suffers?", "id": "571a4a4e4faf5e1900b8a952", "answers": [{"text": "frontal regions", "answer_start": 388}], "is_impossible": false}, {"question": "Which memory is an elderly person helping by using appointment books?", "id": "571a4a4e4faf5e1900b8a953", "answers": [{"text": "prospective memory", "answer_start": 802}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the experience of memory loss", "answer_start": 43}], "question": "What is one of key concerns of younger adults?", "id": "5a8ce526fd22b3001a8d8fce", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "memory loss", "answer_start": 61}], "question": "What is not one of the hallmark symptoms of Alzheimer's disease?", "id": "5a8ce526fd22b3001a8d8fcf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "However, memory loss is qualitatively different in normal aging from the kind of memory loss associated with a diagnosis of Alzheimer's", "answer_start": 147}], "question": "What did Alzheimer & Price state in 2005?", "id": "5a8ce526fd22b3001a8d8fd0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "deficits on tasks that involve knowing the temporal order in which they learned information", "answer_start": 452}], "question": "Younger adults tend to exhibit?", "id": "5a8ce526fd22b3001a8d8fd1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "appointment books", "answer_start": 830}], "question": "Older adults can manage their problems with prospective memory by not using what?", "id": "5a8ce526fd22b3001a8d8fd2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "M\u1ed9t trong nh\u1eefng m\u1ed1i quan t\u00e2m ch\u00ednh c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi l\u1edbn tu\u1ed5i l\u00e0 <b4_0> kinh nghi\u1ec7m c\u1ee7a <a0_0><b5_0> m\u1ea5t tr\u00ed nh\u1edb <b5_0/><b4_0/> , <a0_0/> \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u00ec n\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng d\u1ea5u hi\u1ec7u c\u1ee7a b\u1ec7nh Alzheimer. <b6_0> Tuy nhi\u00ean, <a1_0> m\u1ea5t tr\u00ed nh\u1edb l\u00e0 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng kh\u00e1c nhau <a1_0/> trong l\u00e3o h\u00f3a b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng t\u1eeb lo\u1ea1i m\u1ea5t tr\u00ed nh\u1edb li\u00ean quan \u0111\u1ebfn ch\u1ea9n \u0111o\u00e1n b\u1ec7nh Alzheimer <b6_0/> (Budson &amp; Price, 2005). Nghi\u00ean c\u1ee9u \u0111\u00e3 ti\u1ebft l\u1ed9 r\u1eb1ng hi\u1ec7u su\u1ea5t c\u1ee7a c\u00e1 nh\u00e2n tr\u00ean c\u00e1c t\u00e1c v\u1ee5 b\u1ed9 nh\u1edb d\u1ef1a v\u00e0o <a2_0> v\u00f9ng ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc <a2_0/> gi\u1ea3m theo \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i. Ng\u01b0\u1eddi l\u1edbn tu\u1ed5i c\u00f3 xu h\u01b0\u1edbng tri\u1ec3n l\u00e3m <b7_0> th\u00e2m h\u1ee5t c\u00e1c nhi\u1ec7m v\u1ee5 li\u00ean quan \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c bi\u1ebft th\u1ee9 t\u1ef1 th\u1eddi gian m\u00e0 h\u1ecd \u0111\u00e3 h\u1ecdc th\u00f4ng tin <b7_0/> ; c\u00e1c nhi\u1ec7m v\u1ee5 b\u1ed9 nh\u1edb ngu\u1ed3n y\u00eau c\u1ea7u ch\u00fang ghi nh\u1edb c\u00e1c ho\u00e0n c\u1ea3nh ho\u1eb7c ng\u1eef c\u1ea3nh c\u1ee5 th\u1ec3 m\u00e0 trong \u0111\u00f3 ch\u00fang h\u1ecdc \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng tin; v\u00e0 c\u00e1c nhi\u1ec7m v\u1ee5 b\u1ed9 nh\u1edb ti\u1ec1m n\u0103ng li\u00ean quan \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c nh\u1edb \u0111\u1ec3 th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ed9t h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng trong m\u1ed9t th\u1eddi gian t\u1edbi. Ng\u01b0\u1eddi l\u1edbn tu\u1ed5i h\u01a1n c\u00f3 th\u1ec3 qu\u1ea3n l\u00fd v\u1ea5n \u0111\u1ec1 c\u1ee7a h\u1ecd v\u1edbi <a3_0> b\u1ed9 nh\u1edb ti\u1ec1m n\u0103ng <a3_0/> b\u1eb1ng c\u00e1ch s\u1eed d\u1ee5ng <b8_0> cu\u1ed9c h\u1eb9n s\u00e1ch <b8_0/> , v\u00ed d\u1ee5."}