{"qas": [{"question": "What role was Montini not considered a likely candidate for?", "id": "5726b2a55951b619008f7ae7", "answers": [{"text": "pope", "answer_start": 90}], "is_impossible": false}, {"question": "What had Montini yet to become?", "id": "5726b2a55951b619008f7ae8", "answers": [{"text": "a cardinal,", "answer_start": 171}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was elected pope in 1958?", "id": "5726b2a55951b619008f7ae9", "answers": [{"text": "Angelo Roncalli", "answer_start": 221}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Montini finally become a cardinal?", "id": "5726b2a55951b619008f7aea", "answers": [{"text": "15 December 1958", "answer_start": 486}], "is_impossible": false}, {"question": "What doicese did Montini become cardinal of?", "id": "5726b2a55951b619008f7aeb", "answers": [{"text": "Ss. Silvestro e Martino", "answer_start": 533}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1eb7c d\u00f9 m\u1ed9t s\u1ed1 h\u1ed3ng y d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 \u0111\u00e3 xem anh ta nh\u01b0 l\u00e0 papabile, m\u1ed9t \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng tr\u1edf th\u00e0nh <a0_0> gi\u00e1o ho\u00e0ng <a0_0/> v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t s\u1ed1 phi\u1ebfu b\u1ea7u trong h\u1ed9i ngh\u1ecb n\u0103m 1958, Montini v\u1eabn ch\u01b0a <a1_0> m\u1ed9t h\u1ed3ng y, <a1_0/> khi\u1ebfn anh tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn kh\u00f4ng ch\u1eafc ch\u1eafn. [c] <a2_0> Angelo Roncalli <a2_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m gi\u00e1o ho\u00e0ng v\u00e0o ng\u00e0y 28 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1958 v\u00e0 gi\u1ea3 s\u1eed t\u00ean l\u00e0 John XXIII. V\u00e0o ng\u00e0y 17 th\u00e1ng 11 n\u0103m 1958, L&#39;Osservatore Romano \u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 m\u1ed9t s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t cho vi\u1ec7c t\u1ea1o ra c\u00e1c h\u1ed3ng y m\u1edbi. T\u00ean c\u1ee7a Montini d\u1eabn \u0111\u1ea7u danh s\u00e1ch. Khi gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u01b0a Montini l\u00ean h\u1ed3ng y <a3_0> 15 th\u00e1ng 12 n\u0103m 1958 <a3_0/> , \u00f4ng tr\u1edf th\u00e0nh \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng Y - Linh M\u1ee5c c\u1ee7a <a4_0> Ss. Silvestro e Martino <a4_0/> ai Monti. \u00d4ng \u0111\u00e3 b\u1ed5 nhi\u1ec7m \u00f4ng \u0111\u1ed3ng th\u1eddi v\u00e0o m\u1ed9t s\u1ed1 h\u1ed9i th\u00e1nh Vatican, k\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0 nhi\u1ec1u chuy\u1ebfn vi\u1ebfng th\u0103m c\u1ee7a Montini \u0111\u1ebfn Rome trong nh\u1eefng n\u0103m t\u1edbi."}