{"qas": [{"question": "How many Synod of Bishops took place during Paul VI's papacy?", "id": "5726ef98708984140094d66d", "answers": [{"text": "five", "answer_start": 217}], "is_impossible": false}, {"question": "What conferences became a requirement after Vatican II?", "id": "5726ef98708984140094d66e", "answers": [{"text": "National Bishop Conferences", "answer_start": 347}], "is_impossible": false}, {"question": "What political movement was Paul VI criticized for having a relationship with?", "id": "5726ef98708984140094d66f", "answers": [{"text": "Communism", "answer_start": 468}], "is_impossible": false}, {"question": "The Council, under Paul VI, decided whom could make decisions independently of Rome?", "id": "5726ef98708984140094d670", "answers": [{"text": "Bishops", "answer_start": 62}], "is_impossible": false}, {"question": "How many of his bishop's decisions did Paul VI end up enacting?", "id": "5726ef98708984140094d671", "answers": [{"text": "all", "answer_start": 282}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed9t s\u1ed1 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh ph\u00ea ph\u00e1n c\u1ee7a Phao-l\u00f4 VI; Synod m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o <a3_0> Gi\u00e1m m\u1ee5c <a3_0/> ch\u1ec9 c\u00f3 vai tr\u00f2 t\u01b0 v\u1ea5n v\u00e0 kh\u00f4ng th\u1ec3 t\u1ef1 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh, m\u1eb7c d\u00f9 H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111\u00e3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh ch\u00ednh x\u00e1c \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3. Trong th\u1eddi \u0111\u1ea1i c\u1ee7a Phao-l\u00f4 VI, <a0_0> s\u1ed1 n\u0103m <a0_0/> nh\u1eefng b\u1ea3n t\u00f3m t\u1eaft nh\u01b0 v\u1eady \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra, v\u00e0 anh ta \u0111ang trong qu\u00e1 tr\u00ecnh th\u1ef1c hi\u1ec7n <a4_0> t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c <a4_0/> quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a h\u1ecd. C\u00e1c c\u00e2u h\u1ecfi li\u00ean quan \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00eau l\u00ean v\u1ec1 <a1_0> H\u1ed9i th\u1ea3o Gi\u00e1m m\u1ee5c Qu\u1ed1c gia <a1_0/> \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh b\u1eaft bu\u1ed9c sau Vatican II. Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c \u0111\u1eb7t c\u00e2u h\u1ecfi v\u1ec1 Ostpolitik v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi li\u00ean h\u1ec7 c\u1ee7a anh ta <a2_0> Ch\u1ee7 ngh\u0129a c\u1ed9ng s\u1ea3n <a2_0/> v\u00e0 nh\u1eefng giao d\u1ecbch m\u00e0 anh ta tham gia cho c\u00e1c t\u00edn h\u1eefu."}