{"qas": [{"question": "To whom did Paul VI tell \"not to be afraid\" when the church released its statement on birth control?", "id": "5726d88add62a815002e9254", "answers": [{"text": "Edouard Gagnon", "answer_start": 202}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Paul VI declare he would be seen as in 25 years?", "id": "5726d88add62a815002e9255", "answers": [{"text": "prophet", "answer_start": 287}], "is_impossible": false}, {"question": "To which pope can the Evangelium Vitae be attributed to?", "id": "5726d88add62a815002e9256", "answers": [{"text": "Pope John Paul II", "answer_start": 544}], "is_impossible": false}, {"question": "Which pope affirmed Paul VI Humanae Vitae?", "id": "5726d88add62a815002e9257", "answers": [{"text": "Pope John Paul II", "answer_start": 544}], "is_impossible": false}, {"question": "To what did Western Europe and the United States demonstrate a negative response?", "id": "5726d88add62a815002e9258", "answers": [{"text": "the encyclical", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}], "context": "Paul VI quan t\u00e2m nh\u01b0ng kh\u00f4ng ng\u1ea1c nhi\u00ean b\u1edfi ph\u1ea3n \u1ee9ng ti\u00eau c\u1ef1c \u1edf T\u00e2y \u00c2u v\u00e0 Hoa K\u1ef3. Anh ta ho\u00e0n to\u00e0n \u0111o\u00e1n tr\u01b0\u1edbc ph\u1ea3n \u1ee9ng n\u00e0y l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea3n \u1ee9ng t\u1ea1m th\u1eddi: &quot;\u0110\u1eebng s\u1ee3&quot;, anh ta n\u00f3i v\u1edbi <a0_0> Edouard Gagnon <a0_0/> v\u00e0o \u0111\u00eam tr\u01b0\u1edbc <a4_0> th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p <a4_0/> &quot;, trong hai m\u01b0\u01a1i n\u0103m t\u1edbi, h\u1ecd s\u1ebd g\u1ecdi t\u00f4i l\u00e0 <a1_0> ti\u00ean tri <a1_0/> &quot;Ti\u1ec3u s\u1eed c\u1ee7a \u00f4ng tr\u00ean trang web c\u1ee7a Vatican ghi ch\u00fa v\u1ec1 s\u1ef1 t\u00e1i kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a \u00f4ng v\u1ec1 s\u1ef1 \u0111\u1ed9c th\u00e2n c\u1ee7a linh m\u1ee5c v\u00e0 gi\u00e1o l\u00fd truy\u1ec1n th\u1ed1ng v\u1ec1 bi\u1ec7n ph\u00e1p tr\u00e1nh thai r\u1eb1ng&quot; \u00f4ng ta tranh c\u00e3i v\u1ec1 hai tuy\u00ean b\u1ed1 n\u00e0y c\u00f3 xu h\u01b0\u1edbng l\u00e0m lu m\u1edd nh\u1eefng n\u0103m cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng &quot;. <a2_0><a3_0> \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 II <a3_0/><a2_0/> sau \u0111\u00f3 t\u00e1i kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh v\u00e0 m\u1edf r\u1ed9ng tr\u00ean Humanae vitae v\u1edbi th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p Evangelium vitae."}