{"qas": [{"question": "Pius XII b\u1ecb bu\u1ed9c t\u1ed9i kh\u00f4ng l\u00ean \u00e1n l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5726ec69dd62a815002e9562", "answers": [{"text": "Holocaust", "answer_start": 336}], "is_impossible": false}, {"question": "Th\u1ea7n h\u1ecdc c\u1ee7a ai \u0111\u00e3 l\u00e0m Phao-l\u00f4 VI ti\u1ebfp t\u1ee5c truy\u1ec1n b\u00e1 trong gi\u00e1o ho\u00e0ng c\u1ee7a \u00f4ng?", "id": "5726ec69dd62a815002e9563", "answers": [{"text": "Pius XII", "answer_start": 285}], "is_impossible": false}, {"question": "Paul Vi k\u1ebft th\u00fac \u0111i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1eaft \u0111\u1ea7u b\u1edfi hai ng\u00f4i sao tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3?", "id": "5726ec69dd62a815002e9564", "answers": [{"text": "c\u1ea3i c\u00e1ch", "answer_start": 702}], "is_impossible": false}, {"question": "K\u1ef7 ni\u1ec7m c\u1ee7a Humanae Vitae c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u00e3 l\u00e0m Paul VI x\u00e1c nh\u1eadn l\u1ea1i ni\u1ec1m tin \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t ra b\u1edfi Humanae Vitae?", "id": "5726ec69dd62a815002e9565", "answers": [{"text": "th\u1ee9 m\u01b0\u1eddi", "answer_start": 66}], "is_impossible": false}, {"question": "Gi\u00e1o ho\u00e0ng n\u00e0o tr\u01b0\u1edbc Paul VI \u0111\u01b0\u1ee3c ghi nh\u1eadn v\u1ec1 s\u1ef1 \u1ea5m \u00e1p v\u00e0 h\u00e0i h\u01b0\u1edbc c\u1ee7a \u00f4ng?", "id": "5726ec69dd62a815002e9566", "answers": [{"text": "John XXIII", "answer_start": 657}], "is_impossible": false}], "context": "V\u1ec1 gi\u00e1o l\u00fd c\u01a1 b\u1ea3n c\u1ee7a Gi\u00e1o H\u1ed9i, \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng \u0111\u00e3 ki\u00ean \u0111\u1ecbnh. Tr\u00ean th\u1ee9 m\u01b0\u1eddi k\u1ef7 ni\u1ec7m c\u1ee7a Humanae vitae, \u00f4ng \u0111\u00e3 x\u00e1c nh\u1eadn l\u1ea1i l\u1eddi d\u1ea1y n\u00e0y. Trong phong c\u00e1ch v\u00e0 ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p lu\u1eadn c\u1ee7a m\u00ecnh, \u00f4ng l\u00e0 m\u1ed9t \u0111\u1ec7 t\u1eed c\u1ee7a Pius XII, ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 \u00f4ng t\u00f4n k\u00ednh s\u00e2u s\u1eafc. Anh ta ch\u1ecbu \u0111\u1ef1ng nh\u1eefng cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng v\u00e0o Pius XII cho s\u1ef1 im l\u1eb7ng b\u1ecb c\u00e1o bu\u1ed9c c\u1ee7a m\u00ecnh trong Holocaust. Gi\u00e1o ho\u00e0ng Paul VI \u00edt n\u1ed5i b\u1eadt h\u01a1n nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ti\u1ec1n nhi\u1ec7m c\u1ee7a \u00f4ng: \u00f4ng kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c ghi nh\u1eadn v\u1edbi b\u1ed9 nh\u1edb b\u00e1ch khoa, c\u0169ng kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t m\u00f3n qu\u00e0 cho ng\u00f4n ng\u1eef, c\u0169ng kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 phong c\u00e1ch vi\u1ebft tuy\u1ec7t v\u1eddi c\u1ee7a Pius XII, \u00f4ng c\u0169ng kh\u00f4ng c\u00f3 t\u00ecnh c\u1ea3m v\u00e0 t\u00ecnh c\u1ea3m tr\u00e0n \u0111\u1ea7y, c\u1ea3m gi\u00e1c h\u00e0i h\u01b0\u1edbc v\u00e0 \u1ea5m \u00e1p c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi c\u1ee7a John XXIII. Anh ta \u0111\u00e3 t\u1ef1 nh\u1eadn m\u00ecnh ch\u01b0a xong c\u1ea3i c\u00e1ch c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a hai gi\u00e1o ho\u00e0ng n\u00e0y, mang h\u1ecd si\u00eang n\u0103ng v\u1edbi s\u1ef1 khi\u00eam nh\u01b0\u1eddng tuy\u1ec7t v\u1eddi v\u00e0 c\u1ea3m gi\u00e1c th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng v\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u s\u1ef1 ph\u00f4 tr\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 k\u1ebft lu\u1eadn. Khi l\u00e0m nh\u01b0 v\u1eady, Phao-l\u00f4 VI th\u1ea5y m\u00ecnh \u0111ang theo b\u01b0\u1edbc ch\u00e2n c\u1ee7a S\u1ee9 \u0111\u1ed3 Phao-l\u00f4, x\u00e9 theo m\u1ed9t v\u00e0i h\u01b0\u1edbng nh\u01b0 Th\u00e1nh Phaol\u00f4, ng\u01b0\u1eddi n\u00f3i, \"T\u00f4i b\u1ecb thu h\u00fat hai b\u00ean c\u00f9ng m\u1ed9t l\u00fac, b\u1edfi v\u00ec Th\u1eadp t\u1ef1 gi\u00e1 lu\u00f4n ph\u00e2n chia.\""}