{"qas": [{"question": "Theo Vatican, ai c\u00f3 th\u1ec3 ch\u1eefa tr\u1ecb cho m\u1ed9t \u0111\u1ee9a tr\u1ebb ch\u01b0a sinh \u0111\u01b0\u1ee3c quy cho v\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1990?", "id": "5726e9c2708984140094d5a5", "answers": [{"text": "gi\u00e1o ho\u00e0ng", "answer_start": 115}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 ch\u1ea5p thu\u1eadn ph\u00e9p l\u1ea1 c\u1ee7a Paul VI?", "id": "5726e9c2708984140094d5a6", "answers": [{"text": "Pope Francis", "answer_start": 233}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u00f3m n\u00e0o ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m nh\u1eadn ra ph\u00e9p l\u1ea1 c\u1ee7a Paul Vi?", "id": "5726e9c2708984140094d5a7", "answers": [{"text": "Congregatio for the Causes of Saints", "answer_start": 430}], "is_impossible": false}, {"question": "Qu\u00e1 tr\u00ecnh g\u1ecdi l\u00e0 th\u1eeba nh\u1eadn th\u00e1nh thi\u1ec7n l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5726e9c2708984140094d5a8", "answers": [{"text": "s\u1ef1 phong ch\u00e2n ph\u01b0\u1edbc", "answer_start": 304}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o th\u00e1ng 12 n\u0103m 2013, c\u00e1c quan ch\u1ee9c Vatican \u0111\u00e3 ch\u1ea5p thu\u1eadn m\u1ed9t ph\u00e9p l\u1ea1 \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 do s\u1ef1 can thi\u1ec7p c\u1ee7a s\u1ef1 ch\u1eadm tr\u1ec5 gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u00f3 l\u00e0 s\u1ef1 ch\u1eefa tr\u1ecb c\u1ee7a m\u1ed9t \u0111\u1ee9a tr\u1ebb ch\u01b0a sinh \u1edf California, Hoa K\u1ef3 v\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1990. Ng\u01b0\u1eddi ta hy v\u1ecdng r\u1eb1ng Pope Francis s\u1ebd ch\u1ea5p nh\u1eadn ph\u00e9p m\u00e0u trong t\u01b0\u01a1ng lai g\u1ea7n, do \u0111\u00f3, b\u1ea3o \u0111\u1ea3m s\u1ef1 phong ch\u00e2n ph\u01b0\u1edbc c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng cu\u1ed1i. V\u00e0o th\u00e1ng Hai n\u0103m 2014, ng\u01b0\u1eddi ta \u0111\u00e3 b\u00e1o c\u00e1o r\u1eb1ng c\u00e1c nh\u00e0 th\u1ea7n h\u1ecdc Vatican t\u01b0 v\u1ea5n cho Congregatio for the Causes of Saints nh\u1eadn ra ph\u00e9p m\u00e0u \u0111\u01b0\u1ee3c quy cho gi\u00e1o ho\u00e0ng cu\u1ed1i."}