{"qas": [{"question": "Ch\u1ee7 t\u1ecbch Ban Th\u01b0 k\u00fd Th\u1ed1ng nh\u1ea5t Kit\u00f4 gi\u00e1o l\u00e0 ai?", "id": "5726b7a95951b619008f7bad", "answers": [{"text": "Cardinal Augustin Bea", "answer_start": 117}], "is_impossible": false}, {"question": "Paul VI \u0111\u00e3 tin v\u00e0o vi\u1ec7c gi\u1eef g\u00ecn th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi thu\u1ed9c c\u00e1c t\u00edn ng\u01b0\u1ee1ng Kit\u00f4 gi\u00e1o kh\u00e1c?", "id": "5726b7a95951b619008f7bae", "answers": [{"text": "Council language", "answer_start": 264}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai kh\u0103ng kh\u0103ng r\u1eb1ng c\u00e1c t\u00edn h\u1eefu Tin L\u00e0nh v\u00e0 Ch\u00ednh Th\u1ed1ng \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1eddi tham d\u1ef1 t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c cu\u1ed9c h\u1ecdp C\u1ed1 V\u1ea5n?", "id": "5726b7a95951b619008f7baf", "answers": [{"text": "Pope John XXIII", "answer_start": 415}], "is_impossible": false}, {"question": "H\u1ed3ng y n\u00e0o \u0111\u00e3 tham gia r\u1ea5t nhi\u1ec1u v\u00e0o vi\u1ec7c th\u00f4ng qua Nostra aetate?", "id": "5726b7a95951b619008f7bb0", "answers": [{"text": "Cardinal Augustin Bea", "answer_start": 117}], "is_impossible": false}, {"question": "Vatican n\u00e0o \u0111\u00e3 c\u1ed1 g\u1eafng tr\u00e1nh x\u00fac ph\u1ea1m \u0111\u1ee9c tin Kit\u00f4 gi\u00e1o kh\u00e1c v\u1edbi ng\u00f4n ng\u1eef phi\u00ean t\u01b0 v\u1ea5n?", "id": "5726b7a95951b619008f7bb1", "answers": [{"text": "Vatican II", "answer_start": 7}], "is_impossible": false}], "context": "Su\u1ed1t trong <a4_0> Vatican II <a4_0/> , c\u00e1c \u00f4ng b\u1ed1 c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111\u00e3 tr\u00e1nh nh\u1eefng l\u1eddi tuy\u00ean b\u1ed1 c\u00f3 th\u1ec3 khi\u1ebfn c\u00e1c Kit\u00f4 h\u1eefu c\u1ee7a c\u00e1c t\u00edn ng\u01b0\u1ee1ng kh\u00e1c gi\u1eadn d\u1eef. <a0_0><a3_0> \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng y Augustin Bea <a3_0/><a0_0/> , Ch\u1ee7 t\u1ecbch Ban Th\u01b0 k\u00fd Th\u1ed1ng nh\u1ea5t Kit\u00f4 gi\u00e1o, lu\u00f4n lu\u00f4n c\u00f3 s\u1ef1 h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u1ee7a Paul VI trong n\u1ed7 l\u1ef1c c\u1ee7a m\u00ecnh \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o r\u1eb1ng <a1_0> Ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng <a1_0/> th\u00e2n thi\u1ec7n v\u00e0 c\u1edfi m\u1edf v\u1edbi s\u1ef1 nh\u1ea1y c\u1ea3m c\u1ee7a c\u00e1c Gi\u00e1o h\u1ed9i Tin L\u00e0nh v\u00e0 Ch\u00ednh Th\u1ed1ng, ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 \u00f4ng \u0111\u00e3 m\u1eddi \u0111\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c phi\u00ean theo y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a <a2_0> Pope John XXIII <a2_0/> . Bea c\u0169ng tham gia m\u1ea1nh m\u1ebd v\u00e0o vi\u1ec7c th\u00f4ng qua Nostra aetate, \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh quan h\u1ec7 c\u1ee7a Gi\u00e1o H\u1ed9i v\u1edbi \u0111\u1ee9c tin Do Th\u00e1i v\u00e0 c\u00e1c t\u00edn h\u1eefu c\u1ee7a c\u00e1c t\u00f4n gi\u00e1o kh\u00e1c. [D]"}