{"qas": [{"question": "Paul VI mu\u1ed1n ti\u1ebfp t\u1ee5c m\u1edf v\u1edbi th\u1ebf gi\u1edbi hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 con ng\u01b0\u1eddi t\u1eeb m\u1ecdi t\u1ea7ng l\u1edbp x\u00e3 h\u1ed9i?", "id": "5726b8addd62a815002e8e26", "answers": [{"text": "Cu\u1ed9c h\u1ed9i tho\u1ea1i", "answer_start": 156}], "is_impossible": false}, {"question": "Bao nhi\u00eau ng\u00e0y sau cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed Paul VI, \u00f4ng c\u00f3 tuy\u00ean b\u1ed1 s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c Vatican II kh\u00f4ng?", "id": "5726b8addd62a815002e8e27", "answers": [{"text": "S\u00e1u", "answer_start": 273}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u00e0y Vatican II tri\u1ec7u t\u1eadp l\u1ea1i v\u00e0o ng\u00e0y n\u00e0o?", "id": "5726b8addd62a815002e8e28", "answers": [{"text": "29 th\u00e1ng 9", "answer_start": 382}], "is_impossible": false}, {"question": "S\u00e1u ng\u00e0y sau khi \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u, Paul VI \u0111\u00e3 th\u00f4ng b\u00e1o \u00f4ng s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?", "id": "5726b8addd62a815002e8e29", "answers": [{"text": "Vatican II", "answer_start": 337}], "is_impossible": false}, {"question": "Phao-l\u00f4 mu\u1ed1n c\u1ea3i c\u00e1ch nh\u01b0 m\u1ed9t gi\u00e1o ho\u00e0ng m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5726b8addd62a815002e8e2a", "answers": [{"text": "Lu\u1eadt Canon", "answer_start": 678}], "is_impossible": false}], "context": "Sau khi \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m Gi\u00e1m m\u1ee5c Rome, Paul VI l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean g\u1eb7p g\u1ee1 c\u00e1c linh m\u1ee5c trong c\u00e1c gi\u00e1o ph\u1eadn m\u1edbi c\u1ee7a \u00f4ng. Anh \u1ea5y n\u00f3i v\u1edbi h\u1ecd r\u1eb1ng \u1edf Milan anh \u1ea5y b\u1eaft \u0111\u1ea7u Cu\u1ed9c h\u1ed9i tho\u1ea1i v\u1edbi th\u1ebf gi\u1edbi hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 y\u00eau c\u1ea7u h\u1ecd t\u00ecm ki\u1ebfm s\u1ef1 ti\u1ebfp x\u00fac v\u1edbi t\u1ea5t c\u1ea3 m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi t\u1eeb m\u1ecdi t\u1ea7ng l\u1edbp x\u00e3 h\u1ed9i. S\u00e1u v\u00e0i ng\u00e0y sau cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed, \u00f4ng tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng \u00f4ng s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c Vatican II v\u00e0 tri\u1ec7u t\u1eadp khai m\u1ea1c di\u1ec5n ra v\u00e0o 29 th\u00e1ng 9 1963. Trong m\u1ed9t \u0111\u1ecba ch\u1ec9 ph\u00e1t thanh v\u1edbi th\u1ebf gi\u1edbi, Paul VI \u0111\u00e3 nh\u1edb l\u1ea1i s\u1ef1 \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ti\u1ec1n nhi\u1ec7m, s\u1ee9c m\u1ea1nh c\u1ee7a Pius XI, s\u1ef1 kh\u00f4n ngoan v\u00e0 th\u00f4ng minh c\u1ee7a Pius XII v\u00e0 t\u00ecnh y\u00eau c\u1ee7a John XXIII. L\u00e0 \"m\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a \u00f4ng\", \u00f4ng \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c ti\u1ebfp t\u1ee5c v\u00e0 ho\u00e0n th\u00e0nh Vatican II, c\u1ea3i c\u00e1ch Lu\u1eadt Canon v\u00e0 c\u1ea3i thi\u1ec7n h\u00f2a b\u00ecnh v\u00e0 c\u00f4ng l\u00fd x\u00e3 h\u1ed9i tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi. S\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t c\u1ee7a Kit\u00f4 gi\u00e1o s\u1ebd l\u00e0 trung t\u00e2m cho c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a \u00f4ng."}