{"qas": [{"question": "Ai \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Gi\u00e1o ho\u00e0ng v\u1ec1 V\u0103n h\u00f3a?", "id": "5726c3b1f1498d1400e8ea96", "answers": [{"text": "Pope John Paul II", "answer_start": 259}], "is_impossible": false}, {"question": "Paul VI \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra t\u1ed5 ch\u1ee9c g\u00ec \u0111\u1ec3 gi\u1ea3i quy\u1ebft nh\u1eefng t\u00edn h\u1eefu kh\u00f4ng ph\u1ea3i b\u1edfi nh\u00e0 th\u1edd?", "id": "5726c3b1f1498d1400e8ea97", "answers": [{"text": "Secretariat for non-Christians", "answer_start": 27}], "is_impossible": false}, {"question": "Ban th\u01b0 k\u00fd cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 t\u00edn \u0111\u1ed3 cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5i t\u00ean l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5726c3b1f1498d1400e8ea98", "answers": [{"text": "Pontifical Council for Interreligious Dialogue", "answer_start": 77}], "is_impossible": false}, {"question": "Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Paul VI \u0111\u00e3 c\u1ed1 g\u1eafng t\u01b0\u01a1ng t\u00e1c v\u1edbi nh\u1eefng g\u00ec \u0111\u1ec3 gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi C\u00f4ng gi\u00e1o \u1edf c\u00e1c n\u01b0\u1edbc C\u1ed9ng s\u1ea3n?", "id": "5726c3b1f1498d1400e8ea99", "answers": [{"text": "Andrei Gromyko", "answer_start": 750}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi nh\u00e0 th\u1edd C\u00f4ng gi\u00e1o v\u00e0o ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 1 h\u00e0ng n\u0103m?", "id": "5726c3b1f1498d1400e8ea9a", "answers": [{"text": "peace day", "answer_start": 519}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 1964, Paul VI t\u1ea1o ra m\u1ed9t <a1_0> Ban th\u01b0 k\u00fd cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng theo \u0111\u1ea1o Thi\u00ean ch\u00faa <a1_0/> , sau n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5i t\u00ean th\u00e0nh <a2_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Gi\u00e1o ho\u00e0ng v\u1ec1 \u0110\u1ed1i tho\u1ea1i Li\u00ean t\u00f4n <a2_0/> v\u00e0 m\u1ed9t n\u0103m sau \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t Ban th\u01b0 k\u00fd m\u1edbi (sau n\u00e0y l\u00e0 H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Gi\u00e1o ho\u00e0ng) \u0111\u1ec3 \u0111\u1ed1i tho\u1ea1i v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng ph\u1ea3i t\u00edn h\u1eefu. Sau n\u00e0y l\u00e0 v\u00e0o n\u0103m 1993 \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft h\u1ee3p b\u1edfi <a0_0> \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 II <a0_0/> trong H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Gi\u00e1o ho\u00e0ng v\u1ec1 V\u0103n h\u00f3a, m\u00e0 \u00f4ng \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0o n\u0103m 1982. N\u0103m 1971, Paul VI t\u1ea1o ra m\u1ed9t v\u0103n ph\u00f2ng gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 th\u1ea3m kh\u1ed1c. \u0110\u1ec3 nu\u00f4i d\u01b0\u1ee1ng c\u00e1c tr\u00e1i phi\u1ebfu chung v\u1edbi t\u1ea5t c\u1ea3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 thi\u1ec7n ch\u00ed, anh ta quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh h\u00e0ng n\u0103m <a4_0> ng\u00e0y h\u00f2a b\u00ecnh <a4_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 1 h\u00e0ng n\u0103m. C\u1ed1 g\u1eafng c\u1ea3i thi\u1ec7n t\u00ecnh tr\u1ea1ng c\u1ee7a c\u00e1c Kit\u00f4 h\u1eefu ph\u00eda sau B\u1ee9c m\u00e0n s\u1eaft, Phao-l\u00f4 VI \u0111\u00e3 tham gia \u0111\u1ed1i tho\u1ea1i v\u1edbi c\u00e1c c\u01a1 quan ch\u1ee9c n\u0103ng C\u1ed9ng s\u1ea3n \u1edf nhi\u1ec1u c\u1ea5p, ti\u1ebfp nh\u1eadn B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng Ngo\u1ea1i giao <a3_0> Andrei Gromyko <a3_0/> v\u00e0 Ch\u1ee7 t\u1ecbch \u0110o\u00e0n Ch\u1ee7 t\u1ecbch Li\u00ean X\u00f4 Nikolai Podgorny t\u1ed1i cao v\u00e0o n\u0103m 1966 v\u00e0 1967 t\u1ea1i Vatican. T\u00ecnh h\u00ecnh c\u1ee7a Gi\u00e1o h\u1ed9i \u1edf Hungary, Ba Lan v\u00e0 Romania, \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i thi\u1ec7n trong th\u1eddi k\u1ef3 gi\u00e1o ho\u00e0ng c\u1ee7a \u00f4ng."}