{"qas": [{"question": "In what year did Montini enter the Catholic seminary to become a priest?", "id": "5726a158708984140094cc59", "answers": [{"text": "1916", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "In what field did Montini obtain a doctorate in?", "id": "5726a158708984140094cc5a", "answers": [{"text": "Canon Law", "answer_start": 267}], "is_impossible": false}, {"question": "In what city did Montini finish his doctoral studies?", "id": "5726a158708984140094cc5b", "answers": [{"text": "Milan", "answer_start": 241}], "is_impossible": false}, {"question": "At what age did Montini enter the Secretariat of state?", "id": "5726a158708984140094cc5c", "answers": [{"text": "twenty-five", "answer_start": 479}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did Montini continue to study at the request of Giuseppe Pizzardo?", "id": "5726a158708984140094cc5d", "answers": [{"text": "Accademia dei Nobili Ecclesiastici", "answer_start": 429}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a0_0> 1916 <a0_0/> , \u00f4ng b\u01b0\u1edbc v\u00e0o ch\u1ee7ng vi\u1ec7n \u0111\u1ec3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t linh m\u1ee5c C\u00f4ng Gi\u00e1o La M\u00e3. \u00d4ng \u0111\u01b0\u1ee3c phong ch\u1ee9c linh m\u1ee5c v\u00e0o ng\u00e0y 29 th\u00e1ng 5 n\u0103m 1920 t\u1ea1i Brescia v\u00e0 t\u1ed5 ch\u1ee9c Th\u00e1nh l\u1ec5 \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i Brescia trong Th\u00e1nh \u0111\u01b0\u1eddng Santa Maria delle Grazie. Montini k\u1ebft th\u00fac nghi\u00ean c\u1ee9u c\u1ee7a m\u00ecnh trong <a2_0> Milan <a2_0/> v\u1edbi m\u1ed9t v\u1ecb ti\u1ebfn s\u0129 trong <a1_0> Lu\u1eadt Canon <a1_0/> c\u00f9ng m\u1ed9t n\u0103m. Sau \u0111\u00f3, \u00f4ng h\u1ecdc t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Gregorian, \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Rome La Sapienza v\u00e0 theo y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a Giuseppe Pizzardo t\u1ea1i <a4_0> Accademia dei Nobili Ecclesiastici <a4_0/> . \u1ede tu\u1ed5i <a3_0> hai m\u01b0\u01a1i l\u0103m <a3_0/> , m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa theo y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a Giuseppe Pizzardo, Montini v\u00e0o Ban th\u01b0 k\u00fd c\u1ee7a Nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc n\u0103m 1922, n\u01a1i \u00f4ng l\u00e0m vi\u1ec7c d\u01b0\u1edbi Pizzardo c\u00f9ng v\u1edbi Francesco Borgongini-Duca, Alfredo Ottaviani, Carlo Grano, Domenico Tardini v\u00e0 Francis Spellman. Do \u0111\u00f3, \u00f4ng \u0111\u00e3 tr\u1ea3i qua kh\u00f4ng m\u1ed9t ng\u00e0y nh\u01b0 m\u1ed9t linh m\u1ee5c gi\u00e1o x\u1ee9. N\u0103m 1925, \u00f4ng \u0111\u00e3 gi\u00fap t\u00ecm nh\u00e0 xu\u1ea5t b\u1ea3n Morcelliana \u1edf Brescia, t\u1eadp trung v\u00e0o vi\u1ec7c th\u00fac \u0111\u1ea9y m\u1ed9t &#39;v\u0103n h\u00f3a truy\u1ec1n c\u1ea3m h\u1ee9ng Kit\u00f4 gi\u00e1o&#39;."}