{"qas": [{"question": "In what year was the office for information for prisoners and refugees founded?", "id": "5726a975708984140094cd35", "answers": [{"text": "1939", "answer_start": 137}], "is_impossible": false}, {"question": "How many inquiries did Mintini receive regarding missing persons ?", "id": "5726a975708984140094cd36", "answers": [{"text": "ten million", "answer_start": 169}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Montini accused of being by the Italian government?", "id": "5726a975708984140094cd37", "answers": [{"text": "politician", "answer_start": 371}], "is_impossible": false}, {"question": "With whom did Montini feel he had a brother like connection to?", "id": "5726a975708984140094cd38", "answers": [{"text": "Pope Pius XII", "answer_start": 640}], "is_impossible": false}, {"question": "What Italian Prime Minister attacked Montini for his political stances?", "id": "5726a975708984140094cd39", "answers": [{"text": "Mussolini", "answer_start": 343}], "is_impossible": false}], "context": "Theo y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng, \u00f4ng \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t v\u0103n ph\u00f2ng th\u00f4ng tin cho c\u00e1c t\u00f9 nh\u00e2n chi\u1ebfn tranh v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n, m\u00e0 trong nh\u1eefng n\u0103m t\u1ed3n t\u1ea1i c\u1ee7a n\u00f3 t\u1eeb <a0_0> 1939 <a0_0/> cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 1947 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ea7n nh\u01b0 <a1_0> m\u01b0\u1eddi tri\u1ec7u <a1_0/> (9 891 497) y\u00eau c\u1ea7u th\u00f4ng tin v\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t h\u01a1n m\u01b0\u1eddi m\u1ed9t tri\u1ec7u (11.293.511) c\u00e2u tr\u1ea3 l\u1eddi v\u1ec1 ng\u01b0\u1eddi m\u1ea5t t\u00edch. Montini b\u1ecb t\u1ea5n c\u00f4ng m\u1ed9t c\u00e1ch c\u00f4ng khai b\u1edfi Benito <a4_0> Mussolini <a4_0/> Ch\u00ednh ph\u1ee7 l\u00e0 m\u1ed9t <a2_0> ch\u00ednh tr\u1ecb gia <a2_0/> v\u00e0 can thi\u1ec7p v\u00e0o ch\u00ednh tr\u1ecb, nh\u01b0ng m\u1ed7i l\u1ea7n anh ta t\u00ecm \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 ph\u00f2ng th\u1ee7 m\u1ea1nh m\u1ebd c\u1ee7a Vatican. N\u0103m 1944, Luigi Maglione qua \u0111\u1eddi, v\u00e0 Pius XII b\u1ed5 nhi\u1ec7m Tardini v\u00e0 Montini c\u00f9ng nhau l\u00e0m th\u1ee7 tr\u01b0\u1edfng B\u1ed9 Ngo\u1ea1i giao. S\u1ef1 ng\u01b0\u1ee1ng m\u1ed9 c\u1ee7a Montini g\u1ea7n nh\u01b0 l\u00e0 hi\u1ebfu th\u1ea3o, khi \u00f4ng m\u00f4 t\u1ea3 <a3_0> Pope Pius XII <a3_0/> :"}