{"qas": [{"question": "What group did Montini oppose reforming?", "id": "5726aec85951b619008f7a29", "answers": [{"text": "Ecumenical Council", "answer_start": 113}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was Montini appointed to the Central Preparatory Commission? ", "id": "5726aec85951b619008f7a2a", "answers": [{"text": "1961", "answer_start": 330}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did the Pope ask Cardinal Montini to live?", "id": "5726aec85951b619008f7a2b", "answers": [{"text": "Vatican", "answer_start": 408}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Montini avoid as a member of the Commission for Extraordinary Affairs?", "id": "5726aec85951b619008f7a2c", "answers": [{"text": "debates", "answer_start": 524}], "is_impossible": false}, {"question": "What illness had the Pope contracted?", "id": "5726aec85951b619008f7a2d", "answers": [{"text": "cancer", "answer_start": 956}], "is_impossible": false}], "context": "Montini v\u00e0 Angelo Roncalli \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 b\u1ea1n b\u00e8, nh\u01b0ng khi Roncalli, nh\u01b0 Gi\u00e1o ho\u00e0ng John XXIII \u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 m\u1ed9t <a0_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ea1i k\u1ebft <a0_0/> , \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng y Montini ph\u1ea3n \u1ee9ng v\u1edbi s\u1ef1 ho\u00e0i nghi v\u00e0 n\u00f3i v\u1edbi Giulio Bevilacqua: &quot;C\u1eadu b\u00e9 n\u00e0y kh\u00f4ng bi\u1ebft c\u00e1i t\u1ed5 ong m\u00e0 \u00f4ng ta \u0111ang khu\u1ea5y \u0111\u1ed9ng.&quot; \u00d4ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m v\u00e0o \u1ee6y ban chu\u1ea9n b\u1ecb Trung \u01b0\u01a1ng t\u1ea1i <a1_0> 1961 <a1_0/> . Trong H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng, ng\u01b0\u1eddi b\u1ea1n c\u1ee7a \u00f4ng, Gi\u00e1o ho\u00e0ng John XXIII \u0111\u00e3 y\u00eau c\u1ea7u \u00f4ng s\u1ed1ng trong <a2_0> Vatican <a2_0/> . \u00d4ng l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a \u1ee6y ban \u0110\u1eb7c v\u1ee5 nh\u01b0ng kh\u00f4ng tham gia nhi\u1ec1u v\u00e0o s\u00e0n <a3_0> tranh lu\u1eadn <a3_0/> v\u1ec1 c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 kh\u00e1c nhau. C\u1ed1 v\u1ea5n ch\u00ednh c\u1ee7a \u00f4ng l\u00e0 Monsignore Giovanni Colombo, ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 sau n\u00e0y \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e0m ng\u01b0\u1eddi k\u1ebf nhi\u1ec7m \u00f4ng \u1edf Milan \u1ee6y ban \u0111\u00e3 b\u1ecb lu m\u1edd b\u1edfi s\u1ef1 kh\u0103ng kh\u0103ng c\u1ee7a John XXIII \u0111\u1ec3 H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng ho\u00e0n th\u00e0nh t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a m\u00ecnh trong m\u1ed9t phi\u00ean h\u1ecdp duy nh\u1ea5t tr\u01b0\u1edbc Gi\u00e1ng sinh n\u0103m 1962. H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Trent, m\u1ed9t s\u1ef1 kh\u0103ng kh\u0103ng c\u00f3 th\u1ec3 c\u0169ng \u0111\u00e3 b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng b\u1edfi ki\u1ebfn \u200b\u200bth\u1ee9c g\u1ea7n \u0111\u00e2y c\u1ee7a \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng r\u1eb1ng \u00f4ng \u0111\u00e3 c\u00f3 <a4_0> ung th\u01b0 <a4_0/> ."}