{"qas": [{"question": "Trong nh\u1eefng g\u00ec t\u1ec9nh \u00dd l\u00e0 Giovanni Battista Montini sinh ra?", "id": "57269ff7dd62a815002e8b56", "answers": [{"text": "Brescia, Lombardy", "answer_start": 82}], "is_impossible": false}, {"question": "Trong ng\u00f4i l\u00e0ng \u00dd n\u00e0o l\u00e0 Giovanni Battista Montini sinh ra?", "id": "57269ff7dd62a815002e8b57", "answers": [{"text": "Concesio", "answer_start": 53}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1ed5 ch\u1ee9c ch\u00ednh tr\u1ecb n\u00e0o l\u00e0 cha c\u1ee7a Giovanni, m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean?", "id": "57269ff7dd62a815002e8b58", "answers": [{"text": "Italian Parliament", "answer_start": 212}], "is_impossible": false}, {"question": "Giovanni c\u00f3 bao nhi\u00eau anh em?", "id": "57269ff7dd62a815002e8b59", "answers": [{"text": "two", "answer_start": 305}], "is_impossible": false}, {"question": "M\u1eb9 c\u1ee7a Giovanni l\u00e0 g\u00ec?", "id": "57269ff7dd62a815002e8b5a", "answers": [{"text": "rural nobility", "answer_start": 282}], "is_impossible": false}], "context": "Giovanni Battista Montini \u0111\u01b0\u1ee3c sinh ra \u1edf l\u00e0ng <a1_0> Concesio <a1_0/> \u1edf t\u1ec9nh <a0_0> Brescia, Lombardy <a0_0/> n\u0103m 1897. Cha \u00f4ng Giorgio Montini l\u00e0 m\u1ed9t lu\u1eadt s\u01b0, nh\u00e0 b\u00e1o, gi\u00e1m \u0111\u1ed1c C\u00f4ng gi\u00e1o v\u00e0 l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a <a2_0> Qu\u1ed1c h\u1ed9i \u00dd <a2_0/> . M\u1eb9 anh l\u00e0 Giudetta Alghisi, t\u1eeb m\u1ed9t gia \u0111\u00ecnh <a4_0> gi\u1edbi qu\u00fd t\u1ed9c n\u00f4ng th\u00f4n <a4_0/> . Anh \u1ea5y \u0111\u00e3 c\u00f3 <a3_0> hai <a3_0/> anh em, Francesco Montini, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t b\u00e1c s\u0129, v\u00e0 Lodovico Montini, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t lu\u1eadt s\u01b0 v\u00e0 ch\u00ednh tr\u1ecb gia. V\u00e0o ng\u00e0y 30 th\u00e1ng 9 n\u0103m 1897, \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c r\u1eeda t\u1ed9i d\u01b0\u1edbi t\u00ean c\u1ee7a Giovanni Battista Enrico Antonio Maria Montini. \u00d4ng theo h\u1ecdc tr\u01b0\u1eddng Cesare Arici, m\u1ed9t tr\u01b0\u1eddng do D\u00f2ng T\u00ean \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh, v\u00e0 n\u0103m 1916, \u00f4ng nh\u1eadn b\u1eb1ng t\u1ed1t nghi\u1ec7p t\u1eeb Arnaldo da Brescia, m\u1ed9t tr\u01b0\u1eddng c\u00f4ng l\u1eadp \u1edf Brescia. Gi\u00e1o d\u1ee5c c\u1ee7a \u00f4ng th\u01b0\u1eddng b\u1ecb gi\u00e1n \u0111o\u1ea1n b\u1edfi nh\u1eefng c\u01a1n b\u1ec7nh."}