{"qas": [{"question": "How many continents did Paul Vi visit as pope?", "id": "5726c5c7708984140094d10d", "answers": [{"text": "six", "answer_start": 44}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Paul Vi's nickname during his papacy?", "id": "5726c5c7708984140094d10e", "answers": [{"text": "the Pilgrim Pope", "answer_start": 139}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Paul VI journey to the Holy Land?", "id": "5726c5c7708984140094d10f", "answers": [{"text": "1964", "answer_start": 316}], "is_impossible": false}, {"question": "In what country was an assignation attempt made on the life of Paul VI?", "id": "5726c5c7708984140094d110", "answers": [{"text": "Manila", "answer_start": 717}], "is_impossible": false}, {"question": "Who organized Paul Vi's visit to Manila?", "id": "5726c5c7708984140094d111", "answers": [{"text": "Msgr. Paul Marcinkus", "answer_start": 920}], "is_impossible": false}], "context": "Gi\u00e1o ho\u00e0ng Phaol\u00f4 VI tr\u1edf th\u00e0nh gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u1ebfn th\u0103m <a0_0> s\u00e1u <a0_0/> l\u1ee5c \u0111\u1ecba, v\u00e0 l\u00e0 gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u01b0\u1ee3c du l\u1ecbch nhi\u1ec1u nh\u1ea5t trong l\u1ecbch s\u1eed \u0111\u1ebfn th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3, ki\u1ebfm \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ec7t danh &quot; <a1_0> Pilgrim Pope <a1_0/> &quot;V\u1edbi nh\u1eefng chuy\u1ebfn \u0111i c\u1ee7a m\u00ecnh, \u00f4ng \u0111\u00e3 m\u1edf ra nh\u1eefng con \u0111\u01b0\u1eddng m\u1edbi cho gi\u00e1o ho\u00e0ng, \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebfp t\u1ee5c b\u1edfi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi k\u1ebf nhi\u1ec7m \u00f4ng Gioan Phaol\u00f4 II v\u00e0 \u0110\u1ee9c Benedict XVI. <a2_0> 1964 <a2_0/> , cho c\u00e1c \u0110\u1ea1i h\u1ed9i Th\u00e1nh Th\u1ec3 \u1edf Bombay, \u1ea4n \u0110\u1ed9 v\u00e0 Bogot\u00e1, Colombia. Tuy nhi\u00ean, v\u00e0o n\u0103m 1966, \u00f4ng \u0111\u00e3 hai l\u1ea7n b\u1ecb t\u1eeb ch\u1ed1i cho ph\u00e9p th\u0103m Ba Lan \u0111\u1ec3 k\u1ef7 ni\u1ec7m 1.000 n\u0103m l\u1ec5 r\u1eeda t\u1ed9i Ba Lan. Tuy nhi\u00ean, n\u0103m 1967, sau n\u0103m m\u01b0\u01a1i n\u0103m sau l\u1ea7n xu\u1ea5t hi\u1ec7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean, \u00f4ng vi\u1ebfng th\u0103m F\u00e1tima \u1edf B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha. \u00d4ng \u0111\u00e3 th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ed9t chuy\u1ebfn vi\u1ebfng th\u0103m m\u1ee5c v\u1ee5 \u0111\u1ebfn ch\u00e2u Phi v\u00e0o n\u0103m 1969. V\u00e0o ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 11 n\u0103m 1970, \u00f4ng l\u00e0 m\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a m\u1ed9t v\u1ee5 \u00e1m s\u00e1t t\u1ea1i <a3_0> Manila <a3_0/> S\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf \u1edf Philippines. Anh ta ch\u1ec9 b\u1ecb \u00e1m s\u00e1t nh\u1eb9 b\u1edfi k\u1ebb \u00e1m s\u00e1t Benjam\u00edn Mendoza y Amor Flores, ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb c\u1eadn v\u1ec7 b\u1edfi v\u1ec7 s\u0129 v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi t\u1ed5 ch\u1ee9c chuy\u1ebfn \u0111i, <a4_0> Th\u01b0a b\u00e0. Paul Marcinkus <a4_0/> ."}