{"qas": [{"question": "What type of language did Paul Vi's reforms approve for use in the Catholic mass?", "id": "5726c245dd62a815002e8fb0", "answers": [{"text": "vernacular", "answer_start": 76}], "is_impossible": false}, {"question": "How old was the mass reformed by Paul VI?", "id": "5726c245dd62a815002e8fb1", "answers": [{"text": "400-year", "answer_start": 359}], "is_impossible": false}, {"question": "What type of music was used in traditional mass?", "id": "5726c245dd62a815002e8fb2", "answers": [{"text": "Gregorian Chant", "answer_start": 646}], "is_impossible": false}, {"question": "Who unified two previous popes views of the Roman Catholic Mass?", "id": "5726c245dd62a815002e8fb3", "answers": [{"text": "Pope Benedict XVI", "answer_start": 790}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year were the various versions of the Catholic mass finally synthesized? ", "id": "5726c245dd62a815002e8fb4", "answers": [{"text": "2007", "answer_start": 784}], "is_impossible": false}], "context": "Th\u00e1nh Phaol\u00f4 VI c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1eb1ng ti\u1ebfng La-tinh nh\u01b0ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5p thu\u1eadn cho vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng <a0_0> ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng <a0_0/> ng\u00f4n ng\u1eef. \u0110\u00e3 c\u00f3 c\u00e1c h\u01b0\u1edbng d\u1eabn kh\u00e1c do \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng ban h\u00e0nh n\u0103m 1964, 1967, 1968, 1969 v\u00e0 1970 t\u1eadp trung v\u00e0o c\u1ea3i c\u00e1ch t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c nghi th\u1ee9c ph\u1ee5ng v\u1ee5 c\u1ee7a Gi\u00e1o H\u1ed9i La M\u00e3. Nh\u1eefng c\u1ea3i c\u00e1ch l\u1edbn n\u00e0y kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea5t c\u1ea3 v\u00e0 \u1edf t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c n\u01b0\u1edbc hoan ngh\u00eanh. S\u1ef1 \u0111\u1ed9t xu\u1ea5t &quot;outlawing&quot; c\u1ee7a <a1_0> 400 n\u0103m <a1_0/> -gold Mass, phi\u00ean b\u1ea3n \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh cu\u1ed1i c\u00f9ng m\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c ban h\u00e0nh ch\u1ec9 v\u00e0i n\u0103m tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3 v\u00e0o n\u0103m 1962 b\u1edfi ng\u01b0\u1eddi ti\u1ec1n nhi\u1ec7m c\u1ee7a Paul, \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng John XXIII, kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00fac n\u00e0o c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3i th\u00edch t\u1ed1t. Th\u1eed nghi\u1ec7m th\u00eam v\u1edbi Th\u00e1nh L\u1ec5 m\u1edbi c\u1ee7a c\u00e1c ph\u1ee5ng v\u1ee5, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng nh\u1ea1c pop / folk (tr\u00e1i ng\u01b0\u1ee3c v\u1edbi <a2_0> Gregorian Chant <a2_0/> do Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pius X \u1ee7ng h\u1ed9, c\u00f9ng v\u1edbi nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i \u0111\u1ed3ng th\u1eddi theo th\u1ee9 t\u1ef1 c\u1ee7a c\u00e1c khu b\u1ea3o t\u1ed3n, \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi coi l\u00e0 ph\u00e1 ho\u1ea1i. Trong <a4_0> 2007 <a4_0/> , <a3_0> Pope Benedict XVI <a3_0/> gi\u1ea3i th\u00edch r\u1eb1ng Th\u00e1nh l\u1ec5 Gioan XXIII n\u0103m 1962 v\u00e0 Th\u00e1nh l\u1ec5 n\u0103m 1970 c\u1ee7a Phaol\u00f4 VI l\u00e0 hai h\u00ecnh th\u1ee9c c\u1ee7a c\u00f9ng m\u1ed9t nghi th\u1ee9c R\u00f4ma, l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean, ch\u01b0a bao gi\u1edd b\u1ecb &quot;h\u1ee7y b\u1ecf v\u1ec1 m\u1eb7t ph\u00e1p l\u00fd&quot;, b\u00e2y gi\u1edd l\u00e0 m\u1ed9t &quot;h\u00ecnh th\u1ee9c phi th\u01b0\u1eddng c\u1ee7a Rite La M\u00e3&quot;, trong khi kh\u00e1c &quot;r\u00f5 r\u00e0ng l\u00e0 v\u00e0 ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u00e0 h\u00ecnh th\u1ee9c b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng - Forma ordinaria - c\u1ee7a Ph\u1ee5ng v\u1ee5 Th\u00e1nh Th\u1ec3&quot;."}