{"qas": [{"question": "On What date was Pope Paul VI born?", "id": "57269bfff1498d1400e8e4c0", "answers": [{"text": "26 September 1897", "answer_start": 184}], "is_impossible": false}, {"question": "On what date did Pope Paul VI die?", "id": "57269bfff1498d1400e8e4c1", "answers": [{"text": "6 August 1978)", "answer_start": 204}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Pope Paul VI close the Second Vatican Counsel?", "id": "57269bfff1498d1400e8e4c2", "answers": [{"text": "1965", "answer_start": 363}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Pope Paul VI elected as Pope?", "id": "57269bfff1498d1400e8e4c3", "answers": [{"text": "21 June 1963", "answer_start": 241}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Pope Paul VI's first name at birth?", "id": "57269bfff1498d1400e8e4c4", "answers": [{"text": "Giovanni", "answer_start": 57}], "is_impossible": false}], "context": "Pope Paul VI (ti\u1ebfng Latin: Paulus VI; ti\u1ebfng \u00dd: Paolo VI), \u0111\u01b0\u1ee3c sinh ra <a4_0> Giovanni <a4_0/> Battista Enrico Antonio Maria Montini (ph\u00e1t \u00e2m ti\u1ebfng \u00dd: [d\u0292io\u02c8vani ba\u02c8tista en\u02c8riko an\u02c8tonjo \u02c8\u02c8\u02c8\u02c8\u02c8]]]]]; <a0_0> 26 th\u00e1ng 9 n\u0103m 1897 <a0_0/> - - <a1_0> 6 th\u00e1ng 8 n\u0103m 1978) <a1_0/> , tr\u1ecb v\u00ec nh\u01b0 \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng t\u1eeb <a3_0> 21 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1963 <a3_0/> cho \u0111\u1ebfn khi qua \u0111\u1eddi v\u00e0o n\u0103m 1978. Th\u00e0nh c\u00f4ng Gi\u00e1o ho\u00e0ng John XXIII, \u00f4ng ti\u1ebfp t\u1ee5c H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai m\u00e0 \u00f4ng \u0111\u00e3 \u0111\u00f3ng c\u1eeda <a2_0> 1965 <a2_0/> , th\u1ef1c hi\u1ec7n nhi\u1ec1u c\u1ea3i c\u00e1ch c\u1ee7a n\u00f3, v\u00e0 b\u1ed3i d\u01b0\u1ee1ng quan h\u1ec7 \u0111\u1ea1i k\u1ebft \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i thi\u1ec7n v\u1edbi \u0110\u00f4ng Ch\u00ednh Th\u1ed1ng v\u00e0 Tin L\u00e0nh, d\u1eabn \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u cu\u1ed9c h\u1ecdp v\u00e0 th\u1ecfa thu\u1eadn l\u1ecbch s\u1eed. Montini ph\u1ee5c v\u1ee5 trong Ban th\u01b0 k\u00fd c\u1ee7a Vatican t\u1eeb n\u0103m 1922 \u0111\u1ebfn n\u0103m 1954. Trong khi \u1edf trong Ban th\u01b0 k\u00fd Nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc, Montini v\u00e0 Domenico Tardini \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 \u0111\u1ed3ng nghi\u1ec7p th\u00e2n c\u1eadn v\u00e0 c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng nh\u1ea5t c\u1ee7a Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pius XII, ng\u01b0\u1eddi v\u00e0o n\u0103m 1954. gi\u00e1o ph\u1eadn. Montini t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng tr\u1edf th\u00e0nh th\u01b0 k\u00fd c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Gi\u00e1m m\u1ee5c \u00dd. John XXIII \u0111\u00e3 n\u00e2ng \u00f4ng l\u00ean \u0110\u1ea1i h\u1ecdc H\u1ed3ng Y v\u00e0o n\u0103m 1958, v\u00e0 sau c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a John XXIII, Montini \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi k\u1ebf v\u1ecb c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng nh\u1ea5t c\u1ee7a \u00f4ng."}