{"qas": [{"question": "Nh\u1eefng lo\u1ea1i \u0111\u1ed3ng ph\u1ee5c s\u00e2n kh\u1ea5u m\u00e0 Phao-l\u00f4 VI \u0111\u00e3 lo\u1ea1i tr\u1eeb kh\u1ecfi Vatican?", "id": "5726f6ecf1498d1400e8f122", "answers": [{"text": "army", "answer_start": 205}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai l\u00e0 gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u1ebfn th\u0103m n\u0103m ch\u00e2u l\u1ee5c?", "id": "5726f6ecf1498d1400e8f123", "answers": [{"text": "Paul VI", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Paul Vi \u0111\u00e3 chuy\u1ec3n tr\u1ecdng t\u00e2m c\u1ee7a nh\u00e0 th\u1edd sang \u0111\u00e2u trong th\u1eddi k\u1ef3 gi\u00e1o ho\u00e0ng c\u1ee7a \u00f4ng?", "id": "5726f6ecf1498d1400e8f124", "answers": [{"text": "world", "answer_start": 461}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u00f3m gi\u00e1o s\u0129 n\u00e0o \u0111\u00e3 l\u00e0m Phao-l\u00f4 VI trong vi\u1ec7c ra quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a Vatican m\u00e0 tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 b\u1ecb t\u1eeb ch\u1ed1i \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng trong l\u0129nh v\u1ef1c n\u00e0y?", "id": "5726f6ecf1498d1400e8f125", "answers": [{"text": "bishops", "answer_start": 487}], "is_impossible": false}, {"question": "Tuy\u00ean b\u1ed1 c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng d\u01b0\u1edbi th\u1eddi Paul VI \u0111\u00e3 m\u1edf c\u00e1nh c\u1eeda Vatican ra nh\u1eefng \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng to\u00e0n c\u1ea7u?", "id": "5726f6ecf1498d1400e8f126", "answers": [{"text": "motu proprio Pro Comperto Sane", "answer_start": 588}], "is_impossible": false}], "context": "<a1_0> Paul VI <a1_0/> \u0111\u00e3 t\u1eeb b\u1ecf nhi\u1ec1u bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng truy\u1ec1n th\u1ed1ng c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng v\u00e0 Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o; m\u1ed9t s\u1ed1 thay \u0111\u1ed5i c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi trang ph\u1ee5c gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u00e3 b\u1ecb Gi\u00e1o ho\u00e0ng Benedict XVI \u0111\u1ea3o ng\u01b0\u1ee3c v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 21. T\u1eeb ch\u1ed1i Vatican <a0_0> qu\u00e2n \u0111\u1ed9i <a0_0/> c\u1ee7a \u0111\u1ed3ng ph\u1ee5c qu\u00e2n \u0111\u1ed9i \u0111\u1ea7y m\u00e0u s\u1eafc t\u1eeb nhi\u1ec1u th\u1ebf k\u1ef7, \u00f4ng \u0111\u00e3 lo\u1ea1i b\u1ecf ch\u00fang. \u00d4ng tr\u1edf th\u00e0nh gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u1ebfn th\u0103m n\u0103m ch\u00e2u l\u1ee5c. Phao-l\u00f4 VI ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng v\u00e0 ho\u00e0n th\u00e0nh nh\u1eefng n\u1ed7 l\u1ef1c c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ti\u1ec1n nhi\u1ec7m, \u0111\u1ec3 bi\u1ebfn Gi\u00e1o h\u1ed9i trung t\u00e2m Euro th\u00e0nh m\u1ed9t Gi\u00e1o h\u1ed9i c\u1ee7a <a2_0> th\u1ebf gi\u1edbi <a2_0/> , b\u1eb1ng c\u00e1ch t\u00edch h\u1ee3p <a3_0> gi\u00e1m m\u1ee5c <a3_0/> t\u1eeb t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c l\u1ee5c \u0111\u1ecba trong ch\u00ednh quy\u1ec1n c\u1ee7a m\u00ecnh v\u00e0 trong H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Gi\u00e1m m\u1ee5c m\u00e0 \u00f4ng tri\u1ec7u t\u1eadp. Ng\u00e0y 6 th\u00e1ng 8 n\u0103m 1967 <a4_0> motu proprio Pro Comperto Sane <a4_0/> m\u1edf Roman Curia cho c\u00e1c gi\u00e1m m\u1ee5c c\u1ee7a th\u1ebf gi\u1edbi. Cho \u0111\u1ebfn l\u00fac \u0111\u00f3, ch\u1ec9 c\u00f3 H\u1ed3ng Y m\u1edbi c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a Curia."}