{"qas": [{"question": "Paul VI \u0111\u1eb9p \u0111\u1ebd n\u0103m n\u00e0o?", "id": "5726e8d8dd62a815002e94b4", "answers": [{"text": "2014", "answer_start": 316}], "is_impossible": false}, {"question": "Paul VI sinh ra v\u00e0o ng\u00e0y n\u00e0o?", "id": "5726e8d8dd62a815002e94b5", "answers": [{"text": "26 September", "answer_start": 520}], "is_impossible": false}, {"question": "B\u1eefa ti\u1ec7c ph\u1ee5ng v\u1ee5 n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o ng\u00e0y 26 th\u00e1ng 9?", "id": "5726e8d8dd62a815002e94b6", "answers": [{"text": "Paul VI", "answer_start": 369}], "is_impossible": false}, {"question": "V\u00e0o ng\u00e0y n\u00e0o l\u00e0 bu\u1ed5i l\u1ec5 l\u00e0m \u0111\u1eb9p \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n cho Paul VI?", "id": "5726e8d8dd62a815002e94b7", "answers": [{"text": "19 October", "answer_start": 389}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c quy cho Paul VI v\u00e0 ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00ea duy\u1ec7t v\u00e0o ng\u00e0y 9 th\u00e1ng 5 n\u0103m 2014?", "id": "5726e8d8dd62a815002e94b8", "answers": [{"text": "A miracle", "answer_start": 242}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 20 th\u00e1ng 12 n\u0103m 2012, \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng B\u00ean\u00ea\u0111ict\u00f4 XVI, trong m\u1ed9t bu\u1ed5i ti\u1ebfp ki\u1ebfn \u200b\u200bv\u1edbi \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng Y c\u1ee7a Gi\u00e1o H\u1ed9i Nguy\u00ean T\u1ed9i, tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng gi\u00e1o ho\u00e0ng cu\u1ed1i \u0111\u1eddi \u0111\u00e3 s\u1ed1ng m\u1ed9t \u0111\u1eddi s\u1ed1ng \u0111\u1ee9c h\u1ea1nh anh h\u00f9ng, c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 \u00f4ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 &quot;H\u00f2a Th\u01b0\u1ee3ng&quot;. <a4_0> M\u1ed9t ph\u00e9p l\u1ea1 <a4_0/> do s\u1ef1 can thi\u1ec7p c\u1ee7a Paul VI \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00ea duy\u1ec7t v\u00e0o ng\u00e0y 9 th\u00e1ng N\u0103m <a0_0> 2014 <a0_0/> b\u1edfi \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o ho\u00e0ng Francis. L\u1ec5 phong ch\u00e2n ph\u01b0\u1edbc <a2_0> Paul VI <a2_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o <a3_0> 19 th\u00e1ng 10 <a3_0/> N\u0103m 2014, c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 b\u00e2y gi\u1edd anh ta c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 &quot;Ph\u00fac l\u00e0nh&quot;. Ng\u00e0y l\u1ec5 ph\u1ee5ng v\u1ee5 c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o ng\u00e0y sinh c\u1ee7a \u00f4ng, <a1_0> 26 th\u00e1ng 9 <a1_0/> , thay v\u00ec ng\u00e0y ch\u1ebft nh\u01b0 th\u01b0\u1eddng l\u1ec7."}