{"qas": [{"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 x\u1ea3y ra v\u1edbi Joseph I v\u00e0o n\u0103m 1758?", "id": "5733ad50d058e614000b601d", "answers": [{"text": "wounded in an attempted assassination", "answer_start": 272}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai li\u00ean quan \u0111\u1ebfn v\u1ee5 \u00e1m s\u00e1t Joseph I?", "id": "5733ad50d058e614000b601e", "answers": [{"text": "The T\u00e1vora family and the Duke of Aveiro", "answer_start": 311}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t kh\u1ecfi \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc sau v\u1ee5 \u00e1m s\u00e1t Joseph I?", "id": "5733ad50d058e614000b601f", "answers": [{"text": "The Jesuits", "answer_start": 402}], "is_impossible": false}, {"question": "H\u00e0nh \u0111\u1ed9ng cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 ph\u00e1 v\u1ee1 s\u1ee9c m\u1ea1nh c\u1ee7a t\u1ea7ng l\u1edbp qu\u00fd t\u1ed9c l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5733ad50d058e614000b6020", "answers": [{"text": "Sebasti\u00e3o de Melo prosecuted every person involved, even women and children", "answer_start": 488}], "is_impossible": false}, {"question": "Joseph \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec cho B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng Oeiras c\u1ee7a m\u00ecnh v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o?", "id": "5733ad50d058e614000b6021", "answers": [{"text": "1759", "answer_start": 684}], "is_impossible": false}], "context": "Sau tr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t, Joseph t\u00f4i \u0111\u00e3 cho Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng c\u1ee7a m\u00ecnh nhi\u1ec1u quy\u1ec1n l\u1ef1c h\u01a1n, v\u00e0 Sebasti\u00e3o de Melo tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t nh\u00e0 \u0111\u1ed9c t\u00e0i ti\u1ebfn b\u1ed9 m\u1ea1nh m\u1ebd. Khi s\u1ee9c m\u1ea1nh c\u1ee7a anh l\u1edbn l\u00ean, k\u1ebb th\u00f9 c\u1ee7a anh gia t\u0103ng v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng, v\u00e0 nh\u1eefng tranh ch\u1ea5p cay \u0111\u1eafng v\u1edbi gi\u1edbi qu\u00fd t\u1ed9c cao \u0111\u00e3 tr\u1edf n\u00ean th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean. N\u0103m 1758, Joseph I <a0_0> b\u1ecb th\u01b0\u01a1ng trong m\u1ed9t v\u1ee5 \u00e1m s\u00e1t \u0111\u00e3 c\u1ed1 g\u1eafng <a0_0/> . <a1_0> Gia \u0111\u00ecnh T\u00e1vora v\u00e0 C\u00f4ng t\u01b0\u1edbc Aveiro <a1_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c li\u00ean quan v\u00e0 th\u1ef1c hi\u1ec7n sau m\u1ed9t th\u1eed nghi\u1ec7m nhanh ch\u00f3ng. <a2_0> D\u00f2ng T\u00ean <a2_0/> \u0111\u00e3 b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t kh\u1ecfi \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc v\u00e0 t\u00e0i s\u1ea3n c\u1ee7a h\u1ecd b\u1ecb t\u1ecbch thu b\u1edfi v\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n. <a3_0> Sebasti\u00e3o de Melo truy t\u1ed1 m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi li\u00ean quan, ngay c\u1ea3 ph\u1ee5 n\u1eef v\u00e0 tr\u1ebb em <a3_0/> . \u0110\u00e2y l\u00e0 \u0111\u1ed9t qu\u1ef5 cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 ph\u00e1 v\u1ee1 s\u1ee9c m\u1ea1nh c\u1ee7a t\u1ea7ng l\u1edbp qu\u00fd t\u1ed9c. Joseph I l\u00e0m b\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng trung th\u00e0nh c\u1ee7a \u00f4ng Count of Oeiras trong <a4_0> 1759 <a4_0/> ."}