{"qas": [{"question": "What type of climate do the archipelagos of the Azores and Madeira have?", "id": "5733ca654776f4190066123c", "answers": [{"text": "subtropical", "answer_start": 55}], "is_impossible": false}, {"question": "What makes weather predictions difficult in the archipelago region?", "id": "5733ca654776f4190066123d", "answers": [{"text": "rough topography", "answer_start": 171}], "is_impossible": false}, {"question": "What type of climate does the island of the Azores have?", "id": "5733ca654776f4190066123e", "answers": [{"text": "Mediterranean", "answer_start": 522}], "is_impossible": false}], "context": "C\u1ea3 hai qu\u1ea7n \u0111\u1ea3o c\u1ee7a Azores v\u00e0 Madeira \u0111\u1ec1u c\u00f3 <a0_0> c\u1eadn nhi\u1ec7t \u0111\u1edbi <a0_0/> kh\u00ed h\u1eadu, m\u1eb7c d\u00f9 s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t gi\u1eefa c\u00e1c \u0111\u1ea3o t\u1ed3n t\u1ea1i, l\u00e0m cho d\u1ef1 b\u00e1o th\u1eddi ti\u1ebft r\u1ea5t kh\u00f3 kh\u0103n (do <a1_0> \u0111\u1ecba h\u00ecnh g\u1ed3 gh\u1ec1 <a1_0/> ). C\u00e1c qu\u1ea7n \u0111\u1ea3o Madeira v\u00e0 Azorean c\u00f3 ph\u1ea1m vi nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 h\u1eb9p h\u01a1n, v\u1edbi nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 trung b\u00ecnh h\u00e0ng n\u0103m v\u01b0\u1ee3t qu\u00e1 20 \u00b0 C (68 \u00b0 F) d\u1ecdc theo b\u1edd bi\u1ec3n (theo Vi\u1ec7n Kh\u00ed t\u01b0\u1ee3ng B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha). M\u1ed9t s\u1ed1 \u0111\u1ea3o \u1edf Azores c\u00f3 th\u00e1ng kh\u00f4 h\u01a1n v\u00e0o m\u00f9a h\u00e8. Do \u0111\u00f3, \u0111\u1ea3o Azores \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh l\u00e0 c\u00f3 <a2_0> \u0110\u1ecba Trung H\u1ea3i <a2_0/> kh\u00ed h\u1eadu (c\u1ea3 hai lo\u1ea1i Csa v\u00e0 Csb), trong khi m\u1ed9t s\u1ed1 \u0111\u1ea3o (nh\u01b0 Flores ho\u1eb7c Corvo) \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n lo\u1ea1i l\u00e0 H\u00e0ng h\u1ea3i Temperate (Cfb) v\u00e0 c\u1eadn nhi\u1ec7t \u0111\u1edbi (Cfa), t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng, theo ph\u00e2n lo\u1ea1i K\u00f6ppen-Geiger."}