{"qas": [{"question": "B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb c\u00e1i t\u00ean g\u00ec?", "id": "57333d75d058e614000b57a4", "answers": [{"text": "Portus Cale", "answer_start": 153}], "is_impossible": false}, {"question": "Khu v\u1ef1c B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ecbnh c\u01b0 \u1edf khu v\u1ef1c n\u00e0o?", "id": "57333d75d058e614000b57a5", "answers": [{"text": "Pre-Celts v\u00e0 Celts", "answer_start": 197}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng g\u00ec b\u1ed1n ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 gi\u1ea3i quy\u1ebft c\u1ee7a B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha cho t\u0103ng?", "id": "57333d75d058e614000b57a6", "answers": [{"text": "Gallaeci, Lusitanians, Celtici v\u00e0 Cynetes", "answer_start": 251}], "is_impossible": false}, {"question": "Trong nh\u1eefng n\u0103m n\u00e0o khu v\u1ef1c B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp t\u1ea1i C\u1ed9ng h\u00f2a La M\u00e3?", "id": "57333d75d058e614000b57a7", "answers": [{"text": "45 TCN \u0111\u1ebfn 298 AD", "answer_start": 428}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1eeb nh\u1eefng g\u00ec t\u1eeb ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c c\u0169 l\u00e0 Alenquer c\u00f3 ngu\u1ed3n g\u1ed1c?", "id": "57333d75d058e614000b57a8", "answers": [{"text": "Alankerk", "answer_start": 652}], "is_impossible": false}], "context": "L\u1ecbch s\u1eed \u0111\u1ea7u c\u1ee7a B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha \u0111\u01b0\u1ee3c chia s\u1ebb v\u1edbi ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a B\u00e1n \u0111\u1ea3o Iberia n\u1eb1m \u1edf Nam T\u00e2y \u00c2u. T\u00ean c\u1ee7a B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb t\u00ean Romano-Celtic gia nh\u1eadp Portus Cale. Khu v\u1ef1c \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3i quy\u1ebft b\u1edfi Pre-Celts v\u00e0 Celts, t\u1ea1o ngu\u1ed3n g\u1ed1c cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi nh\u01b0 Gallaeci, Lusitanians, Celtici v\u00e0 Cynetes, \u0111\u01b0\u1ee3c Phoenicia v\u00e0 Carthaginians truy c\u1eadp, \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft h\u1ee3p trong c\u00e1c l\u00e3nh th\u1ed5 C\u1ed9ng h\u00f2a La M\u00e3 nh\u01b0 Lusitania v\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a Gallaecia, sau 45 TCN \u0111\u1ebfn 298 AD, \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ecbnh c\u01b0 m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa b\u1edfi Suebi, Buri v\u00e0 Visigoth, v\u00e0 b\u1ecb chinh ph\u1ee5c b\u1edfi ng\u01b0\u1eddi Moor. Nh\u1eefng \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng kh\u00e1c bao g\u1ed3m m\u1ed9t s\u1ed1 di t\u00edch th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 5 c\u1ee7a khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0 Alan, \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecm th\u1ea5y \u1edf Alenquer (ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c c\u0169 Alankerk, t\u1eeb Alan + kerk; c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 nh\u00e0 th\u1edd c\u1ee7a Alan (ng\u01b0\u1eddi), Coimbra v\u00e0 Lisbon."}