{"qas": [{"question": "Bi\u1ec3n B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha c\u00f3 bi\u00ean gi\u1edbi n\u00e0o?", "id": "57326292e17f3d140042292b", "answers": [{"text": "Atlantic Ocean", "answer_start": 242}], "is_impossible": false}, {"question": "Qu\u1ed1c gia B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha gi\u00e1p bi\u00ean gi\u1edbi n\u00e0o?", "id": "57326292e17f3d140042292c", "answers": [{"text": "Spain", "answer_start": 286}], "is_impossible": false}, {"question": "Ranh gi\u1edbi kh\u00f4ng b\u1ecb gi\u00e1n \u0111o\u1ea1n d\u00e0i nh\u1ea5t trong Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u l\u00e0 g\u00ec?", "id": "57326292e17f3d140042292d", "answers": [{"text": "Portugal\u2013Spain", "answer_start": 319}], "is_impossible": false}, {"question": "B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha n\u1eb1m \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "573323754776f419006606ff", "answers": [{"text": "Iberian Peninsula, in Southwestern Europe", "answer_start": 127}], "is_impossible": false}, {"question": "Bi\u00ean gi\u1edbi B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha-T\u00e2y Ban Nha k\u00e9o d\u00e0i bao l\u00e2u?", "id": "573323754776f41900660701", "answers": [{"text": "1,214 km (754 mi)", "answer_start": 344}], "is_impossible": false}, {"question": "Hai v\u00f9ng t\u1ef1 tr\u1ecb n\u00e0o c\u00f3 ch\u00ednh ph\u1ee7 c\u1ee7a ri\u00eang h\u1ecd \u1edf B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha?", "id": "573323754776f41900660702", "answers": [{"text": "Azores and Madeira", "answer_start": 502}], "is_impossible": false}], "context": "B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha (B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha: [pu\u027etu\u02c8\u0263a\u026b]), ch\u00ednh th\u1ee9c C\u1ed9ng h\u00f2a B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha (B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha: Rep\u00fablica Portuguesa), l\u00e0 m\u1ed9t qu\u1ed1c gia tr\u00ean <a3_0> B\u00e1n \u0111\u1ea3o Iberia, \u1edf T\u00e2y Nam Ch\u00e2u \u00c2u <a3_0/> . \u0110\u00e2y l\u00e0 qu\u1ed1c gia c\u1ef1c t\u00e2y c\u1ee7a l\u1ee5c \u0111\u1ecba ch\u00e2u \u00c2u, \u0111\u01b0\u1ee3c bao quanh b\u1edfi <a0_0> \u0110\u1ea1i T\u00e2y D\u01b0\u01a1ng <a0_0/> v\u1ec1 ph\u00eda t\u00e2y v\u00e0 nam v\u00e0 b\u1edfi <a1_0> T\u00e2y Ban Nha <a1_0/> v\u1ec1 ph\u00eda b\u1eafc v\u00e0 ph\u00eda \u0111\u00f4ng. C\u00e1c <a2_0> B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha \u2013 T\u00e2y Ban Nha <a2_0/> \u0111\u01b0\u1eddng vi\u1ec1n l\u00e0 <a4_0> 1.214 km (754 d\u1eb7m) <a4_0/> d\u00e0i v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 bi\u00ean gi\u1edbi kh\u00f4ng b\u1ecb gi\u00e1n \u0111o\u1ea1n d\u00e0i nh\u1ea5t trong Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u. C\u1ed9ng h\u00f2a c\u0169ng bao g\u1ed3m c\u00e1c qu\u1ea7n \u0111\u1ea3o \u0110\u1ea1i T\u00e2y D\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a <a5_0> Azores v\u00e0 Madeira <a5_0/> , c\u1ea3 hai khu t\u1ef1 tr\u1ecb v\u1edbi ch\u00ednh quy\u1ec1n khu v\u1ef1c ri\u00eang c\u1ee7a h\u1ecd."}