{"qas": [{"question": "Who was the eldest son of Alfonso III and what did he become king of?", "id": "57334596d058e614000b5818", "answers": [{"text": "Garc\u00eda, became king of Le\u00f3n", "answer_start": 180}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the second son of Alfonso III and what did he become king of?", "id": "57334596d058e614000b5819", "answers": [{"text": "Ordo\u00f1o, reigned in Galicia", "answer_start": 225}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was Alfonso III's third son and what area did he receive?", "id": "57334596d058e614000b581a", "answers": [{"text": "Fruela, received Asturias with Oviedo as his capital", "answer_start": 270}], "is_impossible": false}, {"question": "In which year did Alfonso III likely die?", "id": "57334596d058e614000b581b", "answers": [{"text": "910", "answer_start": 360}], "is_impossible": false}, {"question": "In which year was the Kingdom of Castile formed?", "id": "57334596d058e614000b581c", "answers": [{"text": "1230", "answer_start": 781}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed9t n\u0103m tr\u01b0\u1edbc khi Alfonso III &quot;v\u0129 \u0111\u1ea1i&quot; c\u1ee7a c\u00e1i ch\u1ebft Asturias, ba trong s\u1ed1 c\u00e1c con trai c\u1ee7a Alfonso \u0111\u00e3 n\u1ed5i lo\u1ea1n v\u00e0 bu\u1ed9c \u00f4ng ph\u1ea3i tho\u00e1i v\u1ecb, ph\u00e2n chia v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c gi\u1eefa h\u1ecd. Con trai c\u1ea3, <a0_0> Garc\u00eda, tr\u1edf th\u00e0nh vua c\u1ee7a Le\u00f3n <a0_0/> . \u0110\u1ee9a con trai th\u1ee9 hai, <a1_0> Ordo\u00f1o, tr\u1ecb v\u00ec \u1edf Galicia <a1_0/> , trong khi th\u1ee9 ba, <a2_0> Fruela, \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c Asturias v\u1edbi Oviedo l\u00e0 th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a \u00f4ng <a2_0/> . Alfonso ch\u1ebft \u1edf Zamora, c\u00f3 l\u1ebd l\u00e0 <a3_0> 910 <a3_0/> . V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c c\u0169 c\u1ee7a \u00f4ng s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111o\u00e0n t\u1ee5 khi l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean Garc\u00eda qua \u0111\u1eddi kh\u00f4ng c\u00f3 con v\u00e0 Le\u00f3n \u0111\u00e3 v\u01b0\u1ee3t qua Ordo\u00f1o. Anh ta \u0111\u00e3 ch\u1ebft khi con c\u00e1i c\u1ee7a anh ta c\u00f2n qu\u00e1 tr\u1ebb \u0111\u1ec3 \u0111i l\u00ean; Fruela tr\u1edf th\u00e0nh vua c\u1ee7a v\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n \u0111o\u00e0n t\u1ee5. C\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a \u00f4ng v\u00e0o n\u0103m t\u1edbi \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c cu\u1ed9c \u0111\u1ea5u tranh trong n\u1ed9i b\u1ed9 \u0111\u00e3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn s\u1ef1 k\u1ebf th\u1eeba kh\u00f4ng \u1ed5n \u0111\u1ecbnh trong h\u01a1n m\u1ed9t th\u1ebf k\u1ef7. N\u00f3 ti\u1ebfp t\u1ee5c d\u01b0\u1edbi c\u00e1i t\u00ean [l\u00e0m r\u00f5 c\u1ea7n thi\u1ebft] cho \u0111\u1ebfn khi k\u1ebft h\u1ee3p v\u00e0o V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Castile trong <a4_0> 1230 <a4_0/> , sau khi Ferdinand III tr\u1edf th\u00e0nh v\u1ecb vua chung c\u1ee7a hai v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh nh\u1eefng m\u1ed1i th\u00f9 dynastic v\u00e0 \u0111\u1ec3 duy tr\u00ec c\u00e1c v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Kit\u00f4 gi\u00e1o \u0111\u1ee7 m\u1ea1nh \u0111\u1ec3 ng\u0103n ch\u1eb7n ho\u00e0n to\u00e0n ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o chi\u1ebfm l\u1ea5y b\u00e1n \u0111\u1ea3o Iberia v\u00e0 ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u00e0 Reconquista c\u1ee7a Iberia b\u1edfi qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Kit\u00f4 gi\u00e1o."}