{"qas": [{"question": "What provoked the modernization and expansion of the Brazilian administrative, civic, economical, military, educational, and scientific apparatus?", "id": "5733b2a64776f4190066107b", "answers": [{"text": "the change in its status and the arrival of the Portuguese royal family", "answer_start": 15}], "is_impossible": false}, {"question": "Portugese and British troops fought against the invasion of which country?", "id": "5733b2a64776f4190066107c", "answers": [{"text": "French", "answer_start": 280}], "is_impossible": false}, {"question": "By what year had the situation in Europe cool down enough so that Joao VI would have been able to safely return to Lisbon?", "id": "5733b2a64776f4190066107d", "answers": [{"text": "1815", "answer_start": 315}], "is_impossible": false}, {"question": "Until when did the King of Portugal remain in Brazil?", "id": "5733b2a64776f4190066107e", "answers": [{"text": "until the Liberal Revolution of 1820", "answer_start": 484}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did the Liberal Revolution of 1820 begin?", "id": "5733b2a64776f4190066107f", "answers": [{"text": "Porto", "answer_start": 539}], "is_impossible": false}], "context": "La k\u00eat qua\u0309 cu\u0309a <a0_0> s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i v\u1ec1 \u0111\u1ecba v\u1ecb v\u00e0 s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a gia \u0111\u00ecnh ho\u00e0ng gia B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha <a0_0/> , B\u1ed9 m\u00e1y h\u00e0nh ch\u00ednh, d\u00e2n s\u1ef1, kinh t\u1ebf, qu\u00e2n s\u1ef1, gi\u00e1o d\u1ee5c v\u00e0 khoa h\u1ecdc c\u1ee7a Brazil \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf r\u1ed9ng v\u00e0 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\u00f3a cao. B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha v\u00e0 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i \u0111\u1ed3ng minh c\u1ee7a h\u1ecd \u0111\u00e3 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u ch\u1ed1ng l\u1ea1i <a1_0> ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p <a1_0/> Cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c c\u1ee7a B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha v\u00e0 b\u1edfi <a2_0> 1815 <a2_0/> t\u00ecnh h\u00ecnh \u1edf ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u00e3 h\u1ea1 nhi\u1ec7t \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 r\u1eb1ng Jo\u00e3o VI \u0111\u00e3 c\u00f3 th\u1ec3 tr\u1edf v\u1ec1 an to\u00e0n \u0111\u1ebfn Lisbon. Tuy nhi\u00ean, vua B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha v\u1eabn \u1edf Brazil <a3_0> cho \u0111\u1ebfn cu\u1ed9c C\u00e1ch m\u1ea1ng T\u1ef1 do n\u0103m 1820 <a3_0/> , b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb <a4_0> Porto <a4_0/> , y\u00eau c\u1ea7u tr\u1edf l\u1ea1i Lisbon v\u00e0o n\u0103m 1821."}