{"qas": [{"question": "M\u1ed9t s\u1ed1 v\u00ed d\u1ee5 v\u1ec1 ngh\u1ec7 s\u0129 piano c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n t\u1eeb B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha l\u00e0 g\u00ec?", "id": "57342bbc4776f419006619f1", "answers": [{"text": "Artur Pizarro, Maria Jo\u00e3o Pires, Sequeira Costa", "answer_start": 80}], "is_impossible": false}, {"question": "M\u1ed9t s\u1ed1 v\u00ed d\u1ee5 v\u1ec1 ngh\u1ec7 s\u0129 violin c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n t\u1eeb B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha l\u00e0 g\u00ec?", "id": "57342bbc4776f419006619f2", "answers": [{"text": "Carlos Damas, Gerardo Ribeiro", "answer_start": 144}], "is_impossible": false}, {"question": "M\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 so\u1ea1n nh\u1ea1c n\u1ed5i ti\u1ebfng t\u1eeb B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha l\u00e0 ai?", "id": "57342bbc4776f419006619f3", "answers": [{"text": "Jos\u00e9 Vianna da Motta, Carlos Seixas, Jo\u00e3o Domingos Bomtempo, Jo\u00e3o de Sousa Carvalho, Lu\u00eds de Freitas Branco and his student Joly Braga Santos", "answer_start": 257}], "is_impossible": false}, {"question": "M\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 so\u1ea1n nh\u1ea1c \u0111\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1i t\u1eeb B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha l\u00e0 ai?", "id": "57342bbc4776f419006619f4", "answers": [{"text": "Nuno Malo and Miguel d'Oliveira", "answer_start": 499}], "is_impossible": false}], "context": "Trong l\u0129nh v\u1ef1c \u00e2m nh\u1ea1c c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n, B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi nh\u1eefng c\u00e1i t\u00ean nh\u01b0 ngh\u1ec7 s\u0129 d\u01b0\u01a1ng c\u1ea7m <a0_0> Artur Pizarro, Maria Jo\u00e3o Pires, Sequeira Costa <a0_0/> , ngh\u1ec7 s\u0129 violin <a1_0> Carlos Damas, Gerardo Ribeiro <a1_0/> v\u00e0 trong qu\u00e1 kh\u1ee9 b\u1edfi m\u1ed9t ngh\u1ec7 s\u0129 cello l\u1edbn Guilhermina Suggia. C\u00e1c nh\u00e0 so\u1ea1n nh\u1ea1c \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd bao g\u1ed3m <a2_0> Jos\u00e9 Vianna da Motta, Carlos Seixas, Jo\u00e3o Domingos Bomtempo, Jo\u00e3o de Sousa Carvalho, Lu\u00eds de Freitas Branco v\u00e0 sinh vi\u00ean Joly Braga Santos <a2_0/> , Fernando Lopes-Gra\u00e7a, Emmanuel Nunes v\u00e0 S\u00e9rgio Azevedo. T\u01b0\u01a1ng t\u1ef1, c\u00e1c nh\u00e0 so\u1ea1n nh\u1ea1c \u0111\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1i nh\u01b0 <a3_0> Nuno Malo v\u00e0 Miguel d&#39;Oliveira <a3_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t s\u1ed1 th\u00e0nh c\u00f4ng qu\u1ed1c t\u1ebf vi\u1ebft nh\u1ea1c g\u1ed1c cho phim v\u00e0 truy\u1ec1n h\u00ecnh."}