{"qas": [{"question": "What automotive brands exist in Portugal?", "id": "5734061fd058e614000b67ed", "answers": [{"text": "Volkswagen Autoeuropa and Peugeot Citroen", "answer_start": 50}], "is_impossible": false}, {"question": "What aerospace companies exist in Portugal?", "id": "5734061fd058e614000b67ee", "answers": [{"text": "Embraer and OGMA", "answer_start": 105}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is Volkswagen Group's AutoEuropa assembly plant located?", "id": "5734061fd058e614000b67ef", "answers": [{"text": "Palmela", "answer_start": 254}], "is_impossible": false}, {"question": "What are the main centers for the Portuguese aerospace industries?", "id": "5734061fd058e614000b67f0", "answers": [{"text": "Alverca, Covilh\u00e3, \u00c9vora, and Ponte de Sor", "answer_start": 505}], "is_impossible": false}, {"question": "Where are the main centers of the biotech and IT industries located?", "id": "5734061fd058e614000b67f1", "answers": [{"text": "Lisbon, Porto, Braga, Coimbra and Aveiro", "answer_start": 856}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00f4ng nghi\u1ec7p \u0111a d\u1ea1ng, t\u1eeb \u00f4 t\u00f4 ( <a0_0> Volkswagen Autoeuropa v\u00e0 Peugeot Citroen <a0_0/> ), h\u00e0ng kh\u00f4ng v\u0169 tr\u1ee5 ( <a1_0> Embraer v\u00e0 OGMA <a1_0/> ), h\u00e0ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed v\u00e0 d\u1ec7t may, th\u1ef1c ph\u1ea9m, h\u00f3a ch\u1ea5t, xi m\u0103ng v\u00e0 b\u1ed9t g\u1ed7. Nh\u00e0 m\u00e1y l\u1eafp r\u00e1p \u00f4 t\u00f4 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 AutoEuropa c\u1ee7a Volkswagen Group t\u1ea1i <a2_0> Palmela <a2_0/> l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng d\u1ef1 \u00e1n \u0111\u1ea7u t\u01b0 tr\u1ef1c ti\u1ebfp n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i l\u1edbn nh\u1ea5t \u1edf B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha. C\u00e1c ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p d\u1ef1a tr\u00ean c\u00f4ng ngh\u1ec7 phi truy\u1ec1n th\u1ed1ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 h\u00e0ng kh\u00f4ng v\u0169 tr\u1ee5, c\u00f4ng ngh\u1ec7 sinh h\u1ecdc v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 th\u00f4ng tin, \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n \u1edf m\u1ed9t s\u1ed1 \u0111\u1ecba \u0111i\u1ec3m tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c. <a3_0> Alverca, Covilh\u00e3, \u00c9vora v\u00e0 Ponte de Sor <a3_0/> l\u00e0 trung t\u00e2m ch\u00ednh c\u1ee7a ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p h\u00e0ng kh\u00f4ng v\u0169 tr\u1ee5 B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha, \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1eabn d\u1eaft b\u1edfi c\u00f4ng ty Embraer c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i Brazil v\u00e0 c\u00f4ng ty OGMA c\u1ee7a B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha. Sau th\u1ebf k\u1ef7 21, nhi\u1ec1u ng\u00e0nh c\u00f4ng ngh\u1ec7 sinh h\u1ecdc v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 th\u00f4ng tin l\u1edbn \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0 t\u1eadp trung \u1edf c\u00e1c khu v\u1ef1c \u0111\u00f4 th\u1ecb <a4_0> Lisbon, Porto, Braga, Coimbra v\u00e0 Aveiro <a4_0/> . [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n]"}