{"qas": [{"question": "In which century did Portugal see the arrival of Modernism?", "id": "57342c97d058e614000b6a9c", "answers": [{"text": "20th century", "answer_start": 4}], "is_impossible": false}, {"question": "By what group was Amadeo de Souza-Cardoso most heavily influenced by?", "id": "57342c97d058e614000b6a9d", "answers": [{"text": "French painters, particularly by the Delaunays", "answer_start": 165}], "is_impossible": false}, {"question": "What is one of Amadeo de Souza-Cardoso's best known works?", "id": "57342c97d058e614000b6a9e", "answers": [{"text": "Can\u00e7\u00e3o Popular a Russa e o F\u00edgaro", "answer_start": 243}], "is_impossible": false}, {"question": "Who are some of the most prominent modern visual artists in Portugal?", "id": "57342c97d058e614000b6a9f", "answers": [{"text": "Vieira da Silva, J\u00falio Pomar, Helena Almeida, Joana Vasconcelos, Juli\u00e3o Sarmento and Paula Rego", "answer_start": 568}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c <a0_0> Th\u1ebf k\u1ef7 20 <a0_0/> th\u1ea5y s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, v\u00e0 c\u00f9ng v\u1edbi n\u00f3 l\u00e0 nh\u1eefng h\u1ecda s\u0129 B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha n\u1ed5i b\u1eadt nh\u1ea5t: Amadeo de Souza-Cardoso, ng\u01b0\u1eddi ch\u1ecbu \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng n\u1eb7ng n\u1ec1 b\u1edfi <a1_0> H\u1ecda s\u0129 Ph\u00e1p, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Delaunays <a1_0/> . Trong s\u1ed1 c\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u1ea5t c\u1ee7a \u00f4ng l\u00e0 <a2_0> Can\u00e7\u00e3o Popular a Russa eo F\u00edgaro <a2_0/> . M\u1ed9t h\u1ecda s\u0129 / nh\u00e0 v\u0103n hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u0129 \u0111\u1ea1i kh\u00e1c l\u00e0 Carlos Botelho v\u00e0 Almada Negreiros, b\u1ea1n c\u1ee7a nh\u00e0 th\u01a1 Fernando Pessoa, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 v\u1ebd b\u1ee9c ch\u00e2n dung c\u1ee7a \u00f4ng (Pessoa). \u00d4ng b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng s\u00e2u s\u1eafc b\u1edfi c\u1ea3 hai xu h\u01b0\u1edbng Cubist v\u00e0 Futurist. C\u00e1c nh\u00e2n v\u1eadt qu\u1ed1c t\u1ebf n\u1ed5i ti\u1ebfng trong ngh\u1ec7 thu\u1eadt th\u1ecb gi\u00e1c hi\u1ec7n nay bao g\u1ed3m c\u00e1c h\u1ecda s\u0129 <a3_0> Vieira da Silva, J\u00falio Pomar, Helena Almeida, Joana Vasconcelos, Juli\u00e3o Sarmento v\u00e0 Paula Rego <a3_0/> ."}