{"qas": [{"question": "What mineral is Portugal ranked as a leading European producer of?", "id": "573405584776f4190066170d", "answers": [{"text": "copper", "answer_start": 90}], "is_impossible": false}, {"question": "What are three types of minerals Portugal is a notable producer of?", "id": "573405584776f4190066170e", "answers": [{"text": "tin, tungsten and uranium", "answer_start": 149}], "is_impossible": false}, {"question": "What type of exploration does Portugal lack the potential for?", "id": "573405584776f4190066170f", "answers": [{"text": "hydrocarbon", "answer_start": 228}], "is_impossible": false}, {"question": "In which region does Portugal have vast reserves of iron and coal?", "id": "573405584776f41900661710", "answers": [{"text": "north", "answer_start": 426}], "is_impossible": false}, {"question": "What event triggered a decrease in the extraction of Portugal's natural resources?", "id": "573405584776f41900661711", "answers": [{"text": "1974 revolution and the consequent economic globalization", "answer_start": 442}], "is_impossible": false}], "context": "B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha l\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t kho\u00e1ng s\u1ea3n quan tr\u1ecdng c\u1ee7a ch\u00e2u \u00c2u v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1ebfp h\u1ea1ng trong s\u1ed1 h\u00e0ng \u0111\u1ea7u ch\u00e2u \u00c2u <a0_0> \u0111\u1ed3ng <a0_0/> nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t. Qu\u1ed1c gia n\u00e0y c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd <a1_0> thi\u1ebfc, vonfram v\u00e0 urani <a1_0/> . Tuy nhi\u00ean, n\u01b0\u1edbc n\u00e0y thi\u1ebfu ti\u1ec1m n\u0103ng \u0111\u1ec3 ti\u1ebfn h\u00e0nh <a2_0> hydrocacbon <a2_0/> th\u0103m d\u00f2 v\u00e0 nh\u00f4m, m\u1ed9t h\u1ea1n ch\u1ebf \u0111\u00e3 c\u1ea3n tr\u1edf s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a ng\u00e0nh khai th\u00e1c m\u1ecf v\u00e0 luy\u1ec7n kim c\u1ee7a B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha. M\u1eb7c d\u00f9 \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc c\u00f3 tr\u1eef l\u01b0\u1ee3ng s\u1eaft v\u00e0 than l\u1edbn - ch\u1ee7 y\u1ebfu \u1edf <a3_0> B\u1eafc <a3_0/> -sau <a4_0> Cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng 1974 v\u00e0 to\u00e0n c\u1ea7u h\u00f3a kinh t\u1ebf h\u1eadu qu\u1ea3 <a4_0/> , kh\u1ea3 n\u0103ng c\u1ea1nh tranh th\u1ea5p bu\u1ed9c ph\u1ea3i gi\u1ea3m ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng khai th\u00e1c \u0111\u1ed1i v\u1edbi c\u00e1c kho\u00e1ng s\u1ea3n n\u00e0y. C\u00e1c m\u1ecf Panasqueira v\u00e0 Neves-Corvo n\u1eb1m trong s\u1ed1 c\u00e1c m\u1ecf B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng nh\u1eadn nhi\u1ec1u nh\u1ea5t v\u1eabn \u0111ang ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng."}