{"qas": [{"question": "Ai s\u00e1t nh\u1eadp Qu\u1eadn B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha v\u00e0o V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Asturias?", "id": "5733445dd058e614000b5804", "answers": [{"text": "Vua Alfonso III", "answer_start": 88}], "is_impossible": false}, {"question": "Trong n\u0103m n\u00e0o Vimara Peres \u0111\u00e3 hi\u1ec7p s\u0129?", "id": "5733445dd058e614000b5805", "answers": [{"text": "868 AD", "answer_start": 145}], "is_impossible": false}, {"question": "Vimara \u0111\u00e3 hi\u1ec7p s\u0129 nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?", "id": "5733445dd058e614000b5806", "answers": [{"text": "\u0110\u1ebfm \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Portus Cale", "answer_start": 157}], "is_impossible": false}, {"question": "Ba c\u00e1i t\u00ean B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn nh\u01b0 sau khi Vimara Peres \u0111\u01b0\u1ee3c phong t\u01b0\u1edbc hi\u1ec7p s\u0129?", "id": "5733445dd058e614000b5807", "answers": [{"text": "Portucale, Portugale v\u00e0 \u0111\u1ed3ng th\u1eddi Portug\u00e1lia", "answer_start": 224}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1ea1i sao v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Asturias l\u1ea1i b\u1ecb chia c\u1eaft?", "id": "5733445dd058e614000b5808", "answers": [{"text": "ph\u00e2n chia di s\u1ea3n th\u1eeba k\u1ebf gi\u1eefa c\u00e1c v\u1ecb vua", "answer_start": 387}], "is_impossible": false}], "context": "Sau khi s\u00e1t nh\u1eadp Qu\u1eadn B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha v\u00e0o m\u1ed9t trong c\u00e1c qu\u1eadn \u0111\u00e3 t\u1ea1o n\u00ean V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Asturias, Vua Alfonso III c\u1ee7a Asturias hi\u1ec7p s\u0129 Vimara Peres, trong 868 AD, nh\u01b0 \u0110\u1ebfm \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Portus Cale (B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha). Khu v\u1ef1c n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 Portucale, Portugale v\u00e0 \u0111\u1ed3ng th\u1eddi Portug\u00e1lia - Qu\u1eadn B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha. Sau \u0111\u00f3 V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Asturias \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh m\u1ed9t s\u1ed1 V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c C\u01a1 \u0111\u1ed1c gi\u00e1o \u1edf mi\u1ec1n B\u1eafc T\u00e2y Ban Nha do ph\u00e2n chia di s\u1ea3n th\u1eeba k\u1ebf gi\u1eefa c\u00e1c v\u1ecb vua. V\u1edbi s\u1ef1 bu\u1ed9c t\u1ed9i t\u1eeb ch\u1ed1i c\u1ee7a Alfonso III \"v\u0129 \u0111\u1ea1i\" c\u1ee7a Asturias b\u1edfi c\u00e1c con trai c\u1ee7a \u00f4ng v\u00e0o n\u0103m 910, V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Asturias chia th\u00e0nh ba v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c ri\u00eang bi\u1ec7t c\u1ee7a Le\u00f3n, Galicia v\u00e0 Asturias. Ba v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00e1i h\u1ee3p v\u00e0o n\u0103m 924 (Le\u00f3n v\u00e0 Galicia n\u0103m 914, Asturias sau n\u00e0y) d\u01b0\u1edbi tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i c\u1ee7a Le\u00f3n."}