{"qas": [{"question": "What are a couple examples of Summer music festivals held in Portugal?", "id": "57342b24d058e614000b6a92", "answers": [{"text": "Festival Sudoeste in Zambujeira do Mar, Festival de Paredes de Coura in Paredes de Coura, Festival Vilar de Mouros near Caminha,", "answer_start": 53}], "is_impossible": false}, {"question": "What are a couple examples of non-Summer music festivals in Portugal?", "id": "57342b24d058e614000b6a93", "answers": [{"text": "Flowfest or Hip Hop Porto", "answer_start": 447}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the Boom Festival?", "id": "57342b24d058e614000b6a94", "answers": [{"text": "one of the largest international Goa trance festivals takes place in central Portugal every two years", "answer_start": 487}], "is_impossible": false}, {"question": "What international awards have been won by the Boom Festival?", "id": "57342b24d058e614000b6a95", "answers": [{"text": "European Festival Award 2010 \u2013 Green'n'Clean Festival of the Year and the Greener Festival Award Outstanding 2008 and 2010", "answer_start": 681}], "is_impossible": false}, {"question": "In which year did Portugal hold the MTV Europe Music Awards?", "id": "57342b24d058e614000b6a96", "answers": [{"text": "2005", "answer_start": 920}], "is_impossible": false}], "context": "B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 l\u1ec5 h\u1ed9i \u00e2m nh\u1ea1c m\u00f9a h\u00e8, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 <a0_0> L\u1ec5 h\u1ed9i Sudoeste t\u1ea1i Zambujeira do Mar, L\u1ec5 h\u1ed9i de Paredes de Coura \u1edf Paredes de Coura, Li\u00ean hoan Vilar de Mouros g\u1ea7n Caminha, <a0_0/> L\u1ec5 h\u1ed9i b\u00f9ng n\u1ed5 \u1edf Idanha-a-Nova, Optimus Alive !, L\u1ec5 h\u1ed9i m\u00f9a h\u00e8 Sumol \u1edf Ericeira, Rock \u1edf Rio Lisboa v\u00e0 Super Bock Super Rock \u1edf Greater Lisbon. Trong m\u00f9a h\u00e8, B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng l\u1edbn c\u00e1c l\u1ec5 h\u1ed9i, \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf nhi\u1ec1u h\u01a1n cho kh\u00e1n gi\u1ea3 th\u00e0nh th\u1ecb, nh\u01b0 <a1_0> Flowfest ho\u1eb7c Hip Hop Porto <a1_0/> . H\u01a1n n\u1eefa, <a2_0> m\u1ed9t trong nh\u1eefng l\u1ec5 h\u1ed9i trance Goa qu\u1ed1c t\u1ebf l\u1edbn nh\u1ea5t di\u1ec5n ra \u1edf mi\u1ec1n trung B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha hai n\u0103m m\u1ed9t l\u1ea7n <a2_0/> , L\u1ec5 h\u1ed9i b\u00f9ng n\u1ed5, \u0111\u00f3 c\u0169ng l\u00e0 l\u1ec5 h\u1ed9i duy nh\u1ea5t \u1edf B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha gi\u00e0nh gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng qu\u1ed1c t\u1ebf: <a3_0> Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Li\u00ean hoan Ch\u00e2u \u00c2u 2010 - L\u1ec5 h\u1ed9i Xanh c\u1ee7a n\u0103m v\u00e0 Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng L\u1ec5 h\u1ed9i Xanh n\u1ed5i b\u1eadt n\u0103m 2008 v\u00e0 2010 <a3_0/> . Ngo\u00e0i ra c\u00f2n c\u00f3 c\u00e1c l\u1ec5 h\u1ed9i sinh vi\u00ean c\u1ee7a Queima das Fitas l\u00e0 nh\u1eefng s\u1ef1 ki\u1ec7n l\u1edbn t\u1ea1i m\u1ed9t s\u1ed1 th\u00e0nh ph\u1ed1 tr\u00ean kh\u1eafp B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha. Trong <a4_0> 2005 <a4_0/> , B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha \u0111\u00e3 t\u1ed5 ch\u1ee9c L\u1ec5 trao gi\u1ea3i MTV Europe Music Awards, t\u1ea1i Pavilh\u00e3o Atl\u00e2ntico, Lisbon."}