{"qas": [{"question": "K\u1ebf ho\u1ea1ch c\u1ee7a Pelayos l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5733429d4776f419006607c8", "answers": [{"text": "to use the Cantabrian mountains as a place of refuge and protection from the invading Moors", "answer_start": 18}], "is_impossible": false}, {"question": "Ch\u1ed1ng l\u1ea1i nh\u00f3m ng\u01b0\u1eddi n\u00e0o l\u00e0 Pelayos?", "id": "5733429d4776f419006607c9", "answers": [{"text": "Moors", "answer_start": 269}], "is_impossible": false}, {"question": "Trong tr\u1eadn chi\u1ebfn n\u00e0o Pelayos \u0111\u00e1nh b\u1ea1i c\u00e1c Moors?", "id": "5733429d4776f419006607ca", "answers": [{"text": "Battle of Covadonga", "answer_start": 325}], "is_impossible": false}, {"question": "Trong \u0111\u00f3 n\u0103m Pelayos tuy\u00ean b\u1ed1 l\u00e0 vua?", "id": "5733429d4776f419006607cb", "answers": [{"text": "722 AD", "answer_start": 348}], "is_impossible": false}, {"question": "Chi\u1ebfn tranh c\u1ee7a cu\u1ed9c t\u00e1i chi\u1ebfm Kit\u00f4 gi\u00e1o l\u00e0 g\u00ec, b\u1eaft \u0111\u1ea7u b\u1edfi Pelayos, \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn nh\u01b0 \u1edf Portugese?", "id": "5733429d4776f419006607cc", "answers": [{"text": "Reconquista Crist\u00e3", "answer_start": 505}], "is_impossible": false}], "context": "K\u1ebf ho\u1ea1ch c\u1ee7a Pelayos l\u00e0 <a0_0> s\u1eed d\u1ee5ng nh\u1eefng ng\u1ecdn n\u00fai Cantabria nh\u01b0 m\u1ed9t n\u01a1i tr\u00fa \u1ea9n v\u00e0 b\u1ea3o v\u1ec7 kh\u1ecfi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Moor x\u00e2m l\u1ea5n <a0_0/> . Sau \u0111\u00f3, \u00f4ng nh\u1eafm v\u00e0o vi\u1ec7c t\u1eadp h\u1ee3p l\u1ea1i qu\u00e2n \u0111\u1ed9i C\u01a1 \u0110\u1ed1c Nh\u00e2n c\u1ee7a b\u00e1n \u0111\u1ea3o Iberia v\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c ng\u1ecdn n\u00fai Cantabria l\u00e0m b\u00e0n \u0111\u1ea1p \u0111\u1ec3 l\u1ea5y l\u1ea1i \u0111\u1ea5t c\u1ee7a h\u1ecd t\u1eeb <a1_0> Moors <a1_0/> . Trong qu\u00e1 tr\u00ecnh n\u00e0y, sau khi \u0111\u00e1nh b\u1ea1i c\u00e1c Moors trong <a2_0> Tr\u1eadn Covadonga <a2_0/> trong <a3_0> 722 AD <a3_0/> , Pelayos \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u00ean b\u1ed1 l\u00e0 vua, do \u0111\u00f3 th\u00e0nh l\u1eadp V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Thi\u00ean ch\u00faa gi\u00e1o c\u1ee7a Asturias v\u00e0 b\u1eaft \u0111\u1ea7u cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh t\u00e1i chi\u1ebfm Kit\u00f4 gi\u00e1o \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn b\u1eb1ng ti\u1ebfng B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha nh\u01b0 <a4_0> Reconquista Crist\u00e3 <a4_0/> ."}