{"qas": [{"question": "What was NOT triggered by Vieira's death?", "id": "56f8d7c39b226e1400dd10ca", "answers": [{"text": "widespread violence", "answer_start": 217}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Vieira killed?", "id": "56f8d7c39b226e1400dd10cb", "answers": [{"text": "2 March 2009", "answer_start": 17}], "is_impossible": false}, {"question": "In the 2009 election, who was the candidate of the PAIGC?", "id": "56f8d7c39b226e1400dd10cc", "answers": [{"text": "Sanh\u00e1", "answer_start": 437}], "is_impossible": false}, {"question": "In the 2009 election, who was the candidate of the PRS?", "id": "56f8d7c39b226e1400dd10cd", "answers": [{"text": "Kumba Ial\u00e1", "answer_start": 493}], "is_impossible": false}, {"question": "Who won the 2009 election?", "id": "56f8d7c39b226e1400dd10ce", "answers": [{"text": "Sanh\u00e1", "answer_start": 437}], "is_impossible": false}], "context": "He was killed on <a1_0>2 March 2009<a1_0/>, possibly by soldiers in retaliation for the assassination of General Batista Tagme Na Waie, the head of the joint chiefs of staff, killed in an explosion. Vieira's death did not trigger <a0_0>widespread violence<a0_0/>, but there were signs of turmoil in the country, according to the advocacy group Swisspeace. Malam Bacai Sanh\u00e1 was elected after a transition. In the 2009 election to replace the assassinated Vieira, <a2_0><a4_0>Sanh\u00e1<a4_0/><a2_0/> was the presidential candidate of the PAIGC while <a3_0>Kumba Ial\u00e1<a3_0/> was the presidential candidate of the PRS."}