{"qas": [{"question": "When was independence declared?", "id": "56f8c6b29e9bad19000a0496", "answers": [{"text": "24 September 1973", "answer_start": 42}], "is_impossible": false}, {"question": "What date was independence considered universal? ", "id": "56f8c6b29e9bad19000a0497", "answers": [{"text": "25 April 1974", "answer_start": 104}], "is_impossible": false}, {"question": "What event caused the recognition to be universal?", "id": "56f8c6b29e9bad19000a0498", "answers": [{"text": "socialist-inspired military coup", "answer_start": 118}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did a coup take place?", "id": "56f8c6b29e9bad19000a0499", "answers": [{"text": "Portugal", "answer_start": 154}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was overthrown in the coup?", "id": "56f8c6b29e9bad19000a049a", "answers": [{"text": "Lisbon's Estado Novo regime", "answer_start": 180}], "is_impossible": false}], "context": "\u0110\u1ed9c l\u1eadp \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u00ean b\u1ed1 \u0111\u01a1n ph\u01b0\u01a1ng tr\u00ean <a0_0> 24 th\u00e1ng 9 n\u0103m 1973 <a0_0/> . S\u1ef1 c\u00f4ng nh\u1eadn tr\u1edf n\u00ean ph\u1ed5 bi\u1ebfn sau <a1_0> Ng\u00e0y 25 th\u00e1ng 4 n\u0103m 1974 <a1_0/><a2_0> cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh qu\u00e2n s\u1ef1 l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a <a2_0/> trong <a3_0> B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha <a3_0/> , \u0111\u00e3 l\u1eadt \u0111\u1ed5 <a4_0> Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 Estado Novo c\u1ee7a Lisbon <a4_0/> ."}