{"qas": [{"question": "Who was elected as President in 2005?", "id": "56f8d6e09e9bad19000a05c6", "answers": [{"text": "Jo\u00e3o Bernardo \"Nino\" Vieira", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What body made the declaration of who won the presidency?", "id": "56f8d6e09e9bad19000a05c7", "answers": [{"text": "CNE (Comit\u00e9 Nacional de Elei\u00e7\u00f5es)", "answer_start": 146}], "is_impossible": false}, {"question": "How long was it since Vieira had held the office of president?", "id": "56f8d6e09e9bad19000a05c8", "answers": [{"text": "six years", "answer_start": 214}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Vieira first assume power?", "id": "56f8d6e09e9bad19000a05c9", "answers": [{"text": "1980", "answer_start": 336}], "is_impossible": false}, {"question": "Whose government did Vieira topple in 1980?", "id": "56f8d6e09e9bad19000a05ca", "answers": [{"text": "Lu\u00eds Cabral", "answer_start": 407}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Jo\u00e3o Bernardo &quot;Nino&quot; Vieira <a0_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m Ch\u1ee7 t\u1ecbch Guinea-Bissau n\u0103m 2005 v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch \u0111\u1ed9c l\u1eadp, \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u00ean b\u1ed1 l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfn th\u1eafng v\u00f2ng th\u1ee9 hai <a1_0> CNE (Comit\u00e9 Nacional de Elei\u00e7\u00f5es) <a1_0/> . Vieira tr\u1edf l\u1ea1i n\u1eafm quy\u1ec1n n\u0103m 2005 <a2_0> s\u00e1u n\u0103m <a2_0/> sau khi b\u1ecb l\u1eadt \u0111\u1ed5 kh\u1ecfi v\u0103n ph\u00f2ng trong m\u1ed9t cu\u1ed9c n\u1ed9i chi\u1ebfn. Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y, \u00f4ng n\u1eafm gi\u1eef quy\u1ec1n l\u1ef1c trong 19 n\u0103m sau khi n\u1eafm quy\u1ec1n <a3_0> 1980 <a3_0/> trong m\u1ed9t cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh kh\u00f4ng \u0111\u1ed5 m\u00e1u. Trong h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng \u0111\u00f3, anh l\u1eadt \u0111\u1ed5 ch\u00ednh ph\u1ee7 <a4_0> Lu\u00eds Cabral <a4_0/> ."}