{"qas": [{"question": "What is the second language for most Portuguese in Guinea-Bissau?", "id": "56f8e31d9b226e1400dd118c", "answers": [{"text": "Kriol", "answer_start": 68}], "is_impossible": false}, {"question": "Why is French taught in school?", "id": "56f8e31d9b226e1400dd118d", "answers": [{"text": "Guinea-Bissau is surrounded by French-speaking nations.", "answer_start": 136}], "is_impossible": false}, {"question": "What is Guinea-Bissau a full member of?", "id": "56f8e31d9b226e1400dd118e", "answers": [{"text": "the Francophonie", "answer_start": 226}], "is_impossible": false}, {"question": "Who speaks both African languages and Kriol?", "id": "56f8e31d9b226e1400dd118f", "answers": [{"text": "Most Portuguese and Mesti\u00e7os", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}], "context": "<a3_0> H\u1ea7u h\u1ebft B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha v\u00e0 Mesti\u00e7os <a3_0/> n\u00f3i m\u1ed9t trong nh\u1eefng ng\u00f4n ng\u1eef Ch\u00e2u Phi v\u00e0 <a0_0> Kriol <a0_0/> nh\u01b0 ng\u00f4n ng\u1eef th\u1ee9 hai. Ti\u1ebfng Ph\u00e1p c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ea1y \u1edf tr\u01b0\u1eddng b\u1edfi v\u00ec <a1_0> Guinea-Bissau \u0111\u01b0\u1ee3c bao quanh b\u1edfi c\u00e1c qu\u1ed1c gia n\u00f3i ti\u1ebfng Ph\u00e1p. <a1_0/> Guinea-Bissau l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u1ee7a <a2_0> Francophonie <a2_0/> ."}