{"qas": [{"question": "Dominic \u0111i du l\u1ecbch \u0111\u1ebfn \u0110an M\u1ea1ch v\u1edbi ai?", "id": "5727b1e32ca10214002d9410", "answers": [{"text": "Tr\u01b0\u1edbc Diego de Acebo", "answer_start": 27}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai y\u00eau c\u1ea7u Dominic \u0111i \u0110an M\u1ea1ch?", "id": "5727b1e32ca10214002d9411", "answers": [{"text": "ch\u1ebf \u0111\u1ed9 qu\u00e2n ch\u1ee7 c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha", "answer_start": 86}], "is_impossible": false}, {"question": "N\u0103m 1203, khu v\u1ef1c n\u00e0o l\u00e0 m\u1ed9t th\u00e0nh tr\u00ec c\u1ee7a Cathar?", "id": "5727b1e32ca10214002d9412", "answers": [{"text": "mi\u1ec1n Nam n\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p", "answer_start": 251}], "is_impossible": false}, {"question": "Cu\u1ed9c Th\u1eadp t\u1ef1 chinh Albigensian di\u1ec5n ra trong kho\u1ea3ng th\u1eddi gian n\u00e0o?", "id": "5727b1e32ca10214002d9413", "answers": [{"text": "1209\u20131229", "answer_start": 436}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1ea1i sao Dominic \u0111i du l\u1ecbch \u0111\u1ebfn \u0110an M\u1ea1ch v\u00e0o n\u0103m 1203?", "id": "5727b1e32ca10214002d9414", "answers": [{"text": "s\u1eafp x\u1ebfp cu\u1ed9c h\u00f4n nh\u00e2n gi\u1eefa con trai c\u1ee7a vua Alfonso VIII c\u1ee7a Castile v\u00e0 ch\u00e1u g\u00e1i c\u1ee7a vua Valdemar II c\u1ee7a \u0110an M\u1ea1ch", "answer_start": 119}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 1203, Dominic gia nh\u1eadp Tr\u01b0\u1edbc Diego de Acebo tr\u00ean m\u1ed9t \u0111\u1ea1i s\u1ee9 qu\u00e1n \u0111\u1ebfn \u0110an M\u1ea1ch cho ch\u1ebf \u0111\u1ed9 qu\u00e2n ch\u1ee7 c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha, s\u1eafp x\u1ebfp cu\u1ed9c h\u00f4n nh\u00e2n gi\u1eefa con trai c\u1ee7a vua Alfonso VIII c\u1ee7a Castile v\u00e0 ch\u00e1u g\u00e1i c\u1ee7a vua Valdemar II c\u1ee7a \u0110an M\u1ea1ch. V\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3 mi\u1ec1n Nam n\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p l\u00e0 th\u00e0nh tr\u00ec c\u1ee7a d\u1ecb gi\u00e1o Cathar ho\u1eb7c Albigensian, \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean theo C\u00f4ng t\u01b0\u1edbc Albi, m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi th\u00f4ng c\u1ea3m v\u00e0 \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Cathar cho Cu\u1ed9c Th\u1eadp t\u1ef1 chinh Albigensian sau \u0111\u00f3 ( 1209\u20131229 ). Dominic b\u1ecb sa th\u1ea3i b\u1edfi m\u1ed9t l\u00f2ng s\u1ed1t s\u1eafng c\u1ea3i c\u00e1ch sau khi h\u1ecd g\u1eb7p nh\u1eefng Kit\u00f4 h\u1eefu Albigensian t\u1ea1i Toulouse."}