{"qas": [{"question": "Who was attacking the Partisans in 1943?", "id": "56f7279f711bf01900a449f4", "answers": [{"text": "Axis", "answer_start": 62}], "is_impossible": false}, {"question": "From whom did Allied leaders switch their support from to Tito?", "id": "56f7279f711bf01900a449f5", "answers": [{"text": "Dra\u017ea Mihailovi\u0107", "answer_start": 205}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the Soviet Premier who recognized Tito?", "id": "56f7279f711bf01900a449f6", "answers": [{"text": "Stalin", "answer_start": 358}], "is_impossible": false}, {"question": "At what event was Tito recognized by Stalin?", "id": "56f7279f711bf01900a449f7", "answers": [{"text": "Tehran Conference", "answer_start": 421}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Balkan air force formed?", "id": "56f7279f711bf01900a449f8", "answers": [{"text": "1944", "answer_start": 762}], "is_impossible": false}], "context": "Sau khi c\u00e1c Partisans qu\u1ea3n l\u00fd \u0111\u1ec3 ch\u1ecbu \u0111\u1ef1ng v\u00e0 tr\u00e1nh nh\u1eefng d\u1eef d\u1ed9i <a0_0> Tr\u1ee5c <a0_0/> c\u00e1c cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng gi\u1eefa th\u00e1ng 1 v\u00e0 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1943, v\u00e0 m\u1ee9c \u0111\u1ed9 h\u1ee3p t\u00e1c c\u1ee7a Chetnik tr\u1edf n\u00ean r\u00f5 r\u00e0ng, c\u00e1c nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o \u0110\u1ed3ng Minh \u0111\u00e3 chuy\u1ec3n s\u1ef1 \u1ee7ng h\u1ed9 c\u1ee7a h\u1ecd t\u1eeb <a1_0> Dra\u017ea Mihailovi\u0107 <a1_0/> v\u1edbi Tito. Vua Peter II, T\u1ed5ng th\u1ed1ng M\u1ef9 Franklin Roosevelt v\u00e0 Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Anh Winston Churchill gia nh\u1eadp Li\u00ean X\u00f4 <a2_0> Stalin <a2_0/> ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng nh\u1eadn Tito v\u00e0 c\u00e1c Partisans t\u1ea1i <a3_0> H\u1ed9i ngh\u1ecb Tehran <a3_0/> . \u0110i\u1ec1u n\u00e0y d\u1eabn \u0111\u1ebfn s\u1ef1 tr\u1ee3 gi\u00fap c\u1ee7a \u0110\u1ed3ng Minh \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1ea3y d\u00f9 sau c\u00e1c tr\u1ee5c Axis \u0111\u1ec3 h\u1ed7 tr\u1ee3 c\u00e1c Partisans. Ng\u00e0y 17 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1944 tr\u00ean \u0111\u1ea3o Dalmatian c\u1ee7a Vis, Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Vis (Vi\u0161ki sporazum) \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00fd k\u1ebft trong m\u1ed9t n\u1ed7 l\u1ef1c \u0111\u1ec3 s\u00e1p nh\u1eadp ch\u00ednh ph\u1ee7 Tito (AVNOJ) v\u1edbi ch\u00ednh ph\u1ee7 l\u01b0u vong c\u1ee7a vua Peter II. Kh\u00f4ng qu\u00e2n Balkan \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0o th\u00e1ng 6 <a4_0> 1944 <a4_0/> \u0111\u1ec3 ki\u1ec3m so\u00e1t c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ch\u1ee7 y\u1ebfu nh\u1eb1m h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a m\u00ecnh."}