{"qas": [{"question": "Ch\u00ednh ph\u1ee7 l\u00e2m th\u1eddi c\u1ee7a Nam T\u01b0 Li\u00ean bang D\u00e2n ch\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eadp h\u1ee3p \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "56f72d2e3d8e2e1400e373d2", "answers": [{"text": "Belgrade", "answer_start": 138}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o ch\u00ednh ph\u1ee7 l\u00e2m th\u1eddi c\u1ee7a Nam T\u01b0 Li\u00ean Bang D\u00e2n Ch\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eadp h\u1ee3p l\u1ea1i?", "id": "56f72d2e3d8e2e1400e373d3", "answers": [{"text": "Ng\u00e0y 7 th\u00e1ng 3 n\u0103m 1945", "answer_start": 5}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai l\u1eafp r\u00e1p ch\u00ednh ph\u1ee7 l\u00e2m th\u1eddi c\u1ee7a Nam T\u01b0 Li\u00ean Bang D\u00e2n Ch\u1ee7?", "id": "56f72d2e3d8e2e1400e373d4", "answers": [{"text": "Tito", "answer_start": 162}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi gi\u1ea3i ph\u00f3ng Nam T\u01b0?", "id": "56f72d2e3d8e2e1400e373d5", "answers": [{"text": "Tito", "answer_start": 757}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c b\u1ecb l\u1eadt \u0111\u1ed5 b\u1edfi H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng l\u1eadp hi\u1ebfn Nam T\u01b0 v\u00e0o ng\u00e0y 29 th\u00e1ng 11 n\u0103m 1945?", "id": "56f72d2e3d8e2e1400e373d6", "answers": [{"text": "Vua Peter II", "answer_start": 1428}], "is_impossible": false}], "context": "Tr\u00ean Ng\u00e0y 7 th\u00e1ng 3 n\u0103m 1945, ch\u00ednh ph\u1ee7 l\u00e2m th\u1eddi c\u1ee7a Nam T\u01b0 Li\u00ean Bang D\u00e2n Ch\u1ee7 (Demokratska Federativna Jugoslavija, DFY) \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eadp h\u1ee3p t\u1ea1i Belgrade b\u1edfi Josip Broz Tito, trong khi t\u00ean t\u1ea1m th\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e9p cho m\u1ed9t n\u01b0\u1edbc c\u1ed9ng h\u00f2a ho\u1eb7c ch\u1ebf \u0111\u1ed9 qu\u00e2n ch\u1ee7. Ch\u00ednh ph\u1ee7 n\u00e0y do Tito \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u l\u00e0 Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Nam T\u01b0 t\u1ea1m th\u1eddi v\u00e0 bao g\u1ed3m c\u00e1c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n t\u1eeb ch\u00ednh ph\u1ee7 ho\u00e0ng gia l\u01b0u vong, trong s\u1ed1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c Ivan \u0160uba\u0161i\u0107. Theo th\u1ecfa thu\u1eadn gi\u1eefa c\u00e1c nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o kh\u00e1ng chi\u1ebfn v\u00e0 ch\u00ednh ph\u1ee7 l\u01b0u vong, c\u00e1c cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed sau chi\u1ebfn tranh \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0111\u1ec3 x\u00e1c \u0111\u1ecbnh h\u00ecnh th\u1ee9c c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7. V\u00e0o th\u00e1ng 11 n\u0103m 1945, M\u1eb7t tr\u1eadn Nh\u00e2n d\u00e2n C\u1ed9ng h\u00f2a c\u1ee7a Tito, do \u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng s\u1ea3n Nam T\u01b0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o, \u0111\u00e3 th\u1eafng cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed v\u1edbi \u0111a s\u1ed1 \u00e1p \u0111\u1ea3o, cu\u1ed9c b\u1ecf phi\u1ebfu \u0111\u00e3 b\u1ecb t\u1ea9y chay b\u1edfi qu\u00e2n ch\u1ee7. Trong th\u1eddi gian n\u00e0y, Tito r\u00f5 r\u00e0ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng s\u1ef1 \u1ee7ng h\u1ed9 r\u1ed9ng r\u00e3i ph\u1ed5 bi\u1ebfn do th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c d\u00e2n ch\u00fang xem l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi gi\u1ea3i ph\u00f3ng Nam T\u01b0. Ch\u00ednh quy\u1ec1n Nam T\u01b0 trong th\u1eddi k\u1ef3 h\u1eadu chi\u1ebfn ngay l\u1eadp t\u1ee9c \u0111\u00e3 th\u1ed1ng nh\u1ea5t m\u1ed9t \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng n\u1eb7ng n\u1ec1 b\u1edfi nh\u1eefng bi\u1ebfn \u0111\u1ed9ng c\u1ef1c \u0111oan v\u00e0 t\u00e0n ph\u00e1 chi\u1ebfn tranh, trong khi \u0111\u00e0n \u00e1p th\u00e0nh c\u00f4ng t\u00ecnh c\u1ea3m d\u00e2n t\u1ed9c c\u1ee7a c\u00e1c qu\u1ed1c gia kh\u00e1c nhau, v\u00e0 m\u1ee5c ti\u00eau Nam T\u01b0 chung. Sau chi\u1ebfn th\u1eafng b\u1ea7u c\u1eed \u00e1p \u0111\u1ea3o, Tito \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c nh\u1eadn l\u00e0 Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng v\u00e0 B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng B\u1ed9 Ngo\u1ea1i giao c\u1ee7a DFY. \u0110\u1ea5t n\u01b0\u1edbc n\u00e0y \u0111\u00e3 s\u1edbm \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5i t\u00ean th\u00e0nh C\u1ed9ng h\u00f2a Nh\u00e2n d\u00e2n Li\u00ean bang Nam T\u01b0 (FPRY) (sau n\u00e0y cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5i t\u00ean th\u00e0nh C\u1ed9ng h\u00f2a X\u00e3 h\u1ed9i Ch\u1ee7 ngh\u0129a Li\u00ean bang Nam T\u01b0, SFRY). V\u00e0o ng\u00e0y 29 th\u00e1ng 11 n\u0103m 1945, Vua Peter II ch\u00ednh th\u1ee9c b\u1ecb l\u1eadt \u0111\u1ed5 b\u1edfi H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng th\u00e0nh ph\u1ea7n Nam T\u01b0. H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng so\u1ea1n th\u1ea3o m\u1ed9t hi\u1ebfn ph\u00e1p c\u1ed9ng h\u00f2a m\u1edbi ngay sau \u0111\u00f3."}