{"qas": [{"question": "During what year did Tito become increasingly ill?", "id": "56f81fb1aef2371900625deb", "answers": [{"text": "1979", "answer_start": 48}], "is_impossible": false}, {"question": "What was built near Morovic for Tito to use in the event of his recovery?", "id": "56f81fb1aef2371900625dec", "answers": [{"text": "Vila Srna", "answer_start": 71}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was Tito admitted on 7 January and again on 11 January 1980 with circulatory problems?", "id": "56f81fb1aef2371900625ded", "answers": [{"text": "the Medical Centre in Ljubljana", "answer_start": 210}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Tito die?", "id": "56f81fb1aef2371900625dee", "answers": [{"text": "4 May 1980", "answer_start": 446}], "is_impossible": false}, {"question": "Tito's cause of death was what?", "id": "56f81fb1aef2371900625def", "answers": [{"text": "gangrene", "answer_start": 402}], "is_impossible": false}], "context": "Tito ng\u00e0y c\u00e0ng tr\u1edf n\u00ean \u1ed1m y\u1ebfu trong qu\u00e1 tr\u00ecnh <a0_0> 1979 <a0_0/> . Trong th\u1eddi gian n\u00e0y <a1_0> Vila Srna <a1_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng \u0111\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng g\u1ea7n Morovi\u0107 trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p ph\u1ee5c h\u1ed3i c\u1ee7a anh ta. V\u00e0o ng\u00e0y 7 th\u00e1ng 1 v\u00e0 m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa v\u00e0o ng\u00e0y 11 th\u00e1ng 1 n\u0103m 1980, Tito \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn v\u00e0o <a2_0> Trung t\u00e2m y t\u1ebf \u1edf Ljubljana <a2_0/> , th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a SR Slovenia, c\u00f3 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 v\u1ec1 l\u01b0u th\u00f4ng \u1edf ch\u00e2n. Ch\u00e2n tr\u00e1i c\u1ee7a anh b\u1ecb c\u1eaft c\u1ee5t ngay sau \u0111\u00f3 do t\u1eafc ngh\u1ebdn \u0111\u1ed9ng m\u1ea1ch v\u00e0 anh ch\u1ebft v\u00ec <a4_0> ho\u1ea1i t\u1eed <a4_0/> t\u1ea1i Trung t\u00e2m Y t\u1ebf Ljubljana tr\u00ean <a3_0> Ng\u00e0y 4 th\u00e1ng 5 n\u0103m 1980 <a3_0/> l\u00fac 15:05, ba ng\u00e0y ng\u1eafn ng\u00e0y sinh nh\u1eadt l\u1ea7n th\u1ee9 88 c\u1ee7a anh \u1ea5y. \u0110\u00e1m tang c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u00e3 thu h\u00fat nhi\u1ec1u nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o th\u1ebf gi\u1edbi. D\u1ef1a tr\u00ean s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u00e1c ch\u00ednh tr\u1ecb gia v\u00e0 \u0111o\u00e0n \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u tham d\u1ef1, v\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3 l\u00e0 tang l\u1ec5 nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc l\u1edbn nh\u1ea5t trong l\u1ecbch s\u1eed; s\u1ef1 t\u1eadp trung c\u1ee7a c\u00e1c ch\u1ee9c s\u1eafc n\u00e0y s\u1ebd ch\u01b0a t\u1eebng c\u00f3 cho \u0111\u1ebfn l\u1ec5 tang c\u1ee7a Gi\u00e1o ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 II n\u0103m 2005 v\u00e0 l\u1ec5 t\u01b0\u1edfng ni\u1ec7m Nelson Mandela n\u0103m 2013. Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi tham d\u1ef1 bao g\u1ed3m b\u1ed1n v\u1ecb vua, 31 t\u1ed5ng th\u1ed1ng, s\u00e1u ho\u00e0ng t\u1eed, 22 th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng v\u00e0 47 b\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng ngo\u1ea1i giao. H\u1ecd \u0111\u1ebfn t\u1eeb c\u1ea3 hai ph\u00eda c\u1ee7a Chi\u1ebfn tranh L\u1ea1nh, t\u1eeb 128 qu\u1ed1c gia kh\u00e1c nhau trong s\u1ed1 154 th\u00e0nh vi\u00ean LHQ v\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3."}