{"qas": [{"question": "On what year did a Slovenian court find a 2009 naming of a street after Tito to be unconstitutional?", "id": "56f82554aef2371900625e25", "answers": [{"text": "2011", "answer_start": 215}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was the street named after Tito that was found unconstitutional located?", "id": "56f82554aef2371900625e26", "answers": [{"text": "Ljubljana", "answer_start": 291}], "is_impossible": false}, {"question": "Several public area of Slovenia bear which person's name.", "id": "56f82554aef2371900625e27", "answers": [{"text": "Tito", "answer_start": 426}], "is_impossible": false}, {"question": "Under which ruler do historians argue human rights were suppressed in Yugoslavia?", "id": "56f82554aef2371900625e28", "answers": [{"text": "Tito", "answer_start": 131}], "is_impossible": false}], "context": "Trong nh\u1eefng n\u0103m sau gi\u1ea3i th\u1ec3 Nam T\u01b0, m\u1ed9t s\u1ed1 s\u1eed gia \u0111\u00e3 tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng nh\u00e2n quy\u1ec1n \u0111\u00e3 b\u1ecb \u0111\u00e0n \u00e1p t\u1ea1i Nam T\u01b0 d\u01b0\u1edbi th\u1eddi <a3_0> Tito <a3_0/> , \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 trong th\u1eadp k\u1ef7 \u0111\u1ea7u ti\u00ean cho \u0111\u1ebfn khi Tito-Stalin t\u00e1ch ra. V\u00e0o ng\u00e0y 4 th\u00e1ng 10 <a0_0> 2011 <a0_0/> T\u00f2a \u00e1n Hi\u1ebfn ph\u00e1p Slovenia \u0111\u00e3 t\u00ecm th\u1ea5y m\u1ed9t t\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1 n\u0103m 2009 <a1_0> Ljubljana <a1_0/> sau khi Tito tr\u1edf th\u00e0nh phi ch\u00ednh th\u1ee9c. Trong khi m\u1ed9t s\u1ed1 khu v\u1ef1c c\u00f4ng c\u1ed9ng \u1edf Slovenia (\u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean trong th\u1eddi k\u1ef3 Nam T\u01b0) \u0111\u00e3 ch\u1ecbu <a2_0> Tito <a2_0/> &#39;s t\u00ean, v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 \u0111\u1ed5i t\u00ean m\u1ed9t \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1 b\u1ed5 sung t\u00f2a \u00e1n ph\u00e1n quy\u1ebft r\u1eb1ng:"}