{"qas": [{"question": "Who was the president of the Bishops' Conference of Yugoslavia?", "id": "56f72f20711bf01900a44a36", "answers": [{"text": "Aloysius Stepinac", "answer_start": 96}], "is_impossible": false}, {"question": "How long after his release from imprisonment did TIto attend the Bishops' Conference of Yugoslavia?", "id": "56f72f20711bf01900a44a37", "answers": [{"text": "two days", "answer_start": 130}], "is_impossible": false}, {"question": "What topic was a sticking point at the Bishops' Conference?", "id": "56f72f20711bf01900a44a38", "answers": [{"text": "Catholic Church", "answer_start": 233}], "is_impossible": false}, {"question": "Under whose leadership did the bishops' conference release a letter condemning alleged Partisan war crimes?", "id": "56f72f20711bf01900a44a39", "answers": [{"text": "Stepinac", "answer_start": 256}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Stepinac's sentence shortened to?", "id": "56f72f20711bf01900a44a3a", "answers": [{"text": "house-arrest", "answer_start": 826}], "is_impossible": false}], "context": "Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Josip Broz Tito \u0111\u00e3 g\u1eb7p Ch\u1ee7 t\u1ecbch H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Gi\u00e1m m\u1ee5c Nam T\u01b0, <a0_0> Aloysius Stepinac <a0_0/> v\u00e0o ng\u00e0y 4 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1945, <a1_0> hai ng\u00e0y <a1_0/> sau khi \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ea3 ra kh\u1ecfi t\u00f9. Hai ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng th\u1ec3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t th\u1ecfa thu\u1eadn v\u1ec1 t\u00ecnh tr\u1ea1ng c\u1ee7a <a2_0> nh\u00e0 th\u1edd C\u00f4ng gi\u00e1o <a2_0/> . D\u01b0\u1edbi <a3_0> Stepinac <a3_0/> S\u1ef1 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a h\u1ecd, h\u1ed9i ngh\u1ecb c\u1ee7a c\u00e1c gi\u00e1m m\u1ee5c ph\u00e1t h\u00e0nh m\u1ed9t b\u1ee9c th\u01b0 l\u00ean \u00e1n c\u00e1o bu\u1ed9c t\u1ed9i \u00e1c chi\u1ebfn tranh \u0111\u1ea3ng ph\u00e1i v\u00e0o th\u00e1ng Ch\u00edn n\u0103m 1945. N\u0103m sau Stepinac \u0111\u00e3 b\u1ecb b\u1eaft v\u00e0 \u0111\u01b0a ra x\u00e9t x\u1eed. V\u00e0o th\u00e1ng 10 n\u0103m 1946, trong phi\u00ean h\u1ecdp \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t \u0111\u1ea7u ti\u00ean 75 n\u0103m, Vatican \u0111\u00e3 tuy\u00ean truy\u1ec1n Tito v\u00e0 ch\u00ednh ph\u1ee7 Nam T\u01b0 \u0111\u1ec3 k\u1ebft \u00e1n Stepinac \u0111\u1ebfn 16 n\u0103m t\u00f9 v\u00ec t\u1ed9i h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1ee7ng b\u1ed1 Usta\u0161e v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i c\u01b0\u1ee1ng b\u1ee9c c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Serb sang C\u00f4ng gi\u00e1o. Stepinac nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 \u01b0u \u0111\u00e3i trong vi\u1ec7c c\u00f4ng nh\u1eadn t\u00ecnh tr\u1ea1ng c\u1ee7a m\u00ecnh v\u00e0 b\u1ea3n \u00e1n \u0111\u00e3 s\u1edbm \u0111\u01b0\u1ee3c r\u00fat ng\u1eafn v\u00e0 gi\u1ea3m xu\u1ed1ng <a4_0> b\u1eaft gi\u1eef nh\u00e0 <a4_0/> , v\u1edbi t\u00f9y ch\u1ecdn di c\u01b0 m\u1edf cho t\u1ed5ng gi\u00e1m m\u1ee5c. Khi k\u1ebft th\u00fac giai \u0111o\u1ea1n &quot;Informbiro&quot;, c\u00e1c c\u1ea3i c\u00e1ch \u0111\u00e3 khi\u1ebfn Nam T\u01b0 tr\u1edf n\u00ean t\u1ef1 do h\u01a1n \u0111\u00e1ng k\u1ec3 so v\u1edbi c\u00e1c qu\u1ed1c gia thu\u1ed9c Kh\u1ed1i \u0110\u00f4ng \u00c2u."}