{"qas": [{"question": "What ethnicity was Tito's mother?", "id": "56f714ef711bf01900a4491e", "answers": [{"text": "Slovene", "answer_start": 42}], "is_impossible": false}, {"question": "What ethnicity was Tito's father?", "id": "56f714ef711bf01900a4491f", "answers": [{"text": "Croat", "answer_start": 25}], "is_impossible": false}, {"question": "Who captured him during World War I?", "id": "56f714ef711bf01900a44920", "answers": [{"text": "the Imperial Russians", "answer_start": 277}], "is_impossible": false}, {"question": "Tito joined which unit in Omsk?", "id": "56f714ef711bf01900a44921", "answers": [{"text": "Red Guard", "answer_start": 434}], "is_impossible": false}, {"question": "What party in Yugoslavia did he join?", "id": "56f714ef711bf01900a44922", "answers": [{"text": "Communist Party", "answer_start": 567}], "is_impossible": false}], "context": "Josip Broz sinh ra <a1_0> Croat <a1_0/> Cha v\u00e0 <a0_0> Ti\u1ebfng Slovene <a0_0/> m\u1eb9 \u1edf l\u00e0ng Kumrovec, Croatia. \u0110\u01b0\u1ee3c bi\u00ean so\u1ea1n th\u00e0nh ngh\u0129a v\u1ee5 qu\u00e2n s\u1ef1, \u00f4ng \u0111\u00e3 t\u1ef1 ph\u00e2n bi\u1ec7t m\u00ecnh, tr\u1edf th\u00e0nh Thi\u1ebfu s\u0129 Trung s\u0129 tr\u1ebb nh\u1ea5t trong Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i \u00c1o-Hung th\u1eddi \u0111\u00f3. Sau khi b\u1ecb th\u01b0\u01a1ng n\u1eb7ng v\u00e0 b\u1ecb b\u1eaft b\u1edfi <a2_0> ng\u01b0\u1eddi Nga g\u1ed1c <a2_0/> trong Th\u1ebf chi\u1ebfn th\u1ee9 nh\u1ea5t, Josip \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1eedi \u0111\u1ebfn m\u1ed9t tr\u1ea1i l\u00e0m vi\u1ec7c \u1edf d\u00e3y n\u00fai Ural. \u00d4ng tham gia v\u00e0o C\u00e1ch m\u1ea1ng th\u00e1ng M\u01b0\u1eddi, v\u00e0 sau \u0111\u00f3 gia nh\u1eadp <a3_0> b\u1ea3o v\u1ec7 m\u00e0u \u0111\u1ecf <a3_0/> \u0111\u01a1n v\u1ecb \u1edf Omsk. Khi tr\u1edf v\u1ec1 nh\u00e0, Broz th\u1ea5y m\u00ecnh \u1edf v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Nam T\u01b0 m\u1edbi th\u00e0nh l\u1eadp, n\u01a1i \u00f4ng gia nh\u1eadp <a4_0> \u0111a\u0309ng c\u00f4\u0323ng sa\u0309n <a4_0/> c\u1ee7a Nam T\u01b0 (KPJ)."}