{"qas": [{"question": "In what year did Josip Broz Tito die?", "id": "56f71177711bf01900a4490a", "answers": [{"text": "1980", "answer_start": 221}], "is_impossible": false}, {"question": "During World War II what resistance movement did he lead?", "id": "56f71177711bf01900a4490b", "answers": [{"text": "the Partisans,", "answer_start": 268}], "is_impossible": false}, {"question": "For what country is Tito viewed as  unifying figure?", "id": "56f71177711bf01900a4490c", "answers": [{"text": "Yugoslavia", "answer_start": 627}], "is_impossible": false}, {"question": "In the Non-Aligned Movement, which Egyptian leader did Tito work with?", "id": "56f71177711bf01900a4490d", "answers": [{"text": "Gamal Abdel Nasser", "answer_start": 911}], "is_impossible": false}, {"question": "In the Non-Aligned Movement, which Indonesian leader did Tito work with?", "id": "56f71177711bf01900a4490e", "answers": [{"text": "Sukarno", "answer_start": 943}], "is_impossible": false}], "context": "Josip Broz Tito (Cyrillic: \u0408\u043e\u0441\u0438\u043f \u0411\u0440\u043e\u0437 \u0422\u0438\u0442\u043e, ph\u00e1t \u00e2m [j\u01d2sip br\u00f4\u02d0z t\u00eeto]; sinh Josip Broz; 7 th\u00e1ng 5 n\u0103m 1892 [nb 1] - 4 th\u00e1ng 5 n\u0103m 1980) l\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e0 c\u00e1ch m\u1ea1ng v\u00e0 ch\u00ednh kh\u00e1ch Nam T\u01b0, ph\u1ee5c v\u1ee5 trong c\u00e1c vai tr\u00f2 kh\u00e1c nhau t\u1eeb n\u0103m 1943 cho \u0111\u1ebfn khi \u00f4ng qua \u0111\u1eddi <a0_0> 1980 <a0_0/> . Trong Th\u1ebf chi\u1ebfn II, \u00f4ng l\u00e0 th\u1ee7 l\u0129nh c\u1ee7a <a1_0> c\u00e1c Partisans, <a1_0/> th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 phong tr\u00e0o kh\u00e1ng chi\u1ebfn hi\u1ec7u qu\u1ea3 nh\u1ea5t \u1edf ch\u00e2u \u00c2u b\u1ecb chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng. Trong khi ch\u1ee9c v\u1ee5 t\u1ed5ng th\u1ed1ng c\u1ee7a \u00f4ng b\u1ecb ch\u1ec9 tr\u00edch l\u00e0 \u0111\u1ed9c t\u00e0i, v\u00e0 lo ng\u1ea1i v\u1ec1 s\u1ef1 \u0111\u00e0n \u00e1p \u0111\u1ed1i th\u1ee7 ch\u00ednh tr\u1ecb \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng l\u00ean, Tito \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c &quot;nh\u00ecn nh\u1eadn nhi\u1ec1u nh\u1ea5t l\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e0 \u0111\u1ed9c t\u00e0i nh\u00e2n t\u1eeb&quot; do ch\u00ednh s\u00e1ch kinh t\u1ebf v\u00e0 ngo\u1ea1i giao c\u1ee7a \u00f4ng. Anh \u1ea5y l\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e2n v\u1eadt n\u1ed5i ti\u1ebfng c\u1ea3 trong <a2_0> Nam T\u01b0 <a2_0/> v\u00e0 \u1edf n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i. \u0110\u01b0\u1ee3c xem nh\u01b0 m\u1ed9t bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng th\u1ed1ng nh\u1ea5t, ch\u00ednh s\u00e1ch n\u1ed9i b\u1ed9 c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u00e3 duy tr\u00ec s\u1ef1 chung s\u1ed1ng h\u00f2a b\u00ecnh c\u1ee7a c\u00e1c qu\u1ed1c gia thu\u1ed9c li\u00ean bang Nam T\u01b0. \u00d4ng \u0111\u00e3 thu h\u00fat th\u00eam s\u1ef1 ch\u00fa \u00fd c\u1ee7a qu\u1ed1c t\u1ebf v\u1edbi vai tr\u00f2 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o ch\u00ednh c\u1ee7a phong tr\u00e0o kh\u00f4ng li\u00ean k\u1ebft, l\u00e0m vi\u1ec7c v\u1edbi Jawaharlal Nehru c\u1ee7a \u1ea4n \u0110\u1ed9, <a3_0> Gamal Abdel Nasser <a3_0/> c\u1ee7a Ai C\u1eadp v\u00e0 <a4_0> Sukarno <a4_0/> c\u1ee7a Indonesia."}