{"qas": [{"question": "What rebellion began in January of 2012?", "id": "5726c9a75951b619008f7e15", "answers": [{"text": "Tuareg rebellion", "answer_start": 18}], "is_impossible": false}, {"question": "In March of 2012 whom gained control of Mali?", "id": "5726c9a75951b619008f7e16", "answers": [{"text": "Amadou Sanogo", "answer_start": 145}], "is_impossible": false}, {"question": "What group led the rebellion in Northern Mali?", "id": "5726c9a75951b619008f7e17", "answers": [{"text": "National Movement for the Liberation of Azawad", "answer_start": 70}], "is_impossible": false}, {"question": "The embargo of the Economic Community of West African States imposed what type of punishment? ", "id": "5726c9a75951b619008f7e18", "answers": [{"text": "sanctions", "answer_start": 256}], "is_impossible": false}, {"question": "What group declared independence as Asawad?", "id": "5726c9a75951b619008f7e19", "answers": [{"text": "MNLA", "answer_start": 335}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Tuareg rebellion", "answer_start": 18}], "question": "What rebellion began in South Mali?", "id": "5a283823d1a287001a6d0afc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2012", "answer_start": 11}], "question": "The Tuareg rebellion began in June of what year?", "id": "5a283823d1a287001a6d0afd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Ansar Dine", "answer_start": 444}], "question": "What Islamic group led the rebellion in North Mali?", "id": "5a283823d1a287001a6d0afe", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Amadou Sanogo", "answer_start": 145}], "question": "Who did AQIM Institute sanctions against?", "id": "5a283823d1a287001a6d0aff", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Tuareg", "answer_start": 560}], "question": "Who did the MNLA turn against?", "id": "5a283823d1a287001a6d0b00", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong th\u00e1ng M\u1ed9t <b6_0> 2012 <b6_0/> m\u1ed9t <a0_0><b5_0> Tuareg n\u1ed5i lo\u1ea1n <b5_0/><a0_0/> b\u1eaft \u0111\u1ea7u \u1edf B\u1eafc Mali, do <a2_0> Phong tr\u00e0o Qu\u1ed1c gia gi\u1ea3i ph\u00f3ng Azawad <a2_0/> . Trong th\u00e1ng ba, s\u0129 quan qu\u00e2n \u0111\u1ed9i <a1_0><b8_0> Amadou Sanogo <b8_0/><a1_0/> n\u1eafm quy\u1ec1n l\u1ef1c trong m\u1ed9t cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh, tr\u00edch d\u1eabn nh\u1eefng th\u1ea5t b\u1ea1i c\u1ee7a Tour\u00e9 trong vi\u1ec7c d\u1eadp t\u1eaft cu\u1ed9c n\u1ed5i d\u1eady, v\u00e0 d\u1eabn \u0111\u1ebfn <a3_0> s\u1ef1 tr\u1eebng ph\u1ea1t <a3_0/> v\u00e0 m\u1ed9t l\u1ec7nh c\u1ea5m v\u1eadn c\u1ee7a C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Kinh t\u1ebf c\u1ee7a c\u00e1c qu\u1ed1c gia T\u00e2y Phi. C\u00e1c <a4_0> MNLA <a4_0/> nhanh ch\u00f3ng n\u1eafm quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t mi\u1ec1n b\u1eafc, tuy\u00ean b\u1ed1 \u0111\u1ed9c l\u1eadp l\u00e0 Azawad. Tuy nhi\u00ean, c\u00e1c nh\u00f3m H\u1ed3i gi\u00e1o bao g\u1ed3m <b7_0> Ansar Dine <b7_0/> v\u00e0 Al-Qaeda trong Maghreb H\u1ed3i gi\u00e1o (AQIM), ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 gi\u00fap MNLA \u0111\u00e1nh b\u1ea1i ch\u00ednh ph\u1ee7, \u0111\u00e3 b\u1eadt <b9_0> Tuareg <b9_0/> v\u00e0 n\u1eafm quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t mi\u1ec1n B\u1eafc v\u1edbi m\u1ee5c ti\u00eau th\u1ef1c hi\u1ec7n Sharia \u1edf Mali."}