{"qas": [{"question": "Who was president during the March protests?", "id": "5726c4a7708984140094d0eb", "answers": [{"text": "Moussa Traor\u00e9", "answer_start": 184}], "is_impossible": false}, {"question": "How many people aside from the president received a death sentence? ", "id": "5726c4a7708984140094d0ec", "answers": [{"text": "three associates", "answer_start": 206}], "is_impossible": false}, {"question": "What day is now a National holiday in connection to Moussa Traor\u00e9?", "id": "5726c4a7708984140094d0ed", "answers": [{"text": "26 March", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "All four men were convicted and received what as punishment?", "id": "5726c4a7708984140094d0ee", "answers": [{"text": "death sentence", "answer_start": 271}], "is_impossible": false}, {"question": "Those that received the death sentence had gotten it for their role in what?", "id": "5726c4a7708984140094d0ef", "answers": [{"text": "their part in the decision-making", "answer_start": 290}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "students", "answer_start": 99}], "question": "Who shot soldiers in March 1991?", "id": "5a283571d1a287001a6d0aea", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "President Moussa Traor\u00e9", "answer_start": 174}], "question": "Which president tried to stop the massacre?", "id": "5a283571d1a287001a6d0aeb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The coup", "answer_start": 469}], "question": "What is remembered as Mali's March revolution of 1990", "id": "5a283571d1a287001a6d0aec", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Mali's March Revolution of 1991.", "answer_start": 495}], "question": "What national holiday celebrates Moussa Traore?", "id": "5a283571d1a287001a6d0aed", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a2_0> 26 th\u00e1ng 3 <a2_0/> 1991 l\u00e0 ng\u00e0y \u0111\u00e1nh d\u1ea5u cu\u1ed9c \u0111\u1ee5ng \u0111\u1ed9 gi\u1eefa binh s\u0129 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i v\u00e0 bi\u1ec3u t\u00ecnh h\u00f2a b\u00ecnh <b5_0> sinh vi\u00ean <b5_0/> \u0111\u00e3 leo l\u00ean trong v\u1ee5 th\u1ea3m s\u00e1t h\u00e0ng ch\u1ee5c theo l\u1ec7nh c\u1ee7a <b6_0> ch\u1ee7 t\u1ecbch <a0_0> Moussa Traor\u00e9 <b6_0/><a0_0/> . Anh \u1ea5y v\u00e0 <a1_0> ba c\u1ed9ng s\u1ef1 <a1_0/> sau \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 c\u1ed1 g\u1eafng v\u00e0 b\u1ecb k\u1ebft \u00e1n v\u00e0 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c <a3_0> \u00e1n t\u1eed h\u00ecnh <a3_0/> cho <a4_0> m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a h\u1ecd trong vi\u1ec7c ra quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh <a4_0/> c\u1ee7a ng\u00e0y h\u00f4m \u0111\u00f3. Ng\u00e0y nay, ng\u00e0y n\u00e0y l\u00e0 ng\u00e0y l\u1ec5 qu\u1ed1c gia \u0111\u1ec3 ghi nh\u1edb nh\u1eefng s\u1ef1 ki\u1ec7n bi th\u1ea3m v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 b\u1ecb gi\u1ebft. [Ngu\u1ed3n kh\u00f4ng \u0111\u00e1ng tin c\u1eady?] <b7_0> Cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh <b7_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1edb l\u00e0 <b8_0> C\u00e1ch m\u1ea1ng th\u00e1ng 3 n\u0103m 1991 c\u1ee7a Mali."}