{"qas": [{"question": "Lo\u00e0i n\u00e0o kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ecd h\u00e0ng di c\u01b0 \u0111\u01b0\u1eddng d\u00e0i?", "id": "5706910552bb891400689a66", "answers": [{"text": "the waxwings Bombycilla", "answer_start": 64}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00e1c waxwings Bombycilla di chuy\u1ec3n \u0111\u1ec3 \u0111\u00e1p \u1ee9ng v\u1edbi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5706910552bb891400689a67", "answers": [{"text": "winter weather and the loss of their usual winter food", "answer_start": 127}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1ea1i sao c\u00e1c bombycilla waxwing kh\u00f4ng di c\u01b0 cho?", "id": "5706910552bb891400689a68", "answers": [{"text": "enhanced breeding opportunities", "answer_start": 195}], "is_impossible": false}], "context": "Lo\u00e0i kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ecd h\u00e0ng di c\u01b0 \u0111\u01b0\u1eddng d\u00e0i, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 <a0_0> c\u00e1c waxwings Bombycilla <a0_0/> , \u0111ang chuy\u1ec3n \u0111\u1ed9ng hi\u1ec7u qu\u1ea3 \u0111\u1ec3 ph\u1ea3n h\u1ed3i <a1_0> th\u1eddi ti\u1ebft m\u00f9a \u0111\u00f4ng v\u00e0 m\u1ea5t th\u1ee9c \u0103n m\u00f9a \u0111\u00f4ng th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng <a1_0/> , thay v\u00ec <a2_0> c\u01a1 h\u1ed9i nh\u00e2n gi\u1ed1ng n\u00e2ng cao <a2_0/> ."}