{"qas": [{"question": "What year did the Roman Republic use for dates?", "id": "570b27286b8089140040f79a", "answers": [{"text": "consular year", "answer_start": 78}], "is_impossible": false}, {"question": "What event started the consular year?", "id": "570b27286b8089140040f79b", "answers": [{"text": "consuls first entered office", "answer_start": 121}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the date of the consular year before 222 BC?", "id": "570b27286b8089140040f79c", "answers": [{"text": "1 May", "answer_start": 159}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the date of the start of the consular year from 222 BC?", "id": "570b27286b8089140040f79d", "answers": [{"text": "15 March", "answer_start": 180}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Rome begin to use the Julian calendar?", "id": "570b27286b8089140040f79e", "answers": [{"text": "45 BC", "answer_start": 264}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "consular year", "answer_start": 78}], "question": "What was used as the year in the early Roman church?", "id": "5a3701a195360f001af1b3cf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Julian calendar,", "answer_start": 232}], "question": "What calendar came into use in 153 BC?", "id": "5a3701a195360f001af1b3d0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Roman Republican period", "answer_start": 462}], "question": "During what period did a year used for dates not change?", "id": "5a3701a195360f001af1b3d1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The year", "answer_start": 0}], "question": "What was marked by the date the Emperor took office?", "id": "5a3701a195360f001af1b3d2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b8_0> N\u0103m <b8_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng trong c\u00e1c ng\u00e0y trong th\u1eddi k\u1ef3 C\u1ed9ng h\u00f2a La M\u00e3 v\u00e0 \u0110\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3 l\u00e0 <a0_0><b5_0> n\u0103m l\u00e3nh s\u1ef1 <b5_0/><a0_0/> , b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0o ng\u00e0y <a1_0> l\u00e3nh s\u1ef1 \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u00e0o v\u0103n ph\u00f2ng <a1_0/> -c\u00f3 l\u1ebd <a2_0> 1 c\u00f3 th\u1ec3 <a2_0/> tr\u01b0\u1edbc 222 TCN, <a3_0> 15 th\u00e1ng 3 <a3_0/> t\u1eeb 222 TCN v\u00e0 ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 1 t\u1eeb n\u0103m 153 TCN. C\u00e1c <b6_0> L\u1ecbch Julian, <b6_0/> b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb <a4_0> 45 TCN <a4_0/> , ti\u1ebfp t\u1ee5c s\u1eed d\u1ee5ng ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 1 l\u00e0 ng\u00e0y \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a n\u0103m m\u1edbi. M\u1eb7c d\u00f9 n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 thay \u0111\u1ed5i ng\u00e0y, n\u0103m d\u00e2n s\u1ef1 lu\u00f4n hi\u1ec3n th\u1ecb c\u00e1c th\u00e1ng c\u1ee7a n\u00f3 theo th\u1ee9 t\u1ef1 t\u1eeb th\u00e1ng 1 \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 12 t\u1eeb <b7_0> Th\u1eddi k\u1ef3 C\u1ed9ng h\u00f2a La M\u00e3 <b7_0/> Cho \u0111\u1ebfn hi\u1ec7n t\u1ea1i."}