{"qas": [{"question": "When did the last country to adopt the Gregorian calendar start using it?", "id": "570afbdf6b8089140040f676", "answers": [{"text": "1923", "answer_start": 93}], "is_impossible": false}, {"question": "At what date did the first country start using the new calendar?", "id": "570afbdf6b8089140040f677", "answers": [{"text": "1582", "answer_start": 26}], "is_impossible": false}, {"question": "How which calendar did some countries notate the date?", "id": "570afbdf6b8089140040f678", "answers": [{"text": "in both", "answer_start": 200}], "is_impossible": false}, {"question": "Who said that English writers usually used both dates on writings?", "id": "570afbdf6b8089140040f679", "answers": [{"text": "Woolley", "answer_start": 574}], "is_impossible": false}, {"question": "What difference in dating caused the use of double-dating documents?", "id": "570afbdf6b8089140040f67a", "answers": [{"text": "different beginnings of the year", "answer_start": 519}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the first countries adopted the Gregorian calendar", "answer_start": 37}], "question": "What happened in the fifteenth century that made it necessary to give dates using both calendars?", "id": "5a37134395360f001af1b3e1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the last European country adopted it", "answer_start": 104}], "question": "What happened in the nineteenth century the Gregorian calendar that made it necessary to give dates using both calendars?", "id": "5a37134395360f001af1b3e2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "some countries already beginning their numbered year on 1 January", "answer_start": 331}], "question": "Why was it not necessary to use the dual year when giving two dates?", "id": "5a37134395360f001af1b3e3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "because of the different beginnings of the year in various countries", "answer_start": 504}], "question": "Why did the year sometimes have to be double dated after 1582?", "id": "5a37134395360f001af1b3e4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "immediately after 1582 English letter writers \"customarily\" used \"two dates\" on their letters, one OS and one NS", "answer_start": 646}], "question": "What did John Dee note?", "id": "5a37134395360f001af1b3e5", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong kho\u1ea3ng th\u1eddi gian gi\u1eefa <a1_0> 1582 <a1_0/> , khi n\u00e0o <b5_0> c\u00e1c qu\u1ed1c gia \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u00e1p d\u1ee5ng l\u1ecbch Gregorian <b5_0/> v\u00e0 <a0_0> 1923 <a0_0/> , khi n\u00e0o <b6_0> qu\u1ed1c gia ch\u00e2u \u00c2u cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 th\u00f4ng qua n\u00f3 <b6_0/> , n\u00f3 th\u01b0\u1eddng l\u00e0 c\u1ea7n thi\u1ebft \u0111\u1ec3 ch\u1ec9 ra ng\u00e0y c\u1ee7a m\u1ed9t s\u1ed1 s\u1ef1 ki\u1ec7n <a2_0> \u1edf c\u1ea3 hai <a2_0/> l\u1ecbch Julian v\u00e0 trong l\u1ecbch Gregorian, v\u00ed d\u1ee5: &quot;10/21 February 1750/51&quot;, trong \u0111\u00f3 n\u0103m k\u00e9p chi\u1ebfm <b7_0> m\u1ed9t s\u1ed1 qu\u1ed1c gia \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh s\u1ed1 v\u00e0o ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 1 <b7_0/> trong khi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c v\u1eabn \u0111ang s\u1eed d\u1ee5ng m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u00e0y kh\u00e1c. Ngay c\u1ea3 tr\u01b0\u1edbc n\u0103m 1582, n\u0103m \u0111\u00f4i khi ph\u1ea3i l\u00e0 ng\u00e0y \u0111\u00f4i <b8_0> v\u00ec <a4_0> s\u1ef1 kh\u1edfi \u0111\u1ea7u kh\u00e1c nhau c\u1ee7a n\u0103m <a4_0/> \u1edf c\u00e1c qu\u1ed1c gia kh\u00e1c nhau <b8_0/> . <a3_0> Woolley <a3_0/> , vi\u1ebft trong ti\u1ec3u s\u1eed c\u1ee7a \u00f4ng v\u1ec1 John Dee (1527\u20131608 / 9), l\u01b0u \u00fd r\u1eb1ng <b9_0> ngay sau khi 1582 ng\u01b0\u1eddi vi\u1ebft th\u01b0 ti\u1ebfng Anh &quot;th\u01b0\u1eddng&quot; s\u1eed d\u1ee5ng &quot;hai ng\u00e0y&quot; tr\u00ean th\u01b0 c\u1ee7a h\u1ecd, m\u1ed9t h\u1ec7 \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh v\u00e0 m\u1ed9t NS <b9_0/> ."}