{"qas": [{"question": "When were the rights to publish the calendar granted?", "id": "570b2597ec8fbc190045b872", "answers": [{"text": "3 April 1582", "answer_start": 66}], "is_impossible": false}, {"question": "Who awarded the rights to publish the calendar?", "id": "570b2597ec8fbc190045b873", "answers": [{"text": "the pope", "answer_start": 41}], "is_impossible": false}, {"question": "What problem caused the papal brief granting the right to publish to be withdrawn?", "id": "570b2597ec8fbc190045b874", "answers": [{"text": "demand for copies", "answer_start": 589}], "is_impossible": false}, {"question": "When were the rights to print the calendar withdrawn?", "id": "570b2597ec8fbc190045b875", "answers": [{"text": "20 September 1582", "answer_start": 514}], "is_impossible": false}, {"question": "Where were the first calendars printed?", "id": "570b2597ec8fbc190045b876", "answers": [{"text": "Rome", "answer_start": 313}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the pope", "answer_start": 41}], "question": "Who decreed the reform during the fifteenth century?", "id": "5a36fdbd95360f001af1b3b1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "publish the calendar for a period of ten years.", "answer_start": 156}], "question": "What was Luigi Lilio given exclusive rights to?", "id": "5a36fdbd95360f001af1b3b2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Antonio Lilio proved unable to keep up with the demand for copies.", "answer_start": 541}], "question": "Why was a new brief granted in September 2015 eighty-two?September", "id": "5a36fdbd95360f001af1b3b3", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "M\u1ed9t th\u00e1ng sau khi c\u00f3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u1ea3i c\u00e1ch, <a1_0><b5_0> \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng <b5_0/><a1_0/> v\u1edbi m\u1ed9t b\u1ea3n t\u00f3m t\u1eaft <a0_0> 3 th\u00e1ng 4 n\u0103m 1582 <a0_0/> trao cho Antonio Lilio, anh trai c\u1ee7a Luigi Lilio, \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n <b6_0> xu\u1ea5t b\u1ea3n l\u1ecbch trong kho\u1ea3ng th\u1eddi gian m\u01b0\u1eddi n\u0103m. <b6_0/> C\u00e1c Lunario Novo th\u1ee9 hai la nuova riforma in b\u1edfi Vincenzo Accolti, m\u1ed9t trong nh\u1eefng l\u1ecbch \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c in <a4_0> Rome <a4_0/> sau khi c\u1ea3i c\u00e1ch, ghi ch\u00fa \u1edf ph\u00eda d\u01b0\u1edbi r\u1eb1ng n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00fd k\u1ebft v\u1edbi \u1ee7y quy\u1ec1n gi\u00e1o ho\u00e0ng v\u00e0 b\u1edfi Lilio (Con licentia delli Superiori ... et permissu Ant (onii) Lilij). T\u00f3m t\u1eaft gi\u00e1o ho\u00e0ng sau \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 b\u1ecb thu h\u1ed3i, v\u00e0o <a3_0> 20 th\u00e1ng 9 n\u0103m 1582 <a3_0/> , b\u1edfi v\u00ec <b7_0> Antonio Lilio t\u1ecf ra kh\u00f4ng th\u1ec3 theo k\u1ecbp <a2_0> nhu c\u1ea7u v\u1ec1 b\u1ea3n sao <a2_0/> ."}