{"qas": [{"question": "What ruler decreed the change to the Gregorian calendar?", "id": "570af9f26b8089140040f662", "answers": [{"text": "Philip II of Spain", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Besides part of Italy, over what areas did Phillip rule?", "id": "570af9f26b8089140040f663", "answers": [{"text": "Spain and Portugal", "answer_start": 164}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the first day selected to be the first day using the new calendar?", "id": "570af9f26b8089140040f664", "answers": [{"text": "Friday, 15 October 1582", "answer_start": 465}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the last day the Julian calendar was used?", "id": "570af9f26b8089140040f665", "answers": [{"text": "Thursday, 4 October 1582", "answer_start": 411}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did the Spanish colonies lag behind in adopting the calendar?", "id": "570af9f26b8089140040f666", "answers": [{"text": "delay in communication", "answer_start": 570}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Philip II of Spain", "answer_start": 0}], "question": "What King decreed the change from the Gregorian to the Julian calendar?", "id": "5a36ff0395360f001af1b3b7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "much of Roman Catholic Europe", "answer_start": 96}], "question": "Who was affected by Philip II's switch to the Julian calendar?", "id": "5a36ff0395360f001af1b3b8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the bull", "answer_start": 389}], "question": "What changed Julian Thursday, 4 October 1582 to Gregorian Friday, 15 October 1582?", "id": "5a36ff0395360f001af1b3b9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Julian", "answer_start": 47}], "question": "What calendar was last used on Friday, October 15 1582?", "id": "5a36ff0395360f001af1b3ba", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0> Philip II c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha <b5_0/><a0_0/> quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i t\u1eeb <b8_0> Julian <b8_0/> l\u1ecbch Gregorian, b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng <b6_0> nhi\u1ec1u c\u00f4ng gi\u00e1o La M\u00e3 Ch\u00e2u \u00c2u <b6_0/> , nh\u01b0 Philip l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi cai tr\u1ecb th\u1eddi gian <a1_0> T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha <a1_0/> c\u0169ng nh\u01b0 ph\u1ea7n l\u1edbn n\u01b0\u1edbc \u00dd. Trong c\u00e1c l\u00e3nh th\u1ed5 n\u00e0y, c\u0169ng nh\u01b0 trong Th\u1ecbnh v\u01b0\u1ee3ng chung Ba Lan - Litva (do Anna Jagiellon cai tr\u1ecb) v\u00e0 \u1edf c\u00e1c Ti\u1ec3u bang Papal, l\u1ecbch m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n v\u00e0o ng\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh b\u1edfi <b7_0> con b\u00f2 \u0111\u1ef1c <b7_0/> , v\u1edbi Julian <a3_0> Th\u1ee9 N\u0103m, ng\u00e0y 4 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1582 <a3_0/> , ti\u1ebfp theo l\u00e0 Gregorian <a2_0> Th\u1ee9 S\u00e1u, ng\u00e0y 15 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1582 <a2_0/> . C\u00e1c thu\u1ed9c \u0111\u1ecba T\u00e2y Ban Nha v\u00e0 B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha sau \u0111\u00f3 ph\u1ea7n n\u00e0o l\u00e0 do th\u1ef1c t\u1ebf <a4_0> ch\u1eadm tr\u1ec5 trong giao ti\u1ebfp <a4_0/> ."}