{"qas": [{"question": "Who revised the Julian calendar?", "id": "570af7f4ec8fbc190045b792", "answers": [{"text": "Pope Gregory XIII", "answer_start": 81}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Gregorian Calendar introduced?", "id": "570af7f4ec8fbc190045b793", "answers": [{"text": "1582", "answer_start": 73}], "is_impossible": false}, {"question": "What calendar was used in the reform to create the Gregorian calendar?", "id": "570af7f4ec8fbc190045b794", "answers": [{"text": "Julian calendar", "answer_start": 43}], "is_impossible": false}, {"question": "What holiday was the inducement to revise the Julian calendar?", "id": "570af7f4ec8fbc190045b795", "answers": [{"text": "Easter", "answer_start": 270}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the First Council of Nicaea rule that Easter be celebrated by all Christians?", "id": "570af7f4ec8fbc190045b796", "answers": [{"text": "on the same day", "answer_start": 486}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "The Gregorian calendar", "answer_start": 0}], "question": "What was the Julian calendar a reform of?", "id": "5a36f47295360f001af1b379", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The Gregorian calendar", "answer_start": 0}], "question": "What calendar was started in the fifteenth century?", "id": "5a36f47295360f001af1b37a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pope Gregory XIII", "answer_start": 81}], "question": "Which Pope started the Julian calendar?", "id": "5a36f47295360f001af1b37b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Easter", "answer_start": 270}], "question": "What holiday led to the revision of the Gregorian calendar", "id": "5a36f47295360f001af1b37c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the First Council of Nicaea", "answer_start": 397}], "question": "Who suggested that all Christians celebrate Easter on the same day during the third century?", "id": "5a36f47295360f001af1b37d", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b5_0><b6_0> L\u1ecbch Gregorian <b6_0/><b5_0/> l\u00e0 m\u1ed9t c\u1ea3i c\u00e1ch c\u1ee7a <a2_0> L\u1ecbch Julian <a2_0/> th\u00e0nh l\u1eadp <a1_0> 1582 <a1_0/> b\u1edfi <a0_0><b7_0> Pope Gregory XIII <b7_0/><a0_0/> , sau \u0111\u00f3 l\u1ecbch \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean, b\u1edfi gi\u00e1o ho\u00e0ng b\u00f2 Inter gravissimas ng\u00e0y 24 th\u00e1ng 2 n\u0103m 1582. \u0110\u1ed9ng l\u1ef1c \u0111\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh l\u00e0 mang l\u1ea1i ng\u00e0y cho l\u1ec5 k\u1ef7 ni\u1ec7m <a3_0><b8_0> Ph\u1ee5c Sinh <b8_0/><a3_0/> \u0111\u1ebfn th\u1eddi \u0111i\u1ec3m trong n\u0103m m\u00e0 n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c khi n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u1edfi Gi\u00e1o H\u1ed9i ban \u0111\u1ea7u. M\u1eb7c d\u00f9 \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t c\u1ee7a <b9_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Nicaea <b9_0/> trong 325 quy \u0111\u1ecbnh r\u1eb1ng t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c Kit\u00f4 h\u1eefu n\u00ean \u0103n m\u1eebng l\u1ec5 Ph\u1ee5c sinh <a4_0> trong c\u00f9ng m\u1ed9t ng\u00e0y <a4_0/> , ph\u1ea3i m\u1ea5t g\u1ea7n n\u0103m th\u1ebf k\u1ef7 tr\u01b0\u1edbc khi h\u1ea7u nh\u01b0 t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c Kit\u00f4 h\u1eefu \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ee5c ti\u00eau \u0111\u00f3 b\u1eb1ng c\u00e1ch \u00e1p d\u1ee5ng c\u00e1c quy t\u1eafc c\u1ee7a Gi\u00e1o H\u1ed9i Alexandria (xem Ph\u1ee5c Sinh cho c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 ph\u00e1t sinh)."}