{"qas": [{"question": "Who built the first electric elevator?", "id": "572e8c9003f989190075676b", "answers": [{"text": "Werner von Siemens", "answer_start": 41}], "is_impossible": false}, {"question": "The first electric elevator, built in 1880, was in what Country?", "id": "572e8c9003f989190075676c", "answers": [{"text": "Germany", "answer_start": 71}], "is_impossible": false}, {"question": "Who ultilized von Siemens ideas to build a succesful business?", "id": "572e8c9003f989190075676d", "answers": [{"text": "Anton Freissler", "answer_start": 93}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is credited with increasing the safety and speed of electric elevators?", "id": "572e8c9003f989190075676e", "answers": [{"text": "Frank Sprague", "answer_start": 275}], "is_impossible": false}, {"question": "To whom did Frank Sprague sell his company to in 1895?", "id": "572e8c9003f989190075676f", "answers": [{"text": "Otis Elevator Company", "answer_start": 541}], "is_impossible": false}], "context": "Thang m\u00e1y \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng b\u1edfi <a0_0> Werner von Siemens <a0_0/> n\u0103m 1880 <a1_0> n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c <a1_0/> . Nh\u00e0 ph\u00e1t minh <a2_0> Anton Freissler <a2_0/> ph\u00e1t tri\u1ec3n \u00fd t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a von Siemens v\u00e0 x\u00e2y d\u1ef1ng m\u1ed9t doanh nghi\u1ec7p th\u00e0nh c\u00f4ng \u1edf \u00c1o-Hungary. S\u1ef1 an to\u00e0n v\u00e0 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 c\u1ee7a thang m\u00e1y \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u0103ng c\u01b0\u1eddng \u0111\u00e1ng k\u1ec3 b\u1edfi <a3_0> Frank Sprague <a3_0/> ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 th\u00eam ki\u1ec3m so\u00e1t s\u00e0n, thang m\u00e1y t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, ki\u1ec3m so\u00e1t gia t\u1ed1c c\u1ee7a \u00f4 t\u00f4 v\u00e0 c\u00e1c lo\u1ea1i xe an to\u00e0n. Thang m\u00e1y c\u1ee7a anh ch\u1ea1y nhanh h\u01a1n v\u00e0 t\u1ea3i tr\u1ecdng l\u1edbn h\u01a1n thang m\u00e1y th\u1ee7y l\u1ef1c ho\u1eb7c h\u01a1i n\u01b0\u1edbc, v\u00e0 584 thang m\u00e1y \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp \u0111\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc khi Sprague b\u00e1n c\u00f4ng ty c\u1ee7a anh cho <a4_0> C\u00f4ng ty thang m\u00e1y Otis <a4_0/> v\u00e0o n\u0103m 1895. Sprague c\u0169ng ph\u00e1t tri\u1ec3n \u00fd t\u01b0\u1edfng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 cho nhi\u1ec1u thang m\u00e1y trong m\u1ed9t tr\u1ee5c duy nh\u1ea5t."}