{"qas": [{"question": "Military command was given to whom based on his firmness?", "id": "5707258d90286e26004fc959", "answers": [{"text": "Colonel J.J. Calvo", "answer_start": 98}], "is_impossible": false}, {"question": "The state was in a war with what group?", "id": "5707258d90286e26004fc95a", "answers": [{"text": "Apaches", "answer_start": 210}], "is_impossible": false}, {"question": "Who declared the state's civil and military forces should be combined during the campaign?", "id": "5707258d90286e26004fc95b", "answers": [{"text": "Sim\u00f3n El\u00edas Gonz\u00e1lez", "answer_start": 310}], "is_impossible": false}, {"question": "In which year did Gonzalez receive renomination?", "id": "5707258d90286e26004fc95c", "answers": [{"text": "1837", "answer_start": 527}], "is_impossible": false}], "context": "Comandante t\u01b0\u1edbng Sim\u00f3n El\u00edas Gonz\u00e1lez, \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh l\u00e0 th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c v\u00e0 ch\u1ec9 huy qu\u00e2n s\u1ef1 \u0111\u01b0\u1ee3c trao cho <a0_0> \u0110\u1ea1i t\u00e1 JJ Calvo <a0_0/> , c\u00f3 \u0111\u1ed9 s\u0103n ch\u1eafc \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c khen ng\u1ee3i r\u1ea5t t\u1ed1t. Nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc \u0111ang \u1edf gi\u1eefa m\u1ed9t cu\u1ed9c chi\u1ebfn v\u1edbi <a1_0> Apaches <a1_0/> , \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh tr\u1ecdng t\u00e2m c\u1ee7a t\u1ea5t c\u1ea3 n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 t\u00e0i nguy\u00ean c\u1ee7a h\u1ecd. Sau khi xem x\u00e9t t\u00ecnh h\u00ecnh, <a2_0> Sim\u00f3n El\u00edas Gonz\u00e1lez <a2_0/> tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng l\u1ee3i \u00edch c\u1ee7a l\u00e3nh th\u1ed5 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ee5c v\u1ee5 t\u1ed1t nh\u1ea5t b\u1eb1ng c\u00e1ch h\u1ee3p nh\u1ea5t quy\u1ec1n l\u1ef1c d\u00e2n s\u1ef1 v\u00e0 qu\u00e2n s\u1ef1, \u00edt nh\u1ea5t l\u00e0 trong khi chi\u1ebfn d\u1ecbch k\u00e9o d\u00e0i. \u00d4ng t\u1eeb ch\u1ee9c d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i, nh\u01b0ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5i t\u00ean th\u00e0nh <a3_0> 1837 <a3_0/> ."}