{"qas": [{"question": "Which cities was Ibarra looking for?", "id": "5707121890286e26004fc8a3", "answers": [{"text": "Cibola and Quivira", "answer_start": 93}], "is_impossible": false}, {"question": "Through which present-day state did he travel?", "id": "5707121890286e26004fc8a4", "answers": [{"text": "Chihuahua", "answer_start": 158}], "is_impossible": false}, {"question": "Ibarra is thought to have been the first European to see the ruins of which city?", "id": "5707121890286e26004fc8a5", "answers": [{"text": "Paquime", "answer_start": 252}], "is_impossible": false}, {"question": "Which was the first Spanish city founded in the region?", "id": "5707121890286e26004fc8a6", "answers": [{"text": "Santa Barbara", "answer_start": 493}], "is_impossible": false}, {"question": "What caused a temporary exodus from Nueva Vizcaya?", "id": "5707121890286e26004fc8a7", "answers": [{"text": "epidemic", "answer_start": 889}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 1562, Francisco de Ibarra d\u1eabn \u0111\u1ea7u m\u1ed9t cu\u1ed9c th\u00e1m hi\u1ec3m c\u00e1 nh\u00e2n \u0111\u1ec3 t\u00ecm ki\u1ebfm c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 th\u1ea7n tho\u1ea1i <a0_0> Cibola v\u00e0 Quivira <a0_0/> ; anh \u1ea5y \u0111i qua tr\u1ea1ng th\u00e1i hi\u1ec7n t\u1ea1i c\u1ee7a <a1_0> Chihuahua <a1_0/> . Francisco de Ibarra \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u1ea7u ti\u00ean nh\u00ecn th\u1ea5y t\u00e0n t\u00edch c\u1ee7a <a2_0> Paquime <a2_0/> . N\u0103m 1564 Rodrigo de R\u00edo de Loza, m\u1ed9t trung \u00fay d\u01b0\u1edbi quy\u1ec1n Francisco de Ibarra, \u1edf l\u1ea1i sau cu\u1ed9c th\u00e1m hi\u1ec3m v\u00e0 t\u00ecm th\u1ea5y v\u00e0ng d\u01b0\u1edbi ch\u00e2n n\u00fai Sierra Madre Occidental; \u00f4ng th\u00e0nh l\u1eadp th\u00e0nh ph\u1ed1 T\u00e2y Ban Nha \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong khu v\u1ef1c, <a3_0> Santa Barbara <a3_0/> n\u0103m 1567 b\u1eb1ng c\u00e1ch \u0111\u01b0a 400 gia \u0111\u00ecnh ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u1ebfn khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0. M\u1ed9t v\u00e0i n\u0103m sau \u0111\u00f3 v\u00e0o n\u0103m 1569 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi truy\u1ec1n gi\u00e1o Phanxic\u00f4 do Fray Agust\u00edn Rodr\u00edguez t\u1eeb b\u1edd bi\u1ec3n Sinaloa v\u00e0 bang Durango th\u00e0nh l\u1eadp nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u1edf bang Valle de San Bartolom\u00e9 (ng\u00e0y nay l\u00e0 Valle de Allende). Fray Agust\u00edn Rodr\u00edguez \u0111\u00e3 truy\u1ec1n gi\u00e1o cho d\u00e2n b\u1ea3n \u0111\u1ecba cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 1581. Gi\u1eefa n\u0103m 1586 v\u00e0 1588 <a4_0> d\u1ecbch b\u1ec7nh <a4_0/> g\u00e2y ra m\u1ed9t cu\u1ed9c di c\u01b0 t\u1ea1m th\u1eddi c\u1ee7a d\u00e2n s\u1ed1 nh\u1ecf trong l\u00e3nh th\u1ed5 Nueva Vizcaya."}