{"qas": [{"question": "Orozco n\u1ed5i d\u1eady n\u0103m n\u00e0o?", "id": "57070e6c9e06ca38007e934b", "answers": [{"text": "1912", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai th\u00f4ng b\u00e1o cho Huerta cu\u1ed9c n\u1ed5i d\u1eady \u0111\u00e3 b\u1ecb d\u1eadp t\u1eaft?", "id": "57070e6c9e06ca38007e934c", "answers": [{"text": "Bi\u1ec7t th\u1ef1", "answer_start": 326}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 c\u1ee9u cu\u1ed9c s\u1ed1ng c\u1ee7a Villa?", "id": "57070e6c9e06ca38007e934d", "answers": [{"text": "Ra\u00fal Madero", "answer_start": 539}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 l\u00e0m Orozco?", "id": "57070e6c9e06ca38007e934e", "answers": [{"text": "Huerta", "answer_start": 807}], "is_impossible": false}], "context": "Th\u00e1ng Ba 1912, \u1edf Chihuahua, T\u01b0\u1edbng Pascual Orozco \u0111\u00e3 n\u1ed5i lo\u1ea1n. Ngay l\u1eadp t\u1ee9c, T\u1ed5ng th\u1ed1ng Francisco Madero \u0111\u00e3 ch\u1ec9 huy t\u01b0\u1edbng Victoriano Huerta c\u1ee7a Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Li\u00ean bang, \u0111\u1ec3 h\u1ea1 g\u1ee5c cu\u1ed9c n\u1ed5i lo\u1ea1n Orozco. Th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c Chihuahua huy \u0111\u1ed9ng l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng d\u00e2n qu\u00e2n c\u1ee7a ti\u1ec3u bang do \u0110\u1ea1i t\u00e1 Pancho Villa d\u1eabn \u0111\u1ea7u \u0111\u1ec3 b\u1ed5 sung T\u01b0\u1edbng Huerta. \u0110\u1ebfn th\u00e1ng 6, Bi\u1ec7t th\u1ef1 th\u00f4ng b\u00e1o cho Huerta r\u1eb1ng cu\u1ed9c n\u1ed5i lo\u1ea1n Orozco \u0111\u00e3 b\u1ecb d\u1eadp t\u1eaft v\u00e0 r\u1eb1ng d\u00e2n qu\u00e2n t\u1ef1 coi m\u00ecnh kh\u00f4ng c\u00f2n d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 ch\u1ec9 huy c\u1ee7a Huerta v\u00e0 s\u1ebd kh\u1edfi h\u00e0nh. Huerta tr\u1edf n\u00ean t\u1ee9c gi\u1eadn v\u00e0 ra l\u1ec7nh cho Villa b\u1ecb h\u00e0nh quy\u1ebft. Ra\u00fal Madero, Anh trai c\u1ee7a Madero, \u0111\u00e3 can thi\u1ec7p \u0111\u1ec3 c\u1ee9u m\u1ea1ng s\u1ed1ng c\u1ee7a Villa. B\u1ecb b\u1ecf t\u00f9 \u1edf Mexico City, Villa \u0111\u00e3 tr\u1ed1n sang Hoa K\u1ef3. Th\u1eddi gian c\u1ee7a Madero l\u00e0m l\u00e3nh \u0111\u1ea1o ng\u1eafn ng\u1ee7i, k\u1ebft th\u00fac b\u1edfi m\u1ed9t cu\u1ed9c \u0111\u1ea3o ch\u00ednh n\u0103m 1913 do T\u01b0\u1edbng Victoriano Huerta d\u1eabn \u0111\u1ea7u; Orozco \u0111\u1ee9ng v\u1ec1 ph\u00eda Huerta v\u00e0 Huerta \u0111\u00e3 bi\u1ebfn anh th\u00e0nh m\u1ed9t trong nh\u1eefng t\u01b0\u1edbng l\u0129nh c\u1ee7a m\u00ecnh."}