{"qas": [{"question": "What has been used to connect digital cameras. smartphones and other devices to tablet computers?", "id": "5727dc2c2ca10214002d9836", "answers": [{"text": "Various connectors", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What was standard for transferring data to and from the earlier type of smartphones?", "id": "5727dc2c2ca10214002d9837", "answers": [{"text": "The mini-B USB connector", "answer_start": 317}], "is_impossible": false}, {"question": "How large are both mini-A and mini-B plugs?", "id": "5727dc2c2ca10214002d9838", "answers": [{"text": "approximately 3 by 7 mm", "answer_start": 454}], "is_impossible": false}, {"question": "When were the mini-A connector and and the mini-AB receptacle connector depreceated?", "id": "5727dc2c2ca10214002d9839", "answers": [{"text": "23 May 2007", "answer_start": 556}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> K\u1ebft n\u1ed1i kh\u00e1c nhau <a0_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng cho c\u00e1c thi\u1ebft b\u1ecb nh\u1ecf h\u01a1n nh\u01b0 m\u00e1y \u1ea3nh k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1, \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i th\u00f4ng minh v\u00e0 m\u00e1y t\u00ednh b\u1ea3ng. Ch\u00fang bao g\u1ed3m c\u00e1c \u0111\u1ea7u n\u1ed1i mini-A v\u00e0 mini-AB kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5p nh\u1eadn (kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee9ng nh\u1eadn nh\u01b0ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chu\u1ea9n h\u00f3a); \u0111\u1ea7u n\u1ed1i mini-B v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 nh\u01b0ng kh\u00f4ng t\u01b0\u01a1ng th\u00edch v\u1edbi OTG (On The Go, \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng trong thi\u1ebft b\u1ecb di \u0111\u1ed9ng). <a1_0> \u0110\u1ea7u n\u1ed1i USB mini B <a1_0/> l\u00e0 ti\u00eau chu\u1ea9n \u0111\u1ec3 chuy\u1ec3n d\u1eef li\u1ec7u \u0111\u1ebfn v\u00e0 t\u1eeb c\u00e1c \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i th\u00f4ng minh v\u00e0 PDA s\u1edbm. C\u1ea3 ph\u00edch c\u1eafm mini-A v\u00e0 mini-B \u0111\u1ec1u l\u00e0 <a2_0> kho\u1ea3ng 3 x 7 mm <a2_0/> ; \u0111\u1ea7u n\u1ed1i mini-A v\u00e0 \u0111\u1ea7u n\u1ed1i \u1ed5 c\u1eafm mini-AB kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c d\u00f9ng n\u1eefa <a3_0> Ng\u00e0y 23 th\u00e1ng 5 n\u0103m 2007 <a3_0/> ."}