{"qas": [{"question": "In 2007 who endorsed micro-USB as the standard connector for data and power on mobile devices?", "id": "5727e97bff5b5019007d983a", "answers": [{"text": "The cellular phone carrier group Open Mobile Terminal Platform", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the ITU announce that it had embraced micro-USB as the Universal Charging Solution?", "id": "5727e97bff5b5019007d983b", "answers": [{"text": "22 October 2009", "answer_start": 176}], "is_impossible": false}, {"question": "What has energy-efficient one-charger-fits-all new mobile phone solution?", "id": "5727e97bff5b5019007d983c", "answers": [{"text": "micro-USB", "answer_start": 280}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Nh\u00f3m m\u1ea1ng di \u0111\u1ed9ng Open Mobile Terminal Platform <a0_0/> (OMTP) v\u00e0o n\u0103m 2007 \u0111\u00e3 x\u00e1c nh\u1eadn micro-USB l\u00e0m \u0111\u1ea7u n\u1ed1i chu\u1ea9n cho d\u1eef li\u1ec7u v\u00e0 ngu\u1ed3n tr\u00ean thi\u1ebft b\u1ecb di \u0111\u1ed9ng Ngo\u00e0i ra, v\u00e0o <a1_0> 22 th\u00e1ng 10 n\u0103m 2009 <a1_0/> Li\u00ean minh Vi\u1ec5n th\u00f4ng Qu\u1ed1c t\u1ebf (ITU) c\u0169ng th\u00f4ng b\u00e1o r\u1eb1ng h\u1ecd \u0111\u00e3 ch\u1ea5p nh\u1eadn <a2_0> micro USB <a2_0/> l\u00e0 gi\u1ea3i ph\u00e1p s\u1ea1c ph\u1ed5 d\u1ee5ng &quot;gi\u1ea3i ph\u00e1p \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i di \u0111\u1ed9ng m\u1ed9t b\u1ed9 s\u1ea1c ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi t\u1ea5t c\u1ea3 n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng m\u1edbi, ti\u1ebft ki\u1ec7m n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng&quot; v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00eam v\u00e0o: &quot;D\u1ef1a tr\u00ean giao di\u1ec7n Micro-USB, b\u1ed9 s\u1ea1c UCS c\u0169ng bao g\u1ed3m x\u1ebfp h\u1ea1ng hi\u1ec7u qu\u1ea3 4 sao tr\u1edf l\u00ean\u2014 hi\u1ec7u su\u1ea5t n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng cao h\u01a1n g\u1ea5p ba l\u1ea7n so v\u1edbi b\u1ed9 s\u1ea1c ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1ebfp lo\u1ea1i. &quot;"}