{"qas": [{"question": "Who was Ibn Sina's first appontment?", "id": "5726c11ef1498d1400e8ea44", "answers": [{"text": "the emir, Nuh II", "answer_start": 54}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Ibn Sina receive as payment for helping the emir?", "id": "5726c11ef1498d1400e8ea45", "answers": [{"text": "access to the royal library of the Samanids", "answer_start": 175}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did some accuse Ibn Sina of burning down the royal library?", "id": "5726c11ef1498d1400e8ea46", "answers": [{"text": "to conceal the sources of his knowledge", "answer_start": 392}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did Ibn Sina assist in his financial labors?", "id": "5726c11ef1498d1400e8ea47", "answers": [{"text": "his father", "answer_start": 456}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did the emir Null II recover from his illness?", "id": "5726c11ef1498d1400e8ea48", "answers": [{"text": "997", "answer_start": 124}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "emir, Nuh II", "answer_start": 58}], "question": "Who helped Ibn Sina recover from an illness?", "id": "5ace470832bba1001ae4a16f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "emir, Nuh II", "answer_start": 58}], "question": "who dit Ibn Sina treat in the 9th century?", "id": "5ace470832bba1001ae4a170", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the royal library of the Samanids", "answer_start": 185}], "question": "What library did Ibn Sina found?", "id": "5ace470832bba1001ae4a171", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "in order for ever to conceal the sources of his knowledge", "answer_start": 374}], "question": "Why did Ibn Sina burn the library?", "id": "5ace470832bba1001ae4a172", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "his father", "answer_start": 456}], "question": "Who did Ibn Sina help to write some of their earliest work.", "id": "5ace470832bba1001ae4a173", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the emir, Nuh II", "answer_start": 54}], "question": "Who was Ibn Sina's last appontment?", "id": "5ace9b6832bba1001ae4acb7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "access to the royal library of the Samanids", "answer_start": 175}], "question": "What did Ibn Sina receive as payment for hurting the emir?", "id": "5ace9b6832bba1001ae4acb8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "to conceal the sources of his knowledge", "answer_start": 392}], "question": "Why did some accuse Ibn Sina of burning down the royal church?", "id": "5ace9b6832bba1001ae4acb9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "his father", "answer_start": 456}], "question": "Who did Ibn Sina assist in his physical labors?", "id": "5ace9b6832bba1001ae4acba", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "997", "answer_start": 124}], "question": "What year did the emir Null II die from his illness?", "id": "5ace9b6832bba1001ae4acbb", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Cu\u1ed9c h\u1eb9n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Ibn Sina l\u00e0 c\u1ee7a b\u00e1c s\u0129 <a0_0><b10_0> c\u00e1c <b5_0><b6_0> emir, Nuh II <b10_0/><b6_0/><b5_0/><a0_0/> , ng\u01b0\u1eddi n\u1ee3 anh ta h\u1ed3i ph\u1ee5c t\u1eeb m\u1ed9t c\u0103n b\u1ec7nh nguy hi\u1ec3m ( <a4_0><b14_0> 997 <b14_0/><a4_0/> ). Ph\u1ea7n th\u01b0\u1edfng ch\u00ednh c\u1ee7a Ibn Sina cho d\u1ecbch v\u1ee5 n\u00e0y l\u00e0 <a1_0><b11_0> truy c\u1eadp v\u00e0o <b7_0> th\u01b0 vi\u1ec7n ho\u00e0ng gia c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Samanids <b11_0/><b7_0/><a1_0/> , nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi b\u1ea3o tr\u1ee3 n\u1ed5i ti\u1ebfng v\u1ec1 h\u1ecdc b\u1ed5ng v\u00e0 h\u1ecdc gi\u1ea3. Khi th\u01b0 vi\u1ec7n b\u1ecb ph\u00e1 h\u1ee7y b\u1edfi l\u1eeda kh\u00f4ng l\u00e2u sau \u0111\u00f3, k\u1ebb th\u00f9 c\u1ee7a Ibn Sina c\u00e1o bu\u1ed9c anh ta \u0111\u1ed1t n\u00f3, <b8_0> \u0111\u1ec3 bao gi\u1edd <a2_0><b12_0> \u0111\u1ec3 che gi\u1ea5u c\u00e1c ngu\u1ed3n ki\u1ebfn \u200b\u200bth\u1ee9c c\u1ee7a m\u00ecnh <b12_0/><b8_0/><a2_0/> . Trong khi \u0111\u00f3, anh ta \u0111\u00e3 h\u1ed7 tr\u1ee3 <a3_0><b9_0><b13_0> B\u1ed1 c\u1ee7a anh \u1ea5y <b13_0/><b9_0/><a3_0/> trong c\u00f4ng vi\u1ec7c t\u00e0i ch\u00ednh c\u1ee7a m\u00ecnh, nh\u01b0ng v\u1eabn t\u00ecm th\u1ea5y th\u1eddi gian \u0111\u1ec3 vi\u1ebft m\u1ed9t s\u1ed1 t\u00e1c ph\u1ea9m s\u1edbm nh\u1ea5t c\u1ee7a m\u00ecnh."}