{"qas": [{"question": "Where did Ibn Sina hope to flee to after Hamadan?", "id": "5726c8445951b619008f7df1", "answers": [{"text": "city of Isfahan", "answer_start": 68}], "is_impossible": false}, {"question": "What two cities were at war during this time?", "id": "5726c8445951b619008f7df2", "answers": [{"text": "Isfahan and Hamad\u00e3n", "answer_start": 285}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Isfahan gain victory over Hamadan?", "id": "5726c8445951b619008f7df3", "answers": [{"text": "1024", "answer_start": 309}], "is_impossible": false}, {"question": "What mercenaries were expelled after Isfahan's victory over Hamadan?", "id": "5726c8445951b619008f7df4", "answers": [{"text": "the Tajik", "answer_start": 367}], "is_impossible": false}, {"question": "How did Ibn Sina escape from Hamadan?", "id": "5726c8445951b619008f7df5", "answers": [{"text": "in the dress of a Sufi ascetic", "answer_start": 606}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Abu Ya'far", "answer_start": 29}], "question": "What prefect wrote to Ibn Sani offering him a position?", "id": "5ace50e432bba1001ae4a277", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "incarcerated him in a fortress", "answer_start": 207}], "question": "What did Abu Ya'far do when he found out where Ibn Sani was hiding?", "id": "5ace50e432bba1001ae4a278", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Hamadan and its towns", "answer_start": 334}], "question": "What was captured in the 10th century?", "id": "5ace50e432bba1001ae4a279", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Ibn Sina", "answer_start": 417}], "question": "Who was given an honorable welcome in Hamadan?", "id": "5ace50e432bba1001ae4a27a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Tajik mercenaries", "answer_start": 371}], "question": "What mercenaries captured Hamadan in the 10th century?", "id": "5ace50e432bba1001ae4a27b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Isfahan", "answer_start": 76}], "question": "Where did Ibn Sina hope to flee from after Hamadan?", "id": "5ace9dda32bba1001ae4ad1b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Isfahan and Hamad\u00e3n", "answer_start": 285}], "question": "What two cities were at peace during this time?", "id": "5ace9dda32bba1001ae4ad1c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1024", "answer_start": 309}], "question": "What year did Isfahan lose to Hamadan?", "id": "5ace9dda32bba1001ae4ad1d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Tajik", "answer_start": 367}], "question": "What mercenaries were accepted after Isfahan's victory over Hamadan?", "id": "5ace9dda32bba1001ae4ad1e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "in the dress of a Sufi ascetic", "answer_start": 606}], "question": "How did Ibn Sina escape from Ramadan?", "id": "5ace9dda32bba1001ae4ad1f", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong khi \u0111\u00f3, anh \u0111\u00e3 vi\u1ebft th\u01b0 cho <b5_0> Abu Ya&#39;far <b5_0/> , c\u00e1c qu\u1eadn c\u1ee7a n\u0103ng \u0111\u1ed9ng <a0_0> th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u1ee7a <b10_0> Isfahan <b10_0/><a0_0/> , cung c\u1ea5p d\u1ecbch v\u1ee5 c\u1ee7a m\u00ecnh. Ti\u1ec3u v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c m\u1edbi c\u1ee7a Hamadan, nghe v\u1ec1 s\u1ef1 t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng n\u00e0y v\u00e0 kh\u00e1m ph\u00e1 n\u01a1i Ibn Sina \u0111ang tr\u1ed1n, <b6_0> giam gi\u1eef anh ta trong m\u1ed9t ph\u00e1o \u0111\u00e0i <b6_0/> . Chi\u1ebfn tranh trong khi \u0111\u00f3 ti\u1ebfp t\u1ee5c gi\u1eefa nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi cai tr\u1ecb <a1_0><b11_0> Isfahan v\u00e0 Hamad\u00e3n <b11_0/><a1_0/> ; trong <a2_0><b12_0> 1024 <b12_0/><a2_0/> tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y b\u1ecb b\u1eaft <b7_0> Hamadan v\u00e0 c\u00e1c th\u1ecb tr\u1ea5n <b7_0/> , tr\u1ee5c xu\u1ea5t <a3_0><b13_0> c\u00e1c <b9_0> Tajik <b13_0/><a3_0/> l\u00ednh \u0111\u00e1nh thu\u00ea <b9_0/> . Khi c\u01a1n b\u00e3o \u0111\u00e3 tr\u00f4i qua, <b8_0> Ibn Sina <b8_0/> tr\u1edf v\u1ec1 v\u1edbi ti\u1ec3u v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c \u0111\u1ebfn Hamadan, v\u00e0 mang v\u1ec1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng v\u0103n ch\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a \u00f4ng. Sau \u0111\u00f3, tuy nhi\u00ean, k\u00e8m theo anh trai c\u1ee7a m\u00ecnh, m\u1ed9t h\u1ecdc sinh y\u00eau th\u00edch, v\u00e0 hai n\u00f4 l\u1ec7, Ibn Sina tho\u00e1t kh\u1ecfi th\u00e0nh ph\u1ed1 <a4_0><b14_0> trong trang ph\u1ee5c c\u1ee7a m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi kh\u1ed5 h\u1ea1nh Sufi <b14_0/><a4_0/> . Sau m\u1ed9t cu\u1ed9c h\u00e0nh tr\u00ecnh nguy hi\u1ec3m, h\u1ecd \u0111\u00e3 t\u1edbi Isfahan, nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 ch\u00e0o \u0111\u00f3n vinh d\u1ef1 t\u1eeb ho\u00e0ng t\u1eed."}