{"qas": [{"question": "How often does the British-Irish Council meet?", "id": "57303fedb2c2fd1400568af1", "answers": [{"text": "biannually", "answer_start": 53}], "is_impossible": false}, {"question": "What does the British-Irish Council discuss?", "id": "57303fedb2c2fd1400568af2", "answers": [{"text": "issues of mutual importance", "answer_start": 75}], "is_impossible": false}, {"question": "Does the Parliamentary Assembly had any kinds of legislative authority?", "id": "57303fedb2c2fd1400568af3", "answers": [{"text": "no", "answer_start": 146}], "is_impossible": false}, {"question": "What does the British-Irish Council do?", "id": "57303fedb2c2fd1400568af4", "answers": [{"text": "investigates and collects witness evidence", "answer_start": 172}], "is_impossible": false}, {"question": "Who recommended that the British-Irish Inter-Parliamentary Assembly should look very closely at the work that the British-Irish Council does?", "id": "57303fedb2c2fd1400568af5", "answers": [{"text": "Niall Blaney", "answer_start": 663}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "biannually", "answer_start": 53}], "question": "The council has executive powers and meets how often?", "id": "5acda81f07355d001abf48d4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "biannually", "answer_start": 53}], "question": "How often does the Council meet to discuss civil service issues?", "id": "5acda81f07355d001abf48d5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "evidence", "answer_start": 206}], "question": "The Parliamentary Assembly also has legislative powers and collects what?", "id": "5acda81f07355d001abf48d6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "United Kingdom", "answer_start": 352}], "question": "Reports on the Parliamentary Assembly's findings are presented to the governments of Spain, Ireland and what other country?", "id": "5acda81f07355d001abf48d7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2008", "answer_start": 388}], "question": "During the March meeting of what year, was it agreed to set up a permanent civil service for the council?", "id": "5acda81f07355d001abf48d8", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng kh\u00f4ng c\u00f3 quy\u1ec1n h\u00e0nh ph\u00e1p nh\u01b0ng g\u1eb7p <a0_0><b5_0><b6_0> hai th\u00e1ng m\u1ed9t l\u1ea7n <b6_0/><b5_0/><a0_0/> th\u1ea3o lu\u1eadn <a1_0> v\u1ea5n \u0111\u1ec1 quan tr\u1ecdng l\u1eabn nhau <a1_0/> . T\u01b0\u01a1ng t\u1ef1, Qu\u1ed1c h\u1ed9i \u0111\u00e3 <a2_0> Kh\u00f4ng <a2_0/> quy\u1ec1n h\u1ea1n l\u1eadp ph\u00e1p nh\u01b0ng <a3_0> \u0111i\u1ec1u tra v\u00e0 thu th\u1eadp nh\u00e2n ch\u1ee9ng <b7_0> ch\u1ee9ng c\u1edb <b7_0/><a3_0/> t\u1eeb c\u00f4ng ch\u00fang v\u1ec1 c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 li\u00ean quan l\u1eabn nhau v\u1edbi c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a n\u00f3. C\u00e1c b\u00e1o c\u00e1o v\u1ec1 nh\u1eefng ph\u00e1t hi\u1ec7n c\u1ee7a n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00ecnh b\u00e0y cho Ch\u00ednh ph\u1ee7 Ireland v\u00e0 <b8_0> V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh <b8_0/> . Trong th\u00e1ng hai <b9_0> 2008 <b9_0/> cu\u1ed9c h\u1ecdp c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Anh - Ailen, n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ed1ng nh\u1ea5t th\u00e0nh l\u1eadp m\u1ed9t ban th\u01b0 k\u00fd th\u01b0\u1eddng tr\u1ef1c \u0111\u1ec3 ph\u1ee5c v\u1ee5 nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t &#39;d\u1ecbch v\u1ee5 d\u00e2n s\u1ef1&#39; v\u0129nh vi\u1ec5n cho H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng. D\u1eabn \u0111\u1ea7u t\u1eeb nh\u1eefng ph\u00e1t tri\u1ec3n trong H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Anh-Ireland, ch\u1ee7 t\u1ecbch c\u1ee7a Qu\u1ed1c h\u1ed9i Anh-Ireland, <a4_0> Niall Blaney <a4_0/> , \u0111\u00e3 g\u1ee3i \u00fd r\u1eb1ng c\u01a1 th\u1ec3 n\u00ean che gi\u1ea5u c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Anh-Ireland."}