{"qas": [{"question": "What is the rope made out of that the gymnists uses in their routine?", "id": "570cdfbefed7b91900d45a49", "answers": [{"text": "hemp or a synthetic material", "answer_start": 30}], "is_impossible": false}, {"question": "How long is the rope?", "id": "570cdfbefed7b91900d45a4a", "answers": [{"text": "Its length is in proportion to the size of the gymnast", "answer_start": 116}], "is_impossible": false}, {"question": "What are at the ends of the ropes to help the gymnists hold it?", "id": "570cdfbefed7b91900d45a4b", "answers": [{"text": "One or two knots at each end are for keeping hold of the rope while doing the routine.", "answer_start": 254}], "is_impossible": false}, {"question": "What other requirement is there for the rope?", "id": "570cdfbefed7b91900d45a4c", "answers": [{"text": "The rope must be coloured, either all or partially and may either be of a uniform diameter or be progressively thicker in the center", "answer_start": 493}], "is_impossible": false}, {"question": "When did FIG decide to nullify the use of ropes in competition?", "id": "570cdfbefed7b91900d45a4d", "answers": [{"text": "2011", "answer_start": 851}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "The rope", "answer_start": 172}], "question": "What is made out of cotton and reeds?", "id": "5a61378ee9e1cc001a33d01a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "for keeping hold of the rope while doing the routine", "answer_start": 287}], "question": "Why are the ropes covered in powder?", "id": "5a61378ee9e1cc001a33d01b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "same material as the rope", "answer_start": 666}], "question": "What is the anti-slip material made from?", "id": "5a61378ee9e1cc001a33d01c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2011", "answer_start": 851}], "question": "In what year were ropes first used in the Gymnastic World Championships?", "id": "5a61378ee9e1cc001a33d01d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Its length is in proportion to the size of the gymnast", "answer_start": 116}], "question": "What is the length of gymnast head bands?", "id": "5a61378ee9e1cc001a33d01e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "B\u1ed9 m\u00e1y n\u00e0y c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m b\u1eb1ng <a0_0> c\u00e2y gai d\u1ea7u ho\u1eb7c v\u1eadt li\u1ec7u t\u1ed5ng h\u1ee3p <a0_0/> gi\u1eef l\u1ea1i nh\u1eefng ph\u1ea9m ch\u1ea5t nh\u1eb9 nh\u00e0ng v\u00e0 m\u1ec1m m\u1ea1i. <a1_0><b9_0> Chi\u1ec1u d\u00e0i c\u1ee7a n\u00f3 l\u00e0 t\u1ef7 l\u1ec7 v\u1edbi k\u00edch th\u01b0\u1edbc c\u1ee7a gymnast <b9_0/><a1_0/> . <b5_0> D\u00e2y th\u1eebng <b5_0/> n\u00ean, khi \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef b\u1edfi b\u00e0n ch\u00e2n, \u0111\u1ea1t \u0111\u1ebfn c\u1ea3 hai n\u00e1ch c\u1ee7a gymnasts. <a2_0> M\u1ed9t ho\u1eb7c hai n\u00fat \u1edf m\u1ed7i \u0111\u1ea7u l\u00e0 <b6_0> \u0111\u1ec3 gi\u1eef s\u1ee3i d\u00e2y trong khi th\u1ef1c hi\u1ec7n th\u00f3i quen <b6_0/> . <a2_0/> \u1ede ph\u1ea7n cu\u1ed1i (\u0111\u1ec3 lo\u1ea1i tr\u1eeb t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c ph\u1ea7n kh\u00e1c c\u1ee7a s\u1ee3i d\u00e2y th\u1eebng) m\u1ed9t v\u1eadt li\u1ec7u ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t, c\u00f3 m\u00e0u ho\u1eb7c trung t\u00ednh c\u00f3 th\u1ec3 ph\u1ee7 t\u1ed1i \u0111a 10 cm (3.94 in). <a3_0> S\u1ee3i d\u00e2y ph\u1ea3i \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00f4 m\u00e0u, ho\u1eb7c to\u00e0n b\u1ed9 ho\u1eb7c m\u1ed9t ph\u1ea7n v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 c\u00f3 \u0111\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ec1u ho\u1eb7c d\u00e0y h\u01a1n \u1edf gi\u1eefa <a3_0/> mi\u1ec5n l\u00e0 d\u00e0y n\u00e0y l\u00e0 c\u1ee7a <b7_0> v\u1eadt li\u1ec7u gi\u1ed1ng nh\u01b0 d\u00e2y <b7_0/> . C\u00e1c y\u00eau c\u1ea7u c\u01a1 b\u1ea3n c\u1ee7a m\u1ed9t th\u00f3i quen d\u00e2y bao g\u1ed3m nh\u1ea3y v\u00e0 b\u1ecf qua. C\u00e1c y\u1ebfu t\u1ed1 kh\u00e1c bao g\u1ed3m \u0111u, n\u00e9m, v\u00f2ng tr\u00f2n, quay v\u00e0 s\u1ed1 li\u1ec7u c\u1ee7a t\u00e1m. Trong <a4_0><b8_0> 2011 <b8_0/><a4_0/> , FIG quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh v\u00f4 hi\u1ec7u h\u00f3a vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng d\u00e2y th\u1eebng trong c\u00e1c cu\u1ed9c thi th\u1ec3 d\u1ee5c nh\u1ecbp nh\u00e0ng."}