{"qas": [{"question": "Who came up with a policy for indigenous autonomy?", "id": "57317b1de6313a140071cf86", "answers": [{"text": "Morales", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Morales launch his policy in the eastern lowlands?", "id": "57317b1de6313a140071cf87", "answers": [{"text": "2009", "answer_start": 122}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Bolivia the first country in the history of South America to do?", "id": "57317b1de6313a140071cf88", "answers": [{"text": "affirm the right of indigenous people to govern themselves", "answer_start": 196}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the President vow he would never betray?", "id": "57317b1de6313a140071cf89", "answers": [{"text": "fight", "answer_start": 442}], "is_impossible": false}, {"question": "What effect has the issue of indigenous autonomy had on Bolivia?", "id": "57317b1de6313a140071cf8a", "answers": [{"text": "divided", "answer_start": 632}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Morales <a0_0/> b\u1eaft \u0111\u1ea7u l\u00e0m vi\u1ec7c v\u1edbi ch\u00ednh s\u00e1ch &quot;quy\u1ec1n t\u1ef1 ch\u1ee7 b\u1ea3n \u0111\u1ecba&quot; c\u1ee7a m\u00ecnh, m\u00e0 \u00f4ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra \u1edf v\u00f9ng \u0111\u1ea5t th\u1ea5p ph\u00eda \u0111\u00f4ng v\u00e0o ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 8, <a1_0> 2009 <a1_0/> , \u0111\u01b0a Bolivia tr\u1edf th\u00e0nh qu\u1ed1c gia \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong l\u1ecbch s\u1eed Nam M\u1ef9 <a2_0> kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh quy\u1ec1n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n b\u1ea3n \u0111\u1ecba \u0111\u1ec3 cai tr\u1ecb b\u1ea3n th\u00e2n <a2_0/> . Ph\u00e1t bi\u1ec3u t\u1ea1i S\u1edf Santa Cruz, T\u1ed5ng th\u1ed1ng g\u1ecdi n\u00f3 l\u00e0 &quot;m\u1ed9t ng\u00e0y l\u1ecbch s\u1eed cho phong tr\u00e0o n\u00f4ng d\u00e2n v\u00e0 b\u1ea3n \u0111\u1ecba&quot;, n\u00f3i r\u1eb1ng, m\u1eb7c d\u00f9 \u00f4ng c\u00f3 th\u1ec3 m\u1eafc l\u1ed7i, \u00f4ng s\u1ebd &quot;kh\u00f4ng bao gi\u1edd ph\u1ea3n b\u1ed9i <a3_0> chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u <a3_0/> b\u1eaft \u0111\u1ea7u b\u1edfi t\u1ed5 ti\u00ean c\u1ee7a ch\u00fang ta v\u00e0 cu\u1ed9c chi\u1ebfn c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Bolivia &quot;. M\u1ed9t cu\u1ed9c b\u1ecf phi\u1ebfu v\u1ec1 quy\u1ec1n t\u1ef1 ch\u1ee7 ti\u1ebfp t\u1ee5c s\u1ebd di\u1ec5n ra trong tr\u01b0ng c\u1ea7u d\u00e2n \u00fd d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o th\u00e1ng 12 n\u0103m 2009. V\u1ea5n \u0111\u1ec1 n\u00e0y c\u00f3 <a4_0> chia <a4_0/> Qu\u1ed1c gia."}