{"qas": [{"question": "Along with the Renaissance, during what period were the Middle Ages disparaged?", "id": "56fb95f0b28b3419009f1e70", "answers": [{"text": "Enlightenment", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "What era did Renaissance scholars negatively compare the Middle Ages to?", "id": "56fb95f0b28b3419009f1e71", "answers": [{"text": "the Classical world", "answer_start": 477}], "is_impossible": false}, {"question": "How did scholars of the Enlightenment see the Middle Ages?", "id": "56fb95f0b28b3419009f1e72", "answers": [{"text": "as a time of ignorance and superstition", "answer_start": 586}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Enlightenment scholars consider to be inferior to reason?", "id": "56fb95f0b28b3419009f1e73", "answers": [{"text": "faith", "answer_start": 547}], "is_impossible": false}], "context": "Giai \u0111o\u1ea1n th\u1eddi trung c\u1ed5 th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c caricatured nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t &quot;th\u1eddi gian c\u1ee7a s\u1ef1 thi\u1ebfu hi\u1ec3u bi\u1ebft v\u00e0 m\u00ea t\u00edn d\u1ecb \u0111oan&quot; m\u00e0 \u0111\u1eb7t &quot;l\u1eddi c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00e0 ch\u1ee9c tr\u00e1ch t\u00f4n gi\u00e1o tr\u00ean kinh nghi\u1ec7m c\u00e1 nh\u00e2n v\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng h\u1ee3p l\u00fd.&quot; \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t di s\u1ea3n t\u1eeb c\u1ea3 th\u1eddi k\u1ef3 Ph\u1ee5c h\u01b0ng v\u00e0 <a0_0> Gi\u00e1c ng\u1ed9 <a0_0/> , khi c\u00e1c h\u1ecdc gi\u1ea3 t\u01b0\u01a1ng ph\u1ea3n v\u1edbi n\u1ec1n v\u0103n h\u00f3a tr\u00ed tu\u1ec7 c\u1ee7a h\u1ecd v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi th\u1eddi Trung c\u1ed5, g\u00e2y thi\u1ec7t h\u1ea1i cho th\u1eddi Trung C\u1ed5. C\u00e1c h\u1ecdc gi\u1ea3 th\u1eddi Ph\u1ee5c h\u01b0ng nh\u00ecn th\u1ea5y th\u1eddi Trung c\u1ed5 nh\u01b0 m\u1ed9t giai \u0111o\u1ea1n suy gi\u1ea3m t\u1eeb n\u1ec1n v\u0103n h\u00f3a v\u00e0 v\u0103n minh cao c\u1ee7a <a1_0> th\u1ebf gi\u1edbi c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n <a1_0/> ; C\u00e1c h\u1ecdc gi\u1ea3 gi\u00e1c ng\u1ed9 th\u1ea5y l\u00fd do v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i so v\u1edbi <a3_0> \u0111\u1ee9c tin <a3_0/> v\u00e0 do \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 xem th\u1eddi Trung C\u1ed5 <a2_0> nh\u01b0 m\u1ed9t th\u1eddi gian c\u1ee7a s\u1ef1 thi\u1ebfu hi\u1ec3u bi\u1ebft v\u00e0 m\u00ea t\u00edn d\u1ecb \u0111oan <a2_0/> ."}