{"qas": [{"question": "In what century did the Middle Ages begin?", "id": "56fb2a7cf34c681400b0c1d7", "answers": [{"text": "5th", "answer_start": 72}], "is_impossible": false}, {"question": "What century saw the end of the Middle Ages?", "id": "56fb2a7cf34c681400b0c1d8", "answers": [{"text": "15th", "answer_start": 83}], "is_impossible": false}, {"question": "What event marked the beginning of the Middle Ages?", "id": "56fb2a7cf34c681400b0c1d9", "answers": [{"text": "the collapse of the Western Roman Empire", "answer_start": 111}], "is_impossible": false}, {"question": "Along with the Renaissance, what era occurred at the end of the Middle Ages?", "id": "56fb2a7cf34c681400b0c1da", "answers": [{"text": "Age of Discovery", "answer_start": 192}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the first period of the three that Western history is traditionally divided into?", "id": "56fb2a7cf34c681400b0c1db", "answers": [{"text": "Antiquity", "answer_start": 302}], "is_impossible": false}], "context": "Trong l\u1ecbch s\u1eed Ch\u00e2u \u00c2u, th\u1eddi Trung c\u1ed5 ho\u1eb7c th\u1eddi Trung c\u1ed5 k\u00e9o d\u00e0i t\u1eeb <a0_0> ng\u00e0y 5 <a0_0/> \u0111\u1ebfn <a1_0> Ng\u00e0y 15 <a1_0/> th\u1ebf k\u1ef7. N\u00f3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u1edbi <a2_0> s\u1ef1 s\u1ee5p \u0111\u1ed5 c\u1ee7a \u0110\u1ebf ch\u1ebf La M\u00e3 ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y <a2_0/> v\u00e0 s\u00e1p nh\u1eadp v\u00e0o th\u1eddi k\u1ef3 Ph\u1ee5c h\u01b0ng v\u00e0 <a3_0> Age of Discovery <a3_0/> . Th\u1eddi Trung c\u1ed5 l\u00e0 giai \u0111o\u1ea1n gi\u1eefa c\u1ee7a ba b\u1ed9 ph\u1eadn truy\u1ec1n th\u1ed1ng c\u1ee7a l\u1ecbch s\u1eed ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y: <a4_0> c\u1ed5 x\u01b0a <a4_0/> , Th\u1eddi Trung c\u1ed5, v\u00e0 th\u1eddi k\u1ef3 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. Th\u1eddi Trung c\u1ed5 \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh c\u00e1c giai \u0111o\u1ea1n \u0111\u1ea7u, cao v\u00e0 cu\u1ed1i th\u1eddi Trung c\u1ed5."}