{"qas": [{"question": "Emperors from what dynasty recaptured Constantinople in 1261?", "id": "56fb8dba8ddada1400cd64e3", "answers": [{"text": "Palaeologi", "answer_start": 13}], "is_impossible": false}, {"question": "Along with the Second Bulgarian Empire and the Kingdom of Serbia, what polity controlled the former Byzantine Balkan lands?", "id": "56fb8dba8ddada1400cd64e4", "answers": [{"text": "Venice", "answer_start": 486}], "is_impossible": false}, {"question": "What tribe of Turks emerged in 13th century Anatolia?", "id": "56fb8dba8ddada1400cd64e5", "answers": [{"text": "Ottomans", "answer_start": 573}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Bulgaria become a vassal of the Ottomans?", "id": "56fb8dba8ddada1400cd64e6", "answers": [{"text": "1366", "answer_start": 767}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was defeated at the Battle of Kosovo?", "id": "56fb8dba8ddada1400cd64e7", "answers": [{"text": "Serbia", "answer_start": 788}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1eb7c d\u00f9 <a0_0> Palaeologi <a0_0/> c\u00e1c ho\u00e0ng \u0111\u1ebf chi\u1ebfm l\u1ea1i Constantinople t\u1eeb T\u00e2y \u00c2u n\u0103m 1261, h\u1ecd kh\u00f4ng bao gi\u1edd c\u00f3 th\u1ec3 gi\u00e0nh l\u1ea1i quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t nhi\u1ec1u v\u00f9ng \u0111\u1ea5t c\u0169 c\u1ee7a \u0111\u1ebf qu\u1ed1c. H\u1ecd th\u01b0\u1eddng ch\u1ec9 ki\u1ec3m so\u00e1t m\u1ed9t ph\u1ea7n nh\u1ecf c\u1ee7a B\u00e1n \u0111\u1ea3o Balkan g\u1ea7n Constantinople, ch\u00ednh th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u00e0 m\u1ed9t s\u1ed1 v\u00f9ng \u0111\u1ea5t ven bi\u1ec3n tr\u00ean Bi\u1ec3n \u0110en v\u00e0 xung quanh Bi\u1ec3n Aegean. V\u00f9ng \u0111\u1ea5t Byzantine c\u0169 \u1edf v\u00f9ng Balkan \u0111\u01b0\u1ee3c chia gi\u1eefa V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Serbia m\u1edbi, \u0110\u1ebf ch\u1ebf Bulgaria th\u1ee9 hai v\u00e0 th\u00e0nh ph\u1ed1 <a1_0> Venice <a1_0/> . S\u1ee9c m\u1ea1nh c\u1ee7a c\u00e1c ho\u00e0ng \u0111\u1ebf Byzantine b\u1ecb \u0111e d\u1ecda b\u1edfi m\u1ed9t b\u1ed9 l\u1ea1c Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 m\u1edbi, <a2_0> Ottoman <a2_0/> , ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp ch\u00ednh h\u1ecd \u1edf Anatolia v\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 13 v\u00e0 \u0111\u1ec1u \u0111\u1eb7n m\u1edf r\u1ed9ng trong su\u1ed1t th\u1ebf k\u1ef7 14. Ng\u01b0\u1eddi Ottoman \u0111\u00e3 m\u1edf r\u1ed9ng sang ch\u00e2u \u00c2u, gi\u1ea3m Bulgaria xu\u1ed1ng tr\u1ea1ng th\u00e1i ch\u01b0 h\u1ea7u b\u1edfi <a3_0> 1366 <a3_0/> v\u00e0 ti\u1ebfp qu\u1ea3n <a4_0> Serbia <a4_0/> sau khi th\u1ea5t b\u1ea1i trong tr\u1eadn Kosovo n\u0103m 1389. Ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y \u00c2u t\u1eadp trung v\u00e0o ho\u00e0n c\u1ea3nh c\u1ee7a c\u00e1c Kit\u00f4 h\u1eefu \u1edf v\u00f9ng Balkan v\u00e0 tuy\u00ean b\u1ed1 m\u1ed9t cu\u1ed9c th\u1eadp t\u1ef1 chinh m\u1edbi v\u00e0o n\u0103m 1396; m\u1ed9t \u0111\u1ed9i qu\u00e2n l\u1edbn \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1eedi \u0111\u1ebfn Balkans, n\u01a1i n\u00f3 \u0111\u00e3 b\u1ecb \u0111\u00e1nh b\u1ea1i trong Tr\u1eadn Nicopolis. Constantinople cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 b\u1ecb ng\u01b0\u1eddi Ottoman b\u1eaft n\u0103m 1453."}