{"qas": [{"question": "In what year did the Ostrogoths settle in the Roman Empire?", "id": "56fb3290f34c681400b0c1ff", "answers": [{"text": "376", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Who invited the Ostrogoths to settle in the Roman Empire?", "id": "56fb3290f34c681400b0c200", "answers": [{"text": "Valens", "answer_start": 80}], "is_impossible": false}, {"question": "In what province did the Ostrogoths settle?", "id": "56fb3290f34c681400b0c201", "answers": [{"text": "Thracia", "answer_start": 135}], "is_impossible": false}, {"question": "At what battle was the Emperor Valens killed?", "id": "56fb3290f34c681400b0c202", "answers": [{"text": "the Battle of Adrianople", "answer_start": 374}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Battle of Adrianople occur?", "id": "56fb3290f34c681400b0c203", "answers": [{"text": "9 August 378", "answer_start": 402}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a0_0> 376 <a0_0/> , ng\u01b0\u1eddi Ostrogoth, ch\u1ea1y tr\u1ed1n kh\u1ecfi ng\u01b0\u1eddi Hun, \u0111\u01b0\u1ee3c Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf cho ph\u00e9p <a1_0> Valens <a1_0/> (r. 364\u2013378) \u0111\u1ec3 \u0111\u1ecbnh c\u01b0 t\u1ea1i t\u1ec9nh La M\u00e3 c\u1ee7a <a2_0> Thracia <a2_0/> \u1edf v\u00f9ng Balkan. Vi\u1ec7c gi\u1ea3i quy\u1ebft \u0111\u00e3 kh\u00f4ng di\u1ec5n ra su\u00f4n s\u1ebb, v\u00e0 khi c\u00e1c quan ch\u1ee9c La M\u00e3 x\u1eed l\u00fd t\u00ecnh h\u00ecnh, c\u00e1c Ostrogoth b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1ea5n c\u00f4ng v\u00e0 c\u01b0\u1edbp b\u00f3c. [D] Valens, c\u1ed1 g\u1eafng d\u1eadp t\u1eaft r\u1ed1i lo\u1ea1n, \u0111\u00e3 b\u1ecb gi\u1ebft khi chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u v\u1edbi Ostrogoths t\u1ea1i <a3_0> Tr\u1eadn Adrianople <a3_0/> tr\u00ean <a4_0> 9 th\u00e1ng 8 378 <a4_0/> . C\u0169ng nh\u01b0 m\u1ed1i \u0111e d\u1ecda t\u1eeb c\u00e1c li\u00ean minh b\u1ed9 t\u1ed9c nh\u01b0 v\u1eady t\u1eeb ph\u00eda b\u1eafc, c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb n\u1ed9i b\u1ed9 trong \u0111\u1ebf ch\u1ebf, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 trong Gi\u00e1o h\u1ed9i Kit\u00f4 gi\u00e1o, g\u00e2y ra c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1. N\u0103m 400, ng\u01b0\u1eddi Visigoth x\u00e2m chi\u1ebfm \u0110\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3 ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y v\u00e0, m\u1eb7c d\u00f9 m\u1ed9t th\u1eddi gian ng\u1eafn b\u1ecb bu\u1ed9c tr\u1edf v\u1ec1 t\u1eeb \u00dd, n\u0103m 410 \u0111\u00e3 c\u01b0\u1edbp ph\u00e1 th\u00e0nh ph\u1ed1 Rome. Trong 406 ng\u01b0\u1eddi Alans, Vandals, v\u00e0 Suevi \u0111\u00e3 v\u01b0\u1ee3t qua Gaul; trong ba n\u0103m ti\u1ebfp theo h\u1ecd tr\u1ea3i r\u1ed9ng kh\u1eafp Gaul v\u00e0 n\u0103m 409 v\u01b0\u1ee3t qua D\u00e3y n\u00fai Pyrenees v\u00e0o T\u00e2y Ban Nha ng\u00e0y nay. Giai \u0111o\u1ea1n di c\u01b0 b\u1eaft \u0111\u1ea7u, n\u01a1i m\u00e0 nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi, ban \u0111\u1ea7u ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c, di chuy\u1ec3n kh\u1eafp ch\u00e2u \u00c2u. Franks, Alemanni v\u00e0 Burgundians \u0111\u1ec1u k\u1ebft th\u00fac \u1edf mi\u1ec1n b\u1eafc Gaul trong khi Angles, Saxons v\u00e0 Jutes \u0111\u1ecbnh c\u01b0 t\u1ea1i Anh. Trong nh\u1eefng n\u0103m 430, ng\u01b0\u1eddi Hun b\u1eaft \u0111\u1ea7u x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ebf qu\u1ed1c; vua Attila c\u1ee7a h\u1ecd (r. 434\u2013453) d\u1eabn \u0111\u1ea7u cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c v\u00e0o v\u00f9ng Balkan trong 442 v\u00e0 447, Gaul n\u0103m 451, v\u00e0 \u00dd n\u0103m 452. M\u1ed1i \u0111e d\u1ecda Hunnic v\u1eabn c\u00f2n cho \u0111\u1ebfn khi Attila qua \u0111\u1eddi v\u00e0o n\u0103m 453, khi li\u00ean bang Hunnic \u00f4ng l\u00e3nh \u0111\u1ea1o tan r\u00e3. Nh\u1eefng cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c c\u1ee7a c\u00e1c b\u1ed9 l\u1ea1c ho\u00e0n to\u00e0n thay \u0111\u1ed5i b\u1ea3n ch\u1ea5t ch\u00ednh tr\u1ecb v\u00e0 nh\u00e2n kh\u1ea9u h\u1ecdc c\u1ee7a nh\u1eefng g\u00ec \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0110\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3 ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y."}