{"qas": [{"question": "What group settled in Iceland during this period?", "id": "56fb73b5b28b3419009f1d4a", "answers": [{"text": "the Vikings", "answer_start": 158}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was king of the Franks in 899?", "id": "56fb73b5b28b3419009f1d4b", "answers": [{"text": "Charles the Simple", "answer_start": 336}], "is_impossible": false}, {"question": "In what region of modern-day France did the Vikings settle?", "id": "56fb73b5b28b3419009f1d4c", "answers": [{"text": "Normandy", "answer_start": 393}], "is_impossible": false}, {"question": "What group was defeated at the Battle of Lechfeld?", "id": "56fb73b5b28b3419009f1d4d", "answers": [{"text": "Magyar", "answer_start": 501}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did the Battle of Lechfeld occur?", "id": "56fb73b5b28b3419009f1d4e", "answers": [{"text": "955", "answer_start": 572}], "is_impossible": false}], "context": "S\u1ef1 tan r\u00e3 c\u1ee7a \u0110\u1ebf qu\u1ed1c Carolingia \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i k\u00e8m v\u1edbi c\u00e1c cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c, di c\u01b0 v\u00e0 c\u00e1c cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng c\u1ee7a k\u1ebb th\u00f9 b\u00ean ngo\u00e0i. \u0110\u1ea1i T\u00e2y D\u01b0\u01a1ng v\u00e0 b\u1edd bi\u1ec3n ph\u00eda b\u1eafc b\u1ecb qu\u1ea5y r\u1ed1i b\u1edfi <a0_0> nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Viking <a0_0/> , ng\u01b0\u1eddi c\u0169ng \u0111\u00e3 \u0111\u1ed9t k\u00edch c\u00e1c \u0111\u1ea3o nh\u1ecf c\u1ee7a Anh v\u00e0 \u0111\u1ecbnh c\u01b0 \u1edf \u0111\u00f3 c\u0169ng nh\u01b0 \u1edf Iceland. N\u0103m 911, th\u1ee7 l\u0129nh Viking Rollo (dc 931) nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 cho ph\u00e9p t\u1eeb Vua Frankish <a1_0> Charles the Simple <a1_0/> (r. 898\u2013922) \u0111\u1ec3 gi\u1ea3i quy\u1ebft nh\u1eefng g\u00ec \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh <a2_0> Normandy <a2_0/> [Q] Ph\u1ea7n ph\u00eda \u0111\u00f4ng c\u1ee7a v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Frankish, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 \u0110\u1ee9c v\u00e0 \u00dd, \u0111\u00e3 li\u00ean t\u1ee5c <a3_0> Magyar <a3_0/> t\u1ea5n c\u00f4ng cho \u0111\u1ebfn khi th\u1ea5t b\u1ea1i c\u1ee7a k\u1ebb x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c t\u1ea1i Tr\u1eadn Lechfeld trong <a4_0> 955 <a4_0/> . S\u1ef1 tan v\u1ee1 c\u1ee7a tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i Abbasid c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 th\u1ebf gi\u1edbi H\u1ed3i gi\u00e1o b\u1ecb ph\u00e2n chia th\u00e0nh c\u00e1c ti\u1ec3u bang ch\u00ednh tr\u1ecb nh\u1ecf h\u01a1n, m\u1ed9t s\u1ed1 trong \u0111\u00f3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u m\u1edf r\u1ed9ng sang \u00dd v\u00e0 Sicily, c\u0169ng nh\u01b0 tr\u00ean d\u00e3y n\u00fai Pyrenees v\u00e0o ph\u1ea7n ph\u00eda nam c\u1ee7a v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Frankish."}