{"qas": [{"question": "Along with Poland, what Central European kingdom was formed during the High Middle Ages?", "id": "56fb7c988ddada1400cd6461", "answers": [{"text": "Hungary", "answer_start": 216}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was king when the Magyars settled in Hungary?", "id": "56fb7c988ddada1400cd6462", "answers": [{"text": "\u00c1rp\u00e1d", "answer_start": 358}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the papacy of Innocent III begin?", "id": "56fb7c988ddada1400cd6463", "answers": [{"text": "1198", "answer_start": 689}], "is_impossible": false}, {"question": "Along with France and Spain, the kings of what country consolidated power in the High Middle Ages?", "id": "56fb7c988ddada1400cd6464", "answers": [{"text": "England", "answer_start": 107}], "is_impossible": false}, {"question": "In approximately what year did the Magyars settle in Hungary?", "id": "56fb7c988ddada1400cd6465", "answers": [{"text": "900", "answer_start": 343}], "is_impossible": false}], "context": "Th\u1eddi Trung c\u1ed5 cao l\u00e0 th\u1eddi k\u1ef3 h\u00ecnh th\u00e0nh trong l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. Kings \u1edf Ph\u00e1p, <a3_0> n\u01b0\u1edbc Anh <a3_0/> v\u00e0 T\u00e2y Ban Nha c\u1ee7ng c\u1ed1 quy\u1ec1n l\u1ef1c c\u1ee7a h\u1ecd, v\u00e0 th\u00e0nh l\u1eadp c\u00e1c c\u01a1 quan qu\u1ea3n l\u00fd l\u00e2u d\u00e0i. C\u00e1c v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c m\u1edbi nh\u01b0 <a0_0> Hungary <a0_0/> v\u00e0 Ba Lan, sau khi chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i sang Kit\u00f4 gi\u00e1o, tr\u1edf th\u00e0nh c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c Trung \u00c2u. Magyars gi\u1ea3i quy\u1ebft Hungary xung quanh <a4_0> 900 <a4_0/> d\u01b0\u1edbi th\u1eddi vua <a1_0> \u00c1rp\u00e1d <a1_0/> (dc 907) sau m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c v\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 9. Gi\u00e1o ho\u00e0ng, t\u1eeb l\u00e2u g\u1eafn li\u1ec1n v\u1edbi m\u1ed9t h\u1ec7 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng \u0111\u1ed9c l\u1eadp t\u1eeb c\u00e1c v\u1ecb vua th\u1ebf t\u1ee5c, l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh y\u00eau s\u00e1ch c\u1ee7a m\u00ecnh \u0111\u1ed1i v\u1edbi quy\u1ec1n h\u1ea1n th\u1eddi gian tr\u00ean to\u00e0n b\u1ed9 th\u1ebf gi\u1edbi Kit\u00f4 gi\u00e1o; ch\u1ebf \u0111\u1ed9 qu\u00e2n ch\u1ee7 Papal \u0111\u1ea1t \u0111\u1ebfn \u0111\u1ec9nh \u0111i\u1ec3m v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 13 d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 cai tr\u1ecb c\u1ee7a Innocent III (gi\u00e1o ho\u00e0ng <a2_0> 1198 <a2_0/> \u20131216) B\u1eafc Th\u1eadp t\u1ef1 chinh v\u00e0 s\u1ef1 ti\u1ebfn b\u1ed9 c\u1ee7a c\u00e1c v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Kit\u00f4 gi\u00e1o v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u01a1n \u0111\u1eb7t h\u00e0ng qu\u00e2n s\u1ef1 v\u00e0o c\u00e1c khu v\u1ef1c ngo\u1ea1i gi\u00e1o tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y \u1edf v\u00f9ng Baltic v\u00e0 Finnic ph\u00eda \u0111\u00f4ng b\u1eafc \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng h\u00f3a c\u01b0\u1ee1ng b\u1ee9c c\u1ee7a nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi b\u1ea3n x\u1ee9 v\u00e0o v\u0103n h\u00f3a ch\u00e2u \u00c2u."}