{"qas": [{"question": "What date is usually given as the beginning of the Middle Ages?", "id": "56fb2f268f12f319006302f1", "answers": [{"text": "476", "answer_start": 62}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the first writer to date the Middle Ages from 476?", "id": "56fb2f268f12f319006302f2", "answers": [{"text": "Bruni", "answer_start": 81}], "is_impossible": false}, {"question": "When is the Middle Ages generally considered to have ended?", "id": "56fb2f268f12f319006302f3", "answers": [{"text": "1500", "answer_start": 114}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did the Turks conquer Constantinople?", "id": "56fb2f268f12f319006302f4", "answers": [{"text": "1453", "answer_start": 372}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Ferdinand II die?", "id": "56fb2f268f12f319006302f5", "answers": [{"text": "1516", "answer_start": 602}], "is_impossible": false}], "context": "\u0110i\u1ec3m kh\u1edfi \u0111\u1ea7u ph\u1ed5 bi\u1ebfn nh\u1ea5t cho th\u1eddi Trung c\u1ed5 l\u00e0 <a0_0> 476 <a0_0/> , l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng b\u1edfi <a1_0> Bruni <a1_0/> [A] \u0110\u1ed1i v\u1edbi to\u00e0n ch\u00e2u \u00c2u, <a2_0> 1500 <a2_0/> th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 k\u1ebft th\u00fac c\u1ee7a th\u1eddi Trung c\u1ed5, nh\u01b0ng kh\u00f4ng c\u00f3 th\u1ecfa thu\u1eadn chung v\u00e0o ng\u00e0y k\u1ebft th\u00fac. T\u00f9y thu\u1ed9c v\u00e0o b\u1ed1i c\u1ea3nh, c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n nh\u01b0 chuy\u1ebfn \u0111i \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Christopher Columbus \u0111\u1ebfn ch\u00e2u M\u1ef9 n\u0103m 1492, cu\u1ed9c chinh ph\u1ee5c Constantinople c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 t\u1ea1i <a3_0> 1453 <a3_0/> ho\u1eb7c c\u1ea3i c\u00e1ch Tin L\u00e0nh n\u0103m 1517 \u0111\u00f4i khi \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng. C\u00e1c s\u1eed gia Anh th\u01b0\u1eddng s\u1eed d\u1ee5ng Tr\u1eadn Bosworth Field n\u0103m 1485 \u0111\u1ec3 \u0111\u00e1nh d\u1ea5u s\u1ef1 k\u1ebft th\u00fac c\u1ee7a th\u1eddi k\u1ef3 n\u00e0y. \u0110\u1ed1i v\u1edbi T\u00e2y Ban Nha, ng\u00e0y th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng l\u00e0 c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a vua Ferdinand II trong <a4_0> 1516 <a4_0/> , c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a N\u1eef ho\u00e0ng Isabella I c\u1ee7a Castile n\u0103m 1504, ho\u1eb7c cu\u1ed9c chinh ph\u1ee5c Granada n\u0103m 1492. C\u00e1c s\u1eed gia t\u1eeb c\u00e1c qu\u1ed1c gia n\u00f3i v\u1ec1 L\u00e3ng m\u1ea1n c\u00f3 xu h\u01b0\u1edbng chia th\u1eddi Trung c\u1ed5 th\u00e0nh hai ph\u1ea7n: giai \u0111o\u1ea1n &quot;Cao&quot; v\u00e0 sau \u0111\u00f3 &quot;Th\u1ea5p&quot; tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3. C\u00e1c s\u1eed gia n\u00f3i ti\u1ebfng Anh, theo c\u00e1c \u0111\u1ed1i t\u00e1c \u0110\u1ee9c, th\u01b0\u1eddng chia nh\u1ecf th\u1eddi Trung C\u1ed5 th\u00e0nh ba kho\u1ea3ng th\u1eddi gian: &quot;S\u1edbm&quot;, &quot;Cao&quot; v\u00e0 &quot;H\u1eadu&quot;. Trong th\u1ebf k\u1ef7 19, to\u00e0n b\u1ed9 th\u1eddi Trung C\u1ed5 th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 &quot;th\u1eddi \u0111\u1ea1i \u0111en t\u1ed1i&quot;, [B] nh\u01b0ng v\u1edbi vi\u1ec7c ch\u1ea5p nh\u1eadn nh\u1eefng ph\u00e2n khu n\u00e0y, vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1eadt ng\u1eef n\u00e0y \u0111\u00e3 b\u1ecb gi\u1edbi h\u1ea1n \u1edf th\u1eddi Trung c\u1ed5, \u00edt nh\u1ea5t trong s\u1ed1 c\u00e1c s\u1eed gia."}