{"qas": [{"question": "What was the name of the Christian reconquest of Iberia from the Muslims?", "id": "56fb7df48ddada1400cd647f", "answers": [{"text": "the Reconquista", "answer_start": 179}], "is_impossible": false}, {"question": "How many major Christian kingdoms existed in Iberia around 1150?", "id": "56fb7df48ddada1400cd6480", "answers": [{"text": "five", "answer_start": 254}], "is_impossible": false}, {"question": "Along with Le\u00f3n, Portugal, Aragon and Castile, what major Christian kingdom existed in Iberia around 1150?", "id": "56fb7df48ddada1400cd6481", "answers": [{"text": "Navarre", "answer_start": 300}], "is_impossible": false}, {"question": "What Islamic state controlled southern Iberia until 1031?", "id": "56fb7df48ddada1400cd6482", "answers": [{"text": "the Caliphate of C\u00f3rdoba", "answer_start": 397}], "is_impossible": false}, {"question": "What Islamic state controlled southern Iberia in the 1170s?", "id": "56fb7df48ddada1400cd6483", "answers": [{"text": "the Almohad Caliphate", "answer_start": 539}], "is_impossible": false}], "context": "\u1ede Iberia, c\u00e1c ti\u1ec3u bang C\u01a1 \u0111\u1ed1c gi\u00e1o, v\u1ed1n \u0111\u00e3 b\u1ecb gi\u1edbi h\u1ea1n \u1edf ph\u1ea7n ph\u00eda t\u00e2y b\u1eafc c\u1ee7a b\u00e1n \u0111\u1ea3o, \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u \u0111\u1ea9y l\u00f9i c\u00e1c qu\u1ed1c gia H\u1ed3i gi\u00e1o \u1edf ph\u00eda nam, m\u1ed9t th\u1eddi k\u1ef3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a0_0> Reconquista <a0_0/> . V\u00e0o kho\u1ea3ng n\u0103m 1150, mi\u1ec1n B\u1eafc Kit\u00f4 gi\u00e1o \u0111\u00e3 k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi <a1_0> s\u1ed1 n\u0103m <a1_0/> c\u00e1c v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c l\u1edbn c\u1ee7a Le\u00f3n, Castile, Aragon, <a2_0> Navarre <a2_0/> v\u00e0 B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha. Nam Iberia v\u1eabn d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 ki\u1ec3m so\u00e1t c\u1ee7a c\u00e1c qu\u1ed1c gia H\u1ed3i gi\u00e1o, ban \u0111\u1ea7u theo <a3_0> Caliphate c\u1ee7a C\u00f3rdoba <a3_0/> , \u0111\u00e3 tan v\u1ee1 v\u00e0o n\u0103m 1031 th\u00e0nh m\u1ed9t s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i c\u1ee7a c\u00e1c ti\u1ec3u bang nh\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 taifas, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u v\u1edbi c\u00e1c Kit\u00f4 h\u1eefu cho \u0111\u1ebfn <a4_0> Almohad Caliphate <a4_0/> thi\u1ebft l\u1eadp l\u1ea1i quy t\u1eafc t\u1eadp trung tr\u00ean mi\u1ec1n Nam Iberia trong th\u1eadp ni\u00ean 1170. C\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng C\u01a1 \u0111\u1ed1c gi\u00e1o ti\u1ebfn l\u00ean m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 13, l\u00ean \u0111\u1ebfn \u0111\u1ec9nh \u0111i\u1ec3m trong vi\u1ec7c chi\u1ebfm gi\u1eef Seville n\u0103m 1248."}