{"qas": [{"question": "When did Alfred the Great begin his reign?", "id": "56fb741bb28b3419009f1d54", "answers": [{"text": "871", "answer_start": 143}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the kingdom of Kenneth MacAlpin?", "id": "56fb741bb28b3419009f1d55", "answers": [{"text": "the Kingdom of Alba", "answer_start": 551}], "is_impossible": false}, {"question": "Of what dynasty was Otto I a member?", "id": "56fb741bb28b3419009f1d56", "answers": [{"text": "Ottonian dynasty", "answer_start": 603}], "is_impossible": false}, {"question": "What group did Otto I defeat?", "id": "56fb741bb28b3419009f1d57", "answers": [{"text": "Magyars", "answer_start": 691}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Otto I become Holy Roman Emperor?", "id": "56fb741bb28b3419009f1d58", "answers": [{"text": "962", "answer_start": 744}], "is_impossible": false}], "context": "Nh\u1eefng n\u1ed7 l\u1ef1c c\u1ee7a c\u00e1c v\u1ecb vua \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 ch\u1ed1ng l\u1ea1i nh\u1eefng k\u1ebb x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn s\u1ef1 h\u00ecnh th\u00e0nh c\u1ee7a c\u00e1c th\u1ef1c th\u1ec3 ch\u00ednh tr\u1ecb m\u1edbi. \u1ede Anh qu\u1ed1c Anh-Saxon, Vua Alfred \u0110\u1ea1i \u0111\u1ebf (r. <a0_0> 871 <a0_0/> \u2013899) \u0111\u00e3 \u0111i \u0111\u1ebfn m\u1ed9t th\u1ecfa thu\u1eadn v\u1edbi nh\u1eefng k\u1ebb x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c Viking v\u00e0o cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 9, d\u1eabn \u0111\u1ebfn c\u00e1c khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0 c\u1ee7a \u0110an M\u1ea1ch \u1edf Northumbria, Mercia, v\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a East Anglia. V\u00e0o gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 10, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi k\u1ebf nhi\u1ec7m c\u1ee7a Alfred \u0111\u00e3 chinh ph\u1ee5c Northumbria, v\u00e0 ph\u1ee5c h\u1ed3i quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t ti\u1ebfng Anh \u1edf ph\u1ea7n l\u1edbn mi\u1ec1n nam n\u01b0\u1edbc Anh. \u1ede mi\u1ec1n b\u1eafc n\u01b0\u1edbc Anh, Kenneth MacAlpin (dc 860) \u0111\u00e3 h\u1ee3p nh\u1ea5t Picts v\u00e0 Scots th\u00e0nh <a1_0> V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Alba <a1_0/> . V\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 10, <a2_0> Tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i Otton <a2_0/> \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp ch\u00ednh n\u00f3 \u1edf \u0110\u1ee9c, v\u00e0 \u0111\u00e3 tham gia v\u00e0o vi\u1ec7c l\u00e1i xe tr\u1edf l\u1ea1i <a3_0> Magyars <a3_0/> . N\u1ed7 l\u1ef1c c\u1ee7a n\u00f3 l\u00ean \u0111\u1ebfn \u0111\u1ec9nh \u0111i\u1ec3m trong l\u1ec5 \u0111\u0103ng quang <a4_0> 962 <a4_0/> c\u1ee7a Otto I (r. 936\u2013973) nh\u01b0 Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf La M\u00e3 Th\u00e1nh. N\u0103m 972, \u00f4ng b\u1ea3o \u0111\u1ea3m s\u1ef1 c\u00f4ng nh\u1eadn danh hi\u1ec7u c\u1ee7a m\u00ecnh b\u1edfi \u0110\u1ebf ch\u1ebf Byzantine, m\u00e0 \u00f4ng \u0111\u00e3 phong \u1ea5n v\u1edbi cu\u1ed9c h\u00f4n nh\u00e2n c\u1ee7a con trai Otto II (r. 967-983) \u0111\u1ebfn Theophanu (d. 991), con g\u00e1i c\u1ee7a m\u1ed9t Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf Byzantine Romanos II (r 959\u2013963). V\u00e0o cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 10 n\u01b0\u1edbc \u00dd \u0111\u00e3 b\u1ecb cu\u1ed1n v\u00e0o qu\u1ea3 c\u1ea7u Otton sau m\u1ed9t th\u1eddi k\u1ef3 b\u1ea5t \u1ed5n; Otto III (r. 996\u20131002) \u0111\u00e3 d\u00e0nh ph\u1ea7n l\u1edbn tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i sau n\u00e0y c\u1ee7a m\u00ecnh trong v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c. V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Frankish ph\u00eda t\u00e2y \u0111\u00e3 b\u1ecb ph\u00e2n m\u1ea3nh h\u01a1n, v\u00e0 m\u1eb7c d\u00f9 c\u00e1c v\u1ecb vua v\u1eabn gi\u1eef ch\u1ee9c v\u1ee5 ph\u1ee5 tr\u00e1ch, ph\u1ea7n l\u1edbn quy\u1ec1n l\u1ef1c ch\u00ednh tr\u1ecb \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c trao cho c\u00e1c l\u00e3nh ch\u00faa \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng."}