{"qas": [{"question": "During what years did the Avignon Papacy occur?", "id": "56fb8e478ddada1400cd64ed", "answers": [{"text": "1305\u201378", "answer_start": 110}], "is_impossible": false}, {"question": "What is another term for the Avignon Papacy?", "id": "56fb8e478ddada1400cd64ee", "answers": [{"text": "Babylonian Captivity of the Papacy", "answer_start": 136}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Great Schism end?", "id": "56fb8e478ddada1400cd64ef", "answers": [{"text": "1418", "answer_start": 278}], "is_impossible": false}, {"question": "How many popes existed simultaneously after the Council of Constance?", "id": "56fb8e478ddada1400cd64f0", "answers": [{"text": "two", "answer_start": 521}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was made pope in 1417?", "id": "56fb8e478ddada1400cd64f1", "answers": [{"text": "Martin V", "answer_start": 607}], "is_impossible": false}], "context": "Trong th\u1ebf k\u1ef7 14 x\u00e1o tr\u1ed9n, c\u00e1c tranh ch\u1ea5p trong l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Gi\u00e1o h\u1ed9i d\u1eabn \u0111\u1ebfn Gi\u00e1o ho\u00e0ng Avignon c\u1ee7a <a0_0> 1305\u201378 <a0_0/> , c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 &quot; <a1_0> Babylonian Captivity of the Papacy <a1_0/> &quot;(m\u1ed9t \u00e1m ch\u1ec9 \u0111\u1ebfn s\u1ef1 giam gi\u1eef c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Babylon \u1edf ng\u01b0\u1eddi Do th\u00e1i), v\u00e0 sau \u0111\u00f3 \u0111\u1ebfn \u0110\u1ea1i Schism, k\u00e9o d\u00e0i t\u1eeb n\u0103m 1378 \u0111\u1ebfn <a2_0> 1418 <a2_0/> , khi c\u00f3 hai v\u00e0 sau \u0111\u00f3 ba c\u1eeda s\u1ed5 \u0111\u1ed1i th\u1ee7, m\u1ed7i c\u1eeda s\u1ed5 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 b\u1edfi m\u1ed9t s\u1ed1 ti\u1ec3u bang. C\u00e1c quan ch\u1ee9c Gi\u00e1o h\u1ed9i \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec7u t\u1eadp t\u1ea1i H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Constance n\u0103m 1414, v\u00e0 trong n\u0103m sau h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111\u00e3 l\u1eadt \u0111\u1ed5 m\u1ed9t trong nh\u1eefng c\u1eeda s\u1ed5 \u0111\u1ed1i th\u1ee7, ch\u1ec9 \u0111\u1ec3 l\u1ea1i <a3_0> hai <a3_0/> ng\u01b0\u1eddi y\u00eau c\u1ea7u b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng. Ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u1eafng \u0111\u1ecdng ti\u1ebfp theo, v\u00e0 trong th\u00e1ng 11 n\u0103m 1417 h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng b\u1ea7u <a4_0> Martin V <a4_0/> (Gi\u00e1o ho\u00e0ng 1417\u201331) l\u00e0 gi\u00e1o ho\u00e0ng."}