{"qas": [{"question": "Trong qu\u00e1 kh\u1ee9 c\u00f3 quan h\u1ec7 gi\u1eefa Ashkenazim v\u00e0 Sephardim c\u00f3 xu h\u01b0\u1edbng \u1ea5m hay l\u1ea1nh?", "id": "571a663e4faf5e1900b8a984", "answers": [{"text": "have not always been warm", "answer_start": 43}], "is_impossible": false}, {"question": "L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o m\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Ashkenazim nh\u00ecn th\u1ea5y ng\u01b0\u1eddi B\u1eafc Phi Sepharadim v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i Berber?", "id": "571a663e4faf5e1900b8a985", "answers": [{"text": "as second-class citizens", "answer_start": 148}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai d\u1eabn \u0111\u1ea7u Black Panthers c\u1ee7a Israel?", "id": "571a663e4faf5e1900b8a986", "answers": [{"text": "Saadia Marciano", "answer_start": 303}], "is_impossible": false}, {"question": "Saadia Marciano t\u1eeb \u0111\u00e2u?", "id": "571a663e4faf5e1900b8a987", "answers": [{"text": "Moroccan Jew", "answer_start": 321}], "is_impossible": false}, {"question": "Saadia Marciano \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec v\u1edbi Black Panthers c\u1ee7a Israel?", "id": "571a663e4faf5e1900b8a988", "answers": [{"text": "led to protest movements", "answer_start": 236}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed1i quan h\u1ec7 gi\u1eefa Ashkenazim v\u00e0 Sephardim <a0_0> kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00fac n\u00e0o c\u0169ng \u1ea5m \u00e1p <a0_0/> . Ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i B\u1eafc Phi Sepharadim v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i Berber th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c Ashkenazim xem x\u00e9t <a1_0> l\u00e0 c\u00f4ng d\u00e2n h\u1ea1ng hai <a1_0/> trong th\u1eadp k\u1ef7 \u0111\u1ea7u ti\u00ean sau khi th\u00e0nh l\u1eadp Israel. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y c\u00f3 <a4_0> d\u1eabn \u0111\u1ebfn phong tr\u00e0o ph\u1ea3n kh\u00e1ng <a4_0/> ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Black Panthers c\u1ee7a Israel do <a2_0> Saadia Marciano <a2_0/> m\u1ed9t <a3_0> Ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i Ma-r\u1ed1c <a3_0/> . Ng\u00e0y nay, quan h\u1ec7 ng\u00e0y c\u00e0ng t\u1ed1t h\u01a1n. Trong m\u1ed9t s\u1ed1 tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p, c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Ashkenazi \u0111\u00e3 ch\u1ea5p nh\u1eadn s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u00e1ng k\u1ec3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi m\u1edbi \u0111\u1ebfn Sephardi, \u0111\u00f4i khi d\u1eabn \u0111\u1ebfn k\u1ebft h\u00f4n."}