{"qas": [{"question": "Researcher Gil Atzmon suggests that Ashkenazim branched off from other Jews around the time of what?", "id": "571a7fbe4faf5e1900b8a9ea", "answers": [{"text": "the destruction of the First Temple", "answer_start": 277}], "is_impossible": false}, {"question": "The destruction of the First Temple was how many years ago?", "id": "571a7fbe4faf5e1900b8a9eb", "answers": [{"text": "2,500 years ago", "answer_start": 314}], "is_impossible": false}, {"question": "It is estimated that 400 families left Northern Italy around what year?", "id": "571a7fbe4faf5e1900b8a9ec", "answers": [{"text": "1000", "answer_start": 534}], "is_impossible": false}, {"question": "Ashkenazi families that left Northern Italy went where?", "id": "571a7fbe4faf5e1900b8a9ed", "answers": [{"text": "Central and eventually Eastern Europe", "answer_start": 543}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1eb7c d\u00f9 ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i n\u00f3i chung \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1eb7t tr\u00ean m\u1ed9t khu v\u1ef1c \u0111\u1ecba l\u00fd r\u1ed9ng l\u1edbn nh\u01b0 \u0111\u00e3 m\u00f4 t\u1ea3, nghi\u00ean c\u1ee9u di truy\u1ec1n c\u1ee7a Gil Atzmon thu\u1ed9c D\u1ef1 \u00e1n gen tu\u1ed5i th\u1ecd t\u1ea1i tr\u01b0\u1eddng Cao \u0111\u1eb3ng Y khoa Albert Einstein cho r\u1eb1ng &quot;Ashkenazim ph\u00e2n nh\u00e1nh t\u1eeb nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i kh\u00e1c trong kho\u1ea3ng th\u1eddi gian <a0_0> s\u1ef1 t\u00e0n ph\u00e1 c\u1ee7a ng\u00f4i \u0111\u1ec1n th\u1ee9 nh\u1ea5t <a0_0/> , <a1_0> 2.500 n\u0103m tr\u01b0\u1edbc <a1_0/> ... ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ea1nh m\u1ebd trong \u0110\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3 nh\u01b0ng sau \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 tr\u1ea3i qua m\u1ed9t &#39;n\u00fat c\u1ed5 chai nghi\u00eam tr\u1ecdng&#39; khi h\u1ecd ph\u00e2n t\u00e1n, gi\u1ea3m d\u00e2n s\u1ed1 v\u00e0i tri\u1ec7u xu\u1ed1ng ch\u1ec9 c\u00f2n 400 gia \u0111\u00ecnh r\u1eddi B\u1eafc \u00dd quanh n\u0103m <a2_0> 1000 <a2_0/> cho <a3_0> Trung v\u00e0 cu\u1ed1i c\u00f9ng l\u00e0 \u0110\u00f4ng \u00c2u <a3_0/> . &quot;"}