{"qas": [{"question": "When did the Dreyfus affair occur?", "id": "571a8c524faf5e1900b8aa62", "answers": [{"text": "1890s", "answer_start": 131}], "is_impossible": false}, {"question": "In what years did large numbers of Jews arrive in France?", "id": "571a8c524faf5e1900b8aa63", "answers": [{"text": "the 1920s and 1930s", "answer_start": 141}], "is_impossible": false}, {"question": "What three factors led to large numbers of Jews moving to France?", "id": "571a8c524faf5e1900b8aa64", "answers": [{"text": "antisemitism, the Russian revolution, and the economic turmoil of the Great Depression", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "By the 1930s, Paris was noted for which two things related to Jews?", "id": "571a8c524faf5e1900b8aa65", "answers": [{"text": "a vibrant Yiddish culture, and many Jews were involved in diverse political movements", "answer_start": 343}], "is_impossible": false}], "context": "Nh\u01b0ng sau khi gi\u1ea3i ph\u00f3ng, m\u1ed9t c\u1ea3m gi\u00e1c v\u1ec1 m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i th\u1ed1ng nh\u1ea5t c\u1ee7a Ph\u00e1p n\u1ed5i l\u00ean, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 khi n\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p b\u1ecb t\u1ea5n c\u00f4ng b\u1edfi v\u1ee5 Dreyfus trong <a0_0> Nh\u1eefng n\u0103m 1890 <a0_0/> . Trong <a1_0> nh\u1eefng n\u0103m 1920 v\u00e0 1930 <a1_0/> , Ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i Ashkenazi t\u1eeb ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u1ebfn v\u1edbi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng l\u1edbn nh\u01b0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n t\u1eeb <a2_0> ch\u1ed1ng kh\u1ee7ng b\u1ed1, cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng Nga v\u00e0 kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng kinh t\u1ebf c\u1ee7a cu\u1ed9c \u0110\u1ea1i suy tho\u00e1i <a2_0/> . \u0110\u1ebfn nh\u1eefng n\u0103m 1930, Paris \u0111\u00e3 c\u00f3 <a3_0> m\u1ed9t n\u1ec1n v\u0103n h\u00f3a Yiddish s\u00f4i n\u1ed5i, v\u00e0 nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i \u0111\u00e3 tham gia v\u00e0o c\u00e1c phong tr\u00e0o ch\u00ednh tr\u1ecb \u0111a d\u1ea1ng <a3_0/> . Sau nh\u1eefng n\u0103m Vichy v\u00e0 Holocaust, d\u00e2n s\u1ed1 Do Th\u00e1i c\u1ee7a Ph\u00e1p \u0111\u01b0\u1ee3c t\u0103ng c\u01b0\u1eddng m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa, l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean b\u1edfi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n Ashkenazi t\u1eeb Trung \u00c2u, v\u00e0 sau \u0111\u00f3 l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi nh\u1eadp c\u01b0 v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n Sephardi t\u1eeb B\u1eafc Phi, nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi trong s\u1ed1 h\u1ecd n\u00f3i ti\u1ebfng Ph\u00e1p."}