{"qas": [{"question": "The lack of assimilation of Jews in central and eastern Europe lies in part to the fact that they lived almost exclusively in what?", "id": "571a72404faf5e1900b8a9aa", "answers": [{"text": "shtetls", "answer_start": 321}], "is_impossible": false}, {"question": "A lack of assimilation of Jews in central and eastern Europe is also attributed to males taking part in what type of system?", "id": "571a72404faf5e1900b8a9ab", "answers": [{"text": "a strong system of education", "answer_start": 341}], "is_impossible": false}, {"question": "In central and eastern Europe it is thought that Jewish scorn for the life-style of their neighbors increased due to what?", "id": "571a72404faf5e1900b8a9ac", "answers": [{"text": "increased with every outbreak of antisemitism", "answer_start": 484}], "is_impossible": false}, {"question": "Besides living in shtetls, maintaining a strong system of education for males, and scorning the life-style of their neighbors, Jews in central and eastern Europe also did what?", "id": "571a72404faf5e1900b8a9ad", "answers": [{"text": "heeded rabbinic leadership", "answer_start": 381}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e2u tr\u1ea3 l\u1eddi cho l\u00fd do t\u1ea1i sao c\u00f3 qu\u00e1 \u00edt s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng h\u00f3a ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i \u1edf Trung v\u00e0 \u0110\u00f4ng \u00c2u trong m\u1ed9t th\u1eddi gian d\u00e0i d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 n\u1eb1m trong x\u00e1c su\u1ea5t r\u1eb1ng m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng xung quanh ng\u01b0\u1eddi ngo\u00e0i h\u00e0nh tinh \u1edf Trung v\u00e0 \u0110\u00f4ng \u00c2u kh\u00f4ng c\u00f3 l\u1ee3i, m\u1eb7c d\u00f9 khinh mi\u1ec7t kh\u00f4ng ng\u0103n c\u1ea3n m\u1ed9t s\u1ed1 \u0111\u1ed3ng h\u00f3a. H\u01a1n n\u1eefa, ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i s\u1ed1ng g\u1ea7n nh\u01b0 \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n <a0_0> shtetls <a0_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c duy tr\u00ec <a1_0> m\u1ed9t h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u00e1o d\u1ee5c m\u1ea1nh m\u1ebd <a1_0/> d\u00e0nh cho \u0111\u00e0n \u00f4ng, <a3_0> l\u00e3nh \u0111\u1ea1o rabbinic <a3_0/> , v\u00e0 khinh mi\u1ec7t l\u1ed1i s\u1ed1ng c\u1ee7a h\u00e0ng x\u00f3m c\u1ee7a h\u1ecd; v\u00e0 t\u1ea5t c\u1ea3 nh\u1eefng xu h\u01b0\u1edbng n\u00e0y <a2_0> t\u0103ng l\u00ean v\u1edbi m\u1ecdi \u0111\u1ee3t b\u00f9ng ph\u00e1t ch\u1ed1ng \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n <a2_0/> ."}