{"qas": [{"question": "What percentage of Israeli Jews are people of Ashkenazi descent?", "id": "571a5fc410f8ca1400304fff", "answers": [{"text": "47.5%", "answer_start": 46}], "is_impossible": false}, {"question": "When Israel was in its infancy as a state, there were cultural conflicts between which two groups?", "id": "571a5fc410f8ca1400305000", "answers": [{"text": "Sephardic and Ashkenazi Jews", "answer_start": 293}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the conflict between Sephardic and Ashkenazi Jews attributed to?", "id": "571a5fc410f8ca1400305001", "answers": [{"text": "the concept of the \"melting pot\"", "answer_start": 487}], "is_impossible": false}, {"question": "What percentage of all Israelis are thought to be of Ashkenazi descent?", "id": "571a5fc410f8ca1400305002", "answers": [{"text": "35\u201336%", "answer_start": 83}], "is_impossible": false}, {"question": "When Israel was in its infancy as a state, the Ashkenazi Jews involved in conflicts with Sephardic Jews were mainly what type of Jews?", "id": "571a5fc410f8ca1400305003", "answers": [{"text": "east European Ashkenazim", "answer_start": 330}], "is_impossible": false}], "context": "Ng\u01b0\u1eddi g\u1ed1c Ashkenazi h\u00ecnh th\u00e0nh xung quanh <a0_0> 47,5% <a0_0/> c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Do th\u00e1i Israel (v\u00e0 do \u0111\u00f3 <a3_0> 35\u201336% <a3_0/> c\u1ee7a Israel). H\u1ecd \u0111\u00e3 \u0111\u00f3ng m\u1ed9t vai tr\u00f2 n\u1ed5i b\u1eadt trong n\u1ec1n kinh t\u1ebf, truy\u1ec1n th\u00f4ng v\u00e0 ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a Israel k\u1ec3 t\u1eeb khi th\u00e0nh l\u1eadp. Trong nh\u1eefng th\u1eadp k\u1ef7 \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Israel nh\u01b0 m\u1ed9t nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc, xung \u0111\u1ed9t v\u0103n h\u00f3a m\u1ea1nh m\u1ebd x\u1ea3y ra gi\u1eefa <a1_0> Sephardic v\u00e0 Ashkenazi Do Th\u00e1i <a1_0/> (ch\u1ee7 y\u1ebfu <a4_0> \u0110\u00f4ng \u00c2u Ashkenazim <a4_0/> ). R\u1ec5 c\u1ee7a cu\u1ed9c xung \u0111\u1ed9t n\u00e0y, v\u1eabn c\u00f2n t\u1ed3n t\u1ea1i \u1edf m\u1ee9c \u0111\u1ed9 nh\u1ecf h\u01a1n nhi\u1ec1u trong x\u00e3 h\u1ed9i Israel ng\u00e0y nay, ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 do <a2_0> kh\u00e1i ni\u1ec7m &quot;n\u1ed3i n\u1ea5u ch\u1ea3y&quot; <a2_0/> . T\u1ee9c l\u00e0, t\u1ea5t c\u1ea3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi nh\u1eadp c\u01b0 Do Th\u00e1i \u0111\u1ebfn Israel \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c khuy\u1ebfn kh\u00edch m\u1ea1nh m\u1ebd \u0111\u1ec3 &quot;l\u00e0m tan ch\u1ea3y&quot; b\u1ea3n s\u1eafc \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t c\u1ee7a h\u1ecd trong &quot;n\u1ed3i&quot; x\u00e3 h\u1ed9i chung \u0111\u1ec3 tr\u1edf th\u00e0nh ng\u01b0\u1eddi Israel."}