{"qas": [{"question": "What is the net quality of the ground dependent of?", "id": "57303cc6947a6a140053d2f4", "answers": [{"text": "topography", "answer_start": 54}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the reason for the receiver seeing both the ral antenna and image of the antenna?", "id": "57303cc6947a6a140053d2f5", "answers": [{"text": "reflection", "answer_start": 299}], "is_impossible": false}, {"question": "What frequencies is associated with shorter wavelengths?", "id": "57303cc6947a6a140053d2f6", "answers": [{"text": "higher frequencies", "answer_start": 475}], "is_impossible": false}, {"question": "When will reflections not be coherent?", "id": "57303cc6947a6a140053d2f7", "answers": [{"text": "ground has irregularities", "answer_start": 322}], "is_impossible": false}], "context": "Ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng th\u1ef1c c\u1ee7a m\u1ed9t ph\u1ea3n x\u1ea1 m\u1eb7t \u0111\u1ea5t ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\u00e0o <a0_0> \u0111\u1ecba h\u00ecnh <a0_0/> c\u1ee7a b\u1ec1 m\u1eb7t. Khi c\u00e1c b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng c\u1ee7a b\u1ec1 m\u1eb7t nh\u1ecf h\u01a1n nhi\u1ec1u so v\u1edbi b\u01b0\u1edbc s\u00f3ng, ch\u00fang ta \u0111ang \u1edf trong ch\u1ebf \u0111\u1ed9 ph\u1ea3n x\u1ea1 g\u01b0\u01a1ng, v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi nh\u1eadn th\u1ea5y c\u1ea3 \u0103ng-ten th\u1ef1c v\u00e0 m\u1ed9t h\u00ecnh \u1ea3nh c\u1ee7a \u0103ng-ten d\u01b0\u1edbi m\u1eb7t \u0111\u1ea5t do <a1_0> s\u1ef1 ph\u1ea3n chi\u1ebfu <a1_0/> . Nh\u01b0ng n\u1ebfu <a3_0> m\u1eb7t \u0111\u1ea5t c\u00f3 b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng <a3_0/> kh\u00f4ng nh\u1ecf so v\u1edbi b\u01b0\u1edbc s\u00f3ng, ph\u1ea3n x\u1ea1 s\u1ebd kh\u00f4ng m\u1ea1ch l\u1ea1c nh\u01b0ng \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ecbch chuy\u1ec3n theo c\u00e1c pha ng\u1eabu nhi\u00ean. V\u1edbi b\u01b0\u1edbc s\u00f3ng ng\u1eafn h\u01a1n ( <a2_0> t\u1ea7n s\u1ed1 cao h\u01a1n <a2_0/> ), \u0111\u00e2y th\u01b0\u1eddng l\u00e0 tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p."}