{"qas": [{"question": "Where is the National Museum of Visual Arts located?", "id": "5725de7eec44d21400f3d6f7", "answers": [{"text": "Parque Rod\u00f3", "answer_start": 99}], "is_impossible": false}, {"question": "What does the National Museum of Visual Arts have the largest collection of in Uruguay?", "id": "5725de7eec44d21400f3d6f8", "answers": [{"text": "paintings", "answer_start": 147}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Juan Manuel Blanes Museum founded?", "id": "5725de7eec44d21400f3d6f9", "answers": [{"text": "1930", "answer_start": 203}], "is_impossible": false}, {"question": "Who painted Uruguayan patriotic themes?", "id": "5725de7eec44d21400f3d6fa", "answers": [{"text": "Juan Manuel Blanes", "answer_start": 310}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is the Museo de Historia del Arte located?", "id": "5725de7eec44d21400f3d6fb", "answers": [{"text": "the Palacio Municipal", "answer_start": 510}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 b\u1ea3o t\u00e0ng ngh\u1ec7 thu\u1eadt quan tr\u1ecdng kh\u00e1c \u1edf Montevideo. B\u1ea3o t\u00e0ng Ngh\u1ec7 thu\u1eadt Th\u1ecb gi\u00e1c Qu\u1ed1c gia \u1edf <a0_0> Parque Rod\u00f3 <a0_0/> c\u00f3 b\u1ed9 s\u01b0u t\u1eadp l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a Uruguay <a1_0> nh\u1eefng b\u1ee9c tranh <a1_0/> . B\u1ea3o t\u00e0ng Juan Manuel Blanes \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp <a2_0> 1930 <a2_0/> , k\u1ef7 ni\u1ec7m 100 n\u0103m Hi\u1ebfn ph\u00e1p \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Uruguay, c\u00f3 \u00fd ngh\u0129a \u0111\u1ed1i v\u1edbi th\u1ef1c t\u1ebf l\u00e0 <a3_0> Juan Manuel Blanes <a3_0/> v\u1ebd ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 y\u00eau n\u01b0\u1edbc Uruguay. \u1ede ph\u00eda sau c\u1ee7a b\u1ea3o t\u00e0ng l\u00e0 m\u1ed9t khu v\u01b0\u1eddn Nh\u1eadt B\u1ea3n xinh \u0111\u1eb9p v\u1edbi m\u1ed9t c\u00e1i ao, n\u01a1i c\u00f3 h\u01a1n m\u1ed9t tr\u0103m con c\u00e1 ch\u00e9p. Museo de Historia del Arte, n\u1eb1m \u1edf <a4_0> Th\u00e0nh ph\u1ed1 Palacio <a4_0/> , c\u00f3 b\u1ea3n sao c\u1ee7a c\u00e1c di t\u00edch c\u1ed5 v\u00e0 tr\u01b0ng b\u00e0y m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c hi\u1ec7n v\u1eadt t\u1eeb Ai C\u1eadp, Mesopotamia, Ba T\u01b0, Hy L\u1ea1p, Rome v\u00e0 c\u00e1c n\u1ec1n v\u0103n h\u00f3a M\u1ef9 b\u1ea3n \u0111\u1ecba, bao g\u1ed3m c\u1ea3 nh\u1eefng ph\u00e1t hi\u1ec7n \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a th\u1eddi k\u1ef3 ti\u1ec1n Columbus. Museo Municipal Precolombino y Colonial, \u1edf Ciudad Vieja, \u0111\u00e3 b\u1ea3o t\u1ed3n c\u00e1c b\u1ed9 s\u01b0u t\u1eadp c\u1ee7a nh\u1eefng kh\u00e1m ph\u00e1 kh\u1ea3o c\u1ed5 t\u1eeb c\u00e1c cu\u1ed9c khai qu\u1eadt do nh\u00e0 kh\u1ea3o c\u1ed5 h\u1ecdc ng\u01b0\u1eddi Uruguay Antonio Taddei th\u1ef1c hi\u1ec7n. Nh\u1eefng \u0111\u1ed3 c\u1ed5 n\u00e0y l\u00e0 nh\u1eefng cu\u1ed9c tri\u1ec3n l\u00e3m ngh\u1ec7 thu\u1eadt ti\u1ec1n Columbia c\u1ee7a M\u1ef9 Latinh, h\u1ed9i h\u1ecda v\u00e0 \u0111i\u00eau kh\u1eafc t\u1eeb th\u1ebf k\u1ef7 17 v\u00e0 18 ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 t\u1eeb Mexico, Peru v\u00e0 Brazil. Museo de Arte Contempo c\u00f3 tri\u1ec3n l\u00e3m nh\u1ecf v\u00e0 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a t\u00e1c ph\u1ea9m \u0111i\u00eau kh\u1eafc v\u00e0 \u0111i\u00eau kh\u1eafc hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i c\u1ee7a Uruguay."}