{"qas": [{"question": "Parque Rodo belongs to who?", "id": "5725d03438643c19005acd7d", "answers": [{"text": "Punta Carretas", "answer_start": 150}], "is_impossible": false}, {"question": "What does the name \"Rodo\" commemorate? ", "id": "5725d03438643c19005acd7e", "answers": [{"text": "Jos\u00e9 Enrique Rod\u00f3", "answer_start": 195}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was an important Uruguayan writer that is commemorated by Parque Rodo? ", "id": "5725d03438643c19005acd7f", "answers": [{"text": "Jos\u00e9 Enrique Rod\u00f3", "answer_start": 195}], "is_impossible": false}, {"question": "Parque Rodo was originally conceived as what?", "id": "5725d03438643c19005acd80", "answers": [{"text": "a French-style city park", "answer_start": 327}], "is_impossible": false}], "context": "Parque Rod\u00f3 v\u1eeba l\u00e0 m\u1ed9t khu d\u00e2n c\u01b0 c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 Montevideo v\u00e0 l\u00e0 m\u1ed9t c\u00f4ng vi\u00ean n\u1eb1m ch\u1ee7 y\u1ebfu n\u1eb1m ngo\u00e0i gi\u1edbi h\u1ea1n c\u1ee7a khu ph\u1ed1 v\u00e0 thu\u1ed9c v\u1ec1 <a0_0> Punta Carretas <a0_0/> . C\u00e1i t\u00ean &quot;Rod\u00f3&quot; k\u1ef7 ni\u1ec7m <a1_0><a2_0> Jos\u00e9 Enrique Rod\u00f3 <a2_0/><a1_0/> , m\u1ed9t nh\u00e0 v\u0103n Uruguay quan tr\u1ecdng c\u00f3 t\u01b0\u1ee3ng \u0111\u00e0i \u1edf ph\u00eda nam c\u1ee7a c\u00f4ng vi\u00ean ch\u00ednh. C\u00f4ng vi\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00ecnh th\u00e0nh nh\u01b0 <a3_0> m\u1ed9t c\u00f4ng vi\u00ean th\u00e0nh ph\u1ed1 ki\u1ec3u Ph\u00e1p <a3_0/> . Ngo\u00e0i khu v\u1ef1c c\u00f4ng vi\u00ean ch\u00ednh \u0111\u01b0\u1ee3c \u0110\u1ea1i l\u1ed9 Sarmiento gi\u1edbi h\u1ea1n \u1edf ph\u00eda nam, Parque Rod\u00f3 c\u00f2n c\u00f3 c\u00f4ng vi\u00ean gi\u1ea3i tr\u00ed; Estadio Luis Franzini, thu\u1ed9c v\u1ec1 Defensor Sporting; b\u00e3i c\u1ecf ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc c\u1ee7a Khoa K\u1ef9 thu\u1eadt v\u00e0 m\u1ed9t d\u1ea3i ph\u00eda t\u00e2y c\u1ee7a C\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 de Golf de Punta Carretas bao g\u1ed3m Canteras (&quot;m\u1ecf \u0111\u00e1&quot;) del Parque Rod\u00f3, Teatro de Verano (&quot;nh\u00e0 h\u00e1t m\u00f9a h\u00e8&quot;) v\u00e0 Lago (&quot;h\u1ed3&quot; ) del Parque Rod\u00f3."}