{"qas": [{"question": "Parque Batlle \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean \u0111\u1ec3 vinh danh ai?", "id": "5725cf91ec44d21400f3d5fd", "answers": [{"text": "Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez", "answer_start": 36}], "is_impossible": false}, {"question": "Jose Batile y Ordonez l\u00e0 ch\u1ee7 t\u1ecbch \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "5725cf91ec44d21400f3d5fe", "answers": [{"text": "Uruguay", "answer_start": 72}], "is_impossible": false}, {"question": "Gi\u1eefa nh\u1eefng n\u0103m th\u00e1ng l\u00e0 Jose batlle y Ordonez ch\u1ee7 t\u1ecbch Uruguay?", "id": "5725cf91ec44d21400f3d5ff", "answers": [{"text": "1911 to 1915", "answer_start": 85}], "is_impossible": false}, {"question": "Parque Batlle ban \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t b\u1edfi c\u00e1i g\u00ec?", "id": "5725cf91ec44d21400f3d600", "answers": [{"text": "an Act of March 1907", "answer_start": 135}], "is_impossible": false}], "context": "Parque Batlle \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean \u0111\u1ec3 vinh danh <a0_0> Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez <a0_0/> , Ch\u1ee7 t\u1ecbch <a1_0> Uruguay <a1_0/> t\u1eeb <a2_0> 1911 \u0111\u1ebfn 1915 <a2_0/> . C\u00f4ng vi\u00ean ban \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t b\u1edfi <a3_0> m\u1ed9t \u0110\u1ea1o lu\u1eadt th\u00e1ng 3 n\u0103m 1907 <a3_0/> , c\u0169ng d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200b\u0111\u1ea1i l\u1ed9 r\u1ed9ng v\u00e0 \u0111\u1ea1i l\u1ed9. Ki\u1ebfn tr\u00fac s\u01b0 c\u1ea3nh quan ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p, Carlos Thays, b\u1eaft \u0111\u1ea7u tr\u1ed3ng v\u00e0o n\u0103m 1911. N\u0103m 1918, c\u00f4ng vi\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean l\u00e0 Parque de los Aliados, sau chi\u1ebfn th\u1eafng c\u1ee7a \u0110\u1ed3ng minh Chi\u1ebfn tranh Th\u1ebf gi\u1edbi I. V\u00e0o ng\u00e0y 5 th\u00e1ng 5 n\u0103m 1930, sau khi m\u1edf r\u1ed9ng \u0111\u00e1ng k\u1ec3, n\u00f3 l\u1ea1i \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5i t\u00ean th\u00e0nh Parque Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez, trong b\u1ed9 nh\u1edb c\u1ee7a ch\u00ednh tr\u1ecb gia v\u00e0 ch\u1ee7 t\u1ecbch n\u1ed5i ti\u1ebfng, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 qua \u0111\u1eddi v\u00e0o n\u0103m 1929. C\u00f4ng vi\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh l\u00e0 C\u00f4ng vi\u00ean \u0110\u00e0i t\u01b0\u1edfng ni\u1ec7m L\u1ecbch s\u1eed Qu\u1ed1c gia v\u00e0o n\u0103m 1975. T\u00ednh \u0111\u1ebfn n\u0103m 2010, c\u00f4ng vi\u00ean c\u00f3 di\u1ec7n t\u00edch 60 ha (150 m\u1eabu Anh). ) v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 &quot;ph\u1ed5i&quot; c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 Montevideo do nhi\u1ec1u lo\u1ea1i c\u00e2y tr\u1ed3ng \u1edf \u0111\u00e2y."}