{"qas": [{"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t l\u01b0u \u00fd quan tr\u1ecdng \u1edf Ciudad Vieja?", "id": "5725ce3c89a1e219009abf02", "answers": [{"text": "Plaza de la Constituci\u00f3n", "answer_start": 42}], "is_impossible": false}, {"question": "Cabildo l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5725ce3c89a1e219009abf03", "answers": [{"text": "the seat of colonial government", "answer_start": 210}], "is_impossible": false}, {"question": "N\u01a1i ch\u00f4n c\u1ea5t c\u1ee7a Fructuoso Rivera l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5725ce3c89a1e219009abf04", "answers": [{"text": "Montevideo Metropolitan Cathedral", "answer_start": 250}], "is_impossible": false}, {"question": "B\u1ee9c t\u01b0\u1ee3ng c\u01b0\u1ee1i ng\u1ef1a c\u1ee7a Bruno Mauricio de Zabala n\u1eb1m \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "5725ce3c89a1e219009abf05", "answers": [{"text": "Plaza Zabala", "answer_start": 410}], "is_impossible": false}], "context": "Ngo\u00e0i ra l\u01b0u \u00fd l\u1edbn \u1edf Ciudad Vieja l\u00e0 <a0_0> Plaza de la Constituci\u00f3n <a0_0/> (ho\u1eb7c Plaza Matriz). Trong nh\u1eefng th\u1eadp k\u1ef7 \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a n\u1ec1n \u0111\u1ed9c l\u1eadp c\u1ee7a Uruguay, qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng n\u00e0y l\u00e0 trung t\u00e2m ch\u00ednh c\u1ee7a cu\u1ed9c s\u1ed1ng th\u00e0nh ph\u1ed1. Tr\u00ean qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng l\u00e0 Cabildo\u2014 <a1_0> ch\u1ed7 c\u1ee7a ch\u00ednh quy\u1ec1n thu\u1ed9c \u0111\u1ecba <a1_0/> -v\u00e0 <a2_0> Nh\u00e0 th\u1edd Montevideo Metropolitan <a2_0/> . Nh\u00e0 th\u1edd l\u00e0 n\u01a1i ch\u00f4n c\u1ea5t c\u1ee7a Fructuoso Rivera, Juan Antonio Lavalleja v\u00e0 Venancio Flores. M\u1ed9t h\u00ecnh vu\u00f4ng \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd kh\u00e1c l\u00e0 <a3_0> Plaza Zabala <a3_0/> v\u1edbi b\u1ee9c t\u01b0\u1ee3ng c\u01b0\u1ee1i ng\u1ef1a c\u1ee7a Bruno Mauricio de Zabala. V\u1ec1 ph\u00eda nam c\u1ee7a n\u00f3, Palacio Taranco, t\u1eebng l\u00e0 n\u01a1i \u1edf c\u1ee7a anh em nh\u00e0 Ortiz Taranco, hi\u1ec7n l\u00e0 B\u1ea3o t\u00e0ng Ngh\u1ec7 thu\u1eadt Trang tr\u00ed. M\u1ed9t v\u00e0i kh\u1ed1i ph\u00eda t\u00e2y b\u1eafc c\u1ee7a Plaza Zabala l\u00e0 Mercado del Puerto, m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ebfn du l\u1ecbch l\u1edbn kh\u00e1c."}