{"qas": [{"question": "What major public central park is located south of Avenida Italia? ", "id": "5725cf21ec44d21400f3d5f7", "answers": [{"text": "Parque Batlle", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "How many former districts does the current barrio of Parque Battle include? ", "id": "5725cf21ec44d21400f3d5f8", "answers": [{"text": "four", "answer_start": 555}], "is_impossible": false}, {"question": "What sub district of Parque Batlle took its name from the original villa of Don Alejo Rossell Y Rius?", "id": "5725cf21ec44d21400f3d5f9", "answers": [{"text": "Villa Dolores", "answer_start": 812}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Parque Batlle <a0_0/> (tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y l\u00e0: Parque de los Aliados, b\u1ea3n d\u1ecbch: &quot;Park of the Allies&quot;) l\u00e0 m\u1ed9t c\u00f4ng vi\u00ean trung t\u00e2m c\u00f4ng c\u1ed9ng l\u1edbn, n\u1eb1m \u1edf ph\u00eda nam c\u1ee7a Avenida Italia v\u00e0 ph\u00eda b\u1eafc c\u1ee7a Avenue Rivera. C\u00f9ng v\u1edbi Parque Prado v\u00e0 Parque Rod\u00f3, n\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t trong ba c\u00f4ng vi\u00ean l\u1edbn th\u1ed1ng tr\u1ecb Montevideo. C\u00f4ng vi\u00ean v\u00e0 khu v\u1ef1c xung quanh l\u00e0 m\u1ed9t trong 62 khu ph\u1ed1 (barrios) c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1. Barrio c\u1ee7a Parque Batlle l\u00e0 m\u1ed9t trong b\u1ea3y barrios ven bi\u1ec3n, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c l\u00e0 Buceo, Carrasco, Malvin, Pocitos, Punta Carretas v\u00e0 Punta Gorda. Barrio hi\u1ec7n t\u1ea1i c\u1ee7a Parque Battle bao g\u1ed3m <a1_0> b\u1ed1n <a1_0/> c\u00e1c qu\u1eadn c\u0169: Belgrano, Italiano, Villa Dolores v\u00e0 Batlle Park v\u00e0 gi\u00e1p c\u00e1c khu ph\u1ed1 La Blanqueada, Tres Cruces, Pocitos v\u00e0 Buceo. \u0110\u00f4 th\u1ecb n\u00e0y c\u00f3 m\u1eadt \u0111\u1ed9 d\u00e2n s\u1ed1 cao v\u00e0 h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c h\u1ed9 gia \u0111\u00ecnh c\u00f3 thu nh\u1eadp trung b\u00ecnh ho\u1eb7c cao. <a2_0> Villa Dolores <a2_0/> , m\u1ed9t ti\u1ec3u khu c\u1ee7a Parque Batlle, l\u1ea5y t\u00ean t\u1eeb bi\u1ec7t th\u1ef1 ban \u0111\u1ea7u c\u1ee7a Don Alejo Rossell y Rius v\u00e0 c\u1ee7a Do\u00f1a Dolores Pereira de Rossel. Tr\u00ean c\u01a1 s\u1edf c\u1ee7a h\u1ecd, h\u1ecd b\u1eaft \u0111\u1ea7u m\u1ed9t b\u1ed9 s\u01b0u t\u1eadp \u0111\u1ed9ng v\u1eadt ri\u00eang \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t khu v\u01b0\u1eddn \u0111\u1ed9ng v\u1eadt v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u00e0o n\u0103m 1919; v\u00e0o n\u0103m 1955, Planetarium of Montevideo \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng trong khu\u00f4n vi\u00ean c\u1ee7a n\u00f3."}