{"qas": [{"question": "On what date is the feast of the Immaculate Conception in the Latin Rite of the Roman Catholic Church?", "id": "570d078afed7b91900d45bdb", "answers": [{"text": "December 8", "answer_start": 346}], "is_impossible": false}, {"question": "Which pope proclaimed the Immaculate Conception of Mary?", "id": "570d078afed7b91900d45bdc", "answers": [{"text": "Pope Pius IX", "answer_start": 91}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Pope Pius IX make his Ex Cathedra proclamation of the Immaculate Conception of Mary?", "id": "570d078afed7b91900d45bdd", "answers": [{"text": "1854", "answer_start": 107}], "is_impossible": false}, {"question": "According to the doctrine of Immaculate Conception, where was Mary when she first become filled with grace?", "id": "570d078afed7b91900d45bde", "answers": [{"text": "in her mother's womb", "answer_start": 190}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the Greek term that means the same thing as \"original sin?\"", "id": "570d078afed7b91900d45bdf", "answers": [{"text": "ancestral sin", "answer_start": 460}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "December 8", "answer_start": 346}], "question": "On what day did Mary attend The Latin Rite of the Roman Catholic Church liturgical feast?", "id": "5ad1671a645df0001a2d19e6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1854", "answer_start": 107}], "question": "When did Pope Pius IX become a Roman Catholic?", "id": "5ad1671a645df0001a2d19e7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Greek", "answer_start": 479}], "question": "What language, besides Latin, did Pope Pius IX speak?", "id": "5ad1671a645df0001a2d19e8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1854", "answer_start": 107}], "question": "In what year did Orthodox Christians reject the Ex Cathedra?", "id": "5ad1671a645df0001a2d19e9", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Ng\u01b0\u1eddi C\u00f4ng Gi\u00e1o La M\u00e3 tin v\u00e0o \u0110\u1ee9c M\u1eb9 V\u00f4 Nhi\u1ec5m \u0110\u1ee9c M\u1eb9 V\u00f4 Nhi\u1ec5m, nh\u01b0 \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u00ean b\u1ed1 l\u00e0 Ex Cathedra b\u1edfi <a1_0> Pope Pius IX <a1_0/> trong <a2_0><b6_0><b8_0> 1854 <b8_0/><b6_0/><a2_0/> , c\u1ee5 th\u1ec3 l\u00e0 c\u00f4 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m \u0111\u1ea7y \u00e2n s\u1ee7ng ngay t\u1eeb l\u00fac th\u1ee5 thai <a3_0> trong b\u1ee5ng m\u1eb9 <a3_0/> v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o qu\u1ea3n kh\u1ecfi v\u1ebft c\u1ee7a t\u1ed9i l\u1ed7i nguy\u00ean th\u1ee7y. Nghi th\u1ee9c Latin c\u1ee7a Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o La M\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t b\u1eefa ti\u1ec7c ph\u1ee5ng v\u1ee5 b\u1eb1ng t\u00ean \u0111\u00f3, \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebfp t\u1ee5c <a0_0><b5_0> 8 th\u00e1ng 12 <b5_0/><a0_0/> . C\u00e1c Kit\u00f4 h\u1eefu Ch\u00ednh Th\u1ed1ng b\u00e1c b\u1ecf gi\u00e1o \u0111i\u1ec1u V\u00f4 Nhi\u1ec5m V\u00f4 Nhi\u1ec5m nguy\u00ean t\u1eafc b\u1edfi v\u00ec s\u1ef1 hi\u1ec3u bi\u1ebft c\u1ee7a h\u1ecd v\u1ec1 <a4_0> t\u1ed9i l\u1ed7i t\u1ed5 ti\u00ean <a4_0/> (c\u00e1c <b7_0> ng\u01b0\u1eddi Hy L\u1ea1p <b7_0/> thu\u1eadt ng\u1eef t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng v\u1edbi &quot;t\u1ed9i l\u1ed7i ban \u0111\u1ea7u&quot; c\u1ee7a ti\u1ebfng Latin kh\u00e1c v\u1edbi c\u00e1ch gi\u1ea3i th\u00edch c\u1ee7a Augustin v\u00e0 c\u1ee7a Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o La M\u00e3."}