{"qas": [{"question": "What type of description did the term \"Gothic architecture\" originate as?", "id": "572694b7dd62a815002e8a3e", "answers": [{"text": "a pejorative description", "answer_start": 45}], "is_impossible": false}, {"question": "Who used the term \"barbarous German style\" to portray what is known today as the Gothic style?", "id": "572694b7dd62a815002e8a3f", "answers": [{"text": "Giorgio Vasari", "answer_start": 71}], "is_impossible": false}, {"question": "Who does Vasari believe destroyed ancient buildings after they conquered Rome?", "id": "572694b7dd62a815002e8a40", "answers": [{"text": "\"the Goths\"", "answer_start": 291}], "is_impossible": false}, {"question": "How long had Italy undergone building in a Classical architecture style at the time of Vasari?", "id": "572694b7dd62a815002e8a41", "answers": [{"text": "a century", "answer_start": 493}], "is_impossible": false}, {"question": "In what period was the Classical architecture vocabulary revived? ", "id": "572694b7dd62a815002e8a42", "answers": [{"text": "the Renaissance", "answer_start": 568}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "a pejorative description", "answer_start": 45}], "question": "What type of description did the term \"Gothic architecture\" dismiss?", "id": "5ad0c274645df0001a2d020a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Giorgio Vasari", "answer_start": 71}], "question": "Who used the term \"barbarous German style\" to portray what is known today as the Modern style?", "id": "5ad0c274645df0001a2d020b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"the Goths\"", "answer_start": 291}], "question": "Who does Vasari believe destroyed new buildings after they fell to Rome?", "id": "5ad0c274645df0001a2d020c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a century", "answer_start": 493}], "question": "How long had Italy stopped building in a Classical architecture style at the time of Vasari?", "id": "5ad0c274645df0001a2d020d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Renaissance", "answer_start": 568}], "question": "What period was the Classical architecture vocabulary forgotten?", "id": "5ad0c274645df0001a2d020e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Thu\u1eadt ng\u1eef &quot;ki\u1ebfn tr\u00fac Gothic&quot; b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb <a0_0><b5_0> m\u1ed9t m\u00f4 t\u1ea3 pejorative <b5_0/><a0_0/> . <a1_0><b6_0> Giorgio Vasari <b6_0/><a1_0/> s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1eadt ng\u1eef &quot;phong c\u00e1ch \u0110\u1ee9c man r\u1ee3&quot; trong cu\u1ed9c \u0111\u1eddi c\u1ee7a c\u00e1c ngh\u1ec7 s\u0129 \u0111\u1ec3 m\u00f4 t\u1ea3 nh\u1eefng g\u00ec b\u00e2y gi\u1edd \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 phong c\u00e1ch Gothic, v\u00e0 trong ph\u1ea7n gi\u1edbi thi\u1ec7u v\u1ec1 cu\u1ed9c s\u1ed1ng, anh ta \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac kh\u00e1c nhau <a2_0><b7_0> &quot;ng\u01b0\u1eddi Goth&quot; <b7_0/><a2_0/> ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 anh ta ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m ph\u00e1 h\u1ee7y c\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 c\u1ed5 sau khi h\u1ecd chinh ph\u1ee5c Rome, v\u00e0 x\u00e2y d\u1ef1ng nh\u1eefng t\u00f2a nh\u00e0 m\u1edbi theo phong c\u00e1ch n\u00e0y. V\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m Vasari vi\u1ebft, \u00dd \u0111\u00e3 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m <a3_0><b8_0> m\u1ed9t th\u1ebf k\u1ef7 <b8_0/><a3_0/> x\u00e2y d\u1ef1ng t\u1eeb v\u1ef1ng ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed3i sinh trong <a4_0><b9_0> th\u1eddi Ph\u1ee5c h\u01b0ng <b9_0/><a4_0/> v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 b\u1eb1ng ch\u1ee9ng v\u1ec1 m\u1ed9t th\u1eddi \u0111\u1ea1i v\u00e0ng h\u1ecdc t\u1eadp v\u00e0 tinh t\u1ebf m\u1edbi."}