{"qas": [{"question": "When was neo-Gothic popularized by influential figures?", "id": "5726d4dfdd62a815002e919a", "answers": [{"text": "during the second quarter of the 19th century", "answer_start": 170}], "is_impossible": false}, {"question": "In Britain after 1837, what was the Gothic revival known as?", "id": "5726d4dfdd62a815002e919b", "answers": [{"text": "Victorian Gothic", "answer_start": 456}], "is_impossible": false}, {"question": "During what years was the High Victorian Gothic period in Britain?", "id": "5726d4dfdd62a815002e919c", "answers": [{"text": "1855\u20131885", "answer_start": 600}], "is_impossible": false}, {"question": "What movement was responsible for the philosophy which led to the revival of Anglo Catholic ideas? ", "id": "5726d4dfdd62a815002e919d", "answers": [{"text": "the Oxford Movement", "answer_start": 61}], "is_impossible": false}, {"question": "Besides ecclesiastical and civic architecture, what other style of architecture did influential figures of the 19th century prefer to use Victorian Gothic for?", "id": "5726d4dfdd62a815002e919e", "answers": [{"text": "institutional architecture", "answer_start": 343}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "during the second quarter of the 19th century", "answer_start": 170}], "question": "When was neo-Gothic forgotten by influential figures?", "id": "5ad0fd74645df0001a2d0988", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Victorian Gothic", "answer_start": 456}], "question": "What was the Gothic death known as in Britain after 1827?", "id": "5ad0fd74645df0001a2d0989", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1855", "answer_start": 600}], "question": "What year was the High Victorian Gothic period in Africa?", "id": "5ad0fd74645df0001a2d098a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Oxford Movement", "answer_start": 61}], "question": "What movement was responsible for the philosophy which led to the end of Anglo Catholic ideas?", "id": "5ad0fd74645df0001a2d098b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "institutional architecture", "answer_start": 343}], "question": "What other style of architecture did influential figures of the 14th century prefer to use Victorian Gothic for?", "id": "5ad0fd74645df0001a2d098c", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u1ede Anh, m\u1ed9t ph\u1ea7n \u0111\u1ec3 \u0111\u00e1p l\u1ea1i m\u1ed9t tri\u1ebft l\u00fd \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00fac \u0111\u1ea9y b\u1edfi <a3_0><b8_0> Phong tr\u00e0o Oxford <b8_0/><a3_0/> v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c li\u00ean quan \u0111\u1ebfn s\u1ef1 ph\u1ee5c h\u1ed3i m\u1edbi n\u1ed5i c\u1ee7a &#39;nh\u00e0 th\u1edd cao&#39; ho\u1eb7c \u00fd t\u01b0\u1edfng C\u00f4ng gi\u00e1o-C\u00f4ng gi\u00e1o <a0_0><b5_0> trong qu\u00fd II c\u1ee7a th\u1ebf k\u1ef7 19 <b5_0/><a0_0/> , t\u00e2n Gothic b\u1eaft \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c th\u0103ng ch\u1ee9c b\u1edfi nh\u1eefng nh\u00e2n v\u1eadt c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng nh\u01b0 l\u00e0 phong c\u00e1ch \u01b0a th\u00edch cho gi\u00e1o h\u1ed9i, c\u00f4ng d\u00e2n v\u00e0 <a4_0><b9_0> ki\u1ebfn tr\u00fac th\u1ec3 ch\u1ebf <b9_0/><a4_0/> . S\u1ef1 h\u1ea5p d\u1eabn c\u1ee7a s\u1ef1 ph\u1ee5c h\u01b0ng Gothic n\u00e0y (sau n\u0103m 1837, \u1edf Anh, \u0111\u00f4i khi \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a1_0><b6_0> Victorian Gothic <b6_0/><a1_0/> ), d\u1ea7n d\u1ea7n m\u1edf r\u1ed9ng \u0111\u1ec3 bao g\u1ed3m &quot;nh\u00e0 th\u1edd th\u1ea5p&quot; c\u0169ng nh\u01b0 kh\u00e1ch h\u00e0ng &quot;nh\u00e0 th\u1edd cao&quot;. Giai \u0111o\u1ea1n h\u1ea5p d\u1eabn ph\u1ed5 qu\u00e1t h\u01a1n n\u00e0y, tr\u1ea3i d\u00e0i <a2_0><b7_0> 1855 <b7_0/> \u20131885 <a2_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn \u1edf Anh l\u00e0 Gothic cao th\u1eddi Victoria."}