{"qas": [{"question": "When was the west front of Saint Denis completed?", "id": "5726acd3708984140094cd8f", "answers": [{"text": "in 1140", "answer_start": 36}], "is_impossible": false}, {"question": "What portion of the reconstruction of Saint Denis was begun after the completion of the west front? ", "id": "5726acd3708984140094cd90", "answers": [{"text": "the eastern end", "answer_start": 91}], "is_impossible": false}, {"question": "What style of nave was left unaltered during this portion of the reconstruction of Saint Denis?", "id": "5726acd3708984140094cd91", "answers": [{"text": "the Carolingian nave", "answer_start": 116}], "is_impossible": false}, {"question": "What style of columns did Abbott Suger use when reconstructing Saint Denis?", "id": "5726acd3708984140094cd92", "answers": [{"text": "clustered columns", "answer_start": 409}], "is_impossible": false}, {"question": "What design element allowed the use of large clerestory windows?", "id": "5726acd3708984140094cd93", "answers": [{"text": "the flying buttresses", "answer_start": 481}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1140", "answer_start": 39}], "question": "When was the south front of Saint Denis removed?", "id": "5ad0dcc3645df0001a2d06f0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "clustered columns", "answer_start": 409}], "question": "What style of columns did Abbott Suger use when destructing Saint Denis?", "id": "5ad0dcc3645df0001a2d06f1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Carolingian nave", "answer_start": 116}], "question": "What style of nave was fully altered during this portion of the reconstruction of Saint Denis?", "id": "5ad0dcc3645df0001a2d06f2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the flying buttresses", "answer_start": 481}], "question": "What design element allowed the use of small clerestory doors?", "id": "5ad0dcc3645df0001a2d06f3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the eastern end", "answer_start": 91}], "question": "What portion of the reconstruction of Saint Denis was delayed after the completion of the west front?", "id": "5ad0dcc3645df0001a2d06f4", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Khi ho\u00e0n th\u00e0nh ph\u00eda t\u00e2y <a0_0> trong <b5_0> 1140 <b5_0/><a0_0/> , Abbot Suger chuy\u1ec3n sang t\u00e1i thi\u1ebft <a1_0><b9_0> \u0111\u1ea7u ph\u00eda \u0111\u00f4ng <b9_0/><a1_0/> , r\u1eddi \u0111i <a2_0><b7_0> Nave Carolingian <b7_0/><a2_0/> \u0111ang s\u1eed d\u1ee5ng. \u00d4ng \u0111\u00e3 thi\u1ebft k\u1ebf m\u1ed9t d\u00e0n \u0111\u1ed3ng ca c\u00f3 th\u1ec3 tr\u00e0n ng\u1eadp \u00e1nh s\u00e1ng. \u0110\u1ec3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a m\u00ecnh, c\u00e1c th\u1ee3 x\u00e2y c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u00e3 v\u1ebd ra m\u1ed9t s\u1ed1 t\u00ednh n\u0103ng m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n ho\u1eb7c \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u v\u1edbi ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac Romanesque, v\u00f2m nh\u1ecdn, h\u1ea7m v\u00f2m, xe c\u1ee9u th\u01b0\u01a1ng v\u1edbi c\u00e1c nh\u00e0 nguy\u1ec7n t\u1ecfa s\u00e1ng, <a3_0><b6_0> c\u1ed9t \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00f3m <b6_0/><a3_0/> h\u1ed7 tr\u1ee3 x\u01b0\u01a1ng s\u01b0\u1eddn m\u1ecdc theo c\u00e1c h\u01b0\u1edbng kh\u00e1c nhau v\u00e0 <a4_0><b8_0> c\u00e1c tr\u1ee5 \u0111\u1ee1 bay <b8_0/><a4_0/> cho ph\u00e9p ch\u00e8n c\u00e1c c\u1eeda s\u1ed5 l\u1edbn."}