{"qas": [{"question": "Who chose to rebuild the great Church of Saint-Denis in about 1137?", "id": "5726ab90f1498d1400e8e6ac", "answers": [{"text": "Suger", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Which portion the cathedral was the reconstruction of the great Church of Saint-Denis begun?", "id": "5726ab90f1498d1400e8e6ad", "answers": [{"text": "the West Front", "answer_start": 209}], "is_impossible": false}, {"question": "The facade of Saint Denis resembled what other well known structure?", "id": "5726ab90f1498d1400e8e6ae", "answers": [{"text": "the Roman Arch of Constantine", "answer_start": 349}], "is_impossible": false}, {"question": "Why were three large portal used in the construction of the Roman Arch of Constantine?", "id": "5726ab90f1498d1400e8e6af", "answers": [{"text": "to ease the problem of congestion", "answer_start": 432}], "is_impossible": false}, {"question": "The facade of Saint Denis combines round arches with what other style arch?", "id": "5726ab90f1498d1400e8e6b0", "answers": [{"text": "pointed arches of the Gothic style", "answer_start": 588}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Suger", "answer_start": 0}], "question": "Who chose to rebuild the great Church of Saint-Denis in about 1237?", "id": "5ad0dc38645df0001a2d06de", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the West Front", "answer_start": 209}], "question": "Which portion of the cathedral was involved in the destruction of the great Church of Saint-Denis?", "id": "5ad0dc38645df0001a2d06df", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Roman Arch of Constantine", "answer_start": 349}], "question": "What did the facade of Saint Denis resemble as a well known creature?", "id": "5ad0dc38645df0001a2d06e0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "to ease the problem of congestion", "answer_start": 432}], "question": "Why were nine large portals used in the construction of the Roman Arch of Constantine?", "id": "5ad0dc38645df0001a2d06e1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "pointed arches of the Gothic style", "answer_start": 588}], "question": "What does the facade of Saint Denis combine pyramids with what other style arch?", "id": "5ad0dc38645df0001a2d06e2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0> Suger <b5_0/><a0_0/> , b\u1ea1n v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi th\u00e2n c\u1ee7a c\u00e1c v\u1ecb vua Ph\u00e1p, Louis VI v\u00e0 Louis VII, \u0111\u00e3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh v\u00e0o kho\u1ea3ng n\u0103m 1137, \u0111\u1ec3 x\u00e2y d\u1ef1ng l\u1ea1i nh\u00e0 th\u1edd l\u1edbn c\u1ee7a Th\u00e1nh Denis, g\u1eafn li\u1ec1n v\u1edbi m\u1ed9t tu vi\u1ec7n c\u0169ng l\u00e0 n\u01a1i c\u01b0 tr\u00fa c\u1ee7a ho\u00e0ng gia. Anh ta b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u1edbi <a1_0><b6_0> M\u1eb7t tr\u1eadn ph\u00eda T\u00e2y <b6_0/><a1_0/> , x\u00e2y d\u1ef1ng l\u1ea1i m\u1eb7t ti\u1ec1n Carolingian nguy\u00ean th\u1ee7y v\u1edbi c\u00e1nh c\u1eeda duy nh\u1ea5t c\u1ee7a n\u00f3. \u00d4ng thi\u1ebft k\u1ebf m\u1eb7t ti\u1ec1n c\u1ee7a Saint-Denis l\u00e0 m\u1ed9t ti\u1ebfng vang c\u1ee7a <a2_0><b7_0> Roman Arch of Constantine <b7_0/><a2_0/> v\u1edbi b\u1ed9 ph\u1eadn ba ph\u1ea7n v\u00e0 ba c\u1ed5ng l\u1edbn <a3_0><b8_0> \u0111\u1ec3 gi\u1ea3m b\u1edbt v\u1ea5n \u0111\u1ec1 t\u1eafc ngh\u1ebdn <b8_0/><a3_0/> . C\u1eeda s\u1ed5 hoa h\u1ed3ng l\u00e0 v\u00ed d\u1ee5 \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn ph\u00eda tr\u00ean c\u1ed5ng th\u00f4ng tin ph\u00eda T\u00e2y \u1edf Ph\u00e1p. M\u1eb7t ti\u1ec1n k\u1ebft h\u1ee3p c\u1ea3 hai v\u00f2m tr\u00f2n v\u00e0 <a4_0><b9_0> v\u00f2m nh\u1ecdn c\u1ee7a phong c\u00e1ch Gothic <b9_0/><a4_0/> ."}