{"qas": [{"question": "What caused many intellectual Catholics to leave europe in the 1930s?", "id": "5733b496d058e614000b60ce", "answers": [{"text": "The rise of Hitler and other dictators", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "From where did Anton-Hermann Chroust come to reach Notre Dame?", "id": "5733b496d058e614000b60cf", "answers": [{"text": "Germany", "answer_start": 162}], "is_impossible": false}, {"question": "What field of study did Anton-Hermann Chroust specialize in?", "id": "5733b496d058e614000b60d0", "answers": [{"text": "classics and law", "answer_start": 212}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did Waldemar Gurian receive his tutelage under while seeking his doctorate?", "id": "5733b496d058e614000b60d1", "answers": [{"text": "Max Scheler", "answer_start": 478}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Ivan Me\u0161trovi\u0107 known for being?", "id": "5733b496d058e614000b60d2", "answers": [{"text": "a renowned sculptor", "answer_start": 519}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> S\u1ef1 n\u1ed5i l\u00ean c\u1ee7a Hitler v\u00e0 c\u00e1c nh\u00e0 \u0111\u1ed9c t\u00e0i kh\u00e1c <a0_0/> v\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1930, nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi tr\u00ed th\u1ee9c C\u00f4ng gi\u00e1o ph\u1ea3i ch\u1ea1y tr\u1ed1n kh\u1ecfi ch\u00e2u \u00c2u; T\u1ed5ng th\u1ed1ng John O&#39;Hara mang nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ebfn Notre Dame. T\u1eeb <a1_0> n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c <a1_0/> \u0111\u1ebfn Anton-Hermann Chroust (1907\u20131982) <a2_0> kinh \u0111i\u1ec3n v\u00e0 lu\u1eadt <a2_0/> v\u00e0 Waldemar Gurian l\u00e0 m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi theo \u0111\u1ea1o C\u00f4ng gi\u00e1o c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i g\u1ed1c Do Th\u00e1i. Positivism th\u1ed1ng tr\u1ecb cu\u1ed9c s\u1ed1ng tr\u00ed th\u1ee9c M\u1ef9 trong nh\u1eefng n\u0103m 1920 tr\u1edf \u0111i nh\u01b0ng trong t\u01b0\u01a1ng ph\u1ea3n r\u00f5 r\u1ec7t, Gurian \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t n\u1ec1n gi\u00e1o d\u1ee5c C\u00f4ng gi\u00e1o \u0110\u1ee9c v\u00e0 \u0111\u00e3 vi\u1ebft lu\u1eadn \u00e1n ti\u1ebfn s\u0129 c\u1ee7a m\u00ecnh theo <a3_0> Max Scheler <a3_0/> . Ivan Me\u0161trovi\u0107 (1883\u20131962), <a4_0> m\u1ed9t nh\u00e0 \u0111i\u00eau kh\u1eafc n\u1ed5i ti\u1ebfng <a4_0/> , mang v\u0103n h\u00f3a Croatia \u0111\u1ebfn tr\u01b0\u1eddng, 1955\u201362. Yves Simon (1903\u201361), mang \u0111\u1ebfn ND v\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1940 nh\u1eefng hi\u1ec3u bi\u1ebft v\u1ec1 c\u00e1c nghi\u00ean c\u1ee9u c\u1ee7a Ph\u00e1p trong tri\u1ebft h\u1ecdc tri\u1ebft h\u1ecdc Aristotelian-Thomistic; gi\u00e1o vi\u00ean c\u1ee7a \u00f4ng Jacques Maritain (1882\u201373) l\u00e0 m\u1ed9t v\u1ecb kh\u00e1ch th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean \u0111\u1ebfn tr\u01b0\u1eddng."}