{"qas": [{"question": "In what year did Notre Dame create the Office of Sustainability?", "id": "57339b36d058e614000b5ea3", "answers": [{"text": "2008", "answer_start": 142}], "is_impossible": false}, {"question": "What percentage of the food served at Notre Dame is locally grown?", "id": "57339b36d058e614000b5ea4", "answers": [{"text": "40%", "answer_start": 471}], "is_impossible": false}, {"question": "Notre Dame got a \"B\" for its sustainability practices from which entity?", "id": "57339b36d058e614000b5ea5", "answers": [{"text": "Sustainable Endowments Institute", "answer_start": 596}], "is_impossible": false}, {"question": "Gustavo Gutierrez is faculty of which institute?", "id": "57339b36d058e614000b5ea6", "answers": [{"text": "Kroc Institute for International Peace Studies", "answer_start": 750}], "is_impossible": false}], "context": "\u0110\u1ea1i h\u1ecdc Notre Dame \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o ph\u00e1t tri\u1ec3n b\u1ec1n v\u1eefng l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n kh\u00f4ng th\u1ec3 thi\u1ebfu trong s\u1ee9 m\u1ec7nh c\u1ee7a m\u00ecnh, t\u1ea1o ra V\u0103n ph\u00f2ng B\u1ec1n v\u1eefng trong <a0_0> 2008 <a0_0/> \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t s\u1ed1 m\u1ee5c ti\u00eau trong c\u00e1c l\u0129nh v\u1ef1c ph\u00e1t \u0111i\u1ec7n, thi\u1ebft k\u1ebf v\u00e0 x\u00e2y d\u1ef1ng, gi\u1ea3m ch\u1ea5t th\u1ea3i, mua s\u1eafm, d\u1ecbch v\u1ee5 \u0103n u\u1ed1ng, giao th\u00f4ng v\u1eadn t\u1ea3i v\u00e0 n\u01b0\u1edbc. LEED B\u1ea1c. Ngu\u1ed3n d\u1ecbch v\u1ee5 \u0103n u\u1ed1ng c\u1ee7a Notre Dame <a1_0> 40% <a1_0/> th\u1ee9c \u0103n c\u1ee7a n\u00f3 t\u1ea1i \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng v\u00e0 cung c\u1ea5p h\u1ea3i s\u1ea3n \u0111\u00e1nh b\u1eaft b\u1ec1n v\u1eefng c\u0169ng nh\u01b0 nhi\u1ec1u l\u1ef1a ch\u1ecdn \u0103n u\u1ed1ng h\u1eefu c\u01a1, c\u00f4ng b\u1eb1ng, v\u00e0 thu\u1ea7n chay. Tr\u00ean <a2_0> Vi\u1ec7n t\u00e0i ch\u00ednh b\u1ec1n v\u1eefng <a2_0/> B\u00e1o c\u00e1o B\u1ec1n v\u1eefng Cao \u0111\u1eb3ng c\u1ee7a \u0110\u1ea1i h\u1ecdc n\u0103m 2010, \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Notre Dame nh\u1eadn \u0111i\u1ec3m &quot;B&quot;. Tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc c\u0169ng s\u1edf h\u1eefu <a3_0> Vi\u1ec7n nghi\u00ean c\u1ee9u h\u00f2a b\u00ecnh qu\u1ed1c t\u1ebf Kroc <a3_0/> . Cha Gustavo Gutierrez, ng\u01b0\u1eddi s\u00e1ng l\u1eadp Th\u1ea7n h\u1ecdc Gi\u1ea3i ph\u00f3ng l\u00e0 m\u1ed9t gi\u1ea3ng vi\u00ean hi\u1ec7n t\u1ea1i."}