{"qas": [{"question": "Nh\u1eefng l\u1eddi \u0111\u1ec1 c\u1eadp s\u1edbm nh\u1ea5t v\u1ec1 c\u00e1c cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng c\u1ee7a Slavia n\u1eb1m tr\u00ean con s\u00f4ng n\u00e0o?", "id": "56f71bd9711bf01900a44974", "answers": [{"text": "River Danube", "answer_start": 55}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng \u0111\u1ec1 c\u1eadp s\u1edbm nh\u1ea5t v\u1ec1 nh\u1eefng g\u00ec c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn n\u1eeda \u0111\u1ea7u c\u1ee7a th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 6?", "id": "56f71bd9711bf01900a44975", "answers": [{"text": "Slavic raids", "answer_start": 25}], "is_impossible": false}, {"question": "Kh\u00f4ng c\u00f3 b\u1eb1ng ch\u1ee9ng kh\u1ea3o c\u1ed5 v\u1ec1 m\u1ed9t khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0 Slav \u1edf Balkan c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c an to\u00e0n ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc khi n\u00e0o?", "id": "56f71bd9711bf01900a44976", "answers": [{"text": "c. 600 AD", "answer_start": 219}], "is_impossible": false}, {"question": "Kh\u00f4ng c\u00f3 b\u1eb1ng ch\u1ee9ng v\u1ec1 m\u1ed9t khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0 Slav n\u01a1i tr\u01b0\u1edbc khi c. 600 AD?", "id": "56f71bd9711bf01900a44977", "answers": [{"text": "the Balkans", "answer_start": 176}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the first half of the 6th century", "answer_start": 84}], "question": "Khi n\u00e0o th\u00ec Slavics t\u1ea5n c\u00f4ng s\u00f4ng Danube?", "id": "5ad49c8eba00c4001a268dae", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the 6th century", "answer_start": 102}], "question": "Khi n\u00e0o l\u00e0 b\u1eb1ng ch\u1ee9ng kh\u1ea3o c\u1ed5 h\u1ecdc v\u1ec1 c\u00e1c khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0 Slav \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t hi\u1ec7n l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean?", "id": "5ad49c8eba00c4001a268daf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "c. 600 AD", "answer_start": 219}], "question": "T\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1eb1ng ch\u1ee9ng kh\u1ea3o c\u1ed5 h\u1ecdc v\u1ec1 Slavics \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1 ng\u00e0y sau n\u0103m n\u00e0o?", "id": "5ad49c8eba00c4001a268db0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Balkans", "answer_start": 176}], "question": "Ai \u0111\u00e3 \u0111\u1ed9t k\u00edch Slavics?", "id": "5ad49c8eba00c4001a268db1", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Nh\u1eefng \u0111\u1ec1 c\u1eadp s\u1edbm nh\u1ea5t c\u1ee7a <a1_0> Cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng Slavic <a1_0/> qua ph\u00eda d\u01b0\u1edbi <a0_0> S\u00f4ng Danube <a0_0/> c\u00f3 th\u1ec3 ng\u00e0y <b4_0> n\u1eeda \u0111\u1ea7u <b5_0> th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 6 <b5_0/><b4_0/> , nh\u01b0ng kh\u00f4ng c\u00f3 b\u1eb1ng ch\u1ee9ng kh\u1ea3o c\u1ed5 v\u1ec1 m\u1ed9t khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0 Slav <a3_0><b7_0> ng\u01b0\u1eddi Balkan <b7_0/><a3_0/> c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c an to\u00e0n ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc <a2_0><b6_0> c. 600 AD <b6_0/><a2_0/> ."}