{"qas": [{"question": "What sub-groups of Slovenes are extinct?", "id": "56f74992a6d7ea1400e17164", "answers": [{"text": "Carantanians and Somogy Slovenes", "answer_start": 133}], "is_impossible": false}, {"question": "What are the current sub-groups of Slovenes?", "id": "56f74992a6d7ea1400e17165", "answers": [{"text": "Prekmurians, Hungarian Slovenes, Carinthian Slovenes, Venetian Slovenes, Resians", "answer_start": 35}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Slovenes", "answer_start": 18}], "question": "What is a subgroup of Hungarians?", "id": "5ad4c3bc5b96ef001a109fc6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Prekmurians, Hungarian Slovenes, Carinthian Slovenes, Venetian Slovenes, Resians", "answer_start": 35}], "question": "Which five groups are now extinct?", "id": "5ad4c3bc5b96ef001a109fc7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "extinct", "answer_start": 125}], "question": "What happened to most of the Slovenes subgroups?", "id": "5ad4c3bc5b96ef001a109fc8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "10", "answer_start": 1}], "question": "How many subgroups of Slovenes are there?", "id": "5ad4c3bc5b96ef001a109fc9", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "^ <b5_0> 10 <b5_0/> C\u00e1c nh\u00f3m con c\u1ee7a <b2_0> Ti\u1ebfng Sloven <b2_0/> bao g\u1ed3m <a1_0><b3_0> Prekmurians, Ti\u1ebfng Hungary Ti\u1ebfng Slovenia, Carinthian Slovenes, Venetian Slovenes, Ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o <b3_0/><a1_0/> , v\u00e0 <b4_0> \u0111\u00e3 tuy\u1ec7t ch\u1ee7ng <b4_0/><a0_0> Carantanians v\u00e0 Somogy Slovenes <a0_0/> ."}