{"qas": [{"question": "Slavic-speaking tribes were part of what prior to becoming known to the Roman world?", "id": "56f7233b711bf01900a449d6", "answers": [{"text": "multi-ethnic confederacies of Eurasia", "answer_start": 127}], "is_impossible": false}, {"question": "What were some of the multi-ethnic confederacies of Eurasia?", "id": "56f7233b711bf01900a449d7", "answers": [{"text": "the Sarmatian, Hun and Gothic empires", "answer_start": 175}], "is_impossible": false}, {"question": "Who started the great migration of the Slavs?", "id": "56f7233b711bf01900a449d8", "answers": [{"text": "Germans", "answer_start": 277}], "is_impossible": false}, {"question": "Some Slavs migrated with the movement of the Vandals to where?", "id": "56f7233b711bf01900a449d9", "answers": [{"text": "Iberia and north Africa", "answer_start": 848}], "is_impossible": false}, {"question": "Who were the Germanic tribes fleeing?", "id": "56f7233b711bf01900a449da", "answers": [{"text": "the Huns and their allies", "answer_start": 545}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Sarmatian, Hun and Gothic", "answer_start": 179}], "question": "What empires were part of the Roman world?", "id": "5ad4a6bbba00c4001a268ed4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the 5th and 6th centuries CE", "answer_start": 288}], "question": "When did the Sarmatians move westward?", "id": "5ad4a6bbba00c4001a268ed5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Germanic tribes", "answer_start": 521}], "question": "Who settled in langs abandoned by the Slavs?", "id": "5ad4a6bbba00c4001a268ed6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Huns, and later Avars and Bulgars", "answer_start": 409}], "question": "Who was fleeing from the Germans?", "id": "5ad4a6bbba00c4001a268ed7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "eastern homeland theory", "answer_start": 13}], "question": "What theory suggests the Slavic tribes were unknown to the Roman world?", "id": "5ad4a6bbba00c4001a268ed8", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Theo <b9_0> l\u00fd thuy\u1ebft qu\u00ea h\u01b0\u01a1ng \u0111\u00f4ng <b9_0/> , tr\u01b0\u1edbc khi \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn v\u1edbi th\u1ebf gi\u1edbi La M\u00e3, c\u00e1c b\u1ed9 l\u1ea1c n\u00f3i ti\u1ebfng Slavia l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a nhi\u1ec1u <a0_0> li\u00ean minh \u0111a s\u1eafc t\u1ed9c c\u1ee7a Eurasia <a0_0/> - nhu la <a1_0> c\u00e1c <b5_0> Sarmatian, Hun v\u00e0 Gothic <b5_0/> \u0111\u1ebf qu\u1ed1c <a1_0/> . The Slavs n\u1ed5i l\u00ean t\u1eeb s\u1ef1 t\u1ed1i t\u0103m khi chuy\u1ec3n \u0111\u1ed9ng v\u1ec1 ph\u00eda t\u00e2y c\u1ee7a <a2_0> Ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c <a2_0/> trong <b6_0> th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 5 v\u00e0 th\u1ee9 6 CE <b6_0/> (\u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi s\u1ef1 di chuy\u1ec3n c\u1ee7a c\u00e1c d\u00e2n t\u1ed9c t\u1eeb Siberia v\u00e0 \u0110\u00f4ng \u00c2u: <b8_0> Hun, v\u00e0 sau \u0111\u00f3 l\u00e0 Avars v\u00e0 Bulgars <b8_0/> ) b\u1eaft \u0111\u1ea7u s\u1ef1 di c\u01b0 v\u0129 \u0111\u1ea1i c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Slav, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ecbnh c\u01b0 c\u00e1c v\u00f9ng \u0111\u1ea5t b\u1ecb b\u1ecf hoang b\u1edfi <b7_0> b\u1ed9 l\u1ea1c \u0110\u1ee9c <b7_0/> ch\u1ea1y tr\u1ed1n <a4_0> ng\u01b0\u1eddi Hun v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u1ed3ng minh c\u1ee7a h\u1ecd <a4_0/> : ph\u00eda t\u00e2y v\u00e0o \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc gi\u1eefa \u0111\u01b0\u1eddng Oder v\u00e0 tuy\u1ebfn Elbe-Saale; v\u1ec1 ph\u00eda nam v\u00e0o Bohemia, Moravia, ph\u1ea7n l\u1edbn \u00c1o ng\u00e0y nay, \u0111\u1ed3ng b\u1eb1ng Pannonian v\u00e0 Balkan; v\u00e0 ph\u00eda b\u1eafc d\u1ecdc theo s\u00f4ng Dnepr ph\u00eda tr\u00ean. C\u00f3 l\u1ebd m\u1ed9t s\u1ed1 Slav \u0111\u00e3 di c\u01b0 v\u1edbi s\u1ef1 di chuy\u1ec3n c\u1ee7a Vandals <a3_0> Iberia v\u00e0 b\u1eafc Phi <a3_0/> ."}