{"qas": [{"question": "The Slavs make their first appearance in Byzantine records when?", "id": "56f71d1f711bf01900a44990", "answers": [{"text": "in the early 6th century", "answer_start": 100}], "is_impossible": false}, {"question": "The Slavs were under what name in the early 6th century?", "id": "56f71d1f711bf01900a44991", "answers": [{"text": "the Antes and the Sclaveni", "answer_start": 24}], "is_impossible": false}, {"question": "According to Byzantine historiographers, tribes of Slavs emerged from what areas?", "id": "56f71d1f711bf01900a44992", "answers": [{"text": "the Carpathian Mountains, the lower Danube and the Black Sea", "answer_start": 305}], "is_impossible": false}, {"question": "Tribes of Slavs were invading what provinces of the Eastern Empire?", "id": "56f71d1f711bf01900a44993", "answers": [{"text": "the Danubian provinces", "answer_start": 376}], "is_impossible": false}, {"question": "Under whose reign did Byzantine historiographers describe Slavic tribes?", "id": "56f71d1f711bf01900a44994", "answers": [{"text": "under Justinian I", "answer_start": 153}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "early 6th century", "answer_start": 107}], "question": "When do Byzantine records begin?", "id": "5ad49d0aba00c4001a268dc0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "527\u2013565", "answer_start": 172}], "question": "When did Procopius of Caesarea live?", "id": "5ad49d0aba00c4001a268dc1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Caesarea", "answer_start": 203}], "question": "Where was Jordanes from?", "id": "5ad49d0aba00c4001a268dc2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Antes and the Sclaveni", "answer_start": 28}], "question": "What was another name for Byzantine?", "id": "5ad49d0aba00c4001a268dc3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Carpathian", "answer_start": 309}], "question": "What mountains did the Byzantine people come from?", "id": "5ad49d0aba00c4001a268dc4", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "The Slavs d\u01b0\u1edbi t\u00ean c\u1ee7a <a1_0> c\u00e1c <b8_0> Antes v\u00e0 Sclaveni <b8_0/><a1_0/> xu\u1ea5t hi\u1ec7n l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong h\u1ed3 s\u01a1 Byzantine <a0_0> b\u00ean trong <b5_0> \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 6 <b5_0/><a0_0/> . Nh\u00e0 s\u1eed h\u1ecdc l\u1ecbch s\u1eed Byzantine <a4_0> d\u01b0\u1edbi Justinian I <a4_0/> ( <b6_0> 527\u2013565 <b6_0/> ), ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Procopius c\u1ee7a <b7_0> Caesarea <b7_0/> , Jordan v\u00e0 Theophylact Simocatta m\u00f4 t\u1ea3 c\u00e1c b\u1ed9 l\u1ea1c c\u1ee7a nh\u1eefng t\u00ean n\u00e0y n\u1ed5i l\u00ean t\u1eeb khu v\u1ef1c <a2_0> c\u00e1c <b9_0> Carpathian <b9_0/> N\u00fai, s\u00f4ng Danube v\u00e0 Bi\u1ec3n \u0110en th\u1ea5p h\u01a1n <a2_0/> , x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c <a3_0> c\u00e1c t\u1ec9nh Danubian <a3_0/> c\u1ee7a \u0110\u1ebf ch\u1ebf \u0110\u00f4ng."}