{"qas": [{"question": "What defeat led to Prussia having to swear its allegiance to Napoleon?", "id": "572a29476aef05140015532a", "answers": [{"text": "Battle of Jena-Auerstedt", "answer_start": 56}], "is_impossible": false}, {"question": "What city did King Frederick William use to flee Prussia?", "id": "572a29476aef05140015532b", "answers": [{"text": "K\u00f6nigsberg", "answer_start": 272}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Napoleon end of the War of the Fourth Coalition?", "id": "572a29476aef05140015532c", "answers": [{"text": "1807", "answer_start": 415}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Prussian", "answer_start": 35}], "question": "In what country is Konigsberg?", "id": "5a3bf3b1cc5d22001a521c46", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "General Count Friedrich Adolf von Kalkreuth", "answer_start": 708}], "question": "Who was the leader of the army Napoleon beat at the Battle of Friedland?", "id": "5a3bf3b1cc5d22001a521c48", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "General Anton Wilhelm von L'Estocq", "answer_start": 457}], "question": "What military leader did Napoleon beat at the Battle of Jena-Auerstedt?", "id": "5a3bf3b1cc5d22001a521c49", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Prussian", "answer_start": 35}], "question": "In what country was Memel?", "id": "5a3bf3b1cc5d22001a521c4a", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Sau th\u1ea5t b\u1ea1i th\u1ea3m h\u1ea1i c\u1ee7a <b3_0><b6_0> Ph\u1ed5 <b6_0/><b3_0/> Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i t\u1ea1i <a0_0> Tr\u1eadn Jena-Auerstedt <a0_0/> n\u0103m 1806, Napol\u00e9on chi\u1ebfm Berlin v\u00e0 c\u00f3 c\u00e1c vi\u00ean ch\u1ee9c c\u1ee7a T\u1ed5ng th\u01b0 k\u00fd Ph\u1ed5 tuy\u00ean th\u1ec7 trung th\u00e0nh v\u1edbi \u00f4ng, trong khi Vua Frederick William III v\u00e0 v\u1ecb ph\u1ed1i ng\u1eabu c\u1ee7a \u00f4ng Louise b\u1ecf tr\u1ed1n qua <a1_0> K\u00f6nigsberg <a1_0/> v\u00e0 Curonian Spit to Memel. Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ph\u00e1p l\u1eadp t\u1ee9c truy \u0111u\u1ed5i nh\u01b0ng b\u1ecb tr\u00ec ho\u00e3n trong tr\u1eadn Eylau v\u00e0o ng\u00e0y 9 th\u00e1ng 2 <a2_0> 1807 <a2_0/> b\u1edfi m\u1ed9t \u0111\u1ed9i ng\u0169 \u0110\u00f4ng Ph\u1ed5 d\u01b0\u1edbi <b5_0> T\u01b0\u1edbng Anton Wilhelm von L&#39;Estocq <b5_0/> . Napol\u00e9on ph\u1ea3i \u1edf t\u1ea1i Cung \u0111i\u1ec7n Finckenstein, nh\u01b0ng v\u00e0o th\u00e1ng N\u0103m, sau m\u1ed9t cu\u1ed9c v\u00e2y h\u00e3m 75 ng\u00e0y, qu\u00e2n \u0111\u1ed9i c\u1ee7a \u00f4ng do Nguy\u00ean so\u00e1i Fran\u00e7ois Joseph Lefebvre l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u00f3 th\u1ec3 chi\u1ebfm \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh ph\u1ed1 Danzig, \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o v\u1ec7 ki\u00ean c\u01b0\u1eddng b\u1edfi <b4_0> T\u1ed5ng \u0110\u1ebfm Friedrich Adolf von Kalkreuth <b4_0/> . V\u00e0o ng\u00e0y 14 th\u00e1ng 6, Napol\u00e9on k\u1ebft th\u00fac Chi\u1ebfn tranh Li\u00ean minh l\u1ea7n th\u1ee9 t\u01b0 v\u1edbi chi\u1ebfn th\u1eafng c\u1ee7a \u00f4ng trong tr\u1eadn chi\u1ebfn Friedland. Frederick William v\u00e0 N\u1eef ho\u00e0ng Louise \u0111\u00e3 g\u1eb7p Napoleon \u0111\u1ec3 \u0111\u00e0m ph\u00e1n h\u00f2a b\u00ecnh, v\u00e0 v\u00e0o ng\u00e0y 9 th\u00e1ng 7, vua Ph\u1ed5 \u0111\u00e3 k\u00fd Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Tilsit."}