{"qas": [{"question": "V\u00e0o n\u0103m n\u00e0o Regierungsbezirk Zichenau s\u00e1p nh\u1eadp?", "id": "572a441b6aef0514001553ec", "answers": [{"text": "1939", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng ph\u1ea7n kh\u00e1c c\u1ee7a \u0110\u00f4ng Ph\u1ed5 \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n giao sau khi s\u00e1p nh\u1eadp Zichenau?", "id": "572a441b6aef0514001553ed", "answers": [{"text": "Suwa\u0142ki to Regierungsbezirk Gumbinnen and Soldau to Regierungsbezirk Allenstein", "answer_start": 149}], "is_impossible": false}, {"question": "M\u1eb7c d\u00f9 t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c tuy\u00ean truy\u1ec1n m\u00e0 ws tr\u00ecnh b\u00e0y cho \u0110\u00f4ng Prussians nh\u1eefng g\u00ec \u0111\u00e3 l\u00e0m d\u00e2n \u0110\u1ee9c mu\u1ed1n trong n\u01b0\u1edbc?", "id": "572a441b6aef0514001553ee", "answers": [{"text": "reunification with Germany", "answer_start": 349}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1939", "answer_start": 3}], "question": "N\u0103m Regierungsbezirk Zichenau \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o?", "id": "5a3bfcbacc5d22001a521cb8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Germans", "answer_start": 487}], "question": "Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n t\u1ed9c n\u00e0o \u1edf \u0110\u00f4ng Ph\u1ed5 v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m 1939?", "id": "5a3bfcbacc5d22001a521cb9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "reunification", "answer_start": 349}], "question": "H\u1ea7u h\u1ebft m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi \u1edf \u0110\u00f4ng Ph\u1ed5 mu\u1ed1n li\u00ean quan \u0111\u1ebfn n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c v\u00e0o n\u0103m 1939 nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?", "id": "5a3bfcbacc5d22001a521cba", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "994,092", "answer_start": 442}], "question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c qu\u1ed1c x\u00e3 n\u0103m 1939?", "id": "5a3bfcbacc5d22001a521cbb", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong <a0_0><b3_0> 1939 <b3_0/><a0_0/> Regierungsbezirk Zichenau b\u1ecb \u0110\u1ee9c s\u00e1p nh\u1eadp v\u00e0 s\u00e1p nh\u1eadp v\u00e0o \u0110\u00f4ng Ph\u1ed5. C\u00e1c b\u1ed9 ph\u1eadn c\u1ee7a n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn c\u00e1c khu v\u1ef1c kh\u00e1c, v\u00ed d\u1ee5 <a1_0> Suwa\u0142ki \u0111\u1ebfn Regierungsbezirk Gumbinnen v\u00e0 Soldau \u0111\u1ebfn Regierungsbezirk Allenstein <a1_0/> . M\u1eb7c d\u00f9 tuy\u00ean truy\u1ec1n c\u1ee7a \u0110\u1ee9c Qu\u1ed1c x\u00e3 tr\u00ecnh b\u00e0y t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c v\u00f9ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u00e1p nh\u1eadp nh\u01b0 s\u1edf h\u1eefu nh\u1eefng qu\u1ea7n th\u1ec3 \u0110\u1ee9c \u0111\u00e1ng k\u1ec3 mu\u1ed1n <a2_0><b5_0> th\u1ed1ng nh\u1ea5t <b5_0/> v\u1edbi \u0110\u1ee9c <a2_0/> , s\u1ed1 li\u1ec7u th\u1ed1ng k\u00ea c\u1ee7a Reich v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m 1939 cho th\u1ea5y ch\u1ec9 c\u00f3 31.000 trong s\u1ed1 <b6_0> 994.092 <b6_0/> nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi trong l\u00e3nh th\u1ed5 n\u00e0y l\u00e0 d\u00e2n t\u1ed9c <b4_0> Ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c <b4_0/> . [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n]"}