{"qas": [{"question": "In what year did Maximilian III die?", "id": "572a1e59af94a219006aa7f7", "answers": [{"text": "1618", "answer_start": 121}], "is_impossible": false}, {"question": "What happened as a result of Maximilian's death?", "id": "572a1e59af94a219006aa7f8", "answers": [{"text": "Albert's line died out", "answer_start": 149}], "is_impossible": false}, {"question": "Who revoked the King of Poland's sovereignty over Prussia in 1660?", "id": "572a1e59af94a219006aa7f9", "answers": [{"text": "Frederick William", "answer_start": 505}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1618", "answer_start": 121}], "question": "In what year was Maximilian III born?", "id": "5a3be6f1cc5d22001a521c1e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1660", "answer_start": 603}], "question": "In what year was the treaty of Wehlau signed?", "id": "5a3be6f1cc5d22001a521c1f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1618", "answer_start": 121}], "question": "In what year did Poland attain sovereignty over the Duchy of Prussia?", "id": "5a3be6f1cc5d22001a521c20", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1660", "answer_start": 603}], "question": "In what year was the treaty of Oliva signed?", "id": "5a3be6f1cc5d22001a521c21", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Maximilian II", "answer_start": 99}], "question": "Who was the king of Poland?", "id": "5a3be6f1cc5d22001a521c22", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "The Administrator of Prussia, v\u1ecb \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a Teutonic Order Maximilian III, con trai c\u1ee7a ho\u00e0ng \u0111\u1ebf <b7_0> Maximilian II <b7_0/> ch\u1ebft trong <a0_0><b3_0><b5_0> 1618 <b5_0/><b3_0/><a0_0/> . Khi Maximilian ch\u1ebft, <a1_0> D\u00f2ng c\u1ee7a Albert ch\u1ebft <a1_0/> , v\u00e0 Duchy of Prussia \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn c\u00e1c c\u1eed tri Brandenburg, th\u00e0nh l\u1eadp Brandenburg-Prussia. L\u1ee3i d\u1ee5ng cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c Ba Lan c\u1ee7a Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n n\u0103m 1655, v\u00e0 thay v\u00ec ho\u00e0n th\u00e0nh nhi\u1ec7m v\u1ee5 c\u1ee7a ch\u01b0 h\u1ea7u \u0111\u1ed1i v\u1edbi V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Ba Lan, b\u1eb1ng c\u00e1ch gia nh\u1eadp l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n v\u00e0 c\u00e1c hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc ti\u1ebfp theo c\u1ee7a Wehlau, Labiau v\u00e0 Oliva, Elector v\u00e0 Duke <a2_0> Frederick William <a2_0/> \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng trong vi\u1ec7c thu h\u1ed3i quy\u1ec1n s\u1edf h\u1eefu vua c\u1ee7a Ba Lan \u0111\u1ed1i v\u1edbi Duchy of Prussia \u1edf <b4_0><b6_0> 1660 <b6_0/><b4_0/> . C\u00e1c c\u1eed tri chuy\u00ean ch\u1ebf c\u0169ng chinh ph\u1ee5c c\u00e1c khu v\u1ef1c cao qu\u00fd c\u1ee7a Ph\u1ed5."}