{"qas": [{"question": "Who instigated the Prussian reforms?", "id": "572a2a906aef051400155330", "answers": [{"text": "Heinrich Friedrich Karl vom und zum Stein and Karl August von Hardenberg", "answer_start": 46}], "is_impossible": false}, {"question": "What was included in the reform?", "id": "572a2a906aef051400155331", "answers": [{"text": "emancipation of the serfs and Jews", "answer_start": 257}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was East and West Prussia first united?", "id": "572a2a906aef051400155332", "answers": [{"text": "1824", "answer_start": 631}], "is_impossible": false}, {"question": "When did East and West Prussia split again?", "id": "572a2a906aef051400155333", "answers": [{"text": "1878", "answer_start": 796}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Heinrich Friedrich Karl vom und zum Stein", "answer_start": 46}], "question": "Who was the leader of the Province of Prussia?", "id": "5a3bf528cc5d22001a521c50", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Karl August von Hardenberg", "answer_start": 92}], "question": "Who was the first leader of the Regierungsbezrik of Allenstein?", "id": "5a3bf528cc5d22001a521c51", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Heinrich Friedrich Karl vom und zum Stein", "answer_start": 46}], "question": "Who led the East Prussian province in 1878?", "id": "5a3bf528cc5d22001a521c52", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Karl August von Hardenberg", "answer_start": 92}], "question": "Who led the West Prussian province in 1878?", "id": "5a3bf528cc5d22001a521c53", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Regierungsbezirk of Allenstein", "answer_start": 538}], "question": "What did the northern districts of East Prussia form in 1905?", "id": "5a3bf528cc5d22001a521c54", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c c\u1ea3i c\u00e1ch th\u00e0nh c\u00f4ng c\u1ee7a Ph\u1ed5 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00fai gi\u1ee5c b\u1edfi <a0_0><b4_0><b6_0> Heinrich Friedrich Karl n\u00f4n und zum Stein <b6_0/><b4_0/> v\u00e0 <b5_0><b7_0> Karl August von Hardenberg <b7_0/><b5_0/><a0_0/> bao g\u1ed3m vi\u1ec7c th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ed9t t\u00f2a \u00e1n t\u00ean g\u1ecdi Oberlandesgericht t\u1ea1i K\u00f6nigsberg, m\u1ed9t c\u00f4ng ty th\u00e0nh ph\u1ed1, t\u1ef1 do kinh t\u1ebf c\u0169ng nh\u01b0 <a1_0> gi\u1ea3i ph\u00f3ng c\u00e1c serfs v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i <a1_0/> . Trong qu\u00e1 tr\u00ecnh ph\u1ee5c h\u1ed3i Ph\u1ed5 c\u1ee7a \u0110\u1ea1i h\u1ed9i Vienna n\u0103m 1815, c\u00e1c l\u00e3nh th\u1ed5 \u0110\u00f4ng Ph\u1ed5 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eafp x\u1ebfp l\u1ea1i trong Regierungsbezirke c\u1ee7a Gumbinnen v\u00e0 K\u00f6nigsberg. T\u1eeb n\u0103m 1905, c\u00e1c huy\u1ec7n ph\u00eda nam c\u1ee7a \u0110\u00f4ng Ph\u1ed5 \u0111\u00e3 h\u00ecnh th\u00e0nh <b8_0> Regierungsbezirk c\u1ee7a Allenstein <b8_0/> . \u0110\u00f4ng v\u00e0 T\u00e2y Ph\u1ed5 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean th\u1ed1ng nh\u1ea5t trong li\u00ean minh c\u00e1 nh\u00e2n <a2_0> 1824 <a2_0/> v\u00e0 sau \u0111\u00f3 s\u00e1p nh\u1eadp v\u00e0o m\u1ed9t li\u00ean minh th\u1ef1c s\u1ef1 v\u00e0o n\u0103m 1829 \u0111\u1ec3 th\u00e0nh l\u1eadp T\u1ec9nh Ph\u1ed5. T\u1ec9nh th\u1ed1ng nh\u1ea5t m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh c\u00e1c t\u1ec9nh \u0110\u00f4ng v\u00e0 T\u00e2y Ph\u1ed5 ri\u00eang bi\u1ec7t t\u1ea1i <a3_0> 1878 <a3_0/> ."}