{"qas": [{"question": "Why were the prince electors able to proclaim themselves King of Prussia?", "id": "572a14df6aef051400155246", "answers": [{"text": "Because the duchy was outside of the core Holy Roman Empire", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year were the prince electors elect them selves as King?", "id": "572a14df6aef051400155247", "answers": [{"text": "1701", "answer_start": 158}], "is_impossible": false}, {"question": "What time period did East Prussia and West Prussia join to become Prussia?", "id": "572a14df6aef051400155248", "answers": [{"text": "Prussia", "answer_start": 536}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1701", "answer_start": 158}], "question": "In what year was the Holy Roman Empire founded?", "id": "5a3be0a2cc5d22001a521be4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "province", "answer_start": 395}], "question": "What type of government entity was Prussia prior to 1773?", "id": "5a3be0a2cc5d22001a521be5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "by land", "answer_start": 326}], "question": "How could those in eastern Prussia get to the rest of the Prussian State prior to 1772?", "id": "5a3be0a2cc5d22001a521be6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "by land", "answer_start": 326}], "question": "How was the Holy Roman Empire connected to Brandenburg?", "id": "5a3be0a2cc5d22001a521be7", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0> B\u1edfi v\u00ec c\u00e1c c\u00f4ng t\u01b0\u1edbc \u0111\u00e3 \u1edf b\u00ean ngo\u00e0i c\u1ee7a \u0111\u1ebf ch\u1ebf Holy Roman c\u1ed1t l\u00f5i <a0_0/> , c\u00e1c ho\u00e0ng t\u1eed - c\u1eed tri c\u1ee7a Brandenburg \u0111\u00e3 c\u00f3 th\u1ec3 tuy\u00ean b\u1ed1 m\u00ecnh l\u00e0 vua c\u1ee7a Ph\u1ed5 b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb <a1_0><b3_0> 1701 <b3_0/><a1_0/> . Sau s\u1ef1 s\u00e1t nh\u1eadp c\u1ee7a ph\u1ea7n l\u1edbn Ho\u00e0ng gia T\u00e2y Ph\u1ed5 trong Ph\u00e2n v\u00f9ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Th\u1ecbnh v\u01b0\u1ee3ng chung Ba Lan-Litva n\u0103m 1772, ph\u00eda \u0111\u00f4ng (ducal) Ph\u1ed5 \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft n\u1ed1i <b5_0><b6_0> b\u1eb1ng \u0111\u01b0\u1eddng b\u1ed9 <b6_0/><b5_0/> v\u1edbi ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a tr\u1ea1ng th\u00e1i Ph\u1ed5 v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c l\u1ea1i th\u00e0nh m\u1ed9t <b4_0> t\u1ec9nh <b4_0/> n\u0103m sau (1773). Gi\u1eefa n\u0103m 1829 v\u00e0 1878, t\u1ec9nh \u0110\u00f4ng Ph\u1ed5 \u0111\u01b0\u1ee3c gia nh\u1eadp v\u1edbi T\u00e2y Ph\u1ed5 \u0111\u1ec3 t\u1ea1o th\u00e0nh t\u1ec9nh <a2_0> Ph\u1ed5 <a2_0/> ."}