{"qas": [{"question": "Which European first saw the Marshall Islands?", "id": "56f78c18a6d7ea1400e17254", "answers": [{"text": "Alonso de Salazar", "answer_start": 17}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Alonso de Salazar's nationality?", "id": "56f78c18a6d7ea1400e17255", "answers": [{"text": "Spanish", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did Salazar view the Marshall Islands?", "id": "56f78c18a6d7ea1400e17256", "answers": [{"text": "1526", "answer_start": 80}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of Alonso de Salazar's ship?", "id": "56f78c18a6d7ea1400e17257", "answers": [{"text": "Santa Maria de la Victoria", "answer_start": 106}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Alonso de Salazar call the island that he saw?", "id": "56f78c18a6d7ea1400e17258", "answers": [{"text": "San Bartolome", "answer_start": 262}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the first person from Europe to observe the Marshall Islands?", "id": "56f954c09b226e1400dd1338", "answers": [{"text": "Alonso de Salazar", "answer_start": 17}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the nationality of the first European to observe the Marshall Islands?", "id": "56f954c09b226e1400dd1339", "answers": [{"text": "Spanish", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did the first European view the Marshall Islands?", "id": "56f954c09b226e1400dd133a", "answers": [{"text": "1526", "answer_start": 80}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of Alonso de Salazar's ship?", "id": "56f954c09b226e1400dd133b", "answers": [{"text": "Santa Maria de la Victoria", "answer_start": 106}], "is_impossible": false}, {"question": "Which of the Marshall Islands did Salazar most likely see?", "id": "56f954c09b226e1400dd133c", "answers": [{"text": "Taongi", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}], "context": "<a1_0><a6_0> ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha <a6_0/><a1_0/> nh\u00e0 th\u00e1m hi\u1ec3m <a0_0><a5_0> Alonso de Salazar <a5_0/><a0_0/> l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u1ea7u ti\u00ean nh\u00ecn th\u1ea5y c\u00e1c h\u00f2n \u0111\u1ea3o \u1edf <a2_0><a7_0> 1526 <a7_0/><a2_0/> , ch\u1ec9 huy con t\u00e0u <a3_0><a8_0> Santa Maria de la Victoria <a8_0/><a3_0/> , con t\u00e0u duy nh\u1ea5t c\u00f2n s\u00f3t l\u1ea1i c\u1ee7a cu\u1ed9c th\u00e1m hi\u1ec3m Loa\u00edsa. V\u00e0o ng\u00e0y 21 th\u00e1ng 8, anh nh\u00ecn th\u1ea5y m\u1ed9t h\u00f2n \u0111\u1ea3o (c\u00f3 l\u1ebd <a9_0> Taongi <a9_0/> ) \u1edf 14 \u00b0 N m\u00e0 anh ta \u0111\u1eb7t t\u00ean &quot; <a4_0> San Bartolome <a4_0/> &quot;."}