{"qas": [{"question": "During what conflict did the US occupy the Marshall Islands?", "id": "56f95c439b226e1400dd13a8", "answers": [{"text": "World War II", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of the campaign in which the US occupied the Marshalls?", "id": "56f95c439b226e1400dd13a9", "answers": [{"text": "the Gilbert and Marshall Islands campaign", "answer_start": 43}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year did the United States occupy the Marshalls?", "id": "56f95c439b226e1400dd13aa", "answers": [{"text": "1944", "answer_start": 122}], "is_impossible": false}, {"question": "How many months did it take for the US to occupy Kwajalein Atoll, Majuro and Enewetak?", "id": "56f95c439b226e1400dd13ab", "answers": [{"text": "one", "answer_start": 184}], "is_impossible": false}, {"question": "Along with Mili, Maloelap and Jaluit, what parts of the Marshall Islands were not occupied in the first three months of the American campaign?", "id": "56f95c439b226e1400dd13ac", "answers": [{"text": "Wotje", "answer_start": 334}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a0_0> Chi\u1ebfn tranh Th\u1ebf gi\u1edbi II <a0_0/> , Hoa K\u1ef3, trong th\u1eddi gian <a1_0> Chi\u1ebfn d\u1ecbch c\u1ee7a Gilbert v\u00e0 Qu\u1ea7n \u0111\u1ea3o Marshall <a1_0/> , x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c v\u00e0 chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng c\u00e1c \u0111\u1ea3o trong <a2_0> 1944 <a2_0/> , ph\u00e1 h\u1ee7y ho\u1eb7c c\u00e1ch ly c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb \u0111\u1ed3n tr\u00fa c\u1ee7a Nh\u1eadt B\u1ea3n. Ch\u1ec9 trong <a3_0> m\u1ed9t <a3_0/> th\u00e1ng n\u0103m 1944, ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 b\u1eaft \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea3o san h\u00f4 Kwajalein, Majuro v\u00e0 Enewetak, v\u00e0 trong hai th\u00e1ng t\u1edbi, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a qu\u1ea7n \u0111\u1ea3o Marshall, ngo\u1ea1i tr\u1eeb <a4_0> Wotje <a4_0/> , Mili, Maloelap v\u00e0 Jaluit."}