{"qas": [{"question": "What is another name for the Shamsi Hijri calender?", "id": "57300a8aa23a5019007fccab", "answers": [{"text": "The Solar Hijri calendar", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What is one way to abbreviate the Solar Hiljri calender?", "id": "57300a8aa23a5019007fccac", "answers": [{"text": "SH", "answer_start": 84}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the customary calendar of Iran?", "id": "57300a8aa23a5019007fccad", "answers": [{"text": "the Shamsi Hijri calendar", "answer_start": 38}], "is_impossible": false}, {"question": "How many months are in the Shamsi Hijri calendar?", "id": "57300a8aa23a5019007fccae", "answers": [{"text": "twelve months", "answer_start": 183}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the first year of the Shamsi Hijri Calender based on?", "id": "57300a8aa23a5019007fccaf", "answers": [{"text": "Prophet Muhammad's migration to Medina", "answer_start": 377}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Shamsi Hijri calendar", "answer_start": 42}], "question": "What is the modern name for the Solar Hijri calander?", "id": "5a5457bf134fea001a0e1738", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The Solar Hijri calendar", "answer_start": 0}], "question": "What is the official calander of the Islamic world?", "id": "5a5457bf134fea001a0e1739", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Shamsi Hijri calendar", "answer_start": 42}], "question": "What calander ends on the vernal equinox?", "id": "5a5457bf134fea001a0e173a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "March equinox", "answer_start": 512}], "question": "What equinox does the calander end on?", "id": "5a5457bf134fea001a0e173b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Muhammad", "answer_start": 385}], "question": "What prophets year of birth marks the first year of the calander?", "id": "5a5457bf134fea001a0e173c", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b6_0> L\u1ecbch Solar Hijri <b6_0/><a0_0/> , c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a2_0> c\u00e1c <b5_0><b7_0> L\u1ecbch Shamsi Hijri <b7_0/><b5_0/><a2_0/> v\u00e0 vi\u1ebft t\u1eaft l\u00e0 <a1_0> SH <a1_0/> , l\u00e0 l\u1ecbch ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a Iran v\u00e0 Afghanistan. N\u00f3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u tr\u00ean equinox vernal. M\u1ed7i <a3_0> m\u01b0\u1eddi hai th\u00e1ng <a3_0/> t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng v\u1edbi m\u1ed9t d\u1ea5u hi\u1ec7u ho\u00e0ng \u0111\u1ea1o. S\u00e1u th\u00e1ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u00f3 31 ng\u00e0y, n\u0103m ng\u00e0y ti\u1ebfp theo c\u00f3 30 ng\u00e0y, v\u00e0 th\u00e1ng cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u00f3 29 ng\u00e0y trong nh\u1eefng n\u0103m th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng nh\u01b0ng 30 ng\u00e0y trong nh\u1eefng n\u0103m nhu\u1eadn. N\u0103m c\u1ee7a <a4_0> Ti\u00ean tri <b9_0> Muhammad <b9_0/> di c\u01b0 \u0111\u1ebfn Medina <a4_0/> (622 CE) \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh l\u00e0 n\u0103m \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a l\u1ecbch, v\u00e0 ng\u00e0y \u0111\u1ea7u n\u0103m m\u1edbi lu\u00f4n r\u01a1i v\u00e0o <b8_0> Kho\u1ea3ng c\u00e1ch th\u00e1ng ba <b8_0/> ."}