{"qas": [{"question": "Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfn th\u1eafng trong C\u00fap FA c\u00f3 \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n kh\u00f4ng?", "id": "572782d45951b619008f8bb7", "answers": [{"text": "The FA Cup winners qualify for the following season's UEFA Europa League", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 t\u1eebng c\u00f3 m\u1ed9t c\u00e1i t\u00ean kh\u00e1c?", "id": "572782d45951b619008f8bb8", "answers": [{"text": "formerly named the UEFA Cup; until 1998", "answer_start": 74}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00e1i c\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "572782d45951b619008f8bb9", "answers": [{"text": "Cup Winners' Cup", "answer_start": 131}], "is_impossible": false}, {"question": "Li\u1ec7u k\u1ebb thua cu\u1ed9c c\u1ee7a c\u1ed1c c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u00ec kh\u00f4ng?", "id": "572782d45951b619008f8bba", "answers": [{"text": "the losing FA Cup finalist was given the Europa League place", "answer_start": 405}], "is_impossible": false}, {"question": "nh\u1eefng g\u00ec v\u1ec1 ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfn th\u1eafng FA Cup?", "id": "572782d45951b619008f8bbb", "answers": [{"text": "FA Cup winners enter the Europa League at the group stage.", "answer_start": 475}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the following season's UEFA Europa League", "answer_start": 31}], "question": "Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi thua cu\u1ed9c c\u1ee7a FA Cup \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u1ec3 l\u00e0m g\u00ec?", "id": "5a8c9b1bfd22b3001a8d8bc2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The FA Cup", "answer_start": 0}], "question": "Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi th\u1eafng gi\u1ea3i UEFA Europa League s\u1ebd \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u1ec3 l\u00e0m g\u00ec?", "id": "5a8c9b1bfd22b3001a8d8bc3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the UEFA Cup", "answer_start": 89}], "question": "T\u00ean c\u0169 c\u1ee7a FA Cup l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a8c9b1bfd22b3001a8d8bc4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "at the group stage", "answer_start": 514}], "question": "Khi n\u00e0o nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfn th\u1eafng FA Cup ra kh\u1ecfi Europa League?", "id": "5a8c9b1bfd22b3001a8d8bc5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2015\u201316", "answer_start": 660}], "question": "UEFA trong m\u00f9a gi\u1ea3i n\u00e0o cho ph\u00e9p v\u1eadn \u0111\u1ed9ng vi\u00ean \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n tham d\u1ef1 Europa League?", "id": "5a8c9b1bfd22b3001a8d8bc6", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b6_0> C\u00fap FA <b6_0/> ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfn th\u1eafng \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n cho <b5_0> m\u00f9a gi\u1ea3i sau c\u1ee7a UEFA Europa League <b5_0/><a0_0/> ( <a1_0> t\u00ean c\u0169 <b7_0> C\u00fap UEFA <b7_0/> ; cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 1998 <a1_0/> h\u1ecd \u0111\u00e3 v\u00e0o <a2_0> Cup c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfn th\u1eafng Cup <a2_0/> thay th\u1ebf). \u0110\u1ecba \u0111i\u1ec3m ch\u00e2u \u00c2u n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng ngay c\u1ea3 khi nh\u00f3m b\u1ecb xu\u1ed1ng h\u1ea1ng ho\u1eb7c kh\u00f4ng thu\u1ed9c chuy\u1ebfn bay h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a Anh. Trong qu\u00e1 kh\u1ee9, n\u1ebfu \u0111\u1ed9i chi\u1ebfn th\u1eafng FA Cup c\u0169ng \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n cho Champions League ho\u1eb7c Europa League m\u00f9a gi\u1ea3i sau th\u00f4ng qua v\u1ecb tr\u00ed gi\u1ea3i \u0111\u1ea5u c\u1ee7a h\u1ecd, th\u00ec <a3_0> tr\u1eadn chung k\u1ebft c\u00fap FA \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c trao cho Europa League <a3_0/> thay th\u1ebf. <a4_0> Ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfn th\u1eafng FA Cup v\u00e0o Europa League <b8_0> \u1edf v\u00f2ng b\u1ea3ng <b8_0/> . <a4_0/> Thua v\u00f2ng chung k\u1ebft, n\u1ebfu h\u1ecd v\u00e0o Europa League, b\u1eaft \u0111\u1ea7u s\u1edbm h\u01a1n, \u1edf v\u00f2ng play-off ho\u1eb7c v\u00f2ng lo\u1ea1i th\u1ee9 ba v\u00f2ng lo\u1ea1i. T\u1eeb <b9_0> 2015\u201316 <b9_0/> M\u00f9a gi\u1ea3i UEFA Europa League, tuy nhi\u00ean, UEFA s\u1ebd kh\u00f4ng cho ph\u00e9p c\u00e1c v\u1eadn \u0111\u1ed9ng vi\u00ean \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n tham d\u1ef1 Europa League th\u00f4ng qua cu\u1ed9c thi."}