{"qas": [{"question": "When does the final take place? ", "id": "5727512f5951b619008f8835", "answers": [{"text": "The final is normally held the Saturday after the Premier League season finishes in May.", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Was there a time this was not the case? ", "id": "5727512f5951b619008f8836", "answers": [{"text": "in recent times when this pattern was not followed were 1999\u20132000", "answer_start": 106}], "is_impossible": false}, {"question": "Why was that? ", "id": "5727512f5951b619008f8837", "answers": [{"text": "most rounds were played a few weeks earlier than normal as an experiment", "answer_start": 178}], "is_impossible": false}, {"question": "Did that ever happen again? ", "id": "5727512f5951b619008f8838", "answers": [{"text": "2010\u201311 and 2012\u201313", "answer_start": 256}], "is_impossible": false}, {"question": "What happened during those years? ", "id": "5727512f5951b619008f8839", "answers": [{"text": "the FA Cup Final was played before the Premier League season had finished, to allow Wembley Stadium to be ready for the UEFA Champions League final", "answer_start": 281}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the Saturday after the Premier League season finishes in May", "answer_start": 27}], "question": "When does the final never take place?", "id": "5a8c972afd22b3001a8d8ba4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Saturday after the Premier League season finishes in May", "answer_start": 27}], "question": "When is the UEFA Champions League normally held?", "id": "5a8c972afd22b3001a8d8ba5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1999\u20132000", "answer_start": 162}], "question": "In what season was the UEFA Champions League not held on the normal day?", "id": "5a8c972afd22b3001a8d8ba6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2011\u201312", "answer_start": 444}], "question": "When was the final played early so that England could prepare for the UEFA Champions League?", "id": "5a8c972afd22b3001a8d8ba7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1999\u20132000", "answer_start": 162}], "question": "What season were the European Championships played early as an experiment?", "id": "5a8c972afd22b3001a8d8ba8", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0> Tr\u1eadn chung k\u1ebft th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c <b5_0><b6_0> th\u1ee9 b\u1ea3y sau khi m\u00f9a gi\u1ea3i Premier League k\u1ebft th\u00fac v\u00e0o th\u00e1ng 5 <b6_0/><b5_0/> . <a0_0/> C\u00e1c m\u00f9a duy nh\u1ea5t <a1_0> trong th\u1eddi gian g\u1ea7n \u0111\u00e2y khi m\u1eabu n\u00e0y kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c theo sau <b7_0><b9_0> 1999\u20132000 <b9_0/><b7_0/><a1_0/> , khi n\u00e0o <a2_0> h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c v\u00f2ng thi \u0111\u1ea5u s\u1edbm h\u01a1n m\u1ed9t v\u00e0i tu\u1ea7n so v\u1edbi b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng <a2_0/> v\u00e0 <a3_0> 2010\u201311 v\u00e0 2012\u201313 <a3_0/> khi n\u00e0o <a4_0> Tr\u1eadn chung k\u1ebft FA Cup \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c tr\u01b0\u1edbc khi m\u00f9a gi\u1ea3i Premier League k\u1ebft th\u00fac, \u0111\u1ec3 cho ph\u00e9p Wembley Stadium s\u1eb5n s\u00e0ng cho tr\u1eadn chung k\u1ebft UEFA Champions League <a4_0/> , c\u0169ng nh\u01b0 trong <b8_0> 2011\u201312 <b8_0/> \u0111\u1ec3 cho ph\u00e9p n\u01b0\u1edbc Anh chu\u1ea9n b\u1ecb cho gi\u1ea3i v\u00f4 \u0111\u1ecbch ch\u00e2u \u00c2u m\u00f9a h\u00e8 \u0111\u00f3."}