{"qas": [{"question": "Who was Paris' first director of parks and gardens?", "id": "5729068e1d04691400778f8d", "answers": [{"text": "Jean-Charles Alphand", "answer_start": 100}], "is_impossible": false}, {"question": "How many new parks have been created in Paris since 1977?", "id": "5729068e1d04691400778f8e", "answers": [{"text": "166", "answer_start": 392}], "is_impossible": false}, {"question": "WHen was the Parc de la Villette created?", "id": "5729068e1d04691400778f8f", "answers": [{"text": "1987", "answer_start": 445}], "is_impossible": false}, {"question": "What park has floating gardens?", "id": "5729068e1d04691400778f90", "answers": [{"text": "Promenade des Berges de la Seine", "answer_start": 534}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Promenade des Berges de la Seine built?", "id": "5729068e1d04691400778f91", "answers": [{"text": "2013", "answer_start": 568}], "is_impossible": false}], "context": "T\u1eeb n\u0103m 1853 \u0111\u1ebfn n\u0103m 1870, Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf Napoleon III v\u00e0 gi\u00e1m \u0111\u1ed1c c\u00f4ng vi\u00ean v\u00e0 v\u01b0\u1eddn \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1, <a0_0> Jean-Charles Alphand <a0_0/> , t\u1ea1o ra c\u00e1c Bois de Boulogne, Bois de Vincennes, Parc Montsouris v\u00e0 Parc des Buttes-Chaumont, n\u1eb1m \u1edf b\u1ed1n \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a la b\u00e0n xung quanh th\u00e0nh ph\u1ed1, c\u0169ng nh\u01b0 nhi\u1ec1u c\u00f4ng vi\u00ean nh\u1ecf h\u01a1n, qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 khu v\u01b0\u1eddn trong khu ph\u1ed1 c\u1ee7a Paris. T\u1eeb n\u0103m 1977, th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra <a1_0> 166 <a1_0/> c\u00f4ng vi\u00ean m\u1edbi, \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u1ea5t l\u00e0 Parc de la Villette ( <a2_0> 1987 <a2_0/> ), Parc Andr\u00e9 Citro\u00ebn (1992), v\u00e0 Parc de Bercy (1997). M\u1ed9t trong nh\u1eefng c\u00f4ng vi\u00ean m\u1edbi nh\u1ea5t, <a3_0> Promenade des Berges de la Seine <a3_0/> ( <a4_0> 2013 <a4_0/> ), \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng tr\u00ean m\u1ed9t xa l\u1ed9 c\u0169 tr\u00ean B\u1edd Tr\u00e1i c\u1ee7a s\u00f4ng Seine gi\u1eefa Pont de l&#39;Alma v\u00e0 Mus\u00e9e d&#39;Orsay, c\u00f3 nh\u1eefng khu v\u01b0\u1eddn n\u1ed5i v\u00e0 cho t\u1ea7m nh\u00ecn ra c\u00e1c th\u1eafng c\u1ea3nh c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1."}