{"qas": [{"question": "Where are the most visited monuments located in Paris?", "id": "5728f0be3acd2414000e023d", "answers": [{"text": "centre of Paris", "answer_start": 4}], "is_impossible": false}, {"question": "What is housed at Les Invalides?", "id": "5728f0be3acd2414000e023e", "answers": [{"text": "the tomb of Napoleon", "answer_start": 172}], "is_impossible": false}, {"question": "Since when have the banks of the Seine from the Pont de Sully to the Pond'lena been listed as a UNESCO World Heritage site?", "id": "5728f0be3acd2414000e023f", "answers": [{"text": "1991", "answer_start": 401}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c <a0_0> trung t\u00e2m Paris <a0_0/> c\u00f3 c\u00e1c di t\u00edch \u0111\u01b0\u1ee3c gh\u00e9 th\u0103m nhi\u1ec1u nh\u1ea5t trong th\u00e0nh ph\u1ed1, bao g\u1ed3m Nh\u00e0 th\u1edd \u0110\u1ee9c B\u00e0 v\u00e0 B\u1ea3o t\u00e0ng Louvre c\u0169ng nh\u01b0 Sainte-Chapelle; Les Invalides, n\u01a1i <a1_0> ng\u00f4i m\u1ed9 c\u1ee7a Napol\u00e9on <a1_0/> t\u1ecda l\u1ea1c, v\u00e0 th\u00e1p Eiffel n\u1eb1m \u1edf ph\u00eda t\u00e2y nam c\u1ee7a trung t\u00e2m. B\u1edd s\u00f4ng Seine t\u1eeb Pont de Sully \u0111\u1ebfn Pont d&#39;I\u00e9na \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c li\u1ec7t k\u00ea l\u00e0 Di s\u1ea3n Th\u1ebf gi\u1edbi c\u1ee7a UNESCO k\u1ec3 t\u1eeb \u0111\u00f3 <a2_0> 1991 <a2_0/> . C\u00e1c \u0111\u1ecba danh kh\u00e1c \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed1 tr\u00ed t\u1eeb \u0111\u00f4ng sang t\u00e2y d\u1ecdc theo tr\u1ee5c l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a Paris, ch\u1ea1y t\u1eeb b\u1ea3o t\u00e0ng Louvre qua Tuileries Garden, c\u1ed9t Luxor \u1edf qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng Place de la Concorde, Kh\u1ea3i Ho\u00e0n M\u00f4n, \u0111\u1ebfn Grande Arche c\u1ee7a La D\u00e9fense."}