{"qas": [{"question": "C\u00e1c b\u1ed9 ph\u00e2n c\u00e1ch t\u1ee9 ph\u00e2n n\u1eb1m \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "5728d9604b864d1900164f7c", "answers": [{"text": "northern and eastern Paris", "answer_start": 64}], "is_impossible": false}, {"question": "Hai khu v\u1ef1c l\u00e2n c\u1eadn l\u00e0 trung t\u00e2m c\u1ee7a c\u00e1c quartiers c\u00f3 t\u1ea7m quan tr\u1ecdng g\u00ec?", "id": "5728d9604b864d1900164f7d", "answers": [{"text": "Goutte d'Or and Belleville", "answer_start": 110}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1ea1i sao nh\u1eefng khu ph\u1ed1 n\u00e0y l\u1ea1i \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra?", "id": "5728d9604b864d1900164f7e", "answers": [{"text": "Delouvrier's 1961 \"ville nouvelle\" political initiative", "answer_start": 495}], "is_impossible": false}], "context": "Nh\u1eefng khu v\u1ef1c n\u00e0y, t\u1ee9 gi\u00e1c (&quot;khu nh\u1ea1y c\u1ea3m&quot;), \u0111ang \u1edf <a0_0> ph\u00eda b\u1eafc v\u00e0 ph\u00eda \u0111\u00f4ng Paris <a0_0/> , c\u1ee5 th\u1ec3 l\u00e0 xung quanh <a1_0> Goutte d&#39;Or v\u00e0 Belleville <a1_0/> khu ph\u1ed1. \u1ede ph\u00eda b\u1eafc th\u00e0nh ph\u1ed1, ch\u00fang \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n nh\u00f3m ch\u1ee7 y\u1ebfu \u1edf khu Seine-Saint-Denis, v\u00e0 \u0111\u1ebfn m\u1ed9t v\u00f9ng c\u1ef1c th\u1ea5p \u1edf ph\u00eda \u0111\u00f4ng trong khu v\u1ef1c Val-d&#39;Oise. C\u00e1c khu v\u1ef1c kh\u00f3 kh\u0103n kh\u00e1c n\u1eb1m trong thung l\u0169ng Seine, \u1edf \u00c9vry et Corbeil-Essonnes (Essonne), \u1edf Mureaux, Mantes-la-Jolie (Yvelines), v\u00e0 n\u1eb1m r\u1ea3i r\u00e1c gi\u1eefa c\u00e1c khu nh\u00e0 \u1edf x\u00e3 h\u1ed9i \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra b\u1edfi <a2_0> S\u00e1ng ki\u1ebfn \u200b\u200bch\u00ednh tr\u1ecb ch\u00ednh tr\u1ecb n\u0103m 1961 c\u1ee7a Delouvrier <a2_0/> ."}