{"qas": [{"question": "When did Philharmonie de Paris open?", "id": "5728f4ab2ca10214002dab38", "answers": [{"text": "January 2015", "answer_start": 568}], "is_impossible": false}, {"question": "What are the two largest opera houses in Paris?", "id": "5728f4ab2ca10214002dab39", "answers": [{"text": "Op\u00e9ra Garnier (historical Paris Op\u00e9ra) and modern Op\u00e9ra Bastille;", "answer_start": 55}], "is_impossible": false}, {"question": "What does Opera Garnier specialize in?", "id": "5728f4ab2ca10214002dab3a", "answers": [{"text": "classic ballets and operas", "answer_start": 154}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year were the first performances of Diagheliv's Ballet Russes?", "id": "5728f4ab2ca10214002dab3b", "answers": [{"text": "1913", "answer_start": 715}], "is_impossible": false}, {"question": "Where di the first performances of Diagheliv's Ballets Russes take place?", "id": "5728f4ab2ca10214002dab3c", "answers": [{"text": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es", "answer_start": 614}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c nh\u00e0 h\u00e1t opera l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a Paris l\u00e0 th\u1ebf k\u1ef7 19 <a1_0> Op\u00e9ra Garnier (l\u1ecbch s\u1eed Paris Op\u00e9ra) v\u00e0 Op\u00e9ra Bastille hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i; <a1_0/> tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y c\u00f3 xu h\u01b0\u1edbng h\u01b0\u1edbng t\u1edbi <a2_0> c\u00e1c v\u1edf k\u1ecbch v\u00e0 v\u1edf opera c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n <a2_0/> , v\u00e0 sau n\u00e0y cung c\u1ea5p m\u1ed9t ti\u1ebft m\u1ee5c h\u1ed7n h\u1ee3p c\u1ee7a c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n v\u00e0 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. V\u00e0o gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 19, c\u00f3 ba nh\u00e0 h\u00e1t opera ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng v\u00e0 c\u1ea1nh tranh kh\u00e1c: nh\u00e0 h\u00e1t Op\u00e9ra-Comique (m\u00e0 v\u1eabn c\u00f2n t\u1ed3n t\u1ea1i), Th\u00e9\u00e2tre-Italien, v\u00e0 Nh\u00e0 H\u00e1t Lyrique (trong th\u1eddi hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i \u0111\u00e3 thay \u0111\u1ed5i h\u1ed3 s\u01a1 v\u00e0 t\u00ean th\u00e0nh Th\u00e9\u00e2tre de la Ville) . Philharmonie de Paris, h\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng h\u00f2a nh\u1ea1c giao h\u01b0\u1edfng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i c\u1ee7a Paris, \u0111\u01b0\u1ee3c khai m\u1ea1c <a0_0> Th\u00e1ng 1 n\u0103m 2015 <a0_0/> . M\u1ed9t c\u1ed9t m\u1ed1c \u00e2m nh\u1ea1c kh\u00e1c l\u00e0 <a4_0> Th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es <a4_0/> , n\u01a1i c\u00e1c m\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Ballets Russes c\u1ee7a Diaghilev di\u1ec5n ra t\u1ea1i <a3_0> 1913 <a3_0/> ."}