{"qas": [{"question": "Trung t\u00e2m Georges Pompidou \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ef1ng l\u00ean v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o?", "id": "5728c5bc4b864d1900164dc6", "answers": [{"text": "1977", "answer_start": 165}], "is_impossible": false}, {"question": "Valery Giscard d&#39;Estaing \u0111\u00e3 d\u1ef1ng l\u00ean c\u00e1i g\u00ec?", "id": "5728c5bc4b864d1900164dc7", "answers": [{"text": "Mus\u00e9e d'Orsay", "answer_start": 207}], "is_impossible": false}, {"question": "Bao nhi\u00eau n\u0103m l\u00e0 Francois Mitterrand n\u1eafm quy\u1ec1n?", "id": "5728c5bc4b864d1900164dc8", "answers": [{"text": "14", "answer_start": 273}], "is_impossible": false}, {"question": "Jacques Chirac \u0111\u00e3 x\u00e2y d\u1ef1ng c\u00e1i g\u00ec?", "id": "5728c5bc4b864d1900164dc9", "answers": [{"text": "Mus\u00e9e du quai Branly", "answer_start": 497}], "is_impossible": false}, {"question": "N\u0103m Musee de quai Branly \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o?", "id": "5728c5bc4b864d1900164dca", "answers": [{"text": "2006", "answer_start": 486}], "is_impossible": false}], "context": "H\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c t\u1ed5ng th\u1ed1ng sau chi\u1ebfn tranh c\u1ee7a C\u1ed9ng h\u00f2a th\u1ee9 n\u0103m mu\u1ed1n r\u1eddi kh\u1ecfi c\u00e1c di t\u00edch c\u1ee7a ri\u00eang h\u1ecd \u1edf Paris; T\u1ed5ng th\u1ed1ng Georges Pompidou b\u1eaft \u0111\u1ea7u Trung t\u00e2m Georges Pompidou ( <a0_0> 1977 <a0_0/> ), Val\u00e9ry Giscard d&#39;Estaing \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u <a1_0> Mus\u00e9e d&#39;Orsay <a1_0/> (1986); T\u1ed5ng th\u1ed1ng Fran\u00e7ois Mitterrand, n\u1eafm quy\u1ec1n <a2_0> 14 <a2_0/> n\u0103m, x\u00e2y d\u1ef1ng Op\u00e9ra Bastille (1985-1989), qu\u1ed1c gia Biblioth\u00e8que de France (1996), Arche de la D\u00e9fense (1985-1989), v\u00e0 Kim t\u1ef1 th\u00e1p Louvre v\u1edbi s\u00e2n ng\u1ea7m c\u1ee7a n\u00f3 (1983-1989); Jacques Chirac ( <a4_0> 2006 <a4_0/> ), c\u00e1c <a3_0> Mus\u00e9e du quai Branly <a3_0/> ."}