{"qas": [{"question": "H\u1ecd ch\u1ec9 c\u00f3 hai b\u1ed5 sung n\u00e0o cho c\u00e1c gi\u1edbi h\u1ea1n h\u00e0nh ch\u00ednh c\u1ee7a Paris k\u1ec3 t\u1eeb n\u0103m 1860?", "id": "5728d7cc2ca10214002da934", "answers": [{"text": "Bois de Boulogne, Bois de Vincennes", "answer_start": 33}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o b\u1ed9 ph\u1eadn Siene \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra?", "id": "5728d7cc2ca10214002da935", "answers": [{"text": "1790", "answer_start": 249}], "is_impossible": false}, {"question": "Qu\u1eadn Paris \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c l\u1ea1i nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?", "id": "5728d7cc2ca10214002da936", "answers": [{"text": "1968", "answer_start": 506}], "is_impossible": false}, {"question": "Khu v\u1ef1c Paris \u0111\u00e3 \u0111\u1ed5i t\u00ean th\u00e0nh g\u00ec?", "id": "5728d7cc2ca10214002da937", "answers": [{"text": "\"\u00cele-de-France\"", "answer_start": 670}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Paris \u0111o\u00e0n t\u1ee5 v\u1edbi c\u00e1c v\u00f9ng ngo\u1ea1i \u00f4?", "id": "5728d7cc2ca10214002da938", "answers": [{"text": "Ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2016", "answer_start": 799}], "is_impossible": false}], "context": "Ngo\u00e0i vi\u1ec7c b\u1ed5 sung th\u1ebf k\u1ef7 20 c\u1ee7a Bois de Boulogne, Bois de Vincennes v\u00e0 s\u00e2n bay tr\u1ef1c th\u0103ng Paris, gi\u1edbi h\u1ea1n h\u00e0nh ch\u00ednh c\u1ee7a Paris v\u1eabn kh\u00f4ng thay \u0111\u1ed5i k\u1ec3 t\u1eeb n\u0103m 1860. Khu v\u1ef1c Seine \u0111\u00e3 qu\u1ea3n l\u00fd Paris v\u00e0 c\u00e1c v\u00f9ng ngo\u1ea1i \u00f4 c\u1ee7a n\u00f3 k\u1ec3 t\u1eeb khi n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp 1790, nh\u01b0ng d\u00e2n s\u1ed1 ngo\u1ea1i th\u00e0nh \u0111ang gia t\u0103ng \u0111\u00e3 g\u00e2y kh\u00f3 kh\u0103n cho vi\u1ec7c qu\u1ea3n l\u00fd nh\u01b0 m\u1ed9t th\u1ef1c th\u1ec3 duy nh\u1ea5t. V\u1ea5n \u0111\u1ec1 n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c &#39;gi\u1ea3i quy\u1ebft&#39; khi cha m\u1eb9 c\u1ee7a n\u00f3 \"Qu\u1eadn de la r\u00e9gion parisienne\" (khu v\u1ef1c Paris) \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c l\u1ea1i th\u00e0nh m\u1ed9t s\u1ed1 ph\u00f2ng ban m\u1edbi t\u1eeb 1968 : Paris \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t b\u1ed9 ph\u1eadn c\u1ee7a ch\u00ednh n\u00f3, v\u00e0 ch\u00ednh quy\u1ec1n c\u00e1c v\u00f9ng ngo\u1ea1i \u00f4 c\u1ee7a n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c chia ra gi\u1eefa ba ph\u00f2ng ban xung quanh n\u00f3. V\u00f9ng Paris \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5i t\u00ean \"\u00cele-de-France\" v\u00e0o n\u0103m 1977, nh\u01b0ng t\u00ean \"v\u00f9ng Paris\" v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng ph\u1ed5 bi\u1ebfn hi\u1ec7n nay. Paris \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111o\u00e0n t\u1ee5 v\u1edbi c\u00e1c v\u00f9ng ngo\u1ea1i \u00f4 Ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2016 khi M\u00e9tropole du Grand Paris ra \u0111\u1eddi."}