{"qas": [{"question": "What was the average net household income in Paris in 2011?", "id": "5728ef8d3acd2414000e0221", "answers": [{"text": "\u20ac36,085", "answer_start": 105}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the average income in the 19th arrondissement?", "id": "5728ef8d3acd2414000e0222", "answers": [{"text": "\u20ac22,095", "answer_start": 138}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the average in come in the 7th arrondissement?", "id": "5728ef8d3acd2414000e0223", "answers": [{"text": "\u20ac82,449", "answer_start": 176}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the unemployment rate in the city of Paris?", "id": "5728ef8d3acd2414000e0224", "answers": [{"text": "8.2", "answer_start": 508}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the unemployment rate in the Siene-Saint-Denis department?", "id": "5728ef8d3acd2414000e0225", "answers": [{"text": "13.1", "answer_start": 681}], "is_impossible": false}], "context": "Thu nh\u1eadp r\u00f2ng trung b\u00ecnh c\u1ee7a h\u1ed9 gia \u0111\u00ecnh (sau khi \u0111\u00f3ng g\u00f3p x\u00e3 h\u1ed9i, h\u01b0u tr\u00ed v\u00e0 b\u1ea3o hi\u1ec3m y t\u1ebf) \u1edf Paris l\u00e0 <a0_0> \u20ac 36,085 <a0_0/> cho n\u0103m 2011. N\u00f3 dao \u0111\u1ed9ng t\u1eeb <a1_0> \u20ac 22,095 <a1_0/> trong qu\u1eadn 19 \u0111\u1ebfn <a2_0> \u20ac 82,449 <a2_0/> trong qu\u1eadn 7. Thu nh\u1eadp ch\u1ecbu thu\u1ebf trung b\u00ecnh cho n\u0103m 2011 l\u00e0 kho\u1ea3ng 25.000 \u20ac \u1edf Paris v\u00e0 22.200 \u20ac cho \u00cele-de-France. N\u00f3i chung, thu nh\u1eadp cao h\u01a1n \u1edf khu v\u1ef1c ph\u00eda T\u00e2y c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u00e0 \u1edf v\u00f9ng ngo\u1ea1i \u00f4 ph\u00eda t\u00e2y h\u01a1n l\u00e0 \u1edf ph\u00eda B\u1eafc v\u00e0 ph\u00eda \u0110\u00f4ng c\u1ee7a khu v\u1ef1c \u0111\u00f4 th\u1ecb [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] Th\u1ea5t nghi\u1ec7p \u01b0\u1edbc t\u00ednh <a3_0> 8,2 <a3_0/> ph\u1ea7n tr\u0103m \u1edf th\u00e0nh ph\u1ed1 Paris v\u00e0 8,8 ph\u1ea7n tr\u0103m trong khu v\u1ef1c \u00cele-de-France trong tam c\u00e1 nguy\u1ec7t \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a n\u0103m 2015. N\u00f3 dao \u0111\u1ed9ng t\u1eeb 7,6 ph\u1ea7n tr\u0103m trong b\u1ed9 ph\u1eadn Essonne gi\u00e0u c\u00f3 \u0111\u1ec3 <a4_0> 13,1 <a4_0/> ph\u1ea7n tr\u0103m trong b\u1ed9 ph\u1eadn Seine-Saint-Denis, n\u01a1i nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi nh\u1eadp c\u01b0 g\u1ea7n \u0111\u00e2y s\u1ed1ng."}