{"qas": [{"question": "When were images of new iPod colors leaked?", "id": "56cc62ce6d243a140015ef82", "answers": [{"text": "mid-2015", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Who leaked the photos of new iPod colors?", "id": "56cc62ce6d243a140015ef83", "answers": [{"text": "Pierre Dandumont", "answer_start": 273}], "is_impossible": false}, {"question": "What version of iTunes contained the leaked photos of new iPod colors?", "id": "56cc62ce6d243a140015ef84", "answers": [{"text": "12.2", "answer_start": 120}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the latest version of iTunes as of mid-2015?", "id": "56ce7c4baab44d1400b887fd", "answers": [{"text": "12.2", "answer_start": 120}], "is_impossible": false}, {"question": "Who first leaked the photos of the new iPod color scheme?", "id": "56ce7c4baab44d1400b887fe", "answers": [{"text": "Pierre Dandumont", "answer_start": 273}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a0_0> gi\u1eefa n\u0103m 2015 <a0_0/> , m\u1ed9t s\u1ed1 s\u01a1 \u0111\u1ed3 m\u00e0u m\u1edbi cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu iPod hi\u1ec7n t\u1ea1i \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t hi\u1ec7n trong phi\u00ean b\u1ea3n iTunes m\u1edbi nh\u1ea5t, <a2_0><a3_0> 12,2 <a3_0/><a2_0/> . Trang web B\u1ec9 B\u1ec9 iPhone l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u00ecm th\u1ea5y h\u00ecnh \u1ea3nh khi c\u1eafm iPod l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u00e0 c\u00e1c b\u1ee9c \u1ea3nh b\u1ecb r\u00f2 r\u1ec9 ti\u1ebfp theo \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecm th\u1ea5y b\u1edfi <a1_0><a4_0> Pierre Dandumont <a4_0/><a1_0/> ."}