{"qas": [{"question": "What type of sensory issue was a concern prior to the release of 5th gen iPods?", "id": "56cc66326d243a140015ef98", "answers": [{"text": "hearing loss", "answer_start": 115}], "is_impossible": false}, {"question": "In what markets did 6th gen iPods limit the highest volume of the player?", "id": "56cc66326d243a140015ef99", "answers": [{"text": "EU", "answer_start": 233}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the limit imposed on how loud the iPod could play sounds in the EU?", "id": "56cc66326d243a140015ef9a", "answers": [{"text": "100 dB", "answer_start": 223}], "is_impossible": false}, {"question": "In what country did Apple have to recall iPods?", "id": "56cc66326d243a140015ef9b", "answers": [{"text": "France", "answer_start": 298}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the highest volume output level of European 6th-generation iPods?", "id": "56ce829baab44d1400b88828", "answers": [{"text": "100 dB", "answer_start": 223}], "is_impossible": false}, {"question": "What country originally pulled iPods due to higher-than-allowed volume levels?", "id": "56ce829baab44d1400b88829", "answers": [{"text": "France", "answer_start": 298}], "is_impossible": false}], "context": "T\u1eeb iPod th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 5 tr\u1edf \u0111i, Apple \u0111\u00e3 gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1ed9t gi\u1edbi h\u1ea1n kh\u1ed1i l\u01b0\u1ee3ng ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ecbnh c\u1ea5u h\u00ecnh \u0111\u1ec3 ph\u1ea3n h\u1ed3i nh\u1eefng lo ng\u1ea1i v\u1ec1 <a0_0> m\u1ea5t th\u00ednh l\u1ef1c <a0_0/> . Ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng b\u00e1o c\u00e1o r\u1eb1ng trong iPod th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 s\u00e1u, m\u1ee9c \u0111\u1ea7u ra \u00e2m l\u01b0\u1ee3ng t\u1ed1i \u0111a \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi h\u1ea1n trong <a2_0><a4_0> 100 dB <a4_0/><a2_0/> trong <a1_0> EU <a1_0/> th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng. Apple tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 ph\u1ea3i lo\u1ea1i b\u1ecf iPod t\u1eeb k\u1ec7 trong <a3_0><a5_0> N\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p <a5_0/><a3_0/> v\u01b0\u1ee3t qu\u00e1 gi\u1edbi h\u1ea1n ph\u00e1p l\u00fd n\u00e0y. Tuy nhi\u00ean, ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng \u0111\u00e3 mua m\u1ed9t iPod th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 s\u00e1u m\u1edbi v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m 2013 \u0111\u00e3 b\u00e1o c\u00e1o m\u1ed9t t\u00f9y ch\u1ecdn m\u1edbi cho ph\u00e9p h\u1ecd v\u00f4 hi\u1ec7u h\u00f3a gi\u1edbi h\u1ea1n kh\u1ed1i l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a EU. Ng\u01b0\u1eddi ta n\u00f3i r\u1eb1ng nh\u1eefng chi\u1ebfc iPod m\u1edbi n\u00e0y c\u00f3 ph\u1ea7n m\u1ec1m c\u1eadp nh\u1eadt cho ph\u00e9p thay \u0111\u1ed5i n\u00e0y. Tuy nhi\u00ean, c\u00e1c m\u00e1y nghe nh\u1ea1c iPod th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 6 kh\u00f4ng th\u1ec3 c\u1eadp nh\u1eadt phi\u00ean b\u1ea3n ph\u1ea7n m\u1ec1m n\u00e0y."}