{"qas": [{"question": "Which king of Prussia saw himself as the leader of the Enlightenment?", "id": "571095d9a58dae1900cd6a80", "answers": [{"text": "Frederick the Great", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Which Enlightenment theorist was extended an invitation to live at the palace after being iprisoned by the French government?", "id": "571095d9a58dae1900cd6a81", "answers": [{"text": "Voltaire", "answer_start": 172}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the king of Prussia from 1740 to 1786?", "id": "571095d9a58dae1900cd6a82", "answers": [{"text": "Frederick the Great,", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0><a2_0> Frederick \u0110\u1ea1i \u0111\u1ebf <a0_0/> , <a2_0/> vua c\u1ee7a Ph\u1ed5 t\u1eeb n\u0103m 1740 \u0111\u1ebfn n\u0103m 1786, t\u1ef1 coi m\u00ecnh l\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00e0 tri\u1ebft h\u1ecdc v\u00e0 nh\u00e0 khoa h\u1ecdc \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee9ng ng\u1ed9 v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o tr\u1ee3 t\u1ea1i t\u00f2a \u00e1n c\u1ee7a \u00f4ng \u1edf Berlin. <a1_0> Voltaire <a1_0/> , ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 b\u1ecb ch\u00ednh ph\u1ee7 Ph\u00e1p c\u1ea7m t\u00f9 v\u00e0 b\u1ecb ng\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e3i, h\u00e1o h\u1ee9c ch\u1ea5p nh\u1eadn l\u1eddi m\u1eddi c\u1ee7a Frederick s\u1ed1ng t\u1ea1i cung \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a \u00f4ng. Frederick gi\u1ea3i th\u00edch, &quot;Ngh\u1ec1 nghi\u1ec7p ch\u00ednh c\u1ee7a t\u00f4i l\u00e0 ch\u1ed1ng l\u1ea1i s\u1ef1 thi\u1ebfu hi\u1ec3u bi\u1ebft v\u00e0 th\u00e0nh ki\u1ebfn \u200b\u200b... \u0111\u1ec3 soi s\u00e1ng t\u00e2m tr\u00ed, tu luy\u1ec7n \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c, v\u00e0 l\u00e0m cho m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi h\u1ea1nh ph\u00fac v\u00ec n\u00f3 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi b\u1ea3n ch\u1ea5t con ng\u01b0\u1eddi, v\u00e0 nh\u01b0 nh\u1eefng ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n theo gi\u1ea5y ph\u00e9p c\u1ee7a t\u00f4i.&quot;"}