{"qas": [{"question": "What years were presidential debates held at Washington University?", "id": "572fa79aa23a5019007fc839", "answers": [{"text": "1992, 2000, 2004, and 2016", "answer_start": 280}], "is_impossible": false}, {"question": "What building at Washington University was used to host the presidential debates?", "id": "572fa79aa23a5019007fc83a", "answers": [{"text": "Washington University Athletic Complex", "answer_start": 238}], "is_impossible": false}, {"question": "Why was the presidential debate canceled in 1996 at Washington University?  ", "id": "572fa79aa23a5019007fc83b", "answers": [{"text": "scheduling difficulties between the candidates", "answer_start": 373}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the only vice presidential debate held at Washington University?", "id": "572fa79aa23a5019007fc83c", "answers": [{"text": "October 2, 2008", "answer_start": 566}], "is_impossible": false}, {"question": "Who were the candidates in the vice presidential debate at Washington University?", "id": "572fa79aa23a5019007fc83d", "answers": [{"text": "Republican Sarah Palin and Democrat Joe Biden", "answer_start": 516}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1992", "answer_start": 280}], "question": "In what year was the Washington University Athletic Complex built?", "id": "5ace1b9532bba1001ae49adb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Sarah Palin", "answer_start": 527}], "question": "Who was one of the presidential candidates to debate in 1992?", "id": "5ace1b9532bba1001ae49adc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Joe Biden", "answer_start": 552}], "question": "Who was one of the presidential candidates to debate in 2000?", "id": "5ace1b9532bba1001ae49add", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Joe Biden", "answer_start": 552}], "question": "Who was one of the presidential candidates in 1996?", "id": "5ace1b9532bba1001ae49ade", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "vice-presidential", "answer_start": 112}], "question": "Was it presidential or vice presidential debate held at Washington University in 2000?", "id": "5ace1b9532bba1001ae49adf", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u0110\u1ea1i h\u1ecdc Washington \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1ef1a ch\u1ecdn b\u1edfi \u1ee6y ban tranh lu\u1eadn t\u1ed5ng th\u1ed1ng \u0111\u1ec3 t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ed5ng th\u1ed1ng h\u01a1n v\u00e0 <b9_0> ph\u00f3 t\u1ed5ng th\u1ed1ng <b9_0/> c\u00e1c cu\u1ed9c tranh lu\u1eadn h\u01a1n b\u1ea5t k\u1ef3 t\u1ed5 ch\u1ee9c n\u00e0o kh\u00e1c trong l\u1ecbch s\u1eed. Cu\u1ed9c tranh lu\u1eadn b\u1ea7u c\u1eed t\u1ed5ng th\u1ed1ng Hoa K\u1ef3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i <a1_0> Khu li\u00ean h\u1ee3p th\u1ec3 thao \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Washington <a1_0/> trong <a0_0><b5_0> 1992 <b5_0/> , 2000, 2004 v\u00e0 2016 <a0_0/> . M\u1ed9t cu\u1ed9c tranh lu\u1eadn t\u1ed5ng th\u1ed1ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch x\u1ea3y ra v\u00e0o n\u0103m 1996, nh\u01b0ng nh\u1edd <a2_0> l\u00ean l\u1ecbch kh\u00f3 kh\u0103n gi\u1eefa c\u00e1c \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean <a2_0/> , cu\u1ed9c tranh lu\u1eadn \u0111\u00e3 b\u1ecb h\u1ee7y b\u1ecf. Tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc \u0111\u00e3 t\u1ed5 ch\u1ee9c cu\u1ed9c tranh lu\u1eadn ph\u00f3 t\u1ed5ng th\u1ed1ng n\u0103m 2008 duy nh\u1ea5t, gi\u1eefa <a4_0> \u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng h\u00f2a <b6_0> Sarah Palin <b6_0/> v\u00e0 \u0111\u1ea3ng D\u00e2n ch\u1ee7 <b7_0><b8_0> joe Biden <b8_0/><b7_0/><a4_0/> , tr\u00ean <a3_0> Ng\u00e0y 2 th\u00e1ng 10 n\u0103m 2008 <a3_0/> , c\u0169ng t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc th\u1ec3 thao Washington Complex."}