{"qas": [{"question": "In what year did Indira Gandhi International Airport earn an award for being forth best airport in the world in the 15-25 million category?", "id": "57068cda75f01819005e7bf2", "answers": [{"text": "2010", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "What organization is responsible for awarding Indira Gandhi International Airport as Best Improved Airport in the Asia-Pacific Region?", "id": "57068cda75f01819005e7bf3", "answers": [{"text": "Airports Council International", "answer_start": 196}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Indira Gandhi International Airport win an award for Best airport in the world in the 25-40 million passenger category?", "id": "57068cda75f01819005e7bf4", "answers": [{"text": "2015", "answer_start": 327}], "is_impossible": false}, {"question": "How many awards did Indira Gandhi International Airport win at the Skytrax World Airport Awards 2015?", "id": "57068cda75f01819005e7bf5", "answers": [{"text": "two", "answer_start": 437}], "is_impossible": false}, {"question": "In 2015, the Airports Council International gave what award to Indira Gandhi International Airport?", "id": "57068cda75f01819005e7bf6", "answers": [{"text": "Best airport in the world in the 25\u201340 million passengers category", "answer_start": 257}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a0_0> 2010 <a0_0/> S\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf Indira Gandhi (IGIA) \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c trao gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng s\u00e2n bay t\u1ed1t nh\u1ea5t th\u1ee9 t\u01b0 tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi trong h\u1ea1ng m\u1ee5c 15-25 tri\u1ec7u v\u00e0 S\u00e2n bay \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i ti\u1ebfn t\u1ed1t nh\u1ea5t \u1edf khu v\u1ef1c Ch\u00e2u \u00c1-Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng b\u1edfi <a1_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng qu\u1ed1c t\u1ebf <a1_0/> . S\u00e2n bay \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u00e0 <a4_0> S\u00e2n bay t\u1ed1t nh\u1ea5t tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi trong danh m\u1ee5c h\u00e0nh kh\u00e1ch 25-40 tri\u1ec7u <a4_0/> trong <a2_0> 2015 <a2_0/> , b\u1edfi c\u00e1c s\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf H\u1ed9i \u200b\u200b\u0111\u1ed3ng. [kh\u00f4ng ph\u1ea3i trong tr\u00edch d\u1eabn cho] [t\u1ed1t h\u01a1n ngu\u1ed3n c\u1ea7n thi\u1ebft] Delhi s\u00e2n bay c\u0169ng t\u00fai <a3_0> hai <a3_0/> gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng cho S\u00e2n bay t\u1ed1t nh\u1ea5t \u1edf Trung \u00c1 / \u1ea4n \u0110\u1ed9 v\u00e0 Nh\u00e2n vi\u00ean s\u00e2n bay t\u1ed1t nh\u1ea5t \u1edf Trung \u00c1 / \u1ea4n \u0110\u1ed9 t\u1ea1i Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng s\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf Skytrax 2015."}