{"qas": [{"question": "Kanye \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng n\u00e0o t\u1ea1i VMA MTV MTV 2015?", "id": "56cf81bf234ae51400d9bdc9", "answers": [{"text": "Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Video Vanguard c\u1ee7a Michael Jackson", "answer_start": 60}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Kanye c\u00f3 \u00fd \u0111\u1ecbnh tranh c\u1eed t\u1ed5ng th\u1ed1ng?", "id": "56cf81bf234ae51400d9bdca", "answers": [{"text": "2020", "answer_start": 431}], "is_impossible": false}, {"question": "Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c trao cho Kanye West v\u00e0o ng\u00e0y 30 th\u00e1ng 8 n\u0103m 2015?", "id": "56d12a1817492d1400aabb1a", "answers": [{"text": "Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Video Vanguard c\u1ee7a Michael Jackson", "answer_start": 60}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 30 th\u00e1ng 8 n\u0103m 2015, ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00ecnh b\u00e0y v\u1edbi Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Video Vanguard c\u1ee7a Michael Jackson t\u1ea1i MTV Video Music Awards. Trong b\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u ch\u1ea5p nh\u1eadn c\u1ee7a m\u00ecnh, anh n\u00f3i, \"C\u00f3 l\u1ebd b\u00e2y gi\u1edd anh \u0111ang ngh\u0129,\" T\u00f4i t\u1ef1 h\u1ecfi anh ta c\u00f3 h\u00fat g\u00ec \u0111\u00f3 tr\u01b0\u1edbc khi anh ta ra \u0111\u00e2y kh\u00f4ng? \" V\u00e0 c\u00e2u tr\u1ea3 l\u1eddi l\u00e0: &#39;V\u00e2ng, t\u00f4i \u0111\u00e3 cu\u1ed9n l\u00ean m\u1ed9t ch\u00fat g\u00ec \u0111\u00f3. T\u00f4i \u0111\u00e1nh g\u1ee5c r\u00eca.&#39; \"V\u00e0o cu\u1ed1i b\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u c\u1ee7a m\u00ecnh, \u00f4ng tuy\u00ean b\u1ed1,\" T\u00f4i \u0111\u00e3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh 2020 \u0111\u1ec3 tranh c\u1eed t\u1ed5ng th\u1ed1ng. \""}