{"qas": [{"question": "Form whom was Kanye's 2011 fashion label designed for?", "id": "56cf78de4df3c31400b0d7ff", "answers": [{"text": "women", "answer_start": 45}], "is_impossible": false}, {"question": "What kind of reviews did Kanye's fashion line spark?", "id": "56cf78de4df3c31400b0d800", "answers": [{"text": "mixed-to-negative reviews", "answer_start": 311}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Kanye debut his second effort in the fashion world?", "id": "56cf78de4df3c31400b0d801", "answers": [{"text": "March 6, 2012", "answer_start": 563}], "is_impossible": false}, {"question": "On what day was Kanye's women's clothing line debuted?", "id": "56d1191f17492d1400aab936", "answers": [{"text": "October 1, 2011", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of Kanye West's women's clothing line?", "id": "56d1191f17492d1400aab937", "answers": [{"text": "DW Kanye West", "answer_start": 68}], "is_impossible": false}, {"question": "On what day was Kanye's women's line premiered at Paris fashion week? ", "id": "56d461fc2ccc5a1400d83117", "answers": [{"text": "October 1, 2011", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of West's fashion line for women?", "id": "56d461fc2ccc5a1400d83118", "answers": [{"text": "DW Kanye West", "answer_start": 68}], "is_impossible": false}, {"question": "The fashion line shown in Paris received what sort of reviews?", "id": "56d461fc2ccc5a1400d83119", "answers": [{"text": "mixed-to-negative", "answer_start": 311}], "is_impossible": false}, {"question": "On what day did West release his second fashion line?", "id": "56d461fc2ccc5a1400d8311a", "answers": [{"text": "March 6, 2012", "answer_start": 563}], "is_impossible": false}], "context": "Tr\u00ean <a3_0><a5_0> Ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 10 n\u0103m 2011 <a5_0/><a3_0/> , Kanye West ra m\u1eaft <a0_0> \u0111\u00e0n b\u00e0 <a0_0/> nh\u00e3n th\u1eddi trang, <a4_0><a6_0> DW Kanye West <a6_0/><a4_0/> t\u1ea1i Tu\u1ea7n l\u1ec5 th\u1eddi trang Paris. Anh \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u1eeb b\u1ed9 \u0111\u00f4i Dean v\u00e0 Dan Caten c\u1ee7a DSquared2, Olivier Theyskens, Jeremy Scott, Azzedine Ala\u00efa, v\u00e0 c\u1eb7p song sinh Olsen, c\u0169ng tham gia trong ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh c\u1ee7a anh. Bu\u1ed5i tr\u00ecnh di\u1ec5n th\u1eddi trang \u0111\u1ea7u tay c\u1ee7a anh \u1ea5y <a1_0><a7_0> tr\u1ed9n l\u1eabn \u00e2m <a7_0/> \u0111\u00e1nh gi\u00e1 <a1_0/> , t\u1eeb c\u00e1c quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o l\u01b0u b\u1edfi Style.com \u0111\u1ec3 tr\u00edch d\u1eabn b\u00ecnh lu\u1eadn c\u1ee7a The Wall Street Journal, The New York Times, B\u00e1o c\u00e1o qu\u1ed1c t\u1ebf Herald, Elleuk.com, The Daily Telegraph, Harper&#39;s Bazaar v\u00e0 nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c. Tr\u00ean <a2_0><a8_0> Ng\u00e0y 6 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2012 <a8_0/><a2_0/> , West ra m\u1eaft m\u1ed9t d\u00f2ng th\u1eddi trang th\u1ee9 hai t\u1ea1i Tu\u1ea7n l\u1ec5 th\u1eddi trang Paris. S\u1ef1 ti\u1ebfp nh\u1eadn c\u1ee7a h\u00e3ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i thi\u1ec7n r\u00f5 r\u1ec7t so v\u1edbi b\u1ea3n tr\u00ecnh b\u00e0y tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, v\u1edbi m\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 ph\u00ea b\u00ecnh \u0111\u00e1nh gi\u00e1 ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y cho n\u1ed7 l\u1ef1c th\u1ee9 hai &quot;\u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i thi\u1ec7n&quot; c\u1ee7a \u00f4ng."}