{"qas": [{"question": "When did the systematic study of color theory begin?", "id": "572a1dd76aef0514001552b0", "answers": [{"text": "late nineteenth century", "answer_start": 4}], "is_impossible": false}, {"question": "Who painted The Night Cafe?", "id": "572a1dd76aef0514001552b1", "answers": [{"text": "Vincent van Gogh", "answer_start": 274}], "is_impossible": false}, {"question": "What type of colors are red and green?", "id": "572a1dd76aef0514001552b2", "answers": [{"text": "complementary", "answer_start": 113}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Vincent van Gogh", "answer_start": 274}], "question": "What artist created color theory?", "id": "5a74eae642eae6001a389b50", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The Night Cafe", "answer_start": 317}], "question": "What did Theo van Gogh paint?", "id": "5a74eae642eae6001a389b51", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "four", "answer_start": 533}], "question": "How many rays of orange were there in The Night Cafe?", "id": "5a74eae642eae6001a389b52", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "reds", "answer_start": 655}], "question": "Van Gogh said The Night Cafe was about the contrast between yellow and what color? ", "id": "5a74eae642eae6001a389b53", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1888", "answer_start": 356}], "question": "What year did color theory first appear?", "id": "5a74eae642eae6001a389b54", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c <a0_0> cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 XIX <a0_0/> c\u0169ng mang nghi\u00ean c\u1ee9u c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng v\u1ec1 l\u00fd thuy\u1ebft m\u00e0u s\u1eafc, v\u00e0 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 nghi\u00ean c\u1ee9u v\u1ec1 c\u00e1ch th\u1ee9c <a2_0> b\u1ed5 t\u00fac <a2_0/> m\u00e0u s\u1eafc nh\u01b0 m\u00e0u \u0111\u1ecf v\u00e0 m\u00e0u xanh l\u00e1 c\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ee7ng c\u1ed1 l\u1eabn nhau khi ch\u00fang \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t c\u1ea1nh nhau. Nh\u1eefng nghi\u00ean c\u1ee9u n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c theo sau b\u1edfi c\u00e1c ngh\u1ec7 s\u0129 nh\u01b0 <a1_0><b3_0> Vincent van Gogh <b3_0/><a1_0/> . M\u00f4 t\u1ea3 b\u1ee9c tranh c\u1ee7a m\u00ecnh, <b4_0> Qu\u00e1n c\u00e0 ph\u00ea \u0111\u00eam <b4_0/> , v\u1edbi anh trai Theo <b7_0> 1888 <b7_0/> , Van Gogh vi\u1ebft: &quot;T\u00f4i t\u00ecm c\u00e1ch th\u1ec3 hi\u1ec7n v\u1edbi m\u00e0u \u0111\u1ecf v\u00e0 m\u00e0u xanh l\u00e1 c\u00e2y nh\u1eefng \u0111am m\u00ea c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi kh\u1ee7ng khi\u1ebfp. H\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng c\u00f3 m\u00e0u \u0111\u1ecf m\u00e1u v\u00e0 m\u00e0u v\u00e0ng nh\u1ea1t, v\u1edbi m\u1ed9t b\u00e0n bi-a xanh \u1edf trung t\u00e2m, v\u00e0 <b5_0> b\u1ed1n <b5_0/> \u0111\u00e8n v\u00e0ng chanh, v\u1edbi c\u00e1c tia cam v\u00e0 xanh l\u1ee5c. \u1ede kh\u1eafp m\u1ecdi n\u01a1i n\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t tr\u1eadn chi\u1ebfn v\u00e0 ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i c\u1ee7a s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t nh\u1ea5t <b6_0> m\u00e0u \u0111\u1ecf <b6_0/> v\u00e0 rau xanh. &quot;"}