{"qas": [{"question": "Along with Serbian, with what language is Macedonian mutually intelligible?", "id": "56e8346300c9c71400d7762d", "answers": [{"text": "Bulgarian", "answer_start": 73}], "is_impossible": false}, {"question": "What dialect continuum does Macedonian belong to?", "id": "56e8346300c9c71400d7762e", "answers": [{"text": "South Slavic", "answer_start": 151}], "is_impossible": false}, {"question": "What do Bulgarian linguists regard the Macedonian language as?", "id": "56e8346300c9c71400d7762f", "answers": [{"text": "a Bulgarian dialect", "answer_start": 226}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was a Macedonian literary standard established?", "id": "56e8346300c9c71400d77630", "answers": [{"text": "1944", "answer_start": 471}], "is_impossible": false}, {"question": "In what country is Macedonian most commonly spoken?", "id": "56e8346300c9c71400d77631", "answers": [{"text": "Republic of Macedonia", "answer_start": 320}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Bulgarian", "answer_start": 73}], "question": "With which language is Macedonian mutually unintelligible? ", "id": "5ad28140d7d075001a4297f2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1944", "answer_start": 471}], "question": "In what year was there a literary standard of Bulgarian developed?", "id": "5ad28140d7d075001a4297f3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1944", "answer_start": 471}], "question": "When was a standard of Serbian developed in Macedonia?", "id": "5ad28140d7d075001a4297f4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1944", "answer_start": 471}], "question": "In what year was there a literary standard of Slavic developed?", "id": "5ad28140d7d075001a4297f5", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00ed d\u1ee5 t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 r\u1ea5t nhi\u1ec1u. Ti\u1ebfng Macedonia, m\u1eb7c d\u00f9 c\u00f3 th\u1ec3 hi\u1ec3u \u0111\u01b0\u1ee3c v\u1edbi nhau <a0_0><b5_0> Ti\u1ebfng Bungari <b5_0/><a0_0/> , m\u1ed9t s\u1ed1 ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a Serbia v\u00e0 \u0111\u1ebfn m\u1ed9t m\u1ee9c \u0111\u1ed9 th\u1ea5p h\u01a1n ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a <a1_0> Nam Slavic <a1_0/> li\u00ean t\u1ee5c ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef, \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1c nh\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc Bungari xem l\u00e0 <a2_0> m\u1ed9t ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef ti\u1ebfng Bungari <a2_0/> , tr\u00e1i ng\u01b0\u1ee3c v\u1edbi quan \u0111i\u1ec3m qu\u1ed1c t\u1ebf \u0111\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1i v\u00e0 quan \u0111i\u1ec3m trong <a4_0> C\u1ed9ng h\u00f2a Macedonia <a4_0/> , li\u00ean quan \u0111\u1ebfn n\u00f3 nh\u01b0 m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef theo \u0111\u00fang ngh\u0129a c\u1ee7a n\u00f3. Tuy nhi\u00ean, tr\u01b0\u1edbc khi th\u00e0nh l\u1eadp m\u1ed9t ti\u00eau chu\u1ea9n v\u0103n h\u1ecdc c\u1ee7a Macedonia trong <a3_0><b6_0><b7_0><b8_0> 1944 <b8_0/><b7_0/><b6_0/><a3_0/> , trong h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c ngu\u1ed3n trong v\u00e0 ngo\u00e0i Bungari tr\u01b0\u1edbc Chi\u1ebfn tranh th\u1ebf gi\u1edbi th\u1ee9 hai, ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef li\u00ean t\u1ee5c ph\u00eda Nam Slavonic bao g\u1ed3m khu v\u1ef1c c\u1ee7a C\u1ed9ng h\u00f2a Macedonia ng\u00e0y nay \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a Bungari."}