{"qas": [{"question": "What is the common definition of dialect?", "id": "56e81e5837bdd419002c4428", "answers": [{"text": "a variety of a language that is a characteristic of a particular group of the language's speakers", "answer_start": 52}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the term dialect most often applied to?", "id": "56e81e5837bdd419002c4429", "answers": [{"text": "regional speech patterns", "answer_start": 185}], "is_impossible": false}, {"question": "Aside from region, what is an example of a factor that may influence dialect?", "id": "56e81e5837bdd419002c442a", "answers": [{"text": "social class", "answer_start": 271}], "is_impossible": false}, {"question": "What is a term for a dialect particular to a social class?", "id": "56e81e5837bdd419002c442b", "answers": [{"text": "sociolect", "answer_start": 361}], "is_impossible": false}, {"question": "What do you call a dialect particular to a certain ethnicity?", "id": "56e81e5837bdd419002c442c", "answers": [{"text": "ethnolect", "answer_start": 449}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "sociolect", "answer_start": 361}], "question": "What can a region that is associated with a particular social class be called?", "id": "5ad2520ed7d075001a428cfa", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "ethnolect", "answer_start": 449}], "question": "What can a region that is associated with a particular ethnic group be called?", "id": "5ad2520ed7d075001a428cfb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "regiolect", "answer_start": 499}], "question": "What can a ethnolect that is associated with a particular regional dialect be called?", "id": "5ad2520ed7d075001a428cfc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a dialect", "answer_start": 579}], "question": "What does any variety of a linguist constitute?", "id": "5ad2520ed7d075001a428cfd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "refers to a variety of a language that is a characteristic of a particular group of the language's speakers", "answer_start": 42}], "question": "Which use is least common among linguists?", "id": "5ad2520ed7d075001a428cfe", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "M\u1ed9t c\u00e1ch s\u1eed d\u1ee5ng - ph\u1ed5 bi\u1ebfn h\u01a1n trong s\u1ed1 c\u00e1c nh\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc\u2014 <b9_0> \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn <a0_0> m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef l\u00e0 \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a m\u1ed9t nh\u00f3m ng\u01b0\u1eddi n\u00f3i ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee5 th\u1ec3 <b9_0/><a0_0/> . Thu\u1eadt ng\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean nh\u1ea5t <a1_0> c\u00e1c m\u1eabu gi\u1ecdng n\u00f3i c\u1ee7a v\u00f9ng <a1_0/> , nh\u01b0ng m\u1ed9t ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh b\u1edfi c\u00e1c y\u1ebfu t\u1ed1 kh\u00e1c, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 <a2_0> giai c\u1ea5p x\u00e3 h\u1ed9i <a2_0/> . M\u1ed9t ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi m\u1ed9t l\u1edbp x\u00e3 h\u1ed9i c\u1ee5 th\u1ec3 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a3_0><b5_0> sociolect <b5_0/><a3_0/> , m\u1ed9t ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi m\u1ed9t nh\u00f3m d\u00e2n t\u1ed9c c\u1ee5 th\u1ec3 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a4_0><b6_0> ethnolect <b6_0/><a4_0/> v\u00e0 m\u1ed9t ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef khu v\u1ef1c c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <b7_0> regiolect <b7_0/> . Theo \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a n\u00e0y, b\u1ea5t k\u1ef3 s\u1ef1 \u0111a d\u1ea1ng n\u00e0o c\u1ee7a m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ea5u th\u00e0nh &quot; <b8_0> m\u1ed9t ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef <b8_0/> &quot;, bao g\u1ed3m b\u1ea5t k\u1ef3 gi\u1ed1ng ti\u00eau chu\u1ea9n n\u00e0o."}