{"qas": [{"question": "What event is regarded as a landmark in the development of modern nationalism?", "id": "56e826b000c9c71400d775d9", "answers": [{"text": "the French Revolution", "answer_start": 50}], "is_impossible": false}, {"question": "If possessing a language leads to a group being regarded as a separate people, what political arrangement presumably follows?", "id": "56e826b000c9c71400d775da", "answers": [{"text": "its own independent state", "answer_start": 313}], "is_impossible": false}, {"question": "What political arrangement is associated with being a dialect-speaking sub-group?", "id": "56e826b000c9c71400d775db", "answers": [{"text": "regional autonomy", "answer_start": 504}], "is_impossible": false}, {"question": "Along with political controversy, what can the distinction between a language and dialect sometimes lead to?", "id": "56e826b000c9c71400d775dc", "answers": [{"text": "armed conflict", "answer_start": 724}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "French Revolution", "answer_start": 54}], "question": "Since which revolution has Ancient Nationalism especially been developed?", "id": "5ad26b1ed7d075001a42933a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Modern Nationalism", "answer_start": 0}], "question": "What has failed to make a distinction between the terms language and dialect?", "id": "5ad26b1ed7d075001a42933b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "linguistic one", "answer_start": 655}], "question": "On which basis is the distinction between language and dialect more often made?", "id": "5ad26b1ed7d075001a42933c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "political controversy, or even armed conflict.", "answer_start": 693}], "question": "What can the distinction between regional autonomy and dialect lead to?", "id": "5ad26b1ed7d075001a42933d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "political controversy, or even armed conflict.", "answer_start": 693}], "question": "What can the distinction between regional autonomy and the French Revolution lead to?", "id": "5ad26b1ed7d075001a42933e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b5_0> Ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i <b5_0/> , nh\u01b0 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t t\u1eeb <a0_0> c\u00e1c <b4_0> c\u00e1ch m\u1ea1ng Ph\u00e1p <b4_0/><a0_0/> , \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t gi\u1eefa &quot;ng\u00f4n ng\u1eef&quot; v\u00e0 &quot;ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef&quot; m\u1ed9t v\u1ea5n \u0111\u1ec1 c\u00f3 t\u1ea7m quan tr\u1ecdng ch\u00ednh tr\u1ecb l\u1edbn. M\u1ed9t nh\u00f3m n\u00f3i &quot;ng\u00f4n ng\u1eef&quot; ri\u00eang bi\u1ec7t th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 c\u00f3 tuy\u00ean b\u1ed1 l\u1edbn h\u01a1n \u0111\u1ec3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t &quot;ng\u01b0\u1eddi&quot; ri\u00eang bi\u1ec7t, v\u00e0 do \u0111\u00f3 x\u1ee9ng \u0111\u00e1ng h\u01a1n <a1_0> tr\u1ea1ng th\u00e1i \u0111\u1ed9c l\u1eadp c\u1ee7a ri\u00eang n\u00f3 <a1_0/> , trong khi m\u1ed9t nh\u00f3m n\u00f3i m\u1ed9t &quot;ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef&quot; c\u00f3 xu h\u01b0\u1edbng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 &quot;m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi&quot; theo c\u00e1ch ri\u00eang c\u1ee7a n\u00f3, nh\u01b0ng nh\u01b0 m\u1ed9t nh\u00f3m ph\u1ee5, m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi l\u1edbn h\u01a1n, m\u00e0 ph\u1ea3i t\u1ef1 th\u1ecfa m\u00e3n v\u1edbi <a2_0> quy\u1ec1n t\u1ef1 ch\u1ee7 khu v\u1ef1c <a2_0/> [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] S\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t gi\u1eefa ng\u00f4n ng\u1eef v\u00e0 ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng l\u00e0 nh\u01b0 v\u1eady ch\u1eafc ch\u1eafn \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n \u00edt nh\u1ea5t l\u00e0 nhi\u1ec1u tr\u00ean c\u01a1 s\u1edf ch\u00ednh tr\u1ecb nh\u01b0 tr\u00ean m\u1ed9t <b6_0> ng\u00f4n ng\u1eef m\u1ed9t <b6_0/> v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn tuy\u1ec7t v\u1eddi <b7_0><b8_0> tranh c\u00e3i ch\u00ednh tr\u1ecb, ho\u1eb7c th\u1eadm ch\u00ed <a3_0> xung \u0111\u1ed9t v\u0169 trang <a3_0/> ."}