{"qas": [{"question": "What was the western regions composed of?", "id": "56cd556f62d2951400fa651c", "answers": [{"text": "the Tarim Basin and oasis of Turpan", "answer_start": 260}], "is_impossible": false}, {"question": "Who believed that they were the true Han Western representatives? ", "id": "56cd556f62d2951400fa651d", "answers": [{"text": "foreign officials", "answer_start": 139}], "is_impossible": false}], "context": "Hans Bielenstein vi\u1ebft r\u1eb1ng nh\u01b0 xa nh\u01b0 tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i nh\u00e0 H\u00e1n (202 TCN-220 CE), ch\u00ednh ph\u1ee7 H\u00e0n Qu\u1ed1c &quot;duy tr\u00ec ti\u1ec3u thuy\u1ebft&quot; r\u1eb1ng <a1_0> quan ch\u1ee9c n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i <a1_0/> qu\u1ea3n l\u00fd c\u00e1c &quot;Qu\u1ed1c gia ph\u1ee5 thu\u1ed9c&quot; v\u00e0 c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 \u1ed1c \u0111\u1ea3o c\u1ee7a c\u00e1c khu v\u1ef1c ph\u00eda T\u00e2y (bao g\u1ed3m <a0_0> l\u01b0u v\u1ef1c Tarim v\u00e0 \u1ed1c \u0111\u1ea3o Turpan <a0_0/> ) l\u00e0 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n H\u00e1n \u0111\u00edch th\u1ef1c do con d\u1ea5u c\u1ee7a Trung Qu\u1ed1c v\u00e0 con d\u1ea5u c\u1ee7a Trung Qu\u1ed1c cho h\u1ecd."}