{"qas": [{"question": "M\u00f4ng C\u1ed5 M\u00f4ng C\u1ed5 di chuy\u1ec3n v\u00e0o khu v\u1ef1c n\u00e0o?", "id": "56ce3d3aaab44d1400b885ea", "answers": [{"text": "the Kokonor region", "answer_start": 47}], "is_impossible": false}, {"question": "Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Tumed Mongols t\u1ea5n c\u00f4ng n\u00e0o?", "id": "56ce3d3aaab44d1400b885eb", "answers": [{"text": "the Ming Chinese frontier", "answer_start": 92}], "is_impossible": false}, {"question": "S\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a Altan Khan \u1edf ph\u00eda t\u00e2y gi\u1ea3m \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a ai?", "id": "56ce3d3aaab44d1400b885ec", "answers": [{"text": "the Ming", "answer_start": 92}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Altan Khan l\u00e0m h\u00f2a b\u00ecnh v\u1edbi tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i nh\u00e0 Minh?", "id": "56ce3d3aaab44d1400b885ed", "answers": [{"text": "1571", "answer_start": 356}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 l\u00e0m Altan Khan m\u1eddi g\u1eb7p anh \u1ea5y \u1edf Amdo?", "id": "56ce3d3aaab44d1400b885ee", "answers": [{"text": "the third hierarch of the Gelug\u2014S\u00f6nam Gyatso", "answer_start": 373}], "is_impossible": false}], "context": "Trong khi \u0111\u00f3, M\u00f4ng C\u1ed5 Tumed b\u1eaft \u0111\u1ea7u di chuy\u1ec3n v\u00e0o <a0_0> v\u00f9ng Kokonor <a0_0/> (Thanh H\u1ea3i hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i), \u0111\u00e1nh ph\u00e1 <a1_0><a2_0> nh\u00e0 Minh <a2_0/> Bi\u00ean gi\u1edbi Trung Qu\u1ed1c <a1_0/> v\u00e0 th\u1eadm ch\u00ed \u0111\u1ebfn t\u1eadn v\u00f9ng ngo\u1ea1i \u00f4 B\u1eafc Kinh d\u01b0\u1edbi th\u1eddi Altan Khan (1507\u20131582). Klieger vi\u1ebft r\u1eb1ng s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a Altan Khan \u1edf ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y \u0111\u00e3 l\u00e0m gi\u1ea3m \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Minh v\u00e0 li\u00ean l\u1ea1c v\u1edbi T\u00e2y T\u1ea1ng. Sau khi Altan Khan h\u00f2a b\u00ecnh v\u1edbi tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i nh\u00e0 Minh <a3_0> 1571 <a3_0/> , anh ta \u0111\u00e3 m\u1eddi <a4_0> ph\u00e2n c\u1ea5p th\u1ee9 ba c\u1ee7a Gelug-S\u00f6nam Gyatso <a4_0/> (1543\u20131588) \u2014\u0111\u1ec3 g\u1eb7p ng\u00e0i \u1edf Amdo (Thanh H\u1ea3i hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i) v\u00e0o n\u0103m 1578, n\u01a1i ng\u00e0i v\u00f4 t\u00ecnh ban cho ng\u00e0i v\u00e0 hai ng\u01b0\u1eddi ti\u1ec1n nhi\u1ec7m c\u1ee7a ng\u00e0i v\u1edbi danh hi\u1ec7u \u0110\u1ea1t Lai L\u1ea1t Ma - \u201cGi\u00e1o vi\u00ean \u0110\u1ea1i d\u01b0\u01a1ng\u201d. Danh hi\u1ec7u \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 l\u00e0 &quot;Dalai Lama Vajradhara&quot;, &quot;Vajradhara&quot; c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 &quot;Ng\u01b0\u1eddi gi\u1eef Thunderbolt&quot; trong ti\u1ebfng Ph\u1ea1n. Victoria Huckenpahler l\u01b0u \u00fd r\u1eb1ng Vajradhara \u0111\u01b0\u1ee3c Ph\u1eadt t\u1eed xem l\u00e0 \u0110\u1ee9c Ph\u1eadt nguy\u00ean th\u1ee7y c\u1ee7a nh\u1eefng ph\u1ea9m ch\u1ea5t c\u00f3 l\u1ee3i v\u00f4 h\u1ea1n v\u00e0 ph\u1ed5 bi\u1ebfn, l\u00e0 m\u1ed9t &quot;c\u00e1i th\u1ec3 hi\u1ec7n&quot; kh\u00eda c\u1ea1nh t\u1ed1i th\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a s\u1ef1 gi\u00e1c ng\u1ed9. &quot; Goldstein vi\u1ebft r\u1eb1ng S\u00f6nam Gyatso c\u0169ng t\u0103ng c\u01b0\u1eddng v\u1ecb th\u1ebf c\u1ee7a Altan Khan b\u1eb1ng c\u00e1ch trao cho \u00f4ng danh hi\u1ec7u &quot;vua c\u1ee7a t\u00f4n gi\u00e1o, s\u1ef1 tinh khi\u1ebft h\u00f9ng v\u0129&quot;. Rawski vi\u1ebft r\u1eb1ng \u0110\u1ee9c \u0110\u1ea1t Lai L\u1ea1t Ma \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng nh\u1eadn Altan Khan l\u00e0 &quot;Ng\u01b0\u1eddi b\u1ea3o v\u1ec7 \u0111\u1ee9c tin&quot;."}