{"qas": [{"question": "What king unified the Anglo-Saxon realms in England?", "id": "570a9a216d058f1900182fea", "answers": [{"text": "Alfred the Great", "answer_start": 74}], "is_impossible": false}, {"question": "What treatise was written by Pope Gregory?", "id": "570a9a216d058f1900182feb", "answers": [{"text": "Pastoral Care", "answer_start": 389}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Alfred the Great's reign begin?", "id": "570a9a216d058f1900182fec", "answers": [{"text": "871", "answer_start": 566}], "is_impossible": false}, {"question": "In what century did Alfred unify Anglo-Saxon England?", "id": "570a9a216d058f1900182fed", "answers": [{"text": "9th", "answer_start": 104}], "is_impossible": false}, {"question": "What dialect did Alfred's government use?", "id": "570a9a216d058f1900182fee", "answers": [{"text": "West Saxon", "answer_start": 190}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Alfred the Great", "answer_start": 74}], "question": "Who unified the Anglo-Saxon kingdoms in the 900's?", "id": "5a678b05f038b7001ab0c2aa", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Alfred the Great", "answer_start": 74}], "question": "Who advocated making Latin the language of education?", "id": "5a678b05f038b7001ab0c2ab", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pastoral Care", "answer_start": 389}], "question": "What treatise did Pope Gregory I have translated into English?", "id": "5a678b05f038b7001ab0c2ac", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "King Alfred the Great", "answer_start": 543}], "question": "What Anglo-Saxon king died in the 9th century?", "id": "5a678b05f038b7001ab0c2ad", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u1edbi s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t c\u1ee7a c\u00e1c v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anglo-Saxon (b\u00ean ngo\u00e0i Danelaw) b\u1edfi <a0_0><b5_0><b6_0> Alfred \u0110\u1ea1i \u0111\u1ebf <b6_0/><b5_0/><a0_0/> sau n\u00e0y <a3_0> Ng\u00e0y 9 <a3_0/> th\u1ebf k\u1ef7, ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 v\u00e0 v\u0103n h\u1ecdc \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh ti\u00eau chu\u1ea9n h\u00f3a xung quanh <a4_0> T\u00e2y Saxon <a4_0/> ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef (Early West Saxon). Alfred \u1ee7ng h\u1ed9 gi\u00e1o d\u1ee5c b\u1eb1ng ti\u1ebfng Anh c\u00f9ng v\u1edbi ti\u1ebfng Latinh, v\u00e0 c\u00f3 nhi\u1ec1u t\u00e1c ph\u1ea9m \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ecbch sang ti\u1ebfng Anh; m\u1ed9t s\u1ed1 trong s\u1ed1 \u0111\u00f3, nh\u01b0 lu\u1eadn thuy\u1ebft c\u1ee7a \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o ho\u00e0ng Gregory I <a1_0><b7_0> Ch\u0103m s\u00f3c m\u1ee5c v\u1ee5 <b7_0/><a1_0/> , d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ecbch b\u1edfi Alfred. Trong ti\u1ebfng Anh c\u1ed5, \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh c\u1ee7a s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a v\u0103n h\u1ecdc, th\u01a1 ca ph\u00e1t sinh tr\u01b0\u1edbc khi v\u0103n xu\u00f4i, nh\u01b0ng <b8_0> Vua Alfred \u0110\u1ea1i \u0111\u1ebf <b8_0/> ( <a2_0> 871 <a2_0/> \u0111\u1ebfn 901) ch\u1ee7 y\u1ebfu truy\u1ec1n c\u1ea3m h\u1ee9ng cho s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a v\u0103n xu\u00f4i."}