{"qas": [{"question": "Ai l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o \u0111a s\u1ed1 trong nh\u00e0?", "id": "573209d50fdd8d15006c66f7", "answers": [{"text": "Speaker", "answer_start": 19}], "is_impossible": false}, {"question": "Ch\u1ee9c danh c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi th\u1ee9 nh\u00ec trong quy\u1ec1n ch\u1ec9 huy \u0111\u1ea3ng \u0111a s\u1ed1 trong \u0111\u1ea1i h\u1ed9i l\u00e0 g\u00ec?", "id": "573209d50fdd8d15006c66f8", "answers": [{"text": "Majority Leader", "answer_start": 98}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 l\u00e0m lu m\u1edd loa nh\u00e0 Dennis Hastert?", "id": "573209d50fdd8d15006c66f9", "answers": [{"text": "Majority Leader Tom DeLay", "answer_start": 566}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a \u0111\u1ea3ng thi\u1ec3u s\u1ed1 trong nh\u00e0?", "id": "573209d50fdd8d15006c66fa", "answers": [{"text": "Minority Leader", "answer_start": 674}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Majority Leader", "answer_start": 263}], "question": "Tom Delay \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng g\u00ec v\u1edbi Boehner trong n\u0103m 2010?", "id": "5a8487e87cf838001a46a8d6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "after the 2010 elections", "answer_start": 204}], "question": "Khi n\u00e0o \u0111\u1ea3ng D\u00e2n ch\u1ee7 chi\u1ebfm \u0111a s\u1ed1 trong nh\u00e0?", "id": "5a8487e87cf838001a46a8d7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the second-ranking Republicans in the House", "answer_start": 358}], "question": "Sau cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed n\u0103m 2010, Tom DeLay v\u00e0 Dennis Hastert \u0111\u00e3 xem x\u00e9t \u0111i\u1ec1u g\u00ec?", "id": "5a8487e87cf838001a46a8d8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Boehner is still reckoned as the leader of the House Republicans", "answer_start": 409}], "question": "T\u1ea1i sao DeLay v\u00e0 Hastert \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 h\u1ea1ng nh\u00ec trong Nh\u00e0 v\u00e0o n\u0103m 2010?", "id": "5a8487e87cf838001a46a8d9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "from 2003 to 2006", "answer_start": 638}], "question": "L\u00e3nh \u0111\u1ea1o thi\u1ec3u s\u1ed1 l\u00e0m lu m\u1edd Boehner khi n\u00e0o?", "id": "5a8487e87cf838001a46a8da", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng, <a0_0> Loa <a0_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a \u0111a s\u1ed1 \u0111\u1ea3ng trong Nh\u00e0, v\u1edbi <a1_0> L\u00e3nh \u0111\u1ea1o ch\u1ee7 y\u1ebfu <a1_0/> l\u00e0m l\u1ec7nh th\u1ee9 hai. V\u00ed d\u1ee5, khi \u0111\u1ea3ng C\u1ed9ng h\u00f2a chi\u1ebfm \u0111a s\u1ed1 trong nh\u00e0 <b5_0> sau cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed n\u0103m 2010 <b5_0/> , Eric Cantor \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng v\u1edbi Boehner <b4_0> L\u00e3nh \u0111\u1ea1o ch\u1ee7 y\u1ebfu <b4_0/> . M\u1eb7c d\u00f9 v\u1eady, Cantor v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi k\u1ebf nhi\u1ec7m c\u1ee7a \u00f4ng, Kevin McCarthy, \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ednh l\u00e0 <b6_0> c\u00e1c \u0111\u1ea3ng C\u1ed9ng h\u00f2a th\u1ee9 hai trong Nh\u00e0 <b6_0/> , k\u1ec3 t\u1eeb \u0111\u00f3 <b7_0> Boehner v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 th\u1ee7 l\u0129nh c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng h\u00f2a <b7_0/> . Tuy nhi\u00ean, \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 ngo\u1ea1i l\u1ec7. Ngo\u1ea1i l\u1ec7 m\u1edbi nh\u1ea5t cho quy t\u1eafc n\u00e0y xu\u1ea5t hi\u1ec7n khi <a2_0> Tr\u01b0\u1edfng nh\u00f3m Tom DeLay <a2_0/> n\u00f3i chung b\u1ecb lu m\u1edd Loa Dennis Hastert <b8_0> t\u1eeb n\u0103m 2003 \u0111\u1ebfn 2006 <b8_0/> . Ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i, <a3_0> L\u00e3nh \u0111\u1ea1o thi\u1ec3u s\u1ed1 <a3_0/> l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o kh\u00f4ng th\u1ec3 tranh c\u00e3i c\u1ee7a \u0111\u1ea3ng thi\u1ec3u s\u1ed1."}