{"qas": [{"question": "What year did Schwarzenegger become a naturalized citizen of the United States?", "id": "56dec1673277331400b4d70d", "answers": [{"text": "1983", "answer_start": 156}], "is_impossible": false}, {"question": "In what country besides the U.S. is Schwarzenegger a citizen?", "id": "56dec1673277331400b4d70e", "answers": [{"text": "Austrian", "answer_start": 25}], "is_impossible": false}], "context": "Schwarzenegger l\u00e0 m\u1ed9t \u0111\u00f4i <a1_0> \u00c1o <a1_0/> /C\u00f4ng d\u00e2n Hoa K\u1ef3. \u00d4ng gi\u1eef qu\u1ed1c t\u1ecbch \u00c1o khi sinh v\u00e0 \u0111\u00e3 gi\u1eef qu\u1ed1c t\u1ecbch M\u1ef9 k\u1ec3 t\u1eeb khi tr\u1edf th\u00e0nh t\u1ef1 nhi\u00ean h\u00f3a <a0_0> 1983 <a0_0/> . L\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u00c1o v\u00e0 do \u0111\u00f3 ch\u00e2u \u00c2u, \u00f4ng \u0111\u00e3 c\u00f3 th\u1ec3 gi\u00e0nh chi\u1ebfn th\u1eafng trong cu\u1ed9c v\u1eadn \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2007 c\u1ee7a Ch\u00e2u \u00c2u v\u1ec1 h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng ch\u1ed1ng l\u1ea1i bi\u1ebfn \u0111\u1ed5i kh\u00ed h\u1eadu v\u1edbi \u0110\u1ea1o lu\u1eadt gi\u1ea3i ph\u00e1p h\u00e2m n\u00f3ng to\u00e0n c\u1ea7u California n\u0103m 2006 v\u00e0 c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1ed9t k\u1ebf ho\u1ea1ch kinh doanh kh\u00ed th\u1ea3i v\u1edbi c\u00e1c ti\u1ec3u bang kh\u00e1c c\u1ee7a Hoa K\u1ef3 v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u."}