{"qas": [{"question": "Trong n\u0103m 2011, Schwarzenegger \u0111\u00e3 n\u00f3i bao nhi\u00eau th\u1eddi gian m\u1ed7i ng\u00e0y \u0111\u1ec3 t\u0103ng c\u00e2n?", "id": "56de7d2d4396321400ee2967", "answers": [{"text": "half an hour", "answer_start": 159}], "is_impossible": false}], "context": "Schwarzenegger ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u00e0m vi\u1ec7c ngay c\u1ea3 ng\u00e0y h\u00f4m nay. Khi \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ecfi v\u1ec1 vi\u1ec7c hu\u1ea5n luy\u1ec7n c\u00e1 nh\u00e2n c\u1ee7a anh \u1ea5y trong n\u0103m 2011, Arnold Classic anh \u1ea5y n\u00f3i r\u1eb1ng anh \u1ea5y v\u1eabn \u0111ang l\u00e0m vi\u1ec7c <a0_0> n\u1eeda ti\u1ebfng <a0_0/> v\u1edbi tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng m\u1ed7i ng\u00e0y."}