{"qas": [{"question": "In what year did AM General grant Schwarzenegger's wish for a street-legal Humvee?", "id": "56dedc703277331400b4d775", "answers": [{"text": "1992", "answer_start": 212}], "is_impossible": false}, {"question": "In addition to the Humvee, what other vehicle manufactured by AM General was Schwarzenegger first to own?", "id": "56dedc703277331400b4d776", "answers": [{"text": "Hummers", "answer_start": 232}], "is_impossible": false}], "context": "Schwarzenegger l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n \u0111\u1ea7u ti\u00ean mua Humvee. Anh ta say m\u00ea chi\u1ebfc xe m\u00e0 anh ta \u0111\u00e3 v\u1eadn \u0111\u1ed9ng nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t AM General c\u1ee7a Humvee, \u0111\u1ec3 s\u1ea3n xu\u1ea5t m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n h\u1ee3p ph\u00e1p, d\u00e2n s\u1ef1, m\u00e0 h\u1ecd \u0111\u00e3 l\u00e0m <a0_0> 1992 <a0_0/> ; hai c\u00e1i \u0111\u1ea7u ti\u00ean <a1_0> Hummers <a1_0/> ch\u00fang \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n b\u1edfi Schwarzenegger."}