{"qas": [{"question": "T\u1ea1i s\u00e2n bay n\u00e0o m\u00e1y bay ph\u1ea3n l\u1ef1c c\u1ee7a Schwarzenegger bu\u1ed9c ph\u1ea3i h\u1ea1 c\u00e1nh kh\u1ea9n c\u1ea5p trong n\u0103m 2009?", "id": "56deda76c65bf219000b3d81", "answers": [{"text": "Van Nuys Airport", "answer_start": 58}], "is_impossible": false}], "context": "M\u00e1y bay ri\u00eang c\u1ee7a Schwarzenegger \u0111\u00e3 h\u1ea1 c\u00e1nh kh\u1ea9n c\u1ea5p t\u1ea1i <a0_0> S\u00e2n bay Van Nuys <a0_0/> v\u00e0o ng\u00e0y 19 th\u00e1ng 6 n\u0103m 2009, sau khi phi c\u00f4ng b\u00e1o c\u00e1o kh\u00f3i xu\u1ea5t ph\u00e1t t\u1eeb bu\u1ed3ng l\u00e1i, theo m\u1ed9t tuy\u00ean b\u1ed1 c\u1ee7a th\u01b0 k\u00fd b\u00e1o ch\u00ed c\u1ee7a th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c. Kh\u00f4ng ai b\u1ecb h\u1ea1i trong v\u1ee5 vi\u1ec7c."}