{"qas": [{"question": "Nh\u00f3m n\u00e0o \u0111\u00e3 trao cho Schwarzenegger danh hi\u1ec7u m\u1ed9t trong 11 &quot;th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c t\u1ed3i t\u1ec7 nh\u1ea5t&quot; trong m\u1ed9t b\u00e1o c\u00e1o n\u0103m 2010?", "id": "56dec2c73277331400b4d717", "answers": [{"text": "Citizens for Responsibility and Ethics in Washington", "answer_start": 60}], "is_impossible": false}], "context": "Trong b\u00e1o c\u00e1o th\u00e1ng 4 n\u0103m 2010, nh\u00f3m gi\u00e1m s\u00e1t \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c ti\u1ebfn b\u1ed9 <a0_0> C\u00f4ng d\u00e2n v\u1ec1 Tr\u00e1ch nhi\u1ec7m v\u00e0 \u0110\u1ea1o \u0111\u1ee9c \u1edf Washington <a0_0/> \u0111\u1eb7t t\u00ean Schwarzenegger l\u00e0 m\u1ed9t trong 11 &quot;th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c t\u1ed3i t\u1ec7 nh\u1ea5t&quot; t\u1ea1i Hoa K\u1ef3 v\u00ec c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c kh\u00e1c nhau trong su\u1ed1t nhi\u1ec7m k\u1ef3 c\u1ee7a th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c Schwarzenegger."}