{"qas": [{"question": "What does TM stand for?", "id": "56de74decffd8e1900b4b93e", "answers": [{"text": "Transcendental Meditation", "answer_start": 86}], "is_impossible": false}, {"question": "What psychological problem did Schwarzenegger say he struggled with?", "id": "56de74decffd8e1900b4b93f", "answers": [{"text": "anxiety", "answer_start": 186}], "is_impossible": false}], "context": "Anh n\u00f3i r\u1eb1ng trong th\u1eddi gian n\u00e0y anh g\u1eb7p m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi b\u1ea1n n\u00f3i v\u1edbi anh r\u1eb1ng anh \u0111ang d\u1ea1y <a0_0> Thi\u1ec1n si\u00eau vi\u1ec7t <a0_0/> (TM), \u0111i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e3 khi\u1ebfn Schwarzenegger ti\u1ebft l\u1ed9 r\u1eb1ng anh \u0111\u00e3 ph\u1ea3i v\u1eadt l\u1ed9n v\u1edbi <a1_0> s\u1ef1 lo ng\u1ea1i <a1_0/> l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong \u0111\u1eddi: &quot;Th\u1eadm ch\u00ed ng\u00e0y nay, t\u00f4i v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng l\u1ee3i t\u1eeb [n\u0103m TM] b\u1edfi v\u00ec t\u00f4i kh\u00f4ng h\u1ee3p nh\u1ea5t v\u00e0 mang m\u1ecdi th\u1ee9 l\u1ea1i v\u1edbi nhau v\u00e0 xem m\u1ecdi th\u1ee9 l\u00e0 m\u1ed9t v\u1ea5n \u0111\u1ec1 l\u1edbn.&quot;"}