{"qas": [{"question": "Which Carnival takes place in Oruro in Bolivia?", "id": "57279bef708984140094e217", "answers": [{"text": "La Diablada", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is the miners' patron saint?", "id": "57279bef708984140094e218", "answers": [{"text": "V\u00edrgen de Socavon", "answer_start": 117}], "is_impossible": false}, {"question": "Over how many parade groups participate in the festivities? ", "id": "57279bef708984140094e219", "answers": [{"text": "50", "answer_start": 169}], "is_impossible": false}, {"question": "How many hours a day does the parade run?", "id": "57279bef708984140094e21a", "answers": [{"text": "18", "answer_start": 417}], "is_impossible": false}, {"question": "What does the tropical weather on the east side of Bolivia allow?", "id": "57279bef708984140094e21b", "answers": [{"text": "a Brazilian-type Carnival", "answer_start": 746}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> La Diablada <a0_0/> Carnival di\u1ec5n ra t\u1ea1i Oruro \u1edf trung t\u00e2m Bolivia. N\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0111\u1ec3 t\u00f4n vinh c\u00e1c v\u1ecb th\u00e1nh b\u1ea3o tr\u1ee3 c\u1ee7a c\u00e1c th\u1ee3 m\u1ecf, <a1_0> V\u00edrgen de Socavon <a1_0/> (Virgin of the Tunnels). K\u1ebft th\u00fac <a2_0> 50 <a2_0/> c\u00e1c nh\u00f3m di\u1ec5u h\u00e0nh nh\u1ea3y m\u00faa, h\u00e1t v\u00e0 ch\u01a1i nh\u1ea1c trong m\u1ed9t kh\u00f3a h\u1ecdc d\u00e0i n\u0103m c\u00e2y s\u1ed1. Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi tham gia \u0103n m\u1eb7c nh\u01b0 qu\u1ef7, qu\u1ef7, thi\u00ean th\u1ea7n, ng\u01b0\u1eddi Inca v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi chinh ph\u1ee5c T\u00e2y Ban Nha. Khi\u00eau v\u0169 bao g\u1ed3m caporales v\u00e0 tinkus. Cu\u1ed9c di\u1ec5u h\u00e0nh ch\u1ea1y t\u1eeb s\u00e1ng \u0111\u1ebfn t\u1ed1i mu\u1ed9n, <a3_0> 18 <a3_0/> gi\u1edd m\u1ed9t ng\u00e0y, 3 ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc Th\u1ee9 T\u01b0 L\u1ec5 Tro. N\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u00ean b\u1ed1 n\u0103m 2001 &quot;Nh\u1eefng ki\u1ec7t t\u00e1c c\u1ee7a Di s\u1ea3n mi\u1ec7ng v\u00e0 Di s\u1ea3n phi v\u1eadt th\u1ec3 c\u1ee7a nh\u00e2n lo\u1ea1i&quot; cho UNESCO. Trong su\u1ed1t l\u1ec5 k\u1ef7 ni\u1ec7m qu\u1ed1c gia \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c li\u00ean quan \u0111\u1ebfn nh\u1ecbp \u0111i\u1ec7u truy\u1ec1n th\u1ed1ng v\u00e0 c\u00e1c b\u00ean n\u01b0\u1edbc. \u1ede Santa Cruz de la Sierra, \u1edf ph\u00eda \u0111\u00f4ng c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc, th\u1eddi ti\u1ebft nhi\u1ec7t \u0111\u1edbi cho ph\u00e9p <a4_0> m\u1ed9t l\u1ec5 h\u1ed9i ki\u1ec3u Brazil <a4_0/> , v\u1edbi Comparsas nh\u1ea3y nh\u1eefng b\u00e0i h\u00e1t truy\u1ec1n th\u1ed1ng trong b\u1ed9 \u0111\u1ed3ng ph\u1ee5c ph\u00f9 h\u1ee3p."}