{"qas": [{"question": "Who has stated that apolitical food problems do not exist?", "id": "56ea99270030b61400a34fcf", "answers": [{"text": "Amartya Sen", "answer_start": 34}], "is_impossible": false}, {"question": "What can trigger famine conditions?", "id": "56ea99270030b61400a34fd1", "answers": [{"text": "drought", "answer_start": 126}], "is_impossible": false}, {"question": "While natural occurrences can cause famine, what determines the severity of it?", "id": "56ea99270030b61400a34fd2", "answers": [{"text": "government action or inaction", "answer_start": 208}], "is_impossible": false}], "context": "Nh\u00e0 kinh t\u1ebf \u0111o\u1ea1t gi\u1ea3i Nobel <a0_0> Amartya Sen <a0_0/> \u0111\u00e3 quan s\u00e1t th\u1ea5y r\u1eb1ng &quot;kh\u00f4ng c\u00f3 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 g\u00ec nh\u01b0 m\u1ed9t v\u1ea5n \u0111\u1ec1 l\u01b0\u01a1ng th\u1ef1c th\u1ef1c s\u1ef1.&quot; Trong khi <a1_0> h\u1ea1n h\u00e1n <a1_0/> v\u00e0 c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n x\u1ea3y ra t\u1ef1 nhi\u00ean kh\u00e1c c\u00f3 th\u1ec3 g\u00e2y ra t\u00ecnh tr\u1ea1ng \u0111\u00f3i k\u00e9m, <a2_0> h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 ho\u1eb7c kh\u00f4ng h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng <a2_0/> x\u00e1c \u0111\u1ecbnh m\u1ee9c \u0111\u1ed9 nghi\u00eam tr\u1ecdng c\u1ee7a n\u00f3, v\u00e0 th\u1eadm ch\u00ed ngay c\u1ea3 khi n\u1ea1n \u0111\u00f3i c\u00f3 x\u1ea3y ra hay kh\u00f4ng."}