{"qas": [{"question": "Which group originated as a national and religious group in the Middle East during the second millennium BCE, in the part of the Levant known as the Land of Israel?", "id": "5726723b708984140094c65d", "answers": [{"text": "Jews", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Who consolidated their hold with the emergence of the Kingdom of Israel, and the kingdom of Judah?", "id": "5726723b708984140094c65e", "answers": [{"text": "Israelites", "answer_start": 323}], "is_impossible": false}, {"question": "What were incoming nomadic groups known as?", "id": "5726723b708984140094c65f", "answers": [{"text": "Hebrews", "answer_start": 577}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Jews originate as a national and religious group in the Middle East?", "id": "5726723b708984140094c660", "answers": [{"text": "during the second millennium BCE, in the part of the Levant known as the Land of Israel", "answer_start": 69}], "is_impossible": false}, {"question": "What appears to confirm the existence of a people of Israel?", "id": "5726723b708984140094c661", "answers": [{"text": "The Merneptah Stele", "answer_start": 158}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Jews", "answer_start": 0}], "question": "What national and religious group originated in the first millennium BCE?", "id": "5ace7a4132bba1001ae4a78f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The Merneptah Stele", "answer_start": 158}], "question": "What confirms the existence of the Ancient Egyptians?", "id": "5ace7a4132bba1001ae4a790", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Canaanite population", "answer_start": 354}], "question": "Who was an outgrowth of the Israelite population?", "id": "5ace7a4132bba1001ae4a791", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the experience of diaspora life", "answer_start": 657}], "question": "What was a major feature of the Babylonian history, identity, and memory?", "id": "5ace7a4132bba1001ae4a792", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the 13th century BCE", "answer_start": 297}], "question": "When did the people of Israel cease to be associated with the god El?", "id": "5ace7a4132bba1001ae4a793", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0> Ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i <b5_0/><a0_0/> c\u00f3 ngu\u1ed3n g\u1ed1c t\u1eeb m\u1ed9t nh\u00f3m qu\u1ed1c gia v\u00e0 t\u00f4n gi\u00e1o \u1edf Trung \u0110\u00f4ng <a3_0> trong thi\u00ean ni\u00ean k\u1ef7 th\u1ee9 hai TCN, trong m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a Levant \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 V\u00f9ng \u0111\u1ea5t c\u1ee7a Israel <a3_0/> . <a4_0><b6_0> Merneptah Stele <b6_0/><a4_0/> xu\u1ea5t hi\u1ec7n \u0111\u1ec3 x\u00e1c nh\u1eadn s\u1ef1 t\u1ed3n t\u1ea1i c\u1ee7a m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n Israel, li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi th\u1ea7n El, m\u1ed9t n\u01a1i n\u00e0o \u0111\u00f3 \u1edf Canaan nh\u01b0 xa tr\u1edf l\u1ea1i nh\u01b0 <b9_0> th\u1ebf k\u1ef7 13 TCN <b9_0/> . C\u00e1c <a1_0> Ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i <a1_0/> , nh\u01b0 m\u1ed9t s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a <b7_0> d\u00e2n s\u1ed1 Canaanite <b7_0/> , c\u1ee7ng c\u1ed1 v\u1ecb th\u1ebf c\u1ee7a h\u1ecd v\u1edbi s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Israel, v\u00e0 V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Giu-\u0111a. M\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi cho r\u1eb1ng nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i \u0111\u1ecbnh c\u01b0 \u00edt ng\u01b0\u1eddi Canaan \u0111\u00e3 h\u00f2a nh\u1eadp v\u1edbi c\u00e1c nh\u00f3m du m\u1ee5c \u0111\u1ebfn g\u1ecdi l\u00e0 &#39; <a2_0> Ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i <a2_0/> &#39;. M\u1eb7c d\u00f9 \u00edt ngu\u1ed3n trong Kinh Th\u00e1nh \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn c\u00e1c giai \u0111o\u1ea1n chi ti\u1ebft, <b8_0> kinh nghi\u1ec7m c\u1ee7a cu\u1ed9c s\u1ed1ng c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng <b8_0/> , t\u1eeb s\u1ef1 cai tr\u1ecb c\u1ee7a Ai C\u1eadp c\u1ed5 \u0111\u1ea1i tr\u00ean Levant, \u0111\u1ebfn Assyrian Captivity v\u00e0 Exile, \u0111\u1ebfn Babylonian Captivity and Exile, v\u1edbi quy t\u1eafc Seleucid Imperial, \u0111\u1ebfn s\u1ef1 chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng La M\u00e3, v\u00e0 c\u00e1c m\u1ed1i quan h\u1ec7 l\u1ecbch s\u1eed gi\u1eefa Israel v\u00e0 qu\u00ea h\u01b0\u01a1ng, tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m ch\u00ednh c\u1ee7a l\u1ecbch s\u1eed Do Th\u00e1i, danh t\u00ednh v\u00e0 tr\u00ed nh\u1edb."}