{"qas": [{"question": "Vua Aussa \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp khi n\u00e0o?", "id": "570e38fd0b85d914000d7d95", "answers": [{"text": "end of the 16th century", "answer_start": 7}], "is_impossible": false}, {"question": "V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Aussa \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "570e38fd0b85d914000d7d96", "answers": [{"text": "Denkel lowlands of Eritrea", "answer_start": 75}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai l\u00e0 th\u1ee7 l\u0129nh c\u1ee7a Afar n\u0103m 1734?", "id": "570e38fd0b85d914000d7d97", "answers": [{"text": "Kedafu, head of the Mudaito clan", "answer_start": 434}], "is_impossible": false}, {"question": "Kedafu \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp n\u0103m 1734 nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?", "id": "570e38fd0b85d914000d7d98", "answers": [{"text": "Mudaito Dynasty", "answer_start": 501}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e1nh d\u1ea5u s\u1ef1 kh\u1edfi \u0111\u1ea7u c\u1ee7a m\u1ed9t ch\u00ednh tr\u1ecb m\u1edbi v\u00e0 tinh vi k\u00e9o d\u00e0i v\u00e0o th\u1eddi k\u1ef3 thu\u1ed9c \u0111\u1ecba?", "id": "570e38fd0b85d914000d7d99", "answers": [{"text": "Mudaito Dynasty", "answer_start": 501}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1577", "answer_start": 141}], "question": "Trong n\u0103m \u0111\u00f3 l\u00e0 Muhammed Jasa sinh ra?", "id": "5ad0b422645df0001a2d00e8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1734", "answer_start": 412}], "question": "Ng\u01b0\u1eddi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Afar Kedafu sinh ra v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o?", "id": "5ad0b422645df0001a2d00e9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1672", "answer_start": 309}], "question": "Trong nh\u1eefng n\u0103m n\u00e0o Imam Umar Din bin Adam l\u00ean ng\u00f4i?", "id": "5ad0b422645df0001a2d00ea", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1672", "answer_start": 309}], "question": "Aussa s\u1ee5p \u0111\u1ed5 v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o?", "id": "5ad0b422645df0001a2d00eb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Denkel lowlands of Eritrea", "answer_start": 75}], "question": "Khu nh\u00e0 Mudaito c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "5ad0b422645df0001a2d00ec", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "T\u1ea1i <a0_0> cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 16 <a0_0/> , V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Aussa \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp trong <a1_0><b9_0> V\u00f9ng \u0111\u1ea5t th\u1ea5p c\u1ee7a Eritrea <b9_0/><a1_0/> . Ch\u00ednh tr\u1ecb \u0111\u00e3 \u0111i v\u00e0o s\u1ef1 t\u1ed3n t\u1ea1i trong <b5_0> 1577 <b5_0/> , khi Muhammed Jasa d\u1eddi th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a m\u00ecnh t\u1eeb Harar \u0111\u1ebfn Aussa (Asaita) v\u1edbi s\u1ef1 ph\u00e2n chia c\u1ee7a V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Adal th\u00e0nh Aussa v\u00e0 V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c H\u1ed3i gi\u00e1o Harar. V\u00e0o m\u1ed9t l\u00fac n\u00e0o \u0111\u00f3 sau <b7_0><b8_0> 1672 <b8_0/><b7_0/> , Aussa t\u1eeb ch\u1ed1i k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi Imam Umar Din bin Adam \u0111\u01b0\u1ee3c ghi nh\u1eadn l\u00ean ng\u00f4i. Trong <b6_0> 1734 <b6_0/> , l\u00e3nh t\u1ee5 Afar <a2_0> Kedafu, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u gia t\u1ed9c Mudaito <a2_0/> , n\u1eafm b\u1eaft quy\u1ec1n l\u1ef1c v\u00e0 th\u00e0nh l\u1eadp <a3_0><a4_0> Mudaito Dynasty <a4_0/><a3_0/> . \u0110i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e1nh d\u1ea5u s\u1ef1 kh\u1edfi \u0111\u1ea7u c\u1ee7a m\u1ed9t ch\u00ednh tr\u1ecb m\u1edbi v\u00e0 tinh vi h\u01a1n v\u00e0 s\u1ebd k\u00e9o d\u00e0i v\u00e0o th\u1eddi k\u1ef3 thu\u1ed9c \u0111\u1ecba."}