{"qas": [{"question": "Where did the use of the term Middle East as a region of international affairs begin?", "id": "56f8f65b9b226e1400dd1202", "answers": [{"text": "in British and American diplomatic circles", "answer_start": 86}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Iran known as to the west?", "id": "56f8f65b9b226e1400dd1203", "answers": [{"text": "Persia", "answer_start": 246}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Thomas Edward Gordon publish \"The Problem of the Middle East\"?", "id": "56f8f65b9b226e1400dd1204", "answers": [{"text": "1900", "answer_start": 257}], "is_impossible": false}, {"question": "What article did Thomas Edward Gordon publish?", "id": "56f8f65b9b226e1400dd1205", "answers": [{"text": "The Problem of the Middle East", "answer_start": 305}], "is_impossible": false}, {"question": "The problem of the Middle East was published by who?", "id": "56f8f65b9b226e1400dd1206", "answers": [{"text": "Thomas Edward Gordon", "answer_start": 262}], "is_impossible": false}], "context": "Vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1eadt ng\u1eef Trung \u0110\u00f4ng nh\u01b0 m\u1ed9t khu v\u1ef1c c\u1ee7a c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 qu\u1ed1c t\u1ebf d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u <a0_0> trong gi\u1edbi ngo\u1ea1i giao Anh v\u00e0 M\u1ef9 <a0_0/> ho\u00e0n to\u00e0n \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u1edbi nhau v\u00ec lo ng\u1ea1i v\u1ec1 an ninh c\u1ee7a c\u00f9ng m\u1ed9t qu\u1ed1c gia: Iran, sau \u0111\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn ph\u00eda t\u00e2y l\u00e0 <a1_0> Ba T\u01b0 <a1_0/> . Trong <a2_0> 1900 <a2_0/><a4_0> Thomas Edward Gordon <a4_0/> xu\u1ea5t b\u1ea3n m\u1ed9t b\u00e0i b\u00e1o, <a3_0> V\u1ea5n \u0111\u1ec1 c\u1ee7a Trung \u0110\u00f4ng <a3_0/> , b\u1eaft \u0111\u1ea7u:"}