{"qas": [{"question": "C\u1eeda s\u00f4ng \u1edf Galicia l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5727c9d22ca10214002d963a", "answers": [{"text": "rias", "answer_start": 197}], "is_impossible": false}, {"question": "R\u00edas Altas c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5727c9d22ca10214002d963b", "answers": [{"text": "Rias cao", "answer_start": 243}], "is_impossible": false}, {"question": "Rias Baixas ngh\u0129a l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5727c9d22ca10214002d963c", "answers": [{"text": "Low R\u00edas", "answer_start": 282}], "is_impossible": false}], "context": "V\u1ec1 m\u1eb7t \u0111\u1ecba h\u00ecnh, \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd c\u1ee7a Galicia l\u00e0 s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a nhi\u1ec1u c\u1eeda h\u00fat gi\u00f3 gi\u1ed1ng nh\u01b0 d\u1ecdc theo b\u1edd bi\u1ec3n, c\u1eeda s\u00f4ng b\u1ecb ch\u00ecm \u0111\u1eafm v\u1edbi m\u1ef1c n\u01b0\u1edbc bi\u1ec3n d\u00e2ng cao sau k\u1ef7 b\u0103ng h\u00e0. Ch\u00fang \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 rias v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh Rias Altas nh\u1ecf h\u01a1n (\" Rias cao \"), v\u00e0 Rias Baixas l\u1edbn h\u01a1n (\" Low R\u00edas \"R\u00edas Altas bao g\u1ed3m Ribadeo, Foz, Viveiro, Barqueiro, Ortigueira, Cedeira, Ferrol, Betanzos, A Coru\u00f1a, Corme v\u00e0 Laxe v\u00e0 Camari\u00f1as. R\u00edas Baixas, t\u00ecm th\u1ea5y ph\u00eda nam c\u1ee7a Fisterra, bao g\u1ed3m Corcubi\u00f3n, Muros v\u00e0 Noia, Arousa, Pontevedra v\u00e0 Vigo, R\u00edas Altas \u0111\u00f4i khi c\u00f3 th\u1ec3 ch\u1ec9 \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ph\u00eda \u0111\u00f4ng c\u1ee7a Estaca de Bares, v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 Rias Medias (\"Trung c\u1ea5p R\u00edas\")."}