{"qas": [{"question": "Ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a Galicia trong bao l\u00e2u?", "id": "5727e6f53acd2414000def53", "answers": [{"text": "h\u01a1n b\u1ed1n th\u1ebf k\u1ef7", "answer_start": 71}], "is_impossible": false}, {"question": "Trong th\u1eddi hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, t\u1eeb n\u0103m n\u00e0o c\u00f3 tr\u1ebb em \u0111i h\u1ecdc \u1edf Galicia?", "id": "5727e6f53acd2414000def54", "answers": [{"text": "1983", "answer_start": 357}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00ean c\u1ee7a lu\u1eadt \u0111\u00e3 ban h\u00e0nh \u0111i\u1ec1u n\u00e0y l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5727e6f53acd2414000def55", "answers": [{"text": "Lei de Normalizaci\u00f3n Ling\u00fc\u00edstica (\"Lu\u1eadt b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng h\u00f3a ng\u00f4n ng\u1eef\"", "answer_start": 282}], "is_impossible": false}], "context": "Tuy nhi\u00ean, ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c duy nh\u1ea5t \u1edf Galicia h\u01a1n b\u1ed1n th\u1ebf k\u1ef7. Trong nhi\u1ec1u th\u1ebf k\u1ef7 c\u1ee7a s\u1ef1 th\u1ed1ng tr\u1ecb Castilian, Galicia \u0111\u00e3 b\u1ecb m\u1edd d\u1ea7n t\u1eeb vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng h\u00e0ng ng\u00e0y trong c\u00e1c khu v\u1ef1c \u0111\u00f4 th\u1ecb. Giai \u0111o\u1ea1n k\u1ec3 t\u1eeb khi t\u00e1i l\u1eadp n\u1ec1n d\u00e2n ch\u1ee7 \u1edf T\u00e2y Ban Nha - \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t k\u1ec3 t\u1eeb khi Lei de Normalizaci\u00f3n Ling\u00fc\u00edstica (\"Lu\u1eadt b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng h\u00f3a ng\u00f4n ng\u1eef\", Ley 3 / 1983, 15 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1983) - l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean k\u1ec3 t\u1eeb khi gi\u1edbi thi\u1ec7u gi\u00e1o d\u1ee5c \u0111\u1ea1i ch\u00fang r\u1eb1ng m\u1ed9t th\u1ebf h\u1ec7 \u0111\u00e3 theo h\u1ecdc \u1edf Galicia (ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha c\u0169ng v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ea1y trong c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ecdc c\u1ee7a Galicia)."}