{"qas": [{"question": "How is asthma clinically classified?", "id": "5728c5952ca10214002da776", "answers": [{"text": "according to the frequency of symptoms, forced expiratory volume in one second (FEV1), and peak expiratory flow rate", "answer_start": 32}], "is_impossible": false}, {"question": "How else is asthma classified?", "id": "5728c5952ca10214002da777", "answers": [{"text": "as atopic (extrinsic) or non-atopic (intrinsic)", "answer_start": 180}], "is_impossible": false}, {"question": "When asthma is caused by allergens that is called what? ", "id": "5728c5952ca10214002da778", "answers": [{"text": "atopic", "answer_start": 286}], "is_impossible": false}, {"question": "What  is asthma usually classified based on?", "id": "5728c5952ca10214002da779", "answers": [{"text": "severity", "answer_start": 351}], "is_impossible": false}, {"question": "What is a important goal of asthma research?", "id": "5728c5952ca10214002da77a", "answers": [{"text": "Finding ways to identify subgroups that respond well to different types of treatments", "answer_start": 466}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "according to the frequency of symptoms, forced expiratory volume in one second (FEV1), and peak expiratory flow rate", "answer_start": 32}], "question": "How are allergen subgroups classified?", "id": "5a4ff3feaf0d07001ae8ccae", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "as atopic (extrinsic) or non-atopic (intrinsic)", "answer_start": 180}], "question": "What are two other ways allergen subgroups may be classified?", "id": "5a4ff3feaf0d07001ae8ccaf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "whether symptoms are precipitated by allergens (atopic) or not (non-atopic)", "answer_start": 238}], "question": "What data is allergen subgroup classification based on?", "id": "5a4ff3feaf0d07001ae8ccb0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "there is no clear method", "answer_start": 375}], "question": "Is there a method for classifying allergen subgroups beyond the existing system?", "id": "5a4ff3feaf0d07001ae8ccb1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Finding ways to identify subgroups that respond well to different types of treatments", "answer_start": 466}], "question": "What is the main goal of allergen subgroup research?", "id": "5a4ff3feaf0d07001ae8ccb2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "B\u1ec7nh hen suy\u1ec5n \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n lo\u1ea1i v\u1ec1 m\u1eb7t l\u00e2m s\u00e0ng <a0_0><b5_0> theo t\u1ea7n su\u1ea5t c\u1ee7a c\u00e1c tri\u1ec7u ch\u1ee9ng, kh\u1ed1i l\u01b0\u1ee3ng th\u1edf ra c\u01b0\u1ee1ng b\u1ee9c trong m\u1ed9t gi\u00e2y (FEV1) v\u00e0 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 d\u00f2ng th\u1edf t\u1ed1i \u0111a <b5_0/><a0_0/> . B\u1ec7nh suy\u1ec5n c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n lo\u1ea1i <a1_0><b6_0> nh\u01b0 d\u1ecb \u1ee9ng (b\u00ean ngo\u00e0i) ho\u1eb7c kh\u00f4ng d\u1ecb \u1ee9ng (n\u1ed9i t\u1ea1i) <b6_0/><a1_0/> , d\u1ef1a tr\u00ean <b7_0> li\u1ec7u c\u00e1c tri\u1ec7u ch\u1ee9ng c\u00f3 b\u1ecb k\u1ebft t\u1ee7a b\u1edfi c\u00e1c ch\u1ea5t g\u00e2y d\u1ecb \u1ee9ng hay kh\u00f4ng ( <a2_0> d\u1ecb \u1ee9ng <a2_0/> ) ho\u1eb7c kh\u00f4ng (kh\u00f4ng d\u1ecb \u1ee9ng) <b7_0/> . Trong khi b\u1ec7nh hen suy\u1ec5n \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n lo\u1ea1i d\u1ef1a tr\u00ean <a3_0> m\u1ee9c \u0111\u1ed9 nghi\u00eam tr\u1ecdng <a3_0/> , v\u00e0o l\u00fac n\u00e0y <b8_0> kh\u00f4ng c\u00f3 ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p r\u00f5 r\u00e0ng <b8_0/> \u0111\u1ec3 ph\u00e2n lo\u1ea1i c\u00e1c nh\u00f3m ph\u1ee5 kh\u00e1c nhau c\u1ee7a b\u1ec7nh hen suy\u1ec5n ngo\u00e0i h\u1ec7 th\u1ed1ng n\u00e0y. <a4_0><b9_0> T\u00ecm c\u00e1ch x\u00e1c \u0111\u1ecbnh c\u00e1c ph\u00e2n nh\u00f3m \u0111\u00e1p \u1ee9ng t\u1ed1t v\u1edbi c\u00e1c lo\u1ea1i \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb kh\u00e1c nhau <b9_0/><a4_0/> l\u00e0 m\u1ed9t m\u1ee5c ti\u00eau quan tr\u1ecdng hi\u1ec7n t\u1ea1i c\u1ee7a nghi\u00ean c\u1ee9u hen suy\u1ec5n."}