{"qas": [{"question": "What major event took place in London in 2012?", "id": "5706050752bb8914006897b8", "answers": [{"text": "London 2012 Olympics", "answer_start": 60}], "is_impossible": false}, {"question": "What kind of front cover did The Times issue on 26 July 2012?", "id": "5706050752bb8914006897b9", "answers": [{"text": "souvenir", "answer_start": 112}], "is_impossible": false}, {"question": "In 2012, The Times added what suffix to its masthead?", "id": "5706050752bb8914006897ba", "answers": [{"text": "of London", "answer_start": 163}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 26 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2012, tr\u00f9ng v\u1edbi s\u1ef1 b\u1eaft \u0111\u1ea7u ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a <a0_0> Th\u1ebf v\u1eadn h\u1ed9i London 2012 <a0_0/> v\u00e0 ph\u00e1t h\u00e0nh m\u1ed9t lo\u1ea1t <a1_0> qu\u00e0 l\u01b0u ni\u1ec7m <a1_0/> b\u00eca tr\u01b0\u1edbc, The Times th\u00eam h\u1eadu t\u1ed1 &quot; <a2_0> c\u1ee7a Lu\u00e2n \u0111\u00f4n <a2_0/> &quot;v\u1edbi ti\u00eau \u0111\u1ec1 c\u1ee7a n\u00f3."}