{"qas": [{"question": "In what year did News International begin producing The Times in both broadsheet in tabloid sizes?", "id": "5706021752bb891400689798", "answers": [{"text": "2003", "answer_start": 12}], "is_impossible": false}, {"question": "When The Times began producing its newpaper in both broadsheet and tabloid sizes, which region did The Times withdraw its broadsheet from sale?", "id": "5706021752bb891400689799", "answers": [{"text": "Northern Ireland", "answer_start": 177}], "is_impossible": false}, {"question": "The Times is printed solely in what format since 2004?", "id": "5706021752bb89140068979a", "answers": [{"text": "tabloid format", "answer_start": 255}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o th\u00e1ng 11 <a0_0> 2003 <a0_0/> , News International \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1edd b\u00e1o \u1edf c\u1ea3 hai kh\u1ed5 gi\u1ea5y kh\u1ed5 r\u1ed9ng v\u00e0 l\u00e1 c\u1ea3i. V\u00e0o ng\u00e0y 13 th\u00e1ng 9 n\u0103m 2004, b\u1ea3ng t\u00ednh ng\u00e0y trong tu\u1ea7n \u0111\u00e3 b\u1ecb r\u00fat kh\u1ecfi b\u00e1n t\u1ea1i <a1_0> B\u1eafc Ireland <a1_0/> . K\u1ec3 t\u1eeb ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 11 n\u0103m 2004, gi\u1ea5y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c in ch\u1ec9 trong <a2_0> \u0111\u1ecbnh d\u1ea1ng tabloid <a2_0/> ."}