{"qas": [{"question": "At the 1945 general election, The Times adopted a stance that was referred to by what name?", "id": "57060e0c75f01819005e7906", "answers": [{"text": "peculiarly detached", "answer_start": 173}], "is_impossible": false}, {"question": "After 1945, The Times supported what party for 5 years afterwards?", "id": "57060e0c75f01819005e7907", "answers": [{"text": "Tory", "answer_start": 44}], "is_impossible": false}, {"question": "What kind of political coalition did The Times support in 1974?", "id": "57060e0c75f01819005e7908", "answers": [{"text": "Con-Lib coalition", "answer_start": 620}], "is_impossible": false}, {"question": "From the 1970s until 1997, The Times supported what political party?", "id": "57060e0c75f01819005e7909", "answers": [{"text": "Conservatives", "answer_start": 673}], "is_impossible": false}, {"question": "After 1997, The Times declined from making any party endorsements however, they supported individual candidates known by what name?", "id": "57060e0c75f01819005e790a", "answers": [{"text": "Eurosceptic", "answer_start": 790}], "is_impossible": false}], "context": "Trong l\u1ecbch s\u1eed, b\u00e0i b\u00e1o kh\u00f4ng c\u00f4ng khai <a1_0> Tory <a1_0/> ho\u1eb7c Whig, nh\u01b0ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t th\u1eddi gian d\u00e0i bastion c\u1ee7a Anh th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0 \u0111\u1ebf ch\u1ebf. The Times \u0111\u00e3 th\u00f4ng qua m\u1ed9t l\u1eadp tr\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00f4 t\u1ea3 l\u00e0 &quot; <a0_0> b\u1ecb t\u00e1ch r\u1eddi <a0_0/> &quot;t\u1ea1i cu\u1ed9c t\u1ed5ng tuy\u1ec3n c\u1eed n\u0103m 1945, m\u1eb7c d\u00f9 n\u00f3 ng\u00e0y c\u00e0ng quan tr\u1ecdng trong chi\u1ebfn d\u1ecbch c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng B\u1ea3o th\u1ee7, nh\u01b0ng n\u00f3 kh\u00f4ng \u1ee7ng h\u1ed9 m\u1ed9t cu\u1ed9c b\u1ecf phi\u1ebfu cho b\u1ea5t k\u1ef3 m\u1ed9t \u0111\u1ea3ng n\u00e0o. Tuy nhi\u00ean, t\u1edd b\u00e1o \u0111\u00e3 tr\u1edf l\u1ea1i v\u1edbi Tories trong cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed ti\u1ebfp theo n\u0103m n\u0103m sau \u0111\u00f3. ba cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed ti\u1ebfp theo, ti\u1ebfp theo l\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 cho c\u1ea3 \u0110\u1ea3ng B\u1ea3o th\u1ee7 v\u00e0 \u0110\u1ea3ng T\u1ef1 do trong n\u0103m cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed ti\u1ebfp theo, \u1ee7ng h\u1ed9 r\u00f5 r\u00e0ng <a2_0> Li\u00ean minh Con-Lib <a2_0/> v\u00e0o n\u0103m 1974. B\u00e0i b\u00e1o \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 <a3_0> Ng\u01b0\u1eddi b\u1ea3o th\u1ee7 <a3_0/> v\u1eefng ch\u1eafc cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 1997, khi n\u00f3 t\u1eeb ch\u1ed1i th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1ea5t k\u1ef3 s\u1ef1 ch\u1ee9ng th\u1ef1c n\u00e0o c\u1ee7a b\u00ean nh\u01b0ng h\u1ed7 tr\u1ee3 c\u00e1 nh\u00e2n (ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 <a4_0> Eurosceptic <a4_0/> ) \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean."}