{"qas": [{"question": "What corporation bought The Times in 1981?", "id": "5705fd9e52bb891400689774", "answers": [{"text": "News International", "answer_start": 85}], "is_impossible": false}, {"question": "Who owned the major corporation that bought The Times in 1981?", "id": "5705fd9e52bb891400689775", "answers": [{"text": "Rupert Murdoch", "answer_start": 68}], "is_impossible": false}, {"question": "During the acquisition of The Times in 1981, John Collier and Bill O'Neill were part of what group that did three weeks of intensive bargaining?", "id": "5705fd9e52bb891400689776", "answers": [{"text": "the unions", "answer_start": 171}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 1981, The Times v\u00e0 The Sunday Times \u0111\u01b0\u1ee3c mua t\u1eeb Thomson b\u1edfi <a1_0> Rupert Murdoch <a1_0/> &#39;S <a0_0> Tin t\u1ee9c qu\u1ed1c t\u1ebf <a0_0/> . Vi\u1ec7c mua l\u1ea1i sau ba tu\u1ea7n th\u01b0\u01a1ng l\u01b0\u1ee3ng chuy\u00ean s\u00e2u v\u1edbi <a2_0> c\u00e1c c\u00f4ng \u0111o\u00e0n <a2_0/> b\u1edfi c\u00e1c nh\u00e0 \u0111\u00e0m ph\u00e1n c\u1ee7a c\u00f4ng ty, John Collier v\u00e0 Bill O&#39;Neill."}