{"qas": [{"question": "Between 1941 and 1946, which left-wing British historian was Assistant Editor for The Times?", "id": "5705f9de75f01819005e7802", "answers": [{"text": "E.H. Carr", "answer_start": 55}], "is_impossible": false}, {"question": "The Assistant Editor of The Times in 1941-1946 strongly supported what stance?", "id": "5705f9de75f01819005e7803", "answers": [{"text": "pro-Soviet", "answer_start": 124}], "is_impossible": false}, {"question": "Which side did The Times support in the fighting that broke out in Athens in 1944?", "id": "5705f9de75f01819005e7804", "answers": [{"text": "Communists", "answer_start": 307}], "is_impossible": false}, {"question": "Which major political figure condemned The Times in 1944 for not supporting the British Army?", "id": "5705f9de75f01819005e7805", "answers": [{"text": "Winston Churchill", "answer_start": 327}], "is_impossible": false}, {"question": "During World War II, The Times was nicknamed what in 1944?", "id": "5705f9de75f01819005e7806", "answers": [{"text": "the threepenny Daily Worker", "answer_start": 516}], "is_impossible": false}], "context": "Gi\u1eefa n\u0103m 1941 v\u00e0 1946, nh\u00e0 s\u1eed h\u1ecdc ng\u01b0\u1eddi Anh c\u00e1nh t\u1ea3 <a0_0> EH Carr <a0_0/> l\u00e0 Tr\u1ee3 l\u00fd bi\u00ean t\u1eadp vi\u00ean. Carr n\u1ed5i ti\u1ebfng v\u00ec s\u1ef1 m\u1ea1nh m\u1ebd <a1_0> \u1ee7ng h\u1ed9 Li\u00ean X\u00f4 <a1_0/> giai \u0111i\u1ec7u c\u1ee7a nh\u1eefng b\u00e0i x\u00e3 lu\u1eadn c\u1ee7a anh \u1ea5y. V\u00e0o th\u00e1ng 12 n\u0103m 1944, khi chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u n\u1ed5 ra \u1edf Athens gi\u1eefa ELAS C\u1ed9ng s\u1ea3n Hy L\u1ea1p v\u00e0 Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Anh, Carr trong m\u1ed9t b\u00e0i x\u00e3 lu\u1eadn c\u1ee7a Times \u0111\u00e3 \u0111\u1ee9ng v\u1ec1 ph\u00eda <a2_0> C\u1ed9ng s\u1ea3n <a2_0/> , d\u1eabn \u0111\u1ea7u <a3_0> Winston Churchill <a3_0/> \u0111\u1ec3 l\u00ean \u00e1n anh ta v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o \u0111\u00f3 trong m\u1ed9t b\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u v\u1edbi H\u1ea1 vi\u1ec7n. Theo k\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a b\u00e0i x\u00e3 lu\u1eadn c\u1ee7a Carr, The Times \u0111\u00e3 tr\u1edf n\u00ean n\u1ed5i ti\u1ebfng trong giai \u0111o\u1ea1n \u0111\u00f3 c\u1ee7a Th\u1ebf chi\u1ebfn II <a4_0> C\u00f4ng nh\u00e2n h\u00e0ng ng\u00e0y ba xu <a4_0/> (gi\u00e1 c\u1ee7a c\u00f4ng nh\u00e2n h\u00e0ng ng\u00e0y l\u00e0 m\u1ed9t xu)."}