{"qas": [{"question": "What year did the founder's grandson succeed his father as editor of The Times?", "id": "5705f1f752bb8914006896fa", "answers": [{"text": "1847", "answer_start": 71}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the name of the The Times founder's grandson who succeeded his father as editor?", "id": "5705f1f752bb8914006896fb", "answers": [{"text": "John Walter", "answer_start": 10}], "is_impossible": false}, {"question": "In the 1850s, the Times was beginning to suffer from the rise in competition from what kind of press?", "id": "5705f1f752bb8914006896fc", "answers": [{"text": "the penny press", "answer_start": 213}], "is_impossible": false}], "context": "Th\u1ee9 ba <a1_0> John Walter <a1_0/> , ch\u00e1u trai c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi s\u00e1ng l\u1eadp, \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng v\u1edbi cha c\u1ee7a m\u00ecnh <a0_0> 1847 <a0_0/> . B\u00e0i b\u00e1o ti\u1ebfp t\u1ee5c \u00edt nhi\u1ec1u \u0111\u1ed9c l\u1eadp, nh\u01b0ng t\u1eeb nh\u1eefng n\u0103m 1850, The Times b\u1eaft \u0111\u1ea7u ch\u1ecbu s\u1ef1 c\u1ea1nh tranh t\u1eeb <a2_0> b\u00e1o ch\u00ed penny <a2_0/> , \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd l\u00e0 Daily Telegraph v\u00e0 The Morning Post."}