{"qas": [{"question": "In what year did The Times resume printing news on the front page instead of small advertisements?", "id": "5705fb2375f01819005e781c", "answers": [{"text": "1966", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"question": "In 1967, what well-known family sold The Times to a Canadian publishing magnate?", "id": "5705fb2375f01819005e781d", "answers": [{"text": "Astor family", "answer_start": 203}], "is_impossible": false}, {"question": "In 1967, which Canadian publishing magnate bought The Times?", "id": "5705fb2375f01819005e781e", "answers": [{"text": "Roy Thomson", "answer_start": 262}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the name of the corporation that bought The Times in 1967?", "id": "5705fb2375f01819005e781f", "answers": [{"text": "Thomson Corporation", "answer_start": 279}], "is_impossible": false}, {"question": "Which other newspaper was brought under the same ownership as The Times in 1967 to form Times Newspapers Limited?", "id": "5705fb2375f01819005e7820", "answers": [{"text": "The Sunday Times", "answer_start": 338}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 5 <a0_0> 1966 <a0_0/> n\u00f3 ti\u1ebfp t\u1ee5c tin t\u1ee9c in tr\u00ean trang \u0111\u1ea7u - tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y trang \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u00f3 c\u00e1c qu\u1ea3ng c\u00e1o nh\u1ecf, th\u01b0\u1eddng l\u00e0 s\u1ef1 quan t\u00e2m \u0111\u1ebfn c\u00e1c l\u1edbp h\u1ecdc c\u00f3 ti\u1ec1n trong x\u00e3 h\u1ed9i Anh. N\u0103m 1967, c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a <a1_0> Gia \u0111\u00ecnh Astor <a1_0/> b\u00e1n gi\u1ea5y cho nh\u00e0 xu\u1ea5t b\u1ea3n Canada <a2_0> Roy Thomson <a2_0/> . C\u1ee7a anh \u1ea5y <a3_0> Thomson Corporation <a3_0/> mang n\u00f3 theo c\u00f9ng m\u1ed9t quy\u1ec1n s\u1edf h\u1eefu nh\u01b0 <a4_0> The Sunday Times <a4_0/> \u0111\u1ec3 t\u1ea1o th\u00e0nh Times Newspapers Limited."}