{"qas": [{"question": "On 6 June 2005, The Times redesigned what page of its newspaper?", "id": "5706035a75f01819005e7878", "answers": [{"text": "Letters page", "answer_start": 41}], "is_impossible": false}, {"question": "In 2005, The Times dropped the practice of printing what kind of feature of its correspondents?", "id": "5706035a75f01819005e7879", "answers": [{"text": "full postal addresses", "answer_start": 105}], "is_impossible": false}, {"question": "Which author and solicitor has had more letters published on the main letters page of The Times than any other known contributor?", "id": "5706035a75f01819005e787a", "answers": [{"text": "David Green of Castle Morris Pembrokeshire", "answer_start": 222}], "is_impossible": false}, {"question": "The leading author and solicitor of the letters page in The Times had how many articles published?", "id": "5706035a75f01819005e787b", "answers": [{"text": "158", "answer_start": 356}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the name of the leading article that referenced the removal of a major feature in The Times in 2005?", "id": "5706035a75f01819005e787c", "answers": [{"text": "From Our Own Correspondents", "answer_start": 415}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 6 th\u00e1ng 6 n\u0103m 2005, The Times \u0111\u00e3 thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i <a0_0> Trang ch\u1eef c\u00e1i <a0_0/> , b\u1ecf vi\u1ec7c th\u1ef1c h\u00e0nh c\u00e1c ph\u00f3ng vi\u00ean in \u1ea5n &#39; <a1_0> \u0111\u1ecba ch\u1ec9 b\u01b0u ch\u00ednh \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 <a1_0/> . C\u00e1c th\u01b0 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1 t\u1eeb l\u00e2u \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng th\u00e0nh ph\u1ea7n ch\u00ednh c\u1ee7a gi\u1ea5y. T\u00e1c gi\u1ea3 / lu\u1eadt s\u01b0 <a2_0> David Green c\u1ee7a l\u00e2u \u0111\u00e0i Morris Pembrokeshire <a2_0/> \u0111\u00e3 c\u00f3 nhi\u1ec1u ch\u1eef c\u00e1i \u0111\u01b0\u1ee3c xu\u1ea5t b\u1ea3n tr\u00ean trang ch\u1eef c\u00e1i ch\u00ednh h\u01a1n b\u1ea5t k\u1ef3 c\u1ed9ng t\u00e1c vi\u00ean \u0111\u00e3 bi\u1ebft n\u00e0o kh\u00e1c - <a3_0> 158 <a3_0/> v\u00e0o ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2008. Theo b\u00e0i b\u00e1o h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a n\u00f3, &quot; <a4_0> T\u1eeb c\u00e1c ph\u00f3ng vi\u00ean ri\u00eang c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i <a4_0/> &quot;, x\u00f3a \u0111\u1ecba ch\u1ec9 b\u01b0u \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 \u0111\u1ec3 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi nhi\u1ec1u ch\u1eef c\u00e1i h\u01a1n tr\u00ean trang."}