{"qas": [{"question": "In 1922, who bought The Times?", "id": "5705f75b75f01819005e77d2", "answers": [{"text": "John Jacob Astor", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"question": "In 1922, which estate sold The Times?", "id": "5705f75b75f01819005e77d3", "answers": [{"text": "Northcliffe estate", "answer_start": 84}], "is_impossible": false}, {"question": "The Times gained much notoriety in the 1930s because of its advocacy of what?", "id": "5705f75b75f01819005e77d4", "answers": [{"text": "German appeasement", "answer_start": 178}], "is_impossible": false}, {"question": "Which The Times editor was closely allied with the government who practised German appeasement?", "id": "5705f75b75f01819005e77d5", "answers": [{"text": "Geoffrey Dawson", "answer_start": 210}], "is_impossible": false}, {"question": "Which notable government official did The Times ally with in the 1930s whom practised German appeasement?", "id": "5705f75b75f01819005e77d6", "answers": [{"text": "Neville Chamberlain", "answer_start": 314}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 1922, <a0_0> John Jacob Astor <a0_0/> , con trai c\u1ee7a Astor Astor 1, \u0111\u00e3 mua The Times t\u1eeb <a1_0> B\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n Northcliffe <a1_0/> . B\u00e0i b\u00e1o \u0111\u00e3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t th\u01b0\u1edbc \u0111o c\u1ee7a s\u1ef1 n\u1ed5i ti\u1ebfng trong nh\u1eefng n\u0103m 1930 v\u1edbi s\u1ef1 \u1ee7ng h\u1ed9 c\u1ee7a n\u00f3 <a2_0> S\u1ef1 xoa d\u1ecbu c\u1ee7a \u0110\u1ee9c <a2_0/> ; sau \u0111\u00f3 bi\u00ean t\u1eadp vi\u00ean <a3_0> Geoffrey Dawson <a3_0/> li\u00ean minh ch\u1eb7t ch\u1ebd v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi trong ch\u00ednh ph\u1ee7, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi th\u1ef1c h\u00e0nh xoa d\u1ecbu, \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u1ea5t <a4_0> Neville Chamberlain <a4_0/> ."}