{"qas": [{"question": "What mythical figure did the Romans consider to be semi-divine?", "id": "57319760e99e3014001e6174", "answers": [{"text": "Aeneas", "answer_start": 54}], "is_impossible": false}, {"question": "Of what did Aeneas establish the central feature?", "id": "57319760e99e3014001e6175", "answers": [{"text": "Roman religion", "answer_start": 124}], "is_impossible": false}, {"question": "Who were the keepers of Aeneas's sacred objects?", "id": "57319760e99e3014001e6176", "answers": [{"text": "Vestals", "answer_start": 288}], "is_impossible": false}, {"question": "What ancient festival was celebrated until the 5th century?", "id": "57319760e99e3014001e6177", "answers": [{"text": "Lupercalia", "answer_start": 598}], "is_impossible": false}, {"question": "To whom did Aeneas set up an alter in Rome?", "id": "57319760e99e3014001e6178", "answers": [{"text": "Hercules", "answer_start": 502}], "is_impossible": false}], "context": "Rome c\u00f3 m\u1ed9t t\u1ed5 ti\u00ean b\u00e1n thi\u00eang li\u00eang trong ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n Trojan <a0_0> Aeneas <a0_0/> , con trai c\u1ee7a Sao Kim, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp h\u1ea1t nh\u00e2n c\u1ee7a <a1_0> T\u00f4n gi\u00e1o La M\u00e3 <a1_0/> khi anh mang Palladium, Lares v\u00e0 Penates t\u1eeb Troy \u0111\u1ebfn Italy. Nh\u1eefng v\u1eadt th\u1ec3 n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c tin t\u01b0\u1edfng trong th\u1eddi gian l\u1ecbch s\u1eed \u0111\u1ec3 duy tr\u00ec s\u1ef1 l\u01b0u gi\u1eef <a2_0> Vestals <a2_0/> , Ch\u1ee9c t\u01b0 t\u1ebf n\u1eef c\u1ee7a R\u00f4-ma. Aeneas \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c vua Evander, m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi l\u01b0u vong Hy L\u1ea1p t\u1eeb Arcadia, m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi Hy L\u1ea1p l\u01b0u vong, \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 do c\u00e1c n\u1ec1n t\u1ea3ng t\u00f4n gi\u00e1o kh\u00e1c: \u00f4ng \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp Ara Maxima, &quot;B\u00e0n th\u1edd v\u0129 \u0111\u1ea1i nh\u1ea5t&quot;, <a4_0> Hercules <a4_0/> t\u1ea1i trang web s\u1ebd tr\u1edf th\u00e0nh Di\u1ec5n \u0111\u00e0n Boarium, v\u00e0 \u00f4ng l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ea7u ti\u00ean k\u1ef7 ni\u1ec7m <a3_0> Lupercalia <a3_0/> , m\u1ed9t l\u1ec5 h\u1ed9i c\u1ed5 x\u01b0a v\u00e0o th\u00e1ng 2 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 5 c\u1ee7a th\u1eddi k\u1ef3 Kit\u00f4 gi\u00e1o."}