{"qas": [{"question": "Which organization planned several protests?", "id": "56d8e18ddc89441400fdb38a", "answers": [{"text": "Reporters Without Borders", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Reporters Without Borders scale in order to put a protest banner on it?", "id": "56d8e18ddc89441400fdb38b", "answers": [{"text": "the Eiffel Tower", "answer_start": 81}], "is_impossible": false}, {"question": "Which cathedral did Reporters Without Borders hang another protest banner?", "id": "56d8e18ddc89441400fdb38c", "answers": [{"text": "Notre Dame cathedral", "answer_start": 173}], "is_impossible": false}, {"question": "What was hung from the Eiffel Tower?", "id": "56db1ba8e7c41114004b4d39", "answers": [{"text": "banner", "answer_start": 116}], "is_impossible": false}, {"question": "Who climbed the Eiffel Tower to hang a protest banner?", "id": "56db1ba8e7c41114004b4d3a", "answers": [{"text": "Reporters Without Borders", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Where else was a copy of the banner at Eiffel Tower hung?", "id": "56db1ba8e7c41114004b4d3b", "answers": [{"text": "Notre Dame cathedral.", "answer_start": 173}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0><a4_0> Ph\u00f3ng vi\u00ean kh\u00f4ng bi\u00ean gi\u1edbi <a4_0/><a0_0/> t\u1ed5 ch\u1ee9c m\u1ed9t s\u1ed1 cu\u1ed9c bi\u1ec3u t\u00ecnh mang t\u00ednh bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng, bao g\u1ed3m nh\u00e2n r\u1ed9ng <a1_0> Th\u00e1p Eiffel <a1_0/> \u0111\u1ec3 treo m\u1ed9t cu\u1ed9c bi\u1ec3u t\u00ecnh <a3_0> bi\u1ec3u ng\u1eef <a3_0/> t\u1eeb \u0111\u00f3, v\u00e0 treo m\u1ed9t bi\u1ec3u ng\u1eef gi\u1ed1ng h\u1ec7t nhau t\u1eeb <a2_0><a5_0> Nh\u00e0 th\u1edd \u0110\u1ee9c B\u00e0 <a2_0/> ."}