{"qas": [{"question": "Who approved a resolution concerning human rights on April 1, 2008?", "id": "56d8e72adc89441400fdb3b4", "answers": [{"text": "San Francisco Board of Supervisors", "answer_start": 22}], "is_impossible": false}, {"question": "The concern was over what in China and Tibet?", "id": "56d8e72adc89441400fdb3b5", "answers": [{"text": "human rights abuses", "answer_start": 408}], "is_impossible": false}, {"question": "What date was the protest which was led by Gere and Tutu?", "id": "56d8e72adc89441400fdb3b7", "answers": [{"text": "April 8", "answer_start": 461}], "is_impossible": false}, {"question": "When was a resolution agreed to about Chinese human rights issues in San Francisco?", "id": "56db2356e7c41114004b4dfb", "answers": [{"text": "April 1, 2008", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Who approved the resolution?", "id": "56db2356e7c41114004b4dfc", "answers": [{"text": "San Francisco Board of Supervisors", "answer_start": 22}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was a protest planned in San Francisco?", "id": "56db2356e7c41114004b4dfe", "answers": [{"text": "United Nations Plaza", "answer_start": 529}], "is_impossible": false}, {"question": "What actor was scheduled to attend a San Francisco Olympic protest?", "id": "56db2356e7c41114004b4dff", "answers": [{"text": "Richard Gere", "answer_start": 563}], "is_impossible": false}], "context": "Tr\u00ean <a3_0> Ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 4 n\u0103m 2008 <a3_0/> , c\u00e1c <a0_0><a4_0> Ban ki\u1ec3m so\u00e1t San Francisco <a4_0/><a0_0/> ph\u00ea chu\u1ea9n m\u1ed9t ngh\u1ecb quy\u1ebft gi\u1ea3i quy\u1ebft c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 nh\u00e2n quy\u1ec1n khi ng\u1ecdn \u0111u\u1ed1c Olympic B\u1eafc Kinh \u0111\u1ebfn San Francisco v\u00e0o ng\u00e0y 9 th\u00e1ng 4. Ngh\u1ecb quy\u1ebft hoan ngh\u00eanh ng\u1ecdn \u0111u\u1ed1c v\u1edbi &quot;b\u00e1o \u0111\u1ed9ng v\u00e0 ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i tr\u01b0\u1edbc th\u1ea5t b\u1ea1i c\u1ee7a Trung Qu\u1ed1c \u0111\u1ec3 \u0111\u00e1p \u1ee9ng nh\u1eefng l\u1eddi h\u1ee9a trang tr\u1ecdng trong qu\u00e1 kh\u1ee9 v\u1edbi c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng qu\u1ed1c t\u1ebf, bao g\u1ed3m c\u1ea3 c\u00f4ng d\u00e2n c\u1ee7a San Francisco, \u0111\u1ec3 ch\u1ea5m d\u1ee9t s\u1ef1 ki\u1ec7n nghi\u00eam tr\u1ecdng v\u00e0 \u0111ang di\u1ec5n ra <a1_0> vi ph\u1ea1m nh\u00e2n quy\u1ec1n <a1_0/> \u1edf Trung Qu\u1ed1c v\u00e0 chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng T\u00e2y T\u1ea1ng. &quot; <a2_0> 8 th\u00e1ng 4 <a2_0/> , nhi\u1ec1u cu\u1ed9c bi\u1ec3u t\u00ecnh \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch bao g\u1ed3m c\u1ea3 m\u1ed9t cu\u1ed9c bi\u1ec3u t\u00ecnh t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 <a5_0> United Nations Plaza <a5_0/> do nam di\u1ec5n vi\u00ean <a6_0> Richard Gere <a6_0/> v\u00e0 \u0110\u1ee9c T\u1ed5ng Gi\u00e1m m\u1ee5c Desmond Tutu."}