{"qas": [{"question": "The international torch relay was canceled for what event in June 2008?", "id": "56d8d444bfea0914004b7723", "answers": [{"text": "Paralympic Games", "answer_start": 115}], "is_impossible": false}, {"question": "For what events was the torch relay decided to not be held?", "id": "56dafa15e7c41114004b4bf5", "answers": [{"text": "Paralympic Games", "answer_start": 115}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o th\u00e1ng 6 n\u0103m 2008, Ban t\u1ed5 ch\u1ee9c c\u1ee7a Th\u1ebf v\u1eadn h\u1ed9i B\u1eafc Kinh \u0111\u00e3 th\u00f4ng b\u00e1o r\u1eb1ng cu\u1ed9c r\u01b0\u1edbc \u0111u\u1ed1c qu\u1ed1c t\u1ebf theo k\u1ebf ho\u1ea1ch cho <a0_0><a1_0> Paralympic <a1_0/><a0_0/> \u0111\u00e3 b\u1ecb h\u1ee7y b\u1ecf. \u1ee6y ban tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng cu\u1ed9c chuy\u1ec3n ti\u1ebfp \u0111\u00e3 b\u1ecb h\u1ee7y b\u1ecf \u0111\u1ec3 cho ph\u00e9p ch\u00ednh ph\u1ee7 Trung Qu\u1ed1c &quot;t\u1eadp trung v\u00e0o c\u1ee9u tr\u1ee3 v\u00e0 c\u1ee9u tr\u1ee3&quot; sau tr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t T\u1ee9 Xuy\u00ean."}