{"qas": [{"question": "What did the Chinese media focus on as far as human rights protesters?", "id": "56d97c68dc89441400fdb4dc", "answers": [{"text": "the more disruptive protesters", "answer_start": 85}], "is_impossible": false}], "context": "\u0110\u1ec3 \u0111\u00e1p l\u1ea1i c\u00e1c cu\u1ed9c bi\u1ec3u t\u00ecnh \u1ee7ng h\u1ed9 T\u00e2y T\u1ea1ng v\u00e0 \u1ee7ng h\u1ed9 nh\u00e2n quy\u1ec1n, c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n truy\u1ec1n th\u00f4ng Trung Qu\u1ed1c t\u1eadp trung v\u00e0o <a0_0> nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi bi\u1ec3u t\u00ecnh g\u00e2y r\u1ed1i h\u01a1n <a0_0/> , v\u00ed d\u1ee5 nh\u01b0 &quot;m\u1ed9t s\u1ed1 r\u1ea5t nh\u1ecf c\u00e1c nh\u00e0 ly khai&quot; \u0111\u1ed9c l\u1eadp T\u00e2y T\u1ea1ng &quot;v\u00e0 m\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng phi ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 nh\u00e2n quy\u1ec1n&quot; c\u00f3 \u00fd \u0111\u1ecbnh &quot;ph\u00e1 ho\u1ea1i v\u00e0 ph\u00e1 ho\u1ea1i Th\u1ebf v\u1eadn h\u1ed9i B\u1eafc Kinh&quot;. Tuy nhi\u00ean, c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n truy\u1ec1n th\u00f4ng Trung Qu\u1ed1c \u0111\u00e3 xu\u1ea5t b\u1ea3n c\u00e1c b\u00e0i b\u00e1o v\u1ec1 \u0111\u00e1m \u0111\u00f4ng h\u1ed7 tr\u1ee3 ti\u1ebfp s\u1ee9c \u0111u\u1ed1c."}