{"qas": [{"question": "When was the Namibian Constitution adopted?", "id": "5730f29da5e9cc1400cdbb27", "answers": [{"text": "February 1990", "answer_start": 37}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the country of Namibia officially become a country?", "id": "5730f29da5e9cc1400cdbb28", "answers": [{"text": "21 March 1990", "answer_start": 307}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the first President of Namibia?", "id": "5730f29da5e9cc1400cdbb29", "answers": [{"text": "Sam Nujoma", "answer_start": 322}], "is_impossible": false}, {"question": "Who swore in the first President of Namibia?", "id": "5730f29da5e9cc1400cdbb2a", "answers": [{"text": "Nelson Mandela", "answer_start": 391}], "is_impossible": false}, {"question": "What was ceded to Namibia in 1994? ", "id": "5730f29da5e9cc1400cdbb2b", "answers": [{"text": "Walvis Bay", "answer_start": 530}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1994", "answer_start": 565}], "question": "Until what year did Sam Nujoma serve as President of Namibia?", "id": "5acfa64f77cf76001a68570e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1990", "answer_start": 46}], "question": "For how many days had Nelson Mandela been imprisoned?", "id": "5acfa64f77cf76001a68570f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "February 1990", "answer_start": 37}], "question": "In what month and year did Namibian leaders start to develop their constitution?", "id": "5acfa64f77cf76001a685710", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "February 1990", "answer_start": 37}], "question": "When was the first Namibian vote held for president?", "id": "5acfa64f77cf76001a685711", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "South Africa", "answer_start": 599}], "question": "What was one of the countries that sent a head of state to Namibia for the first presidential swearing-in?", "id": "5acfa64f77cf76001a685712", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Hi\u1ebfn ph\u00e1p Namibian \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng qua t\u1ea1i <a0_0><b7_0><b8_0> Th\u00e1ng hai <b6_0> 1990 <b8_0/><b7_0/><b6_0/><a0_0/> k\u1ebft h\u1ee3p b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n con ng\u01b0\u1eddi, b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng cho vi\u1ec7c chi\u1ebfm \u0111o\u1ea1t nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a t\u00e0i s\u1ea3n t\u01b0 nh\u00e2n, m\u1ed9t t\u01b0 ph\u00e1p \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u00e0 ch\u1ee7 t\u1ecbch \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh (h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng th\u00e0nh ph\u1ea7n tr\u1edf th\u00e0nh h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng qu\u1ed1c gia). \u0110\u1ea5t n\u01b0\u1edbc ch\u00ednh th\u1ee9c tr\u1edf th\u00e0nh \u0111\u1ed9c l\u1eadp tr\u00ean <a1_0> Ng\u00e0y 21 th\u00e1ng 3 n\u0103m 1990 <a1_0/> . <a2_0> Sam Nujoma <a2_0/> \u0111\u00e3 tuy\u00ean th\u1ec7 nh\u1eadm ch\u1ee9c t\u1ed5ng th\u1ed1ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Namibia theo d\u00f5i <a3_0> Nelson Mandela <a3_0/> (ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ea3 ra kh\u1ecfi nh\u00e0 t\u00f9 th\u00e1ng tr\u01b0\u1edbc) v\u00e0 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n t\u1eeb 147 qu\u1ed1c gia, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 20 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc. <a4_0> V\u1ecbnh Walvis <a4_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u01b0\u1ee3ng l\u1ea1i cho Namibia trong <b5_0> 1994 <b5_0/> khi k\u1ebft th\u00fac Apartheid trong <b9_0> Nam Phi <b9_0/> . [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n]"}