{"qas": [{"question": "Vienna Philharmonic \u0111\u00e3 ph\u1ea3i \u0111\u1ed1i m\u1eb7t v\u1edbi nh\u1eefng cu\u1ed9c bi\u1ec3u t\u00ecnh \u1edf M\u1ef9 n\u0103m n\u00e0o?", "id": "56f72e823d8e2e1400e373f0", "answers": [{"text": "1997", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u01b0\u1eddi ph\u1ee5 n\u1eef \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn v\u00e0o Vienna Philharmonic l\u00e0 ai?", "id": "56f72e823d8e2e1400e373f1", "answers": [{"text": "Anna Lelkes", "answer_start": 399}], "is_impossible": false}, {"question": "Anna Lelkes ch\u01a1i nh\u1ea1c c\u1ee5 n\u00e0o?", "id": "56f72e823d8e2e1400e373f2", "answers": [{"text": "harp", "answer_start": 415}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau th\u00e0nh vi\u00ean n\u1eef l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a d\u00e0n nh\u1ea1c Vienna Philharmonic n\u0103m 2013?", "id": "56f72e823d8e2e1400e373f3", "answers": [{"text": "six", "answer_start": 455}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai l\u00e0 n\u1eef h\u00f2a nh\u1ea1c \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Vienna Philharmonic?", "id": "56f72e823d8e2e1400e373f4", "answers": [{"text": "Albena Danailova", "answer_start": 498}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a0_0> 1997 <a0_0/> , d\u00e0n nh\u1ea1c Vienna Philharmonic \u0111\u00e3 &quot;\u0111\u1ed1i m\u1eb7t v\u1edbi c\u00e1c cu\u1ed9c bi\u1ec3u t\u00ecnh trong m\u1ed9t chuy\u1ebfn l\u01b0u di\u1ec5n t\u1ea1i Hoa K\u1ef3&quot; c\u1ee7a T\u1ed5 ch\u1ee9c Ph\u1ee5 n\u1eef Qu\u1ed1c gia v\u00e0 Li\u00ean minh Qu\u1ed1c t\u1ebf v\u1ec1 Ph\u1ee5 n\u1eef trong \u00c2m nh\u1ea1c. Cu\u1ed1i c\u00f9ng, &quot;sau khi b\u1ecb giam gi\u1eef ng\u00e0y c\u00e0ng t\u0103ng nh\u1ea1o b\u00e1ng ngay c\u1ea3 trong x\u00e3 h\u1ed9i b\u1ea3o th\u1ee7 \u00c1o, c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a d\u00e0n nh\u1ea1c t\u1ee5 t\u1eadp [v\u00e0o ng\u00e0y 28 th\u00e1ng 2 n\u0103m 1997] trong m\u1ed9t cu\u1ed9c h\u1ecdp b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng v\u00e0o \u0111\u00eam tr\u01b0\u1edbc khi h\u1ecd kh\u1edfi h\u00e0nh v\u00e0 \u0111\u1ed3ng \u00fd th\u1eeba nh\u1eadn m\u1ed9t ph\u1ee5 n\u1eef, <a1_0> Anna Lelkes <a1_0/> , nh\u01b0 <a2_0> \u0111\u00e0n h\u1ea1c <a2_0/> &quot;V\u00e0o n\u0103m 2013, d\u00e0n nh\u1ea1c c\u00f3 <a3_0> s\u00e1u <a3_0/> th\u00e0nh vi\u00ean n\u1eef; m\u1ed9t trong s\u1ed1 h\u1ecd, ngh\u1ec7 s\u0129 violin <a4_0> Albena Danailova <a4_0/> tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trong nh\u1eefng bu\u1ed5i h\u00f2a nh\u1ea1c c\u1ee7a d\u00e0n nh\u1ea1c v\u00e0o n\u0103m 2008, ng\u01b0\u1eddi ph\u1ee5 n\u1eef \u0111\u1ea7u ti\u00ean n\u1eafm gi\u1eef v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u00f3. Trong n\u0103m 2012, ph\u1ee5 n\u1eef v\u1eabn ch\u1ec9 chi\u1ebfm 6% th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a d\u00e0n nh\u1ea1c. Ch\u1ee7 t\u1ecbch VPO Clemens Hellsberg cho bi\u1ebft VPO hi\u1ec7n \u0111ang s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c cu\u1ed9c ki\u1ec3m tra khi\u1ebfm th\u1ecb ho\u00e0n to\u00e0n \u0111\u01b0\u1ee3c ki\u1ec3m tra."}