{"qas": [{"question": "From the 1750's to the early 1830's is the era of Mozart and what other composer?", "id": "56f6fc16711bf01900a448ce", "answers": [{"text": "Haydn", "answer_start": 229}], "is_impossible": false}, {"question": "Classical music can mean all Western art music or more specifically from the 1750's to when?", "id": "56f6fc16711bf01900a448cf", "answers": [{"text": "the early 1830s", "answer_start": 191}], "is_impossible": false}, {"question": "The broad meaning of classical music stretches back from today to what era?", "id": "56f6fc16711bf01900a448d0", "answers": [{"text": "the Medieval era", "answer_start": 101}], "is_impossible": false}], "context": "Thu\u1eadt ng\u1eef &quot;nh\u1ea1c c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n&quot; c\u00f3 hai \u00fd ngh\u0129a: \u00fd ngh\u0129a r\u1ed9ng h\u01a1n bao g\u1ed3m t\u1ea5t c\u1ea3 \u00e2m nh\u1ea1c ngh\u1ec7 thu\u1eadt ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y t\u1eeb <a2_0> th\u1eddi Trung c\u1ed5 <a2_0/> cho \u0111\u1ebfn ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u00e0 \u00fd ngh\u0129a c\u1ee5 th\u1ec3 \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn \u00e2m nh\u1ea1c t\u1eeb nh\u1eefng n\u0103m 1750 \u0111\u1ebfn <a1_0> \u0111\u1ea7u nh\u1eefng n\u0103m 1830 <a1_0/> - k\u1ef7 nguy\u00ean c\u1ee7a Mozart v\u00e0 <a0_0> Haydn <a0_0/> . Ph\u1ea7n n\u00e0y l\u00e0 v\u1ec1 \u00fd ngh\u0129a c\u1ee5 th\u1ec3 h\u01a1n."}