{"qas": [{"question": "What harmed the music industry in the 20th century according to Shawn Vancour?", "id": "56f7529fa6d7ea1400e171ae", "answers": [{"text": "the commercialization of classical music", "answer_start": 26}], "is_impossible": false}, {"question": "Who argued that the commercialization of classical music was harmful to the music industry?", "id": "56f7529fa6d7ea1400e171af", "answers": [{"text": "Shawn Vancour", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Why was the commercialization of classical music harmful to the music industry according the Shawn Vancour? ", "id": "56f7529fa6d7ea1400e171b0", "answers": [{"text": "inadequate representation.", "answer_start": 135}], "is_impossible": false}], "context": "<a1_0> Shawn Vancour <a1_0/> tranh lu\u1eadn r\u1eb1ng <a0_0> th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i h\u00f3a nh\u1ea1c c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n <a0_0/> v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 20 \u0111\u00e3 l\u00e0m h\u1ea1i ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u00e2m nh\u1ea1c th\u00f4ng qua <a2_0> \u0111\u1ea1i di\u1ec7n kh\u00f4ng \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7."}