{"qas": [{"question": "How many transmitters did CBC intend to upgrade before August 2011?", "id": "572a54347a1753140016aeac", "answers": [{"text": "15", "answer_start": 339}], "is_impossible": false}, {"question": "For what reason did CBC attribute to delayed upgrades?", "id": "572a54347a1753140016aead", "answers": [{"text": "financial reasons", "answer_start": 70}], "is_impossible": false}, {"question": "How many transmitters did CBC plan to upgrade total?", "id": "572a54347a1753140016aeae", "answers": [{"text": "27", "answer_start": 136}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "August 6, 2010", "answer_start": 3}], "question": "The CBC issued a statement to sell off its assets on what day?", "id": "5a55334a134fea001a0e19ce", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "15", "answer_start": 339}], "question": "The CRTC agreed to help the CBC install how many transmitters by August 31, 2011?", "id": "5a55334a134fea001a0e19cf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "eight", "answer_start": 745}], "question": "How many stations did the CBC have broadcasting in analog in 2012?", "id": "5a55334a134fea001a0e19d0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "financial reasons", "answer_start": 70}], "question": "The CRTC assisted the CBC with the transition due to what reason?", "id": "5a55334a134fea001a0e19d1", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Tr\u00ean <b3_0> Ng\u00e0y 6 th\u00e1ng 8 n\u0103m 2010 <b3_0/> , CBC \u0111\u00e3 ph\u00e1t h\u00e0nh m\u1ed9t th\u00f4ng c\u00e1o b\u00e1o ch\u00ed cho bi\u1ebft r\u1eb1ng do <a1_0><b6_0> l\u00fd do t\u00e0i ch\u00ednh <b6_0/><a1_0/> , CBC v\u00e0 Radio-Canada s\u1ebd ch\u1ec9 chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i <a2_0> 27 <a2_0/> m\u00e1y ph\u00e1t t\u1ed5ng c\u1ed9ng, m\u1ed9t \u1edf m\u1ed7i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng c\u00f3 tr\u1ea1m g\u1ed1c (t\u1ee9c l\u00e0 \u0111\u00e0i truy\u1ec1n h\u00ecnh CBC ho\u1eb7c \u0110\u00e0i ph\u00e1t thanh Radio-Canada n\u1eb1m trong th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u00f3). H\u01a1n n\u1eefa, CBC \u0111\u00e3 n\u00eau trong b\u1ea3n ph\u00e1t h\u00e0nh, m\u00e0 ch\u1ec9 <a0_0><b4_0> 15 <b4_0/><a0_0/> c\u1ee7a c\u00e1c m\u00e1y ph\u00e1t s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n tr\u01b0\u1edbc ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 8 n\u0103m 2011 do thi\u1ebfu v\u1ed1n s\u1eb5n c\u00f3, v\u00e0 ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i s\u1ebd kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t s\u00f3ng cho \u0111\u1ebfn cu\u1ed1i ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 8 n\u0103m 2012. Ngo\u00e0i ra, CBC \u0111\u00e3 n\u00eau trong b\u1ea3n ph\u00e1t h\u00e0nh r\u1eb1ng n\u00f3 \u0111\u00e3 y\u00eau c\u1ea7u CRTC cho ph\u00e9p ti\u1ebfp t\u1ee5c ph\u00e1t trong t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 cho \u0111\u1ebfn khi c\u00e1c m\u00e1y ph\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh cho qu\u00e1 tr\u00ecnh chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft l\u1eadp v\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng. V\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m ph\u00e1t h\u00e0nh b\u00e1o ch\u00ed, ch\u1ec9 <b5_0> t\u00e1m <b5_0/> c\u00e1c m\u00e1y ph\u00e1t c\u1ee7a c\u00f4ng ty (b\u1ed1n CBC v\u00e0 b\u1ed1n \u0111\u00e0i ph\u00e1t thanh Canada) \u0111\u00e3 ph\u00e1t s\u00f3ng b\u1eb1ng k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1."}