{"qas": [{"question": "When was CBC's anologue upgrade extension set to expire?", "id": "572a50dfb8ce0319002e2a8d", "answers": [{"text": "August 31, 2012", "answer_start": 457}], "is_impossible": false}, {"question": "At the deadline, which area lost broadcast entirely?", "id": "572a50dfb8ce0319002e2a8e", "answers": [{"text": "Barrie, Ontario", "answer_start": 771}], "is_impossible": false}, {"question": "Did Barrie, Ontario lose signal for CBC, Radio-Canada, or both?", "id": "572a50dfb8ce0319002e2a8f", "answers": [{"text": "both", "answer_start": 792}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "seven", "answer_start": 180}], "question": "How many of the transmitters were purchased by the CRTC in order to be converted to digial?", "id": "5a552e38134fea001a0e19aa", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "an extension", "answer_start": 437}], "question": "What did the complete loss of service prompt the CRTC to grant?", "id": "5a552e38134fea001a0e19ab", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Barrie, Ontario", "answer_start": 771}], "question": "What city in Canada started a new network after losing all coverage from the CBC and Radio-Canada?", "id": "5a552e38134fea001a0e19ac", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "many markets subject to the transition deadline from losing signals for CBC or Radio-Canada", "answer_start": 614}], "question": "The CRTC realized that it needed to break up the CBC's monopoly after it extended the deadline in order to prevent what?", "id": "5a552e38134fea001a0e19ad", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "B\u1edfi v\u00ec c\u00e1c m\u00e1y ph\u00e1t s\u00f3ng ph\u00e1t l\u1ea1i kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111\u1ec3 chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i sang k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1, nhi\u1ec1u th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u00e3 \u0111\u1ee9ng m\u1ea5t v\u00f9ng ph\u1ee7 s\u00f3ng ngo\u00e0i kh\u00f4ng kh\u00ed t\u1eeb CBC ho\u1eb7c Radio-Canada, ho\u1eb7c c\u1ea3 hai. K\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0, ch\u1ec9 <b3_0> b\u1ea3y <b3_0/> c\u1ee7a c\u00e1c th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng theo th\u1eddi h\u1ea1n chuy\u1ec3n ti\u1ebfp ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 8 n\u0103m 2011 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111\u1ec3 c\u00f3 c\u1ea3 CBC v\u00e0 Radio-Canada v\u1ec1 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1, v\u00e0 13 th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng kh\u00e1c \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111\u1ec3 c\u00f3 CBC ho\u1eb7c Radio-Canada v\u1ec1 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1. V\u00e0o gi\u1eefa th\u00e1ng 8 n\u0103m 2011, CRTC \u0111\u00e3 c\u1ea5p CBC <b4_0> m\u1ed9t ph\u1ea7n m\u1edf r\u1ed9ng <b4_0/> , cho \u0111\u1ebfn <a0_0> Ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 8 n\u0103m 2012 <a0_0/> , \u0111\u1ec3 ti\u1ebfp t\u1ee5c v\u1eadn h\u00e0nh c\u00e1c m\u00e1y ph\u00e1t t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 c\u1ee7a n\u00f3 tr\u00ean c\u00e1c th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng theo th\u1eddi h\u1ea1n chuy\u1ec3n ti\u1ebfp ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 8 n\u0103m 2011. Quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh CRTC n\u00e0y \u0111\u00e3 b\u1ecb ng\u0103n ch\u1eb7n <b6_0> nhi\u1ec1u th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng c\u00f3 th\u1eddi h\u1ea1n chuy\u1ec3n ti\u1ebfp t\u1eeb vi\u1ec7c m\u1ea5t t\u00edn hi\u1ec7u cho CBC ho\u1eb7c Radio-Canada <b6_0/> ho\u1eb7c c\u1ea3 hai \u1edf th\u1eddi h\u1ea1n chuy\u1ec3n ti\u1ebfp. V\u00e0o th\u1eddi h\u1ea1n chuy\u1ec3n ti\u1ebfp, <a1_0><b5_0> Barrie, Ontario <b5_0/><a1_0/> m\u1ea5t \u0111i <a2_0> c\u1ea3 hai <a2_0/> T\u00edn hi\u1ec7u CBC v\u00e0 Radio-Canada v\u00ec CBC kh\u00f4ng y\u00eau c\u1ea7u CRTC cho ph\u00e9p c\u00e1c m\u00e1y ph\u00e1t n\u00e0y ti\u1ebfp t\u1ee5c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng."}