{"qas": [{"question": "On which day did CBC release an updated announcement stating they were striving to update all 27 transmitters?", "id": "572a54e07a1753140016aeb2", "answers": [{"text": "On December 16, 2010", "answer_start": 291}], "is_impossible": false}, {"question": "On what date did CBC say it was striving to update its analogue transmitters by?", "id": "572a54e07a1753140016aeb3", "answers": [{"text": "August 31, 2011", "answer_start": 626}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did the CTRC send out a bulletin to broadcasters?", "id": "572a54e07a1753140016aeb4", "answers": [{"text": "reminding broadcasters that analog transmitters had to be shut off by the deadline in mandatory markets", "answer_start": 358}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "plans for transitioning to digital", "answer_start": 110}], "question": "The senior director of the CRTC issued a letter to address what concern in November of 2010?", "id": "5a5535e0134fea001a0e19d6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "August 31, 2011", "answer_start": 272}], "question": "On what day did the CRTC plan to take over the CBC?", "id": "5a5535e0134fea001a0e19d7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2010,", "answer_start": 307}], "question": "The CRTC let broadcasters know the channels would continue to air in a news release in December of what year?", "id": "5a5535e0134fea001a0e19d8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "27", "answer_start": 607}], "question": "How many transmitters existed for the CRTC to regulate?", "id": "5a5535e0134fea001a0e19d9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "August 6, 2010", "answer_start": 510}], "question": "When did the CBC decide to request an extension to convert their transmitters?", "id": "5a5535e0134fea001a0e19da", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 30 th\u00e1ng 11 n\u0103m 2010, Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh c\u1ea5p cao c\u1ee7a CBC \u0111\u00e3 ban h\u00e0nh m\u1ed9t l\u00e1 th\u01b0 cho CRTC v\u1ec1 CBC&#39;s <b3_0> k\u1ebf ho\u1ea1ch chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i sang k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 <b3_0/> . B\u1ee9c th\u01b0 n\u00f3i, &quot;CBC / Radio-Canada s\u1ebd kh\u00f4ng chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i c\u00e1c b\u1ed9 truy\u1ec1n t\u00edn hi\u1ec7u t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 c\u1ee7a n\u00f3 \u1edf c\u00e1c th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng b\u1eaft bu\u1ed9c sang k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 sau <b4_0> Ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 8 n\u0103m 2011 <b4_0/> . &quot; <a0_0> V\u00e0o ng\u00e0y 16 th\u00e1ng 12, <b5_0> 2010 <a0_0/> , <b5_0/> v\u00e0i th\u00e1ng sau khi CRTC ph\u00e1t h\u00e0nh m\u1ed9t b\u1ea3n tin <a2_0> nh\u1eafc nh\u1edf c\u00e1c \u0111\u00e0i truy\u1ec1n h\u00ecnh r\u1eb1ng c\u00e1c thi\u1ebft b\u1ecb ph\u00e1t t\u00edn hi\u1ec7u t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 ph\u1ea3i \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eaft tr\u01b0\u1edbc th\u1eddi h\u1ea1n t\u1ea1i c\u00e1c th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng b\u1eaft bu\u1ed9c <a2_0/> , CBC \u0111\u00e3 s\u1eeda \u0111\u1ed5i c\u00e1c t\u00e0i li\u1ec7u k\u00e8m theo <b7_0> Ng\u00e0y 6 th\u00e1ng 8 n\u0103m 2010 <b7_0/> ph\u00e1t h\u00e0nh tin t\u1ee9c \u0111\u1ec3 n\u00f3i r\u1eb1ng n\u00f3 c\u00f3 ti\u1ec1n v\u00e0 \u0111ang c\u1ed1 g\u1eafng chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i t\u1ea5t c\u1ea3 <b6_0> 27 <b6_0/> m\u00e1y ph\u00e1t b\u1edfi <a1_0> Ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 8 n\u0103m 2011 <a1_0/> ."}