{"qas": [{"question": "During what time period did the Dominican Order do its best work?", "id": "572784efdd62a815002e9f5c", "answers": [{"text": "the Middle Ages", "answer_start": 184}], "is_impossible": false}, {"question": "What was one reason why the Dominican Order was established?", "id": "572784efdd62a815002e9f5d", "answers": [{"text": "to combat heresy", "answer_start": 33}], "is_impossible": false}, {"question": "The head of the Dominican Order is known as what?", "id": "572784efdd62a815002e9f5e", "answers": [{"text": "Master of the Order", "answer_start": 348}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is the current Master of the Order?", "id": "572784efdd62a815002e9f5f", "answers": [{"text": "Bruno Cador\u00e9", "answer_start": 386}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the Order of Preachers known for?", "id": "572784efdd62a815002e9f60", "answers": [{"text": "its intellectual tradition", "answer_start": 224}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "to preach the Gospel and to combat heresy", "answer_start": 8}], "question": "What  was the order not founded to do?", "id": "5ad24257d7d075001a428992", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the teaching activity of the order and its scholastic organization", "answer_start": 51}], "question": "What did not place the Preachers in the forefront of the intellectual life of the Middle Ages?", "id": "5ad24257d7d075001a428993", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "its intellectual tradition, having produced many leading theologians and philosophers.", "answer_start": 224}], "question": "What was the order not famed for?", "id": "5ad24257d7d075001a428994", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Bruno Cador\u00e9", "answer_start": 386}], "question": "Who headed the Dominican order in 1980?", "id": "5ad24257d7d075001a428995", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Ordinis Praedicatorum, meaning of the Order of Preachers", "answer_start": 468}], "question": "What does O.P. not stand for>", "id": "5ad24257d7d075001a428996", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Th\u00e0nh l\u1eadp <b5_0> \u0111\u1ec3 rao gi\u1ea3ng Tin M\u1eebng v\u00e0 <a1_0> ch\u1ed1ng d\u1ecb gi\u00e1o <b5_0/><a1_0/> , <b6_0> ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng gi\u1ea3ng d\u1ea1y c\u1ee7a tr\u1eadt t\u1ef1 v\u00e0 t\u1ed5 ch\u1ee9c h\u1ecdc thu\u1eadt c\u1ee7a n\u00f3 <b6_0/> \u0111\u1eb7t c\u00e1c Th\u1ea7y gi\u1ea3ng \u0111i \u0111\u1ea7u trong \u0111\u1eddi s\u1ed1ng tr\u00ed th\u1ee9c c\u1ee7a <a0_0> th\u1eddi Trung C\u1ed5 <a0_0/> . Th\u1ee9 t\u1ef1 n\u1ed5i ti\u1ebfng v\u1edbi <a4_0><b7_0> truy\u1ec1n th\u1ed1ng tr\u00ed tu\u1ec7 c\u1ee7a n\u00f3 <a4_0/> , \u0111\u00e3 s\u1ea3n xu\u1ea5t nhi\u1ec1u nh\u00e0 th\u1ea7n h\u1ecdc v\u00e0 tri\u1ebft gia h\u00e0ng \u0111\u1ea7u. <b7_0/> \u0110\u01a1n h\u00e0ng Dominica \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e3nh \u0111\u1ea1o b\u1edfi <a2_0> B\u1eadc th\u1ea7y c\u1ee7a tr\u1eadt t\u1ef1 <a2_0/> , hi\u1ec7n \u0111ang l\u00e0 ai <a3_0><b8_0> Bruno Cador\u00e9 <b8_0/><a3_0/> . C\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a \u0111\u01a1n \u0111\u1eb7t h\u00e0ng th\u01b0\u1eddng mang theo c\u00e1c ch\u1eef c\u00e1i OP, \u0111\u1ee9ng cho <b9_0> Ordinis Praedicatorum, \u00fd ngh\u0129a c\u1ee7a Order of Preachers <b9_0/> , sau t\u00ean c\u1ee7a h\u1ecd."}