{"qas": [{"question": "What historical period gave the Dominican Order a challenge?", "id": "5727c80b2ca10214002d961e", "answers": [{"text": "the Renaissance", "answer_start": 58}], "is_impossible": false}, {"question": "What was it about the Renaissance that gave the Dominican Order problems?", "id": "5727c80b2ca10214002d961f", "answers": [{"text": "pagan tendencies", "answer_start": 96}], "is_impossible": false}, {"question": "The theologians of what German city gave the Dominican Order resistance?", "id": "5727c80b2ca10214002d9620", "answers": [{"text": "Cologne", "answer_start": 218}], "is_impossible": false}, {"question": "What writer fused humanism with the Dominican Order teachings?", "id": "5727c80b2ca10214002d9621", "answers": [{"text": "Matteo Bandello", "answer_start": 364}], "is_impossible": false}, {"question": "What Dominican friar celebrated the arts of the Renaissance age?", "id": "5727c80b2ca10214002d9622", "answers": [{"text": "Fra Angelico and Fra Bartolomeo", "answer_start": 469}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the Renaissance", "answer_start": 58}], "question": "What did the order not find itself faced with?", "id": "5ad24de0d7d075001a428c28", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "It struggled against pagan tendencies", "answer_start": 75}], "question": "What did the order embrace during the the Renaissance?", "id": "5ad24de0d7d075001a428c29", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Cologne", "answer_start": 218}], "question": "What theologians of what English city gave the Dominican Order resistance?", "id": "5ad24de0d7d075001a428c2a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "artistic activity of the age", "answer_start": 414}], "question": "What did many Benedictines take part in?", "id": "5ad24de0d7d075001a428c2b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Fra Angelico and Fra Bartolomeo", "answer_start": 469}], "question": "Which friars were celebrated in the science of the Renaissance age?", "id": "5ad24de0d7d075001a428c2c", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u0110\u1ed3ng th\u1eddi, \u0111\u01a1n \u0111\u1eb7t h\u00e0ng t\u1ef1 t\u00ecm th\u1ea5y \u0111\u1ed1i m\u1eb7t v\u1edbi <a0_0><b5_0> th\u1eddi Ph\u1ee5c h\u01b0ng <b5_0/><a0_0/> . <b6_0> N\u00f3 \u0111\u1ea5u tranh ch\u1ed1ng l\u1ea1i <a1_0> xu h\u01b0\u1edbng ngo\u1ea1i gi\u00e1o <b6_0/><a1_0/> trong ch\u1ee7 ngh\u0129a nh\u00e2n v\u0103n th\u1eddi Ph\u1ee5c h\u01b0ng, \u1edf \u00dd qua Dominici v\u00e0 Savonarola, \u1edf \u0110\u1ee9c qua c\u00e1c nh\u00e0 th\u1ea7n h\u1ecdc <a2_0><b7_0> Cologne <b7_0/><a2_0/> nh\u01b0ng n\u00f3 c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb ch\u1ee7 ngh\u0129a nh\u00e2n v\u0103n v\u1edbi nh\u1eefng nh\u00e0 v\u0103n ti\u00ean ti\u1ebfn nh\u01b0 Francesco Colonna (c\u00f3 l\u1ebd l\u00e0 t\u00e1c gi\u1ea3 c\u1ee7a Hypnerotomachia Poliphili) v\u00e0 <a3_0> Matteo Bandello <a3_0/> . Nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi Dominicans \u0111\u00e3 tham gia <b8_0> ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ngh\u1ec7 thu\u1eadt c\u1ee7a th\u1eddi \u0111\u1ea1i <b8_0/> , n\u1ed5i b\u1eadt nh\u1ea5t l\u00e0 <a4_0><b9_0> Fra Angelico v\u00e0 Fra Bartolomeo <b9_0/><a4_0/> ."}