{"qas": [{"question": "Bern n\u1eb1m \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "56e8701b99e8941900975e0b", "answers": [{"text": "the Swiss plateau in the Canton of Bern", "answer_start": 13}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 gi\u00fap h\u00ecnh th\u00e0nh v\u00f9ng n\u00f4ng th\u00f4n Bern?", "id": "56e8701b99e8941900975e0c", "answers": [{"text": "glaciers", "answer_start": 184}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u1ecdn n\u00fai cao nh\u1ea5t \u0111\u00f3ng c\u1eeda cho Bern l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56e8701b99e8941900975e0e", "answers": [{"text": "Bantiger", "answer_start": 308}], "is_impossible": false}], "context": "Bern n\u1eb1m tr\u00ean <a0_0> cao nguy\u00ean Th\u1ee5y S\u0129 t\u1ea1i Bang Bern <a0_0/> , m\u1ed9t ch\u00fat v\u1ec1 ph\u00eda t\u00e2y c\u1ee7a trung t\u00e2m Th\u1ee5y S\u0129 v\u00e0 20 km (12 d\u1eb7m) v\u1ec1 ph\u00eda b\u1eafc c\u1ee7a d\u00e3y n\u00fai Bernese Alps. V\u00f9ng n\u00f4ng th\u00f4n xung quanh Bern \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00ecnh th\u00e0nh b\u1edfi <a1_0> s\u00f4ng b\u0103ng <a1_0/> trong Ice Age g\u1ea7n \u0111\u00e2y nh\u1ea5t. Hai ng\u1ecdn n\u00fai g\u1ea7n Bern nh\u1ea5t l\u00e0 Gurten v\u1edbi chi\u1ec1u cao 864 m (2.835 ft) v\u00e0 <a2_0> Bantiger <a2_0/> v\u1edbi chi\u1ec1u cao 947 m (3,107 ft). V\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a \u0111\u00e0i quan s\u00e1t c\u0169 \u1edf Bern l\u00e0 \u0111i\u1ec3m xu\u1ea5t x\u1ee9 c\u1ee7a h\u1ec7 t\u1ecda \u0111\u1ed9 CH1903 \u1edf 46 \u00b0 57\u203208,66 \u2033 N 7 \u00b0 26\u203222.50 \u2033 E / 46.9524056 \u00b0 B 7.4395833 \u00b0 E / 46.9524056; 7.4395833."}