{"qas": [{"question": "How does the government of Bern operate?", "id": "56e8733699e8941900975e21", "answers": [{"text": "as a collegiate authority.", "answer_start": 101}], "is_impossible": false}, {"question": "How many councilors are there?", "id": "56e8733699e8941900975e22", "answers": [{"text": "five", "answer_start": 146}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is Bern's mayor, or Stadtprasident?", "id": "56e8733699e8941900975e23", "answers": [{"text": "Alexander Tsch\u00e4pp\u00e4t", "answer_start": 448}], "is_impossible": false}, {"question": "How after are the elections?", "id": "56e8733699e8941900975e24", "answers": [{"text": "every four years.", "answer_start": 683}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is the executive body held?", "id": "56e8733699e8941900975e25", "answers": [{"text": "in the Erlacherhof", "answer_start": 1013}], "is_impossible": false}], "context": "H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Th\u00e0nh ph\u1ed1 (Gemeinderat) c\u1ea5u th\u00e0nh ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh c\u1ee7a Th\u00e0nh ph\u1ed1 Bern v\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng <a0_0> nh\u01b0 m\u1ed9t c\u01a1 quan \u0111\u1ea1i h\u1ecdc. <a0_0/> N\u00f3 bao g\u1ed3m <a1_0> s\u1ed1 n\u0103m <a1_0/> c\u00e1c \u1ee7y vi\u00ean h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng (ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c: Gemeinderat / -r\u00e4tin), m\u1ed7i ch\u1ee7 t\u1ecda m\u1ed9t gi\u00e1m \u0111\u1ed1c (Direktion) bao g\u1ed3m m\u1ed9t s\u1ed1 ph\u00f2ng ban v\u00e0 v\u0103n ph\u00f2ng. Ch\u1ee7 t\u1ecbch c\u1ee7a b\u1ed9 ph\u1eadn \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng nh\u01b0 th\u1ecb tr\u01b0\u1edfng (Stadtpr\u00e4sident). Trong giai \u0111o\u1ea1n b\u1eaft bu\u1ed9c 2013\u20132016 (Legislatur), H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee7 tr\u00ec b\u1edfi Stadtpr\u00e4sident <a2_0> Alexander Tsch\u00e4pp\u00e4t <a2_0/> . C\u00e1c nhi\u1ec7m v\u1ee5 c\u1ee7a b\u1ed9, c\u00e1c bi\u1ec7n ph\u00e1p ph\u1ed1i h\u1ee3p v\u00e0 th\u1ef1c hi\u1ec7n c\u00e1c quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ph\u00e1p lu\u1eadt do Qu\u1ed1c h\u1ed9i quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Th\u00e0nh ph\u1ed1. Cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed th\u01b0\u1eddng k\u1ef3 c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Th\u00e0nh ph\u1ed1 b\u1edfi b\u1ea5t k\u1ef3 c\u01b0 d\u00e2n n\u00e0o h\u1ee3p l\u1ec7 \u0111\u1ec3 b\u1ecf phi\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c <a3_0> b\u1ed1n n\u0103m m\u1ed9t l\u1ea7n. <a3_0/> B\u1ea5t k\u1ef3 c\u01b0 d\u00e2n n\u00e0o c\u1ee7a Bern \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e9p b\u1ea7u c\u1eed \u0111\u1ec1u c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Th\u00e0nh ph\u1ed1. C\u00e1c \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn b\u1eb1ng ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1ee7a m\u1ed9t h\u1ec7 th\u1ed1ng Majorz. Th\u1ecb tr\u01b0\u1edfng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u c\u0169ng nh\u01b0 b\u1ea7u c\u1eed c\u00f4ng khai trong khi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u c\u00e1c gi\u00e1m \u0111\u1ed1c kh\u00e1c \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n c\u00f4ng b\u1edfi c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc. C\u01a1 quan \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh t\u1ed5 ch\u1ee9c c\u00e1c cu\u1ed9c h\u1ecdp <a4_0> trong Erlacherhof <a4_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng b\u1edfi ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 Albrecht St\u00fcrler sau n\u0103m 1747."}