{"qas": [{"question": "Bern \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng d\u1ef1a tr\u00ean lo\u1ea1i \u0111\u1ea5t n\u00e0o?", "id": "56e8711499e8941900975e1b", "answers": [{"text": "m\u1eb7t b\u1eb1ng kh\u00f4ng \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ec1u.", "answer_start": 28}], "is_impossible": false}, {"question": "S\u1ef1 ch\u00eanh l\u1ec7ch \u0111\u1ed9 cao gi\u1eefa c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u1ed9i th\u00e0nh v\u00e0 c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 kh\u00e1c l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56e8711499e8941900975e1c", "answers": [{"text": "v\u00e0i m\u00e9t", "answer_start": 83}], "is_impossible": false}, {"question": "Th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u00e0o cao h\u01a1n, Matte ho\u1eb7c Langgasse?", "id": "56e8711499e8941900975e1d", "answers": [{"text": "L\u00e4nggasse", "answer_start": 167}], "is_impossible": false}], "context": "Bern \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng tr\u00ean r\u1ea5t m\u1eb7t b\u1eb1ng kh\u00f4ng \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ec1u. C\u00f3 s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u1ec1 \u0111\u1ed9 cao c\u1ee7a v\u00e0i m\u00e9t gi\u1eefa c\u00e1c qu\u1eadn n\u1ed9i th\u00e0nh tr\u00ean Aare (Matte, Marzili) v\u00e0 cao h\u01a1n (Kirchenfeld, L\u00e4nggasse )."}