{"qas": [{"question": "The medieval city is a foundation of what family?", "id": "56e8630337bdd419002c44d6", "answers": [{"text": "Z\u00e4hringer", "answer_start": 41}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Zahringer ruling family rise to power?", "id": "56e8630337bdd419002c44d7", "answers": [{"text": "12th century", "answer_start": 111}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did the Zahringer ruling family rise to power?", "id": "56e8630337bdd419002c44d8", "answers": [{"text": "Upper Burgundy", "answer_start": 89}], "is_impossible": false}, {"question": "What year was Bern founded?", "id": "56e8630337bdd419002c44d9", "answers": [{"text": "1191", "answer_start": 212}], "is_impossible": false}, {"question": "Who founded Bern?", "id": "56e8630337bdd419002c44da", "answers": [{"text": "Berthold V, Duke of Z\u00e4hringen", "answer_start": 220}], "is_impossible": false}], "context": "Th\u00e0nh ph\u1ed1 th\u1eddi trung c\u1ed5 l\u00e0 n\u1ec1n t\u1ea3ng c\u1ee7a <a0_0> Z\u00e4hringer <a0_0/> gia \u0111\u00ecnh c\u1ea7m quy\u1ec1n, t\u0103ng l\u00ean n\u1eafm quy\u1ec1n <a2_0> Upper Burgundy <a2_0/> b\u00ean trong <a1_0> th\u1ebf k\u1ef7 12 <a1_0/> . Theo l\u1ecbch s\u1eed th\u1ebf k\u1ef7 14 (Cronica de Berno, 1309), Bern \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp <a3_0> 1191 <a3_0/> b\u1edfi <a4_0> Berthold V, C\u00f4ng t\u01b0\u1edbc Z\u00e4hringen <a4_0/> ."}