{"qas": [{"question": "what year did Bern join the Swiss Confederacy?", "id": "56e8638c37bdd419002c44e0", "answers": [{"text": "1353", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "How many cantons were there between 1353 to 1481?", "id": "56e8638c37bdd419002c44e1", "answers": [{"text": "8", "answer_start": 114}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Bern invade Aargau?", "id": "56e8638c37bdd419002c44e3", "answers": [{"text": "1415", "answer_start": 155}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the largest city-state north of the Alps?", "id": "56e8638c37bdd419002c44e4", "answers": [{"text": "Bern", "answer_start": 8}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a0_0> 1353 <a0_0/><a3_0> Bern <a3_0/> gia nh\u1eadp Li\u00ean minh Th\u1ee5y S\u0129, tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trong t\u00e1m bang c\u1ee7a giai \u0111o\u1ea1n h\u00ecnh th\u00e0nh t\u1eeb 1353 \u0111\u1ebfn 14 <a1_0> s\u1ed1 8 <a1_0/> 1. Bern x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c v\u00e0 chinh ph\u1ee5c Aargau trong <a2_0> 1415 <a2_0/> v\u00e0 Vaud n\u0103m 1536, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c l\u00e3nh th\u1ed5 nh\u1ecf kh\u00e1c; do \u0111\u00f3 tr\u1edf th\u00e0nh th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u1edbn nh\u1ea5t ph\u00eda b\u1eafc c\u1ee7a d\u00e3y n\u00fai Alps, v\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 18 bao g\u1ed3m h\u1ea7u h\u1ebft nh\u1eefng g\u00ec ng\u00e0y nay l\u00e0 bang Bern v\u00e0 bang Vaud."}