{"qas": [{"question": "Which racial community gave criticism to Beyonce?", "id": "56bec8a13aeaaa14008c943f", "answers": [{"text": "African-American", "answer_start": 80}], "is_impossible": false}, {"question": "Which professor from Northeastern University wrote about how race correlates with these criticisms of Beyonce?", "id": "56bec8a13aeaaa14008c9440", "answers": [{"text": "Emmett Price", "answer_start": 108}], "is_impossible": false}, {"question": "Which company was accused of coloring Beyonce's hair?", "id": "56bec8a13aeaaa14008c9441", "answers": [{"text": "L'Or\u00e9al", "answer_start": 335}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Vogue request?", "id": "56bfcf98a10cfb14005512fd", "answers": [{"text": "natural pictures be used", "answer_start": 615}], "is_impossible": false}, {"question": "How did L'Oreal respond to accusations of changing pictures?", "id": "56bfcf98a10cfb14005512fe", "answers": [{"text": "it is categorically untrue", "answer_start": 436}], "is_impossible": false}, {"question": "In addition to her light skin color, what else has made part of the African American community criticize Beyonc\u00e9?", "id": "56d4e8512ccc5a1400d83326", "answers": [{"text": "costuming", "answer_start": 33}], "is_impossible": false}, {"question": "In 2007, which music professor said he believes this criticism does involve race as well?", "id": "56d4e8512ccc5a1400d83327", "answers": [{"text": "Emmett Price", "answer_start": 108}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was accused of lightening Beyonc\u00e9's skin for an advertisement?", "id": "56d4e8512ccc5a1400d83328", "answers": [{"text": "L'Or\u00e9al", "answer_start": 335}], "is_impossible": false}, {"question": "What advertisement was Beyonc\u00e9's skin supposedly lightened in?", "id": "56d4e8512ccc5a1400d83329", "answers": [{"text": "Feria hair color advertisements", "answer_start": 386}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did Beyonc\u00e9 tell in 2013 to only use natural pictures of her rather than retouched images?", "id": "56d4e8512ccc5a1400d8332a", "answers": [{"text": "H&M", "answer_start": 505}], "is_impossible": false}], "context": "M\u00e0u da s\u00e1ng h\u01a1n c\u1ee7a Beyonc\u00e9 v\u00e0 <a5_0> chi ph\u00ed <a5_0/> \u0111\u00e3 r\u00fat ra nh\u1eefng l\u1eddi ch\u1ec9 tr\u00edch t\u1eeb m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi trong <a0_0> Ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c Phi <a0_0/> c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng. <a1_0><a6_0> Gi\u00e1 Emmett <a6_0/><a1_0/> , m\u1ed9t gi\u00e1o s\u01b0 \u00e2m nh\u1ea1c t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Northeastern, \u0111\u00e3 vi\u1ebft v\u00e0o n\u0103m 2007, r\u1eb1ng \u00f4ng cho r\u1eb1ng ch\u1ee7ng t\u1ed9c \u0111\u00f3ng m\u1ed9t vai tr\u00f2 trong nhi\u1ec1u l\u1eddi ch\u1ec9 tr\u00edch n\u00e0y, n\u00f3i r\u1eb1ng nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi n\u1ed5i ti\u1ebfng da tr\u1eafng \u0103n m\u1eb7c t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 kh\u00f4ng thu h\u00fat nhi\u1ec1u nh\u1eadn x\u00e9t. Vao n\u0103m 2008, <a2_0><a7_0> L&#39;Or\u00e9al <a7_0/><a2_0/> b\u1ecb bu\u1ed9c t\u1ed9i l\u00e0m tr\u1eafng da c\u1ee7a c\u00f4 \u1ea5y <a8_0> Feria m\u00e0u t\u00f3c qu\u1ea3ng c\u00e1o <a8_0/> , tr\u1ea3 l\u1eddi r\u1eb1ng &quot; <a4_0> n\u00f3 l\u00e0 kh\u00f4ng \u0111\u00fang s\u1ef1 th\u1eadt <a4_0/> &quot;, v\u00e0 v\u00e0o n\u0103m 2013, Beyonc\u00e9 \u0111\u00e3 b\u1ecb ch\u1ec9 tr\u00edch <a9_0> H &amp; M <a9_0/> cho \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t &quot;ch\u1ec9nh s\u1eeda&quot; h\u00ecnh \u1ea3nh qu\u1ea3ng c\u00e1o c\u1ee7a c\u00f4 \u1ea5y v\u00e0 theo Vogue y\u00eau c\u1ea7u ch\u1ec9 &quot; <a3_0> h\u00ecnh \u1ea3nh t\u1ef1 nhi\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng <a3_0/> &quot;."}