{"qas": [{"question": "Whats the typical age range for pre-school?", "id": "572b83adbe1ee31400cb83f5", "answers": [{"text": "three to seven", "answer_start": 53}], "is_impossible": false}, {"question": "What are pre-schools also known as?", "id": "572b83adbe1ee31400cb83f6", "answers": [{"text": "nursery schools and as kindergarten,", "answer_start": 158}], "is_impossible": false}, {"question": "In what country is Kindergarten a term used for primary education?", "id": "572b83adbe1ee31400cb83f7", "answers": [{"text": "US", "answer_start": 209}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "three to seven", "answer_start": 53}], "question": "Whats the atypical age range for pre-school?", "id": "5acd730d07355d001abf42d4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "nursery schools", "answer_start": 158}], "question": " What are pre-schools not known as?", "id": "5acd730d07355d001abf42d5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "US", "answer_start": 209}], "question": " In what country is kindergarten not a term used for primary education?", "id": "5acd730d07355d001abf42d6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "three- to seven-year-old", "answer_start": 355}], "question": "What ages are not included in Kindergarten?", "id": "5acd730d07355d001abf42d7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "physical, intellectual, and moral nature", "answer_start": 426}], "question": "What facets are not included in education?", "id": "5acd730d07355d001abf42d8", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Tr\u01b0\u1eddng m\u1ea7m non cung c\u1ea5p gi\u00e1o d\u1ee5c t\u1eeb l\u1ee9a tu\u1ed5i <a0_0><b3_0> ba \u0111\u1ebfn b\u1ea3y <b3_0/><a0_0/> , t\u00f9y thu\u1ed9c v\u00e0o qu\u1ed1c gia, khi tr\u1ebb em nh\u1eadp h\u1ecdc ti\u1ec3u h\u1ecdc. Ch\u00fang c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a1_0><b4_0> tr\u01b0\u1eddng m\u1eabu gi\u00e1o <b4_0/> v\u00e0 l\u00e0 tr\u01b0\u1eddng m\u1eabu gi\u00e1o, <a1_0/> ngo\u1ea1i tr\u1eeb trong <a2_0><b5_0> M\u1ef9 <b5_0/><a2_0/> , tr\u01b0\u1eddng m\u1eabu gi\u00e1o l\u00e0 m\u1ed9t thu\u1eadt ng\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng cho gi\u00e1o d\u1ee5c ti\u1ec3u h\u1ecdc. [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] M\u1eabu gi\u00e1o &quot;cung c\u1ea5p m\u1ed9t ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh gi\u00e1o d\u1ee5c m\u1ea7m non, trung t\u00e2m cho tr\u1ebb em <b6_0> ba \u0111\u1ebfn b\u1ea3y tu\u1ed5i <b6_0/> tr\u1ebb em nh\u1eafm v\u00e0o vi\u1ec7c m\u1edf ra \u0111\u1ee9a tr\u1ebb <b7_0> b\u1ea3n ch\u1ea5t v\u1eadt l\u00fd, tr\u00ed tu\u1ec7 v\u00e0 \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c <b7_0/> v\u1edbi s\u1ef1 nh\u1ea5n m\u1ea1nh c\u00e2n b\u1eb1ng tr\u00ean m\u1ed7i ng\u01b0\u1eddi. &quot;"}