{"qas": [{"question": "Trong n\u0103m CE \u0111\u00e3 k\u1ebft th\u00fac cu\u1ed9c n\u1ed9i chi\u1ebfn H\u1ed3i gi\u00e1o th\u1ee9 hai?", "id": "571a9f0e4faf5e1900b8ab3c", "answers": [{"text": "692", "answer_start": 139}], "is_impossible": false}, {"question": "Trong su\u1ed1t th\u1eddi gian di\u1ec5n ra cu\u1ed9c n\u1ed5i lo\u1ea1n Berber?", "id": "571a9f0e4faf5e1900b8ab3d", "answers": [{"text": "740\u2013743 CE", "answer_start": 171}], "is_impossible": false}, {"question": "Chi nh\u00e1nh n\u00e0o \u0111\u00e3 ti\u1ebfp qu\u1ea3n l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Umayyad trong cu\u1ed9c n\u1ed9i chi\u1ebfn l\u1ea7n th\u1ee9 hai?", "id": "571a9f0e4faf5e1900b8ab3e", "answers": [{"text": "Marwanid", "answer_start": 297}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "rivalries between the Arab tribes", "answer_start": 4}], "question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec g\u00e2y ra t\u00ecnh tr\u1ea1ng b\u1ea5t \u1ed5n \u1edf c\u00e1c t\u1ec9nh b\u00ean trong Syria?", "id": "5acf705877cf76001a684e2a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "680\u2013692 CE", "answer_start": 135}], "question": "Trong nh\u1eefng n\u0103m m\u00e0 cu\u1ed9c n\u1ed9i chi\u1ebfn H\u1ed3i gi\u00e1o \u0111\u1ea7u ti\u00ean x\u1ea3y ra?", "id": "5acf705877cf76001a684e2b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "During the Second Civil War", "answer_start": 183}], "question": "Khi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o chuy\u1ec3n t\u1eeb chi nh\u00e1nh Marwanid sang chi nh\u00e1nh Sufyanid?", "id": "5acf705877cf76001a684e2c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1031", "answer_start": 657}], "question": "Caliphate of Cordoba b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb n\u0103m n\u00e0o?", "id": "5acf705877cf76001a684e2d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Third Muslim Civil War", "answer_start": 423}], "question": "Chi\u1ebfn tranh n\u00e0o \u0111\u00e3 c\u1ee7ng c\u1ed1 Umayyads?", "id": "5acf705877cf76001a684e2e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c <b3_0> s\u1ef1 c\u1ea1nh tranh gi\u1eefa c\u00e1c b\u1ed9 t\u1ed9c \u1ea2 R\u1eadp <b3_0/> \u0111\u00e3 g\u00e2y ra t\u00ecnh tr\u1ea1ng b\u1ea5t \u1ed5n \u1edf c\u00e1c t\u1ec9nh b\u00ean ngo\u00e0i Syria, \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u1ea5t trong cu\u1ed9c N\u1ed9i chi\u1ebfn H\u1ed3i gi\u00e1o th\u1ee9 hai c\u1ee7a <b4_0> 680\u2013 <a0_0> 692 <a0_0/> CE <b4_0/> v\u00e0 cu\u1ed9c n\u1ed5i lo\u1ea1n Berber c\u1ee7a <a1_0> 740\u2013743 CE <a1_0/> . <b5_0> Trong cu\u1ed9c n\u1ed9i chi\u1ebfn th\u1ee9 hai <b5_0/> , l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a gia t\u1ed9c Umayyad chuy\u1ec3n t\u1eeb chi nh\u00e1nh Sufyanid c\u1ee7a gia \u0111\u00ecnh sang <a2_0> Marwanid <a2_0/> chi nh\u00e1nh. Khi chi\u1ebfn d\u1ecbch li\u00ean t\u1ee5c c\u1ea1n ki\u1ec7t ngu\u1ed3n l\u1ef1c v\u00e0 nh\u00e2n l\u1ef1c c\u1ee7a nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc, ng\u01b0\u1eddi Umayyads, b\u1ecb suy y\u1ebfu b\u1edfi <b7_0> Cu\u1ed9c n\u1ed9i chi\u1ebfn H\u1ed3i gi\u00e1o l\u1ea7n th\u1ee9 ba <b7_0/> c\u1ee7a 744-747 CE, cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 b\u1ecb l\u1eadt \u0111\u1ed5 b\u1edfi cu\u1ed9c C\u00e1ch m\u1ea1ng Abbasid trong 750 CE / 132 AH. M\u1ed9t chi nh\u00e1nh c\u1ee7a gia \u0111\u00ecnh ch\u1ea1y tr\u1ed1n kh\u1eafp B\u1eafc Phi \u0111\u1ebfn Al-Andalus, n\u01a1i h\u1ecd th\u00e0nh l\u1eadp Caliphate of C\u00f3rdoba, k\u00e9o d\u00e0i cho \u0111\u1ebfn <b6_0> 1031 <b6_0/> tr\u01b0\u1edbc khi r\u01a1i xu\u1ed1ng do Fitna c\u1ee7a al-\u00c1ndalus."}