{"qas": [{"question": "Where was the Dome of the Rock built?", "id": "571aa2cb4faf5e1900b8ab76", "answers": [{"text": "Jerusalem", "answer_start": 106}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year was the Dome of the Rock finished?", "id": "571aa2cb4faf5e1900b8ab77", "answers": [{"text": "692", "answer_start": 214}], "is_impossible": false}, {"question": "During whose reign was the Dome of the Rock constructed?", "id": "571aa2cb4faf5e1900b8ab78", "answers": [{"text": "Abd al-Malik", "answer_start": 45}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the construction of the Dome of the Rock", "answer_start": 62}], "question": "What was the first major event of the early reign of Abd al-Mali?", "id": "5acfa7de77cf76001a685744", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "692", "answer_start": 214}], "question": "What year did construction of the Dome of the Rock begin?", "id": "5acfa7de77cf76001a685745", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "destination for pilgrimage", "answer_start": 410}], "question": "Why was the Kaaba built?", "id": "5acfa7de77cf76001a685746", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "during the conflict with Ibn al-Zubayr", "answer_start": 262}], "question": "When was the Kaaba under construction?", "id": "5acfa7de77cf76001a685747", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "692", "answer_start": 214}], "question": "What year was the Kaaba completed?", "id": "5acfa7de77cf76001a685748", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "S\u1ef1 ki\u1ec7n l\u1edbn th\u1ee9 hai c\u1ee7a tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a <a2_0> Abd al-Malik <a2_0/> l\u00e0 <b3_0> vi\u1ec7c x\u00e2y d\u1ef1ng Dome of the Rock <b3_0/> trong <a0_0> Jerusalem <a0_0/> . M\u1eb7c d\u00f9 ni\u00ean \u0111\u1ea1i v\u1eabn c\u00f2n ph\u1ea7n n\u00e0o kh\u00f4ng ch\u1eafc ch\u1eafn, t\u00f2a nh\u00e0 d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ho\u00e0n th\u00e0nh trong <a1_0><b4_0><b7_0> 692 <b7_0/><b4_0/><a1_0/> , c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 n\u00f3 \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng <b6_0> trong cu\u1ed9c xung \u0111\u1ed9t v\u1edbi Ibn al-Zubayr <b6_0/> . \u0110i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e3 khi\u1ebfn m\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 s\u1eed h\u1ecdc, c\u1ea3 th\u1eddi trung c\u1ed5 l\u1eabn hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, cho r\u1eb1ng Dome of the Rock \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng nh\u01b0 m\u1ed9t <b5_0> \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ebfn cho cu\u1ed9c h\u00e0nh h\u01b0\u01a1ng <b5_0/> \u0111\u1ec3 c\u1ea1nh tranh v\u1edbi Kaaba, d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 ki\u1ec3m so\u00e1t c\u1ee7a Ibn al-Zubayr."}