{"qas": [{"question": "What was the effort called to upgrade the Canadian Forces?", "id": "56dedffec65bf219000b3da3", "answers": [{"text": "the Canada First Defence Strategy", "answer_start": 55}], "is_impossible": false}, {"question": "How were the Canadian Forces upgraded in 2008?", "id": "56dedffec65bf219000b3da4", "answers": [{"text": "through the purchase of new equipment, improved training and readiness", "answer_start": 130}], "is_impossible": false}, {"question": "What major problem is the CAF trying to address currently?", "id": "56dedffec65bf219000b3da7", "answers": [{"text": "loss of existing members", "answer_start": 990}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Canada First Defence Strategy", "answer_start": 59}], "question": "What was the effort called to downgrade the Canadian Forces?", "id": "5ad3e76d604f3c001a3ff601", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "through the purchase of new equipment", "answer_start": 130}], "question": " How were the Canadian Forces upgraded in 2018?", "id": "5ad3e76d604f3c001a3ff602", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "loss of existing members", "answer_start": 990}], "question": " What major problem is the CAF not trying to address currently?", "id": "5ad3e76d604f3c001a3ff603", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "N\u0103m 2008, Ch\u00ednh ph\u1ee7 Canada \u0111\u00e3 n\u1ed7 l\u1ef1c, th\u00f4ng qua <a0_0> c\u00e1c <b3_0> Chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c ph\u00f2ng th\u1ee7 \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Canada <b3_0/><a0_0/> , \u0111\u1ec3 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\u00f3a l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng v\u0169 trang Canada, <a1_0><b4_0> th\u00f4ng qua vi\u1ec7c mua thi\u1ebft b\u1ecb m\u1edbi <b4_0/> , c\u1ea3i thi\u1ec7n \u0111\u00e0o t\u1ea1o v\u00e0 s\u1eb5n s\u00e0ng <a1_0/> , c\u0169ng nh\u01b0 th\u00e0nh l\u1eadp Trung \u0110o\u00e0n Ho\u1ea1t \u0110\u1ed9ng \u0110\u1eb7c Bi\u1ec7t c\u1ee7a Canada. Nhi\u1ec1u qu\u1ef9 h\u01a1n c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u00e0o tuy\u1ec3n d\u1ee5ng, \u0111\u00e3 gi\u1ea3m d\u1ea7n trong su\u1ed1t nh\u1eefng n\u0103m 1980 v\u00e0 th\u1eadp ni\u00ean 90, c\u00f3 th\u1ec3 b\u1edfi v\u00ec d\u00e2n ch\u00fang Canada \u0111\u00e3 nh\u1eadn th\u1ea5y CAF l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi gi\u1eef h\u00f2a b\u00ecnh ch\u1ee9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 binh s\u0129, nh\u01b0 trong m\u1ed9t cu\u1ed9c kh\u1ea3o s\u00e1t n\u0103m 2008 \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebfn h\u00e0nh cho B\u1ed9 Qu\u1ed1c ph\u00f2ng. . Cu\u1ed9c th\u0103m d\u00f2 cho th\u1ea5y g\u1ea7n 2/3 d\u00e2n Canada \u0111\u00e3 \u0111\u1ed3ng \u00fd v\u1edbi s\u1ef1 tham gia c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc v\u00e0o cu\u1ed9c x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c Afghanistan, v\u00e0 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i n\u00ean m\u1ea1nh h\u01a1n, nh\u01b0ng m\u1ee5c \u0111\u00edch c\u1ee7a c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng ph\u1ea3i kh\u00e1c nhau, nh\u01b0 t\u1eadp trung h\u01a1n v\u00e0o \u1ee9ng ph\u00f3 v\u1edbi thi\u00ean tai. Sau \u0111\u00f3, CDS, Walter Natynczyk, cho bi\u1ebft v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m \u0111\u00f3 trong khi tuy\u1ec3n d\u1ee5ng \u0111\u00e3 tr\u1edf n\u00ean th\u00e0nh c\u00f4ng h\u01a1n, CF \u0111\u00e3 ph\u1ea3i \u0111\u1ed1i m\u1eb7t v\u1edbi m\u1ed9t v\u1ea5n \u0111\u1ec1 v\u1edbi t\u1ef7 l\u1ec7 <a2_0><b5_0> m\u1ea5t c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean hi\u1ec7n t\u1ea1i <b5_0/><a2_0/> t\u0103ng t\u1eeb 6% l\u00ean 9,2% m\u1ed7i n\u0103m."}