{"qas": [{"question": "What war were the CAF involved in?", "id": "56dde22166d3e219004dad91", "answers": [{"text": "Cold War", "answer_start": 11}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the goal of the CAF during the cold war?", "id": "56dde22166d3e219004dad92", "answers": [{"text": "the security of Europe", "answer_start": 86}], "is_impossible": false}, {"question": "What military thread did the CAF protect against in Europe?", "id": "56dde22166d3e219004dad93", "answers": [{"text": "the Soviet military threat", "answer_start": 124}], "is_impossible": false}, {"question": "Apprimately since what year was the CAF stationed in Europe?", "id": "56dde22166d3e219004dad94", "answers": [{"text": "the early 1950s", "answer_start": 226}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did the CAF leave Europe?", "id": "56dde22166d3e219004dad95", "answers": [{"text": "the early 1990s", "answer_start": 248}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Canadian ground and air forces", "answer_start": 169}], "question": "What were based in Europe in 1950?", "id": "5ad375b1604f3c001a3fe30b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Europe", "answer_start": 214}], "question": "Where were Canadian ground and air forces based in 1950?", "id": "5ad375b1604f3c001a3fe30c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "from the early 1950s until the early 1990s.", "answer_start": 221}], "question": "What years did the Cold War take place?", "id": "5ad375b1604f3c001a3fe30d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Cold War", "answer_start": 11}], "question": "What war were the CAAF involved in?", "id": "5ad3e0ba604f3c001a3ff4dd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "security of Europe", "answer_start": 90}], "question": " What was the goal of the CAF during the warm war?", "id": "5ad3e0ba604f3c001a3ff4de", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Soviet military threat", "answer_start": 128}], "question": " What military thread did the CAF not protect against in Europe?", "id": "5ad3e0ba604f3c001a3ff4df", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Soviet military threat", "answer_start": 128}], "question": " Approximately since what year was the CAF not stationed in Europe?", "id": "5ad3e0ba604f3c001a3ff4e0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "early 1990s", "answer_start": 252}], "question": "What year did the CAF join Europe?", "id": "5ad3e0ba604f3c001a3ff4e1", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong th\u1eddi gian <a0_0><b8_0> Chi\u1ebfn tranh l\u1ea1nh <b8_0/><a0_0/> , tr\u1ecdng t\u00e2m ch\u00ednh c\u1ee7a ch\u00ednh s\u00e1ch qu\u1ed1c ph\u00f2ng Canada \u0111\u00e3 g\u00f3p ph\u1ea7n <a1_0> c\u00e1c <b9_0> an ninh c\u1ee7a ch\u00e2u \u00c2u <b9_0/><a1_0/> khi \u0111\u1ed1i m\u1eb7t v\u1edbi <a2_0> c\u00e1c <b10_0><b11_0> M\u1ed1i \u0111e d\u1ecda qu\u00e2n s\u1ef1 c\u1ee7a Li\u00ean X\u00f4 <b11_0/><b10_0/><a2_0/> . H\u01b0\u1edbng t\u1edbi m\u1ee5c ti\u00eau \u0111\u00f3, <b5_0> L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng m\u1eb7t \u0111\u1ea5t v\u00e0 kh\u00f4ng qu\u00e2n Canada <b5_0/> c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i <b6_0> Ch\u00e2u \u00c2u <b6_0/><b7_0> t\u1eeb <a3_0> \u0111\u1ea7u nh\u1eefng n\u0103m 1950 <a3_0/> cho \u0111\u1ebfn <a4_0> c\u00e1c <b12_0> \u0111\u1ea7u nh\u1eefng n\u0103m 1990 <b12_0/><a4_0/> ."}