{"qas": [{"question": "When was the Canadian Joint Operations Command established?", "id": "56defcf2c65bf219000b3e91", "answers": [{"text": "October 2012", "answer_start": 79}], "is_impossible": false}, {"question": "What are the parts that merged into the Canadian Joint Operations Command?", "id": "56defcf2c65bf219000b3e92", "answers": [{"text": "Canada Command, the Canadian Expeditionary Force Command and the Canadian Operational Support Command", "answer_start": 111}], "is_impossible": false}, {"question": "What specifically prompted this merger?", "id": "56defcf2c65bf219000b3e95", "answers": [{"text": "the 2012 federal budget", "answer_start": 285}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "October 2012", "answer_start": 79}], "question": " When was the non-Canadian Joint Operations Command established?", "id": "5ad3ebf1604f3c001a3ff74b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Canada Command, the Canadian Expeditionary Force Command and the Canadian Operational Support Command", "answer_start": 111}], "question": "What are the parts that merged into the non-Canadian Joint Operations Command?", "id": "5ad3ebf1604f3c001a3ff74c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2012 federal budget", "answer_start": 289}], "question": " What specifically didn't prompt this merger?", "id": "5ad3ebf1604f3c001a3ff74d", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Canada Operations Operations Command l\u00e0 m\u1ed9t y\u1ebfu t\u1ed1 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp <a0_0><b3_0> Th\u00e1ng 10 n\u0103m 2012 <b3_0/><a0_0/> v\u1edbi vi\u1ec7c s\u00e1p nh\u1eadp <a1_0><b4_0> B\u1ed9 T\u01b0 l\u1ec7nh Canada, B\u1ed9 T\u01b0 l\u1ec7nh L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Vi\u1ec5n chinh Canada v\u00e0 B\u1ed9 T\u01b0 l\u1ec7nh H\u1ed7 tr\u1ee3 Ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a Canada <b4_0/><a1_0/> . L\u1ec7nh m\u1edbi, \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra nh\u01b0 m\u1ed9t ph\u1ea3n \u1ee9ng v\u1edbi c\u00e1c bi\u1ec7n ph\u00e1p c\u1eaft gi\u1ea3m chi ph\u00ed trong <a2_0> c\u00e1c <b5_0> Ng\u00e2n s\u00e1ch li\u00ean bang n\u0103m 2012 <b5_0/><a2_0/> , k\u1ebft h\u1ee3p c\u00e1c ngu\u1ed3n l\u1ef1c, vai tr\u00f2 v\u00e0 tr\u00e1ch nhi\u1ec7m c\u1ee7a ba l\u1ec7nh c\u0169 d\u01b0\u1edbi m\u1ed9t tr\u1ee5 s\u1edf duy nh\u1ea5t."}