{"qas": [{"question": "What forces were sent out in support of peacekeeping?", "id": "56de2b36cffd8e1900b4b602", "answers": [{"text": "Land Forces", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Until when were Canadian forces in Afghanistan?", "id": "56de2b36cffd8e1900b4b603", "answers": [{"text": "2011", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "What force were the Canadians part of in Afghanistan?", "id": "56de2b36cffd8e1900b4b604", "answers": [{"text": "ISAF", "answer_start": 312}], "is_impossible": false}, {"question": "Who requested the aid of the Canadians?", "id": "56de2b36cffd8e1900b4b605", "answers": [{"text": "the Government of Afghanistan", "answer_start": 337}], "is_impossible": false}, {"question": "What type of operations were mainly done by Canadian forces?", "id": "56de2b36cffd8e1900b4b606", "answers": [{"text": "peacekeeping", "answer_start": 59}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Land Forces", "answer_start": 0}], "question": "What forces were sent out out of rejection of peacekeeping?", "id": "5ad3e6f3604f3c001a3ff5e7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2011", "answer_start": 231}], "question": " Until when were Canadian forces in Iraq?", "id": "5ad3e6f3604f3c001a3ff5e8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "ISAF", "answer_start": 312}], "question": " What force were the Canadians part of in Iraq?", "id": "5ad3e6f3604f3c001a3ff5e9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "peacekeeping", "answer_start": 59}], "question": " Who requested the aid of the French?", "id": "5ad3e6f3604f3c001a3ff5ea", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0><b5_0> L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u1ea5t \u0111ai <b5_0/><a0_0/> trong giai \u0111o\u1ea1n n\u00e0y c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai \u0111\u1ec3 h\u1ed7 tr\u1ee3 <a4_0><b8_0> s\u1ef1 g\u00ecn gi\u1eef h\u00f2a b\u00ecnh <b8_0/><a4_0/> ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng trong c\u00e1c cu\u1ed9c xung \u0111\u1ed9t b\u1ecb tr\u1eebng ph\u1ea1t c\u1ee7a Li\u00ean Hi\u1ec7p Qu\u1ed1c. B\u1ea3n ch\u1ea5t c\u1ee7a c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Canada \u0111\u00e3 ti\u1ebfp t\u1ee5c ph\u00e1t tri\u1ec3n. Ch\u00fang \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai \u1edf Afghanistan cho \u0111\u1ebfn <a1_0><b6_0> 2011 <b6_0/><a1_0/> , d\u01b0\u1edbi l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng h\u1ed7 tr\u1ee3 an ninh qu\u1ed1c t\u1ebf do Li\u00ean H\u1ee3p Qu\u1ed1c do NATO l\u00e3nh \u0111\u1ea1o ( <a2_0><b7_0> ISAF <b7_0/><a2_0/> ), theo y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a <a3_0> Ch\u00ednh ph\u1ee7 Afghanistan <a3_0/> ."}