{"qas": [{"question": "When did Herter die?", "id": "57326a760fdd8d15006c6aa1", "answers": [{"text": "1917", "answer_start": 72}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Herter born?", "id": "57326a760fdd8d15006c6aa2", "answers": [{"text": "1846", "answer_start": 67}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Herter's career?", "id": "57326a760fdd8d15006c6aa3", "answers": [{"text": "sculptor", "answer_start": 37}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was Herter's Heine memorial placed in 1899?", "id": "57326a760fdd8d15006c6aa4", "answers": [{"text": "164th Street and the Grand Concourse, or Joyce Kilmer Park", "answer_start": 158}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was Herter's Heine memorial moved in 1999?", "id": "57326a760fdd8d15006c6aa5", "answers": [{"text": "161st Street and the Concourse", "answer_start": 272}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 1899, \u0111\u00e0i t\u01b0\u1edfng ni\u1ec7m, c\u1ee7a Berlin <a2_0> nh\u00e0 \u0111i\u00eau kh\u1eafc <a2_0/> Ernst Gustav Herter ( <a1_0> 1846 <a1_0/> - - <a0_0> 1917 <a0_0/> ), cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 ngh\u1ec9 ng\u01a1i, m\u1eb7c d\u00f9 b\u1ecb ph\u00e1 ho\u1ea1i nhi\u1ec1u l\u1ea7n, trong Bronx, t\u1ea1i <a3_0> 164th Street v\u00e0 Grand Concourse, ho\u1eb7c Joyce Kilmer Park <a3_0/> g\u1ea7n s\u00e2n v\u1eadn \u0111\u1ed9ng Yankee ng\u00e0y nay. (N\u0103m 1999, n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn <a4_0> 161st Street v\u00e0 Concourse <a4_0/> .) N\u0103m 2007, Christopher Gray c\u1ee7a t\u1edd New York Times m\u00f4 t\u1ea3 n\u00f3 l\u00e0 &quot;m\u1ed9t th\u00e0nh ph\u1ea7n qu\u1eb1n qu\u1ea1i trong \u0111\u00e1 c\u1ea9m th\u1ea1ch m\u00e0u tr\u1eafng Tyrolean m\u00f4 t\u1ea3 Lorelei, nh\u00e2n v\u1eadt huy\u1ec1n tho\u1ea1i c\u1ee7a \u0110\u1ee9c, \u0111\u01b0\u1ee3c bao quanh b\u1edfi c\u00e1c n\u00e0ng ti\u00ean c\u00e1, c\u00e1 heo v\u00e0 v\u1ecf s\u00f2.&quot;"}