{"qas": [{"question": "When did the Bronx Museum of the Arts open?", "id": "573269d2b9d445190005eb03", "answers": [{"text": "1971", "answer_start": 41}], "is_impossible": false}, {"question": "What types of art does the Bronx Museum of the Arts focus on?", "id": "573269d2b9d445190005eb04", "answers": [{"text": "20th century and contemporary art", "answer_start": 56}], "is_impossible": false}, {"question": "How large are the Bronx Museum of the Arts' galleries?", "id": "573269d2b9d445190005eb05", "answers": [{"text": "11,000 square feet", "answer_start": 127}], "is_impossible": false}, {"question": "How many works are in the Bronx Museum of the Arts' permanent collection?", "id": "573269d2b9d445190005eb06", "answers": [{"text": "more than 800", "answer_start": 277}], "is_impossible": false}, {"question": "Who designed the Bronx Museum of the Arts' 2006 expansion?", "id": "573269d2b9d445190005eb07", "answers": [{"text": "Arquitectonica", "answer_start": 546}], "is_impossible": false}], "context": "B\u1ea3o t\u00e0ng Ngh\u1ec7 thu\u1eadt Bronx, \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp <a0_0> 1971 <a0_0/> , tri\u1ec3n l\u00e3m <a1_0> Th\u1ebf k\u1ef7 20 v\u00e0 ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u0111\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1i <a1_0/> th\u00f4ng qua kh\u00f4ng gian b\u1ea3o t\u00e0ng trung t\u00e2m v\u00e0 <a2_0> 11.000 feet vu\u00f4ng <a2_0/> (1.000 m2) ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y. Nhi\u1ec1u tri\u1ec3n l\u00e3m c\u1ee7a n\u00f3 l\u00e0 v\u1ec1 c\u00e1c ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t quan t\u00e2m \u0111\u1ebfn Bronx. C\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng thu th\u1eadp v\u0129nh c\u1eedu c\u1ee7a n\u00f3 <a3_0> h\u01a1n 800 <a3_0/> t\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt, ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 c\u00e1c ngh\u1ec7 s\u0129 \u0111\u1ebfn t\u1eeb Ch\u00e2u Phi, Ch\u00e2u \u00c1 v\u00e0 Ch\u00e2u M\u1ef9 Latinh, bao g\u1ed3m tranh, \u1ea3nh, b\u1ea3n in, b\u1ea3n v\u1ebd v\u00e0 ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n truy\u1ec1n th\u00f4ng h\u1ed7n h\u1ee3p. B\u1ea3o t\u00e0ng \u0111\u00e3 t\u1ea1m th\u1eddi \u0111\u00f3ng c\u1eeda v\u00e0o n\u0103m 2006 trong khi n\u00f3 \u0111\u00e3 tr\u1ea3i qua m\u1ed9t s\u1ef1 m\u1edf r\u1ed9ng l\u1edbn \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi c\u00e1c c\u00f4ng ty ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac <a4_0> Arquitectonica <a4_0/> ."}