{"qas": [{"question": "When did the Cubs promote assistant general manager and player personnel director Jim Hendry?", "id": "5726716c5951b619008f72d1", "answers": [{"text": "July 5, 2002", "answer_start": 72}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Jim Hendry promoted to?", "id": "5726716c5951b619008f72d2", "answers": [{"text": "the General Manager position", "answer_start": 173}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did the Cubs hire in response to Jim Hendry's promotion?", "id": "5726716c5951b619008f72d3", "answers": [{"text": "Dusty Baker", "answer_start": 232}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c Cubs c\u00f3 k\u1ef3 v\u1ecdng cao trong n\u0103m 2002, nh\u01b0ng \u0111\u1ed9i h\u00ecnh ch\u01a1i k\u00e9m. Tr\u00ean <a0_0> Ng\u00e0y 5 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2002 <a0_0/> Cubs \u0111\u00e3 th\u0103ng ch\u1ee9c tr\u1ee3 l\u00fd t\u1ed5ng gi\u00e1m \u0111\u1ed1c v\u00e0 gi\u00e1m \u0111\u1ed1c nh\u00e2n s\u1ef1 Jim Hendry cho <a1_0> v\u1ecb tr\u00ed T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c <a1_0/> . C\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 tr\u1ea3 l\u1eddi b\u1eb1ng c\u00e1ch thu\u00ea <a2_0> Dusty Baker <a2_0/> v\u00e0 b\u1eb1ng c\u00e1ch th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ed9t s\u1ed1 \u0111\u1ed9ng th\u00e1i ch\u00ednh trong &#39;03. \u0110\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u1ea5t, h\u1ecd giao d\u1ecbch v\u1edbi c\u00e1c C\u01b0\u1edbp bi\u1ec3n Pittsburgh cho ti\u1ec1n v\u1ec7 Kenny Lofton v\u00e0 baseman th\u1ee9 ba Aramis Ram\u00edrez, v\u00e0 c\u01b0\u1ee1i s\u00e2n tr\u1ed9i, d\u1eabn \u0111\u1ea7u b\u1edfi Kerry Wood v\u00e0 Mark Prior, nh\u01b0 Cubs \u0111\u00e3 d\u1eabn c\u00e1c b\u1ed9 ph\u1eadn xu\u1ed1ng c\u0103ng."}