{"qas": [{"question": "What television station has its regional headquarters in Plymouth?", "id": "56df775f5ca0a614008f9ad1", "answers": [{"text": "BBC South West", "answer_start": 46}], "is_impossible": false}, {"question": "What regional ITV station serves Plymouth?", "id": "56df775f5ca0a614008f9ad2", "answers": [{"text": "ITV West Country", "answer_start": 122}], "is_impossible": false}, {"question": "On what date did ITV Westcountry cease to operate?", "id": "56df775f5ca0a614008f9ad3", "answers": [{"text": "16 February 2009", "answer_start": 221}], "is_impossible": false}, {"question": "With what channel did ITV Westcountry merge?", "id": "56df775f5ca0a614008f9ad4", "answers": [{"text": "ITV West", "answer_start": 122}], "is_impossible": false}, {"question": "What BBC radio station operates in Plymouth?", "id": "56df775f5ca0a614008f9ad5", "answers": [{"text": "BBC Radio Devon", "answer_start": 344}], "is_impossible": false}], "context": "Plymouth l\u00e0 trung t\u00e2m truy\u1ec1n h\u00ecnh khu v\u1ef1c c\u1ee7a <a0_0> BBC South West <a0_0/> . M\u1ed9t nh\u00f3m c\u00e1c nh\u00e0 b\u00e1o c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i Plymouth cho <a1_0><a3_0> ITV West <a3_0/> Qu\u1ed1c gia <a1_0/> nh\u00e0 ga khu v\u1ef1c, sau khi s\u00e1p nh\u1eadp v\u1edbi ITV West bu\u1ed9c ITV Westcountry ph\u1ea3i \u0111\u00f3ng c\u1eeda <a2_0> Ng\u00e0y 16 th\u00e1ng 2 n\u0103m 2009 <a2_0/> . C\u00e1c t\u1edd b\u00e1o \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng ch\u00ednh ph\u1ee5c v\u1ee5 Plymouth l\u00e0 The Herald v\u00e0 Tin t\u1ee9c bu\u1ed5i s\u00e1ng ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y v\u1edbi \u0111\u00e0i ph\u00e1t thanh Plymouth, <a4_0> BBC Radio Devon <a4_0/> , Heart South West, v\u00e0 Pirate FM l\u00e0 c\u00e1c \u0111\u00e0i ph\u00e1t thanh \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng ch\u00ednh."}