{"qas": [{"question": "Who designed the Roland Levinsky building?", "id": "56df81045ca0a614008f9b95", "answers": [{"text": "Henning Larsen", "answer_start": 155}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Roland Levinsky building open?", "id": "56df81045ca0a614008f9b96", "answers": [{"text": "2008", "answer_start": 198}], "is_impossible": false}, {"question": "Of what university is the Roland Levinsky building a part?", "id": "56df81045ca0a614008f9b97", "answers": [{"text": "University of Plymouth", "answer_start": 59}], "is_impossible": false}, {"question": "What academic discipline at the university is based in the Roland Levinsky building?", "id": "56df81045ca0a614008f9b98", "answers": [{"text": "Arts", "answer_start": 231}], "is_impossible": false}, {"question": "What part of Plymouth is the Roland Levinsky building situated in?", "id": "56df81045ca0a614008f9b99", "answers": [{"text": "the city's central quarter", "answer_start": 97}], "is_impossible": false}], "context": "T\u00f2a nh\u00e0 Roland Levinsky, t\u00f2a nh\u00e0 mang t\u00ednh b\u01b0\u1edbc ngo\u1eb7t c\u1ee7a <a2_0> \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Plymouth <a2_0/> , n\u1eb1m \u1edf <a4_0> khu trung t\u00e2m c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 <a4_0/> . Thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 h\u00e0ng \u0111\u1ea7u <a0_0> Henning Larsen <a0_0/> , t\u00f2a nh\u00e0 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf trong <a1_0> 2008 <a1_0/> v\u00e0 nh\u00e0 tr\u01b0\u1eddng <a3_0> ngh\u1ec7 thu\u1eadt <a3_0/> gi\u1ea3ng vi\u00ean. N\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c li\u00ean t\u1ee5c \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng t\u00f2a nh\u00e0 \u0111\u1ea1i h\u1ecdc \u0111\u1eb9p nh\u1ea5t c\u1ee7a V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh."}