{"qas": [{"question": "What European Parliamentary constitutency is Plymouth a part of?", "id": "56df5a5d96943c1400a5d406", "answers": [{"text": "South West England", "answer_start": 205}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was elected for the Sutton and Devonport constitutency in 2015?", "id": "56df5a5d96943c1400a5d407", "answers": [{"text": "Gary Streeter", "answer_start": 354}], "is_impossible": false}, {"question": "As of 2015, what political party did all of Plymouth's MPs belong to?", "id": "56df5a5d96943c1400a5d408", "answers": [{"text": "Conservative", "answer_start": 288}], "is_impossible": false}, {"question": "What parliamentary constitutency was represented by Johnny Mercer?", "id": "56df5a5d96943c1400a5d409", "answers": [{"text": "Moor View", "answer_start": 105}], "is_impossible": false}], "context": "Trong Qu\u1ed1c h\u1ed9i V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh, Plymouth \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi ba khu v\u1ef1c b\u1ea7u c\u1eed c\u1ee7a Plymouth <a3_0> Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 xem Moor <a3_0/> , Plymouth Sutton v\u00e0 Devonport v\u00e0 South West Devon v\u00e0 trong Ngh\u1ecb vi\u1ec7n ch\u00e2u \u00c2u <a0_0> T\u00e2y Nam n\u01b0\u1edbc Anh <a0_0/> . Trong cu\u1ed9c t\u1ed5ng tuy\u1ec3n c\u1eed n\u0103m 2015, c\u1ea3 ba khu v\u1ef1c b\u1ea7u c\u1eed \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea3 v\u1ec1 <a2_0> Th\u1eadn tr\u1ecdng <a2_0/> C\u00e1c ngh\u1ecb s\u0129, Oliver Colvile (cho Devon South West), <a1_0> Gary Streeter <a1_0/> (cho Sutton v\u00e0 Devonport) v\u00e0 Johnny Mercer cho Moor View."}