{"qas": [{"question": "During what century was Plymouth involved with the Atlantic slave trade?", "id": "56de6c80cffd8e1900b4b8a2", "answers": [{"text": "18th", "answer_start": 357}], "is_impossible": false}, {"question": "In what century did Plymouth cease to be a vital trading port?", "id": "56de6c80cffd8e1900b4b8a3", "answers": [{"text": "17th", "answer_start": 15}], "is_impossible": false}], "context": "Xuy\u00ean su\u1ed1t <a1_0> Ng\u00e0y 17 <a1_0/> th\u1ebf k\u1ef7 Plymouth \u0111\u00e3 d\u1ea7n d\u1ea7n m\u1ea5t \u0111i s\u1ef1 n\u1ed5i tr\u1ed9i c\u1ee7a n\u00f3 nh\u01b0 m\u1ed9t c\u1ea3ng th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i. V\u00e0o gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 17 h\u00e0ng h\u00f3a s\u1ea3n xu\u1ea5t \u1edf nh\u1eefng n\u01a1i kh\u00e1c \u1edf Anh c\u00f3 gi\u00e1 qu\u00e1 nhi\u1ec1u \u0111\u1ec3 v\u1eadn chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn Plymouth v\u00e0 th\u00e0nh ph\u1ed1 kh\u00f4ng c\u00f3 ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n ch\u1ebf bi\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng ho\u1eb7c thu\u1ed1c l\u00e1 nh\u1eadp kh\u1ea9u, m\u1eb7c d\u00f9 n\u00f3 \u0111\u00f3ng m\u1ed9t ph\u1ea7n t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed1i nh\u1ecf trong bu\u00f4n b\u00e1n n\u00f4 l\u1ec7 \u0110\u1ea1i T\u00e2y D\u01b0\u01a1ng trong th\u1eddi gian \u0111\u1ea7u <a0_0> Ng\u00e0y 18 <a0_0/> th\u1ebf k\u1ef7."}