{"qas": [{"question": "Who was the head of the FCC at the time of Comcast's proposed purchase of Time Warner Cable?", "id": "572716baf1498d1400e8f37c", "answers": [{"text": "Tom Wheeler", "answer_start": 27}], "is_impossible": false}, {"question": "What two organizations had Wheeler headed prior to joining the FCC?", "id": "572716baf1498d1400e8f37d", "answers": [{"text": "National Cable & Telecommunications Association, and as largest wireless lobby, CTIA \u2013 The Wireless Association", "answer_start": 164}], "is_impossible": false}, {"question": "What Senate group held hearings on the purchase?", "id": "572716baf1498d1400e8f37e", "answers": [{"text": "US Senate Judiciary Committee", "answer_start": 390}], "is_impossible": false}, {"question": "What group sought to investigate the purchase on anti-trust grounds?", "id": "572716baf1498d1400e8f37f", "answers": [{"text": "United States Department of Justice Antitrust Division", "answer_start": 541}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the general counsel of the FCC in 2015?", "id": "572716baf1498d1400e8f380", "answers": [{"text": "Jonathan Sallet", "answer_start": 883}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Tom Wheeler", "answer_start": 27}], "question": "Who is the current head of the National Cable and Telecommunications Association?", "id": "5a7376ae53a187001ae631ef", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2013", "answer_start": 17}], "question": "When was Tom Wheeler the head of the CTIA?", "id": "5a7376ae53a187001ae631f0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "April 9, 2014", "answer_start": 450}], "question": "What day did the House Judiciary Committee have its hearing?", "id": "5a7376ae53a187001ae631f1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Tom Wheeler", "answer_start": 27}], "question": "Who is the head of Politico?", "id": "5a7376ae53a187001ae631f2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "William Baer", "answer_start": 677}], "question": "Who is the chairman of the House Judiciary Committee?", "id": "5a7376ae53a187001ae631f3", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c nh\u00e0 ph\u00ea b\u00ecnh ghi nh\u1eadn trong <b6_0> 2013 <b6_0/> c\u00e1i \u0111\u00f3 <a0_0><b5_0><b8_0> Tom Wheeler <b8_0/><b5_0/><a0_0/> , ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u FCC, trong \u0111\u00f3 ph\u1ea3i ch\u1ea5p thu\u1eadn th\u1ecfa thu\u1eadn, l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u c\u0169 c\u1ee7a c\u1ea3 t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u1eadn \u0111\u1ed9ng h\u00e0nh lang c\u00e1p l\u1edbn nh\u1ea5t, <a1_0> Hi\u1ec7p h\u1ed9i c\u00e1p v\u00e0 vi\u1ec5n th\u00f4ng qu\u1ed1c gia, v\u00e0 l\u00e0 ph\u00f2ng ch\u1edd kh\u00f4ng d\u00e2y l\u1edbn nh\u1ea5t, CTIA - Hi\u1ec7p h\u1ed9i kh\u00f4ng d\u00e2y <a1_0/> . Theo Politico, Comcast &quot;quy\u00ean t\u1eb7ng cho h\u1ea7u h\u1ebft m\u1ecdi th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a Qu\u1ed1c h\u1ed9i, ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 m\u1ed9t b\u00e0n tay trong vi\u1ec7c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh n\u00f3.&quot; C\u00e1c <a2_0> \u1ee6y ban T\u01b0 ph\u00e1p Th\u01b0\u1ee3ng vi\u1ec7n Hoa K\u1ef3 <a2_0/> t\u1ed5 ch\u1ee9c m\u1ed9t bu\u1ed5i \u0111i\u1ec1u tr\u1ea7n v\u1ec1 th\u1ecfa thu\u1eadn <b7_0> Ng\u00e0y 9 th\u00e1ng 4 n\u0103m 2014 <b7_0/> . \u1ee6y ban T\u01b0 ph\u00e1p Nh\u00e0 l\u1eadp k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111i\u1ec1u tr\u1ea7n ri\u00eang c\u1ee7a m\u00ecnh. V\u00e0o ng\u00e0y 6 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2014, <a3_0> B\u1ed9 T\u01b0 ph\u00e1p ch\u1ed1ng \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n c\u1ee7a B\u1ed9 T\u01b0 ph\u00e1p Hoa K\u1ef3 <a3_0/> x\u00e1c nh\u1eadn n\u00f3 \u0111ang \u0111i\u1ec1u tra th\u1ecfa thu\u1eadn. V\u00e0o th\u00e1ng 3 n\u0103m 2014, ch\u1ee7 t\u1ecbch c\u1ee7a b\u1ed9 ph\u1eadn, <b9_0> William Baer <b9_0/> , t\u1ef1 t\u00e1i s\u1eed d\u1ee5ng b\u1edfi v\u00ec anh ta \u0111\u00e3 tham gia v\u00e0o vi\u1ec7c mua l\u1ea1i Comcast NBCUniversal tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3. M\u1ed9t s\u1ed1 lu\u1eadt s\u01b0 c\u1ee7a c\u00e1c ti\u1ec3u bang \u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 h\u1ed7 tr\u1ee3 cho cu\u1ed9c \u0111i\u1ec1u tra li\u00ean bang. V\u00e0o ng\u00e0y 24 th\u00e1ng 4 n\u0103m 2015, <a4_0> Jonathan Sallet <a4_0/> , c\u1ed1 v\u1ea5n chung c\u1ee7a FCC, n\u00f3i r\u1eb1ng \u00f4ng s\u1ebd gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1ed9t bu\u1ed5i \u0111i\u1ec1u tr\u1ea7n tr\u01b0\u1edbc m\u1ed9t th\u1ea9m ph\u00e1n lu\u1eadt h\u00e0nh ch\u00ednh, t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi s\u1ef1 s\u1ee5p \u0111\u1ed5 c\u1ee7a th\u1ecfa thu\u1eadn."}