{"qas": [{"question": "What is the sole military wing of the Israeli security forces?", "id": "5725cbf3271a42140099d1f1", "answers": [{"text": "Israel Defense Forces", "answer_start": 4}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is the head of the IDF?", "id": "5725cbf3271a42140099d1f2", "answers": [{"text": "Ramatkal", "answer_start": 133}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the IDF founded?", "id": "5725cbf3271a42140099d1f3", "answers": [{"text": "1948", "answer_start": 246}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c <a0_0> L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng ph\u00f2ng v\u1ec7 Israel <a0_0/> l\u00e0 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i duy nh\u1ea5t c\u1ee7a l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng an ninh Israel, v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e3nh \u0111\u1ea1o b\u1edfi T\u1ed5ng Tham M\u01b0u Tr\u01b0\u1edfng, <a1_0> Ramatkal <a1_0/> , ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\u00e0o N\u1ed9i c\u00e1c. IDF bao g\u1ed3m qu\u00e2n \u0111\u1ed9i, kh\u00f4ng qu\u00e2n v\u00e0 h\u1ea3i qu\u00e2n. N\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp trong <a2_0> 1948 <a2_0/> Chi\u1ebfn tranh \u1ea2 R\u1eadp - Israel b\u1eb1ng c\u00e1ch c\u1ee7ng c\u1ed1 c\u00e1c t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u00e1n qu\u00e2n s\u1ef1 \u2014 ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 Haganah \u2014 tr\u01b0\u1edbc khi th\u00e0nh l\u1eadp ti\u1ec3u bang. IDF c\u0169ng d\u1ef1a tr\u00ean c\u00e1c ngu\u1ed3n l\u1ef1c c\u1ee7a C\u1ee5c t\u00ecnh b\u00e1o qu\u00e2n s\u1ef1 (Aman), ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng v\u1edbi Mossad v\u00e0 Shabak. C\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng ph\u00f2ng v\u1ec7 Israel \u0111\u00e3 tham gia v\u00e0o m\u1ed9t s\u1ed1 cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh l\u1edbn v\u00e0 xung \u0111\u1ed9t bi\u00ean gi\u1edbi trong l\u1ecbch s\u1eed ng\u1eafn ng\u1ee7i c\u1ee7a n\u00f3, khi\u1ebfn cho n\u00f3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trong nh\u1eefng l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng v\u0169 trang \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e0o t\u1ea1o nhi\u1ec1u nh\u1ea5t tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi."}