{"qas": [{"question": "Khi n\u00e0o qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ai C\u1eadp v\u00e0 Syria kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng m\u1ed9t cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng b\u1ea5t ng\u1edd ch\u1ed1ng l\u1ea1i l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Israel?", "id": "5725bb2838643c19005acbfb", "answers": [{"text": "6 October 1973", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau m\u1ea1ng b\u1ecb m\u1ea5t?", "id": "5725bb2838643c19005acbfc", "answers": [{"text": "10\u201335,000", "answer_start": 379}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai b\u1ecb bu\u1ed9c ph\u1ea3i t\u1eeb ch\u1ee9c?", "id": "5725bb2838643c19005acbfd", "answers": [{"text": "Prime Minister Golda Meir", "answer_start": 540}], "is_impossible": false}], "context": "Tr\u00ean <a0_0> 6 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1973 <a0_0/> , khi ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i \u0111ang quan s\u00e1t Yom Kippur, qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ai C\u1eadp v\u00e0 Syria \u0111\u00e3 ph\u00e1t \u0111\u1ed9ng m\u1ed9t cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng b\u1ea5t ng\u1edd ch\u1ed1ng l\u1ea1i l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Israel \u1edf B\u00e1n \u0111\u1ea3o Sinai v\u00e0 Golan Heights, \u0111\u00e3 m\u1edf ra Chi\u1ebfn tranh Yom Kippur. Cu\u1ed9c chi\u1ebfn ch\u1ea5m d\u1ee9t v\u00e0o ng\u00e0y 26 th\u00e1ng 10 v\u1edbi Israel \u0111\u00e3 \u0111\u1ea9y l\u00f9i th\u00e0nh c\u00f4ng c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Ai C\u1eadp v\u00e0 Syria nh\u01b0ng \u0111\u00e3 ph\u1ea3i ch\u1ecbu \u0111\u1ef1ng h\u01a1n 2.500 binh l\u00ednh thi\u1ec7t m\u1ea1ng trong m\u1ed9t cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh chung. <a1_0> 10\u201335.000 <a1_0/> s\u1ed1ng ch\u1ec9 trong 20 ng\u00e0y. M\u1ed9t cu\u1ed9c \u0111i\u1ec1u tra n\u1ed9i b\u1ed9 \u0111\u00e3 b\u00e1c b\u1ecf tr\u00e1ch nhi\u1ec7m c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u1ed1i v\u1edbi nh\u1eefng th\u1ea5t b\u1ea1i tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 trong chi\u1ebfn tranh, nh\u01b0ng s\u1ef1 t\u1ee9c gi\u1eadn c\u1ee7a c\u00f4ng ch\u00fang b\u1ecb bu\u1ed9c ph\u1ea3i <a2_0> Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Golda Meir <a2_0/> t\u1eeb ch\u1ee9c."}