{"qas": [{"question": "What is the Franco-Prussian War also known as?", "id": "570d5b15fed7b91900d45f0f", "answers": [{"text": "Franco-German War", "answer_start": 27}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the war often referred to in France as?", "id": "570d5b15fed7b91900d45f10", "answers": [{"text": "the War of 1870", "answer_start": 196}], "is_impossible": false}, {"question": "In the conflict, who lead the German states of the North German Confederation?", "id": "570d5b15fed7b91900d45f11", "answers": [{"text": "the Kingdom of Prussia", "answer_start": 353}], "is_impossible": false}, {"question": "Whose ambitions are credited with causing the conflict?", "id": "570d5b15fed7b91900d45f12", "answers": [{"text": "Prussian ambitions", "answer_start": 404}], "is_impossible": false}, {"question": "Which Prussian chancellor's motives in the conflict are still disputed?", "id": "570d5b15fed7b91900d45f13", "answers": [{"text": "Otto von Bismarck", "answer_start": 504}], "is_impossible": false}], "context": "Chi\u1ebfn tranh Ph\u00e1p-Ph\u1ed5 hay <a0_0> Chi\u1ebfn tranh Ph\u00e1p-\u0110\u1ee9c <a0_0/> (Ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c: Deutsch-Franz\u00f6sischer Krieg, th\u1eafp s\u00e1ng. Chi\u1ebfn tranh \u0110\u1ee9c-Ph\u00e1p, Ph\u00e1p: Guerre franco-allemande, th\u1eafp s\u00e1ng. Chi\u1ebfn tranh Ph\u00e1p-\u0110\u1ee9c), th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi \u1edf Ph\u00e1p l\u00e0 <a1_0> cu\u1ed9c chi\u1ebfn n\u0103m 1870 <a1_0/> (19 th\u00e1ng 7 n\u0103m 1870 - ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 5 n\u0103m 1871), l\u00e0 m\u1ed9t cu\u1ed9c xung \u0111\u1ed9t gi\u1eefa \u0110\u1ebf qu\u1ed1c Ph\u00e1p th\u1ee9 hai v\u00e0 c\u00e1c bang c\u1ee7a Li\u00ean bang B\u1eafc \u0110\u1ee9c do <a2_0> V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Ph\u1ed5 <a2_0/> . Xung \u0111\u1ed9t l\u00e0 do <a3_0> Tham v\u1ecdng c\u1ee7a Ph\u1ed5 <a3_0/> \u0111\u1ec3 m\u1edf r\u1ed9ng s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t c\u1ee7a \u0110\u1ee9c. M\u1ed9t s\u1ed1 s\u1eed gia cho r\u1eb1ng th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Ph\u1ed5 <a4_0> Otto von Bismarck <a4_0/> l\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch k\u00edch \u0111\u1ed9ng m\u1ed9t cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng c\u1ee7a Ph\u00e1p nh\u1eb1m r\u00fat ra c\u00e1c bang mi\u1ec1n nam n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c - Baden, W\u00fcrttemberg, Bavaria v\u00e0 Hesse-Darmstadt - li\u00ean minh v\u1edbi Li\u00ean bang B\u1eafc \u0110\u1ee9c th\u1ed1ng tr\u1ecb b\u1edfi Ph\u1ed5, trong khi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c cho r\u1eb1ng Bismarck kh\u00f4ng c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch g\u00ec v\u00e0 ch\u1ec9 khai th\u00e1c ho\u00e0n c\u1ea3nh khi h\u1ecd m\u1edf ra."}