{"qas": [{"question": "A series of Prussian and German victories took place in what part of France?", "id": "570d7002b3d812140066d931", "answers": [{"text": "eastern France", "answer_start": 51}], "is_impossible": false}, {"question": "What seige did these victories lead to?", "id": "570d7002b3d812140066d932", "answers": [{"text": "Siege of Metz", "answer_start": 86}], "is_impossible": false}, {"question": "What battle was a result of the Prussian and German victories in eastern France?", "id": "570d7002b3d812140066d933", "answers": [{"text": "Battle of Sedan", "answer_start": 108}], "is_impossible": false}, {"question": "Which army definitively defeated Napolean III?", "id": "570d7002b3d812140066d934", "answers": [{"text": "the army of the Second Empire", "answer_start": 129}], "is_impossible": false}, {"question": "On what date did the Government of National Defence declare the the Third Republic in Paris?", "id": "570d7002b3d812140066d935", "answers": [{"text": "4 September", "answer_start": 310}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c chi\u1ebfn th\u1eafng Ph\u1ed5 v\u00e0 \u0110\u1ee9c nhanh ch\u00f3ng trong <a0_0> mi\u1ec1n \u0111\u00f4ng n\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p <a0_0/> , l\u00ean \u0111\u1ebfn \u0111\u1ec9nh \u0111i\u1ec3m trong <a1_0> Cu\u1ed9c v\u00e2y h\u00e3m Metz <a1_0/> v\u00e0 <a2_0> Tr\u1eadn chi\u1ebfn Sedan <a2_0/> , c\u00e1i c\u01b0a <a3_0> qu\u00e2n \u0111\u1ed9i c\u1ee7a \u0110\u1ebf qu\u1ed1c th\u1ee9 hai <a3_0/> b\u1ecb \u0111\u00e1nh b\u1ea1i m\u1ed9t c\u00e1ch d\u1ee9t kho\u00e1t (Napoleon III \u0111\u00e3 b\u1ecb b\u1eaft t\u1ea1i Sedan v\u00e0o ng\u00e0y 2 th\u00e1ng 9). Ch\u00ednh ph\u1ee7 qu\u1ed1c ph\u00f2ng tuy\u00ean b\u1ed1 n\u01b0\u1edbc C\u1ed9ng h\u00f2a th\u1ee9 ba t\u1ea1i Paris <a4_0> 4 th\u00e1ng 9 <a4_0/> v\u00e0 ti\u1ebfp t\u1ee5c chi\u1ebfn tranh v\u00e0 trong 5 th\u00e1ng n\u1eefa, c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng \u0110\u1ee9c \u0111\u00e3 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u v\u00e0 \u0111\u00e1nh b\u1ea1i qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ph\u00e1p m\u1edbi \u1edf mi\u1ec1n b\u1eafc n\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p. Sau cu\u1ed9c v\u00e2y h\u00e3m Paris, th\u1ee7 \u0111\u00f4 \u0111\u1ed5 b\u1ed9 v\u00e0o ng\u00e0y 28 th\u00e1ng 1 n\u0103m 1871 v\u00e0 sau \u0111\u00f3 m\u1ed9t cu\u1ed9c n\u1ed5i lo\u1ea1n c\u00e1ch m\u1ea1ng g\u1ecdi l\u00e0 x\u00e3 Paris \u0111\u00e3 n\u1eafm quy\u1ec1n l\u1ef1c \u1edf th\u1ee7 \u0111\u00f4 v\u00e0 gi\u1eef n\u00f3 trong hai th\u00e1ng, cho \u0111\u1ebfn khi n\u00f3 b\u1ecb qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ph\u00e1p \u0111\u00e0n \u00e1p th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 5 n\u0103m 1871 ."}