{"qas": [{"question": "On which date was the Battle of Gravelotte?", "id": "570d3cb9b3d812140066d5c3", "answers": [{"text": "18 August", "answer_start": 52}], "is_impossible": false}, {"question": "Which battle was considered the biggest in the war?", "id": "570d3cb9b3d812140066d5c4", "answers": [{"text": "The Battle of Gravelotte", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was the location of the Battle of Gravelotte? ", "id": "570d3cb9b3d812140066d5c5", "answers": [{"text": "6 miles (9.7 km) west of Metz", "answer_start": 139}], "is_impossible": false}, {"question": "Under which Field Marshall were the combined German forces commanded?", "id": "570d3cb9b3d812140066d5c6", "answers": [{"text": "Count Helmuth von Moltke", "answer_start": 417}], "is_impossible": false}, {"question": "Who commanded the French Army of the Rhine?", "id": "570d3cb9b3d812140066d5c7", "answers": [{"text": "Marshal Fran\u00e7ois-Achille Bazaine", "answer_start": 683}], "is_impossible": false}], "context": "<a1_0> Tr\u1eadn Gravelotte <a1_0/> ho\u1eb7c Gravelotte \u2013 St. Privat ( <a0_0> 18 th\u00e1ng 8 <a0_0/> ), l\u00e0 tr\u1eadn chi\u1ebfn l\u1edbn nh\u1ea5t trong Chi\u1ebfn tranh Ph\u00e1p-Ph\u1ed5. N\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u v\u1ec1 <a2_0> 6 d\u1eb7m (9,7 km) v\u1ec1 ph\u00eda t\u00e2y c\u1ee7a Metz <a2_0/> , v\u00e0o ng\u00e0y h\u00f4m tr\u01b0\u1edbc, \u0111\u00e3 ng\u0103n ch\u1eb7n s\u1ef1 r\u00fat lui c\u1ee7a qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ph\u00e1p v\u1ec1 ph\u00eda t\u00e2y trong Tr\u1eadn Mars-La-Tour, ng\u01b0\u1eddi Prussia gi\u1edd \u0111\u00e3 \u0111\u00f3ng c\u1eeda \u0111\u1ec3 ho\u00e0n th\u00e0nh s\u1ef1 t\u00e0n ph\u00e1 c\u1ee7a c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Ph\u00e1p. C\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng \u0110\u1ee9c k\u1ebft h\u1ee3p, d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 th\u1ed1ng tr\u1ecb c\u1ee7a Nguy\u00ean so\u00e1i <a3_0> B\u00e1 t\u01b0\u1edbc Helmuth von Moltke <a3_0/> , l\u00e0 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u00e0 th\u1ee9 hai c\u1ee7a Li\u00ean \u0111o\u00e0n B\u1eafc \u0110\u1ee9c \u0111\u00e1nh s\u1ed1 kho\u1ea3ng 210 ti\u1ec3u \u0111o\u00e0n b\u1ed9 binh, 133 phi \u0111\u1ed9i k\u1ef5 binh, v\u00e0 732 ph\u00e1o h\u1ea1ng n\u1eb7ng v\u1edbi t\u1ed5ng c\u1ed9ng 188,332 s\u0129 quan v\u00e0 qu\u00e2n nh\u00e2n. Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ph\u00e1p c\u1ee7a s\u00f4ng Rhine, \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 huy b\u1edfi <a4_0> Nguy\u00ean so\u00e1i Fran\u00e7ois-Achille Bazaine <a4_0/> , \u0111\u00e1nh s\u1ed1 kho\u1ea3ng 183 ti\u1ec3u \u0111o\u00e0n b\u1ed9 binh, 104 phi \u0111\u1ed9i k\u1ef5 binh, \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 b\u1edfi 520 kh\u1ea9u ph\u00e1o h\u1ea1ng n\u1eb7ng, t\u1ed5ng c\u1ed9ng 112.800 s\u0129 quan v\u00e0 binh l\u00ednh, \u0111\u00e0o d\u1ecdc theo v\u00f9ng \u0111\u1ea5t cao v\u1edbi s\u01b0\u1eddn tr\u00e1i ph\u00eda nam t\u1ea1i th\u1ecb tr\u1ea5n Rozerieulles v\u00e0 s\u01b0\u1eddn ph\u00eda b\u1eafc c\u1ee7a h\u1ecd t\u1ea1i St. Privat."}