{"qas": [{"question": "At the start of the war, which country did European public opinion champion?", "id": "570d4103b3d812140066d5f3", "answers": [{"text": "the Germans", "answer_start": 64}], "is_impossible": false}, {"question": "In which city did many Italians attempt to proffer their services to the Prussian embassy?", "id": "570d4103b3d812140066d5f4", "answers": [{"text": "Florence", "answer_start": 153}], "is_impossible": false}, {"question": "What caused a dramatic shift in Italian sentiment toward the war?", "id": "570d4103b3d812140066d5f5", "answers": [{"text": "Bismarck's demand for the return of Alsace", "answer_start": 225}], "is_impossible": false}, {"question": "To whom is the quote, \"Rescue the French Republic by every means\" attributed?", "id": "570d4103b3d812140066d5f6", "answers": [{"text": "Garibaldi", "answer_start": 366}], "is_impossible": false}, {"question": "What army did Garibaldi gain command of in France?", "id": "570d4103b3d812140066d5f7", "answers": [{"text": "the Army of the Vosges", "answer_start": 638}], "is_impossible": false}], "context": "Khi chi\u1ebfn tranh b\u1eaft \u0111\u1ea7u, \u00fd ki\u1ebfn \u200b\u200bc\u00f4ng ch\u00fang ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ee7ng h\u1ed9 r\u1ea5t nhi\u1ec1u <a0_0> ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c <a0_0/> ; nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi \u00dd \u0111\u00e3 c\u1ed1 g\u1eafng \u0111\u0103ng k\u00fd l\u00e0m t\u00ecnh nguy\u1ec7n vi\u00ean t\u1ea1i \u0110\u1ea1i s\u1ee9 qu\u00e1n Ph\u1ed5 \u1edf <a1_0> Florence <a1_0/> v\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e0 ngo\u1ea1i giao Ph\u1ed5 \u0111\u00e3 vi\u1ebfng th\u0103m Giuseppe Garibaldi \u1edf Caprera. <a2_0> Nhu c\u1ea7u c\u1ee7a Bismarck v\u1ec1 s\u1ef1 tr\u1edf l\u1ea1i c\u1ee7a Alsace <a2_0/> g\u00e2y ra m\u1ed9t s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i \u0111\u00e1ng k\u1ec3 trong t\u00ecnh c\u1ea3m \u0111\u00f3 \u1edf \u00dd, \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n t\u1ed1t nh\u1ea5t b\u1eb1ng ph\u1ea3n \u1ee9ng c\u1ee7a <a3_0> Garibaldi <a3_0/> ngay sau cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng \u1edf Paris, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 n\u00f3i v\u1edbi Movimento c\u1ee7a Genova v\u00e0o ng\u00e0y 7 th\u00e1ng 9 n\u0103m 1870 r\u1eb1ng &quot;H\u00f4m qua t\u00f4i \u0111\u00e3 n\u00f3i v\u1edbi b\u1ea1n: chi\u1ebfn tranh \u0111\u1ebfn c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a Bonaparte. H\u00f4m nay t\u00f4i n\u00f3i v\u1edbi b\u1ea1n: gi\u1ea3i c\u1ee9u C\u1ed9ng h\u00f2a Ph\u00e1p b\u1eb1ng m\u1ecdi c\u00e1ch.&quot; Garibaldi \u0111\u1ebfn Ph\u00e1p v\u00e0 n\u1eafm quy\u1ec1n ch\u1ec9 huy <a4_0> Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i c\u1ee7a c\u00e1c Vosges <a4_0/> , v\u1edbi vi\u1ec7c anh ta ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng quanh Dijon cho \u0111\u1ebfn khi k\u1ebft th\u00fac chi\u1ebfn tranh."}