{"qas": [{"question": "What are the causes of the Franco-Prussian War deeply rooted in?", "id": "570d4eb5b3d812140066d677", "answers": [{"text": "the unification of Germany", "answer_start": 82}], "is_impossible": false}, {"question": "In the aftermath of the Austro-Prussian war, formed what group?", "id": "570d4eb5b3d812140066d678", "answers": [{"text": "North German Confederation", "answer_start": 219}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the effect of that new group on the European balance of power?", "id": "570d4eb5b3d812140066d679", "answers": [{"text": "new power destabilized", "answer_start": 252}], "is_impossible": false}, {"question": "What established the European balance of power in 1815?", "id": "570d4eb5b3d812140066d67a", "answers": [{"text": "the Congress of Vienna", "answer_start": 320}], "is_impossible": false}, {"question": "As Prussia sought to incorporated several German kingdoms, what stance did France assume?", "id": "570d4eb5b3d812140066d67b", "answers": [{"text": "strongly opposed to any further alliance of German states", "answer_start": 820}], "is_impossible": false}], "context": "Nguy\u00ean nh\u00e2n c\u1ee7a cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh Ph\u00e1p-Ph\u1ed5 b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb s\u00e2u trong c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n xung quanh <a0_0> s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t c\u1ee7a \u0110\u1ee9c <a0_0/> . Trong h\u1eadu qu\u1ea3 c\u1ee7a cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh Austro-Ph\u1ed5 n\u0103m 1866, Ph\u1ed5 \u0111\u00e3 s\u00e1p nh\u1eadp nhi\u1ec1u l\u00e3nh th\u1ed5 v\u00e0 h\u00ecnh th\u00e0nh <a1_0> Li\u00ean \u0111o\u00e0n B\u1eafc \u0110\u1ee9c <a1_0/> . \u0110i\u1ec1u n\u00e0y <a2_0> s\u1ee9c m\u1ea1nh m\u1edbi b\u1ea5t \u1ed5n <a2_0/> c\u00e2n b\u1eb1ng quy\u1ec1n l\u1ef1c ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft l\u1eadp b\u1edfi <a3_0> \u0110\u1ea1i h\u1ed9i Vienna <a3_0/> v\u00e0o n\u0103m 1815 sau Chi\u1ebfn tranh Napoleon. Napoleon III, sau \u0111\u00f3 l\u00e0 ho\u00e0ng \u0111\u1ebf c\u1ee7a Ph\u00e1p, y\u00eau c\u1ea7u b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng \u1edf B\u1ec9 v\u00e0 b\u00ean b\u1edd tr\u00e1i c\u1ee7a s\u00f4ng Rhine \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o v\u1ecb tr\u00ed chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c c\u1ee7a Ph\u00e1p, m\u00e0 th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Ph\u1ed5, Otto von Bismarck, th\u1eb3ng th\u1eebng t\u1eeb ch\u1ed1i. Ph\u1ed5 sau \u0111\u00f3 chuy\u1ec3n s\u1ef1 ch\u00fa \u00fd c\u1ee7a n\u00f3 v\u1ec1 ph\u00eda nam c\u1ee7a \u0110\u1ee9c, n\u01a1i m\u00e0 n\u00f3 t\u00ecm c\u00e1ch k\u1ebft h\u1ee3p c\u00e1c v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c mi\u1ec1n nam n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c, Bavaria, W\u00fcrttemberg, Baden v\u00e0 Hesse-Darmstadt, th\u00e0nh m\u1ed9t n\u01b0\u1edbc th\u1ed1ng tr\u1ecb th\u1ed1ng tr\u1ecb c\u1ee7a n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c th\u1ed1ng tr\u1ecb. Ph\u00e1p l\u00e0 <a4_0> ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i m\u1ea1nh m\u1ebd b\u1ea5t k\u1ef3 li\u00ean minh n\u00e0o c\u1ee7a c\u00e1c qu\u1ed1c gia \u0110\u1ee9c <a4_0/> , c\u00f3 th\u1ec3 t\u0103ng c\u01b0\u1eddng \u0111\u00e1ng k\u1ec3 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ph\u1ed5."}