{"qas": [{"question": "What did Christopher Green say of the difference between traditional cubist and Salon Cubists?", "id": "5726df5c5951b619008f80df", "answers": [{"text": "It is by no means clear, in any case", "answer_start": 229}], "is_impossible": false}, {"question": "Whom did Braque and Picasso aim their works at? ", "id": "5726df5c5951b619008f80e0", "answers": [{"text": "large public", "answer_start": 862}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "It is by no means clear, in any case", "answer_start": 229}], "question": "What did Christopher Green say of the similarities between traditional cubist and Salon Cubists?", "id": "5acfcebc77cf76001a686102", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Christopher Green", "answer_start": 274}], "question": "Who said \"It is clear, in any case\"?", "id": "5acfcebc77cf76001a686103", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "large public", "answer_start": 862}], "question": " Whom did Braque and Picasso not aim their works at?", "id": "5acfcebc77cf76001a686104", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Salons extended beyond the conventional C\u00e9zanne-like subjects", "answer_start": 672}], "question": "What happened in 1913?", "id": "5acfcebc77cf76001a686105", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Cubism c\u1ee7a Picasso, Braque v\u00e0 Gris c\u00f3 \u00fd ngh\u0129a k\u1ef9 thu\u1eadt hay ch\u00ednh th\u1ee9c h\u01a1n, v\u00e0 th\u00e1i \u0111\u1ed9 v\u00e0 \u00fd \u0111\u1ecbnh ri\u00eang bi\u1ec7t c\u1ee7a c\u00e1c Cubists Salon t\u1ea1o ra c\u00e1c lo\u1ea1i h\u00ecnh Cubism kh\u00e1c nhau, ch\u1ee9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t \u0111\u1ea1o h\u00e0m c\u1ee7a c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a h\u1ecd. &quot; <a0_0><b2_0> \u0110\u00f3 l\u00e0 do kh\u00f4ng c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 r\u00f5 r\u00e0ng, trong m\u1ecdi tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p <b2_0/><a0_0/> , &quot;\u0111\u00e3 vi\u1ebft <b3_0> Christopher Green <b3_0/> , &quot;\u1edf m\u1ee9c \u0111\u1ed9 n\u00e0o m\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Cuba kh\u00e1c ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\u00e0o Picasso v\u00e0 Braque \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u00e1c k\u1ef9 thu\u1eadt nh\u01b0 faceting, &#39;passage&#39; v\u00e0 multiple perspective; h\u1ecd c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u00e3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng th\u1ef1c h\u00e0nh nh\u01b0 v\u1eady v\u1edbi \u00edt ki\u1ebfn \u200b\u200bth\u1ee9c v\u1ec1 ch\u1ee7 ngh\u0129a Cubism &#39;\u0111\u00fang&#39; trong giai \u0111o\u1ea1n \u0111\u1ea7u, h\u01b0\u1edbng d\u1eabn tr\u00ean t\u1ea5t c\u1ea3 b\u1edfi s\u1ef1 hi\u1ec3u bi\u1ebft ri\u00eang c\u1ee7a h\u1ecd v\u1ec1 C\u00e9zanne. &quot; C\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u01b0ng b\u00e0y b\u1edfi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Cuba n\u00e0y v\u00e0o n\u0103m 1911 v\u00e0 1912 <b5_0> C\u00e1c ti\u1ec7m \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf r\u1ed9ng ra ngo\u00e0i c\u00e1c \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng gi\u1ed1ng nh\u01b0 C\u00e9zanne th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng <b5_0/> \u2014M\u00f4 h\u00ecnh \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t ra, cu\u1ed9c s\u1ed1ng t\u0129nh l\u1eb7ng v\u00e0 c\u1ea3nh quan - \u0111\u01b0\u1ee3c Picasso v\u00e0 Braque \u01b0a chu\u1ed9ng \u0111\u1ec3 bao g\u1ed3m c\u00e1c ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i c\u00f3 quy m\u00f4 l\u1edbn. Nh\u1eb1m v\u00e0o m\u1ed9t <a1_0><b4_0> c\u00f4ng ch\u00fang l\u1edbn <b4_0/><a1_0/> , c\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m n\u00e0y nh\u1ea5n m\u1ea1nh vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng ph\u1ed1i c\u1ea3nh nhi\u1ec1u m\u1eb7t v\u00e0 m\u1eb7t ph\u1eb3ng ph\u1eb3ng ph\u1ee9c t\u1ea1p cho hi\u1ec7u \u1ee9ng bi\u1ec3u c\u1ea3m trong khi v\u1eabn gi\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 h\u00f9ng bi\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng \u0111\u01b0\u1ee3c ban cho v\u1edbi \u00fd ngh\u0129a v\u0103n h\u1ecdc v\u00e0 tri\u1ebft h\u1ecdc."}