{"qas": [{"question": "What was the first phase of Cubism known as? ", "id": "572693d7708984140094cab9", "answers": [{"text": "Analytic Cubism", "answer_start": 110}], "is_impossible": false}, {"question": "Who coined the phrase Analytic Cubsim? ", "id": "572693d7708984140094caba", "answers": [{"text": "Juan Gris", "answer_start": 146}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the second phase of Cubism called? ", "id": "572693d7708984140094cabb", "answers": [{"text": "Synthetic Cubism", "answer_start": 299}], "is_impossible": false}, {"question": "From what years did High Cubism take place? ", "id": "572693d7708984140094cabc", "answers": [{"text": "1909 to 1914", "answer_start": 723}], "is_impossible": false}, {"question": "From what years did Late Cubism take place? ", "id": "572693d7708984140094cabd", "answers": [{"text": "1914 to 1921", "answer_start": 863}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Analytic Cubism", "answer_start": 110}], "question": " What was the last phase of Cubism known as?", "id": "5acfc7b977cf76001a685f24", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Juan Gris", "answer_start": 146}], "question": "Who coined the term non-analytic cubism?", "id": "5acfc7b977cf76001a685f25", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1906 to 1908", "answer_start": 578}], "question": " From what years did Low Cubism take place?", "id": "5acfc7b977cf76001a685f26", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1914 to 1921", "answer_start": 863}], "question": " From what years did Post Cubism take place?", "id": "5acfc7b977cf76001a685f27", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c s\u1eed gia \u0111\u00e3 ph\u00e2n chia l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a Ch\u1ee7 ngh\u0129a L\u1eadp th\u1ec3 th\u00e0nh c\u00e1c giai \u0111o\u1ea1n. Trong m\u1ed9t ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, giai \u0111o\u1ea1n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a l\u1eadp th\u1ec3, \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a0_0><b5_0> Ph\u00e2n t\u00edch h\u00ecnh kh\u1ed1i <b5_0/><a0_0/> , m\u1ed9t c\u1ee5m t\u1eeb \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t ra b\u1edfi <a1_0><b6_0> Juan Gris <b6_0/><a1_0/> m\u1ed9t h\u1eadu b\u1ed1i, l\u00e0 c\u1ea3 hai c\u0103n b\u1ea3n v\u00e0 c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng nh\u01b0 m\u1ed9t phong tr\u00e0o ngh\u1ec7 thu\u1eadt ng\u1eafn nh\u01b0ng r\u1ea5t c\u00f3 \u00fd ngh\u0129a gi\u1eefa n\u0103m 1910 v\u00e0 1912 \u1edf Ph\u00e1p. Giai \u0111o\u1ea1n th\u1ee9 hai, <a2_0> T\u1ed5ng th\u1ec3 Cubism <a2_0/> , v\u1eabn c\u00f2n s\u1ed1ng c\u00f2n cho \u0111\u1ebfn kho\u1ea3ng n\u0103m 1919, khi phong tr\u00e0o Surrealist tr\u1edf n\u00ean ph\u1ed5 bi\u1ebfn. Nh\u00e0 s\u1eed h\u1ecdc ngh\u1ec7 thu\u1eadt ng\u01b0\u1eddi Anh Douglas Cooper \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t m\u1ed9t k\u1ebf ho\u1ea1ch kh\u00e1c, m\u00f4 t\u1ea3 ba giai \u0111o\u1ea1n c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a Cubism trong cu\u1ed1n s\u00e1ch c\u1ee7a \u00f4ng, \u0110\u1ea1i K\u1ef7 Nguy\u00ean. Theo Cooper, c\u00f3 &quot;Ch\u1ee7 ngh\u0129a l\u1eadp th\u1ec3 ban \u0111\u1ea7u&quot;, (t\u1eeb <b7_0> 1906 \u0111\u1ebfn 1908 <b7_0/> ) khi phong tr\u00e0o ban \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n trong c\u00e1c studio c\u1ee7a Picasso v\u00e0 Braque; giai \u0111o\u1ea1n th\u1ee9 hai \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 &quot;Cubism cao&quot;, (t\u1eeb <a3_0> 1909 \u0111\u1ebfn 1914 <a3_0/> ) trong th\u1eddi gian \u0111\u00f3 Juan Gris n\u1ed5i l\u00ean nh\u01b0 m\u1ed9t s\u1ed1 m\u0169 quan tr\u1ecdng (sau n\u0103m 1911); v\u00e0 cu\u1ed1i c\u00f9ng Cooper g\u1ecdi l\u00e0 &quot;Ch\u1ee7 ngh\u0129a h\u00ecnh kh\u1ed1i mu\u1ed9n&quot; (t\u1eeb <a4_0><b8_0> 1914 \u0111\u1ebfn 1921 <b8_0/><a4_0/> ) l\u00e0 giai \u0111o\u1ea1n cu\u1ed1i c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a l\u1eadp th\u1ec3 nh\u01b0 m\u1ed9t phong tr\u00e0o ti\u00ean phong c\u1ea5p ti\u1ebfn. Vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ea1n ch\u1ebf c\u00e1c thu\u1eadt ng\u1eef n\u00e0y c\u1ee7a Douglas Cooper \u0111\u1ec3 ph\u00e2n bi\u1ec7t c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a Braque, Picasso, Gris (t\u1eeb n\u0103m 1911) v\u00e0 L\u00e9ger (\u0111\u1ebfn m\u1ed9t m\u1ee9c \u0111\u1ed9 th\u1ea5p h\u01a1n) ng\u1ee5 \u00fd m\u1ed9t ph\u00e1n \u0111o\u00e1n c\u00f3 gi\u00e1 tr\u1ecb c\u00f3 ch\u1ee7 \u00fd."}