{"qas": [{"question": "Is original Cubist architecture rare?", "id": "5727bc2a4b864d1900163be8", "answers": [{"text": "Cubist architecture is very rare", "answer_start": 13}], "is_impossible": false}, {"question": "Which country applied Cubism to architecture the most?", "id": "5727bc2a4b864d1900163be9", "answers": [{"text": "Bohemia (today Czech Republic", "answer_start": 143}], "is_impossible": false}, {"question": "What was for the form of architectural Cubism in Prague called?", "id": "5727bc2a4b864d1900163bea", "answers": [{"text": "Rondo-Cubism", "answer_start": 510}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Rondo-Cubism", "answer_start": 510}], "question": " What was for the form of architectural Cubism in France called?", "id": "5acfd37b77cf76001a686208", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Cubist or Cubism-influenced buildings", "answer_start": 387}], "question": "What was built after World War II?", "id": "5acfd37b77cf76001a686209", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Cubist or Cubism-influenced buildings", "answer_start": 387}], "question": "What was built before WWI?", "id": "5acfd37b77cf76001a68620a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Bohemia", "answer_start": 143}], "question": " Which country did not apply Cubism to architecture the most?", "id": "5acfd37b77cf76001a68620b", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "B\u1ea3n g\u1ed1c <a0_0> Ki\u1ebfn tr\u00fac l\u1eadp th\u1ec3 r\u1ea5t hi\u1ebfm <a0_0/> . Ch\u1ec9 c\u00f3 m\u1ed9t qu\u1ed1c gia tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi m\u00e0 ch\u1ee7 ngh\u0129a Cubism th\u1ef1c s\u1ef1 \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng cho ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac - c\u1ee5 th\u1ec3 l\u00e0 <a1_0><b6_0> Bohemia <b6_0/> (h\u00f4m nay C\u1ed9ng h\u00f2a S\u00e9c <a1_0/> ) v\u00e0 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a n\u00f3, Prague. C\u00e1c ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 ng\u01b0\u1eddi S\u00e9c l\u00e0 nh\u1eefng ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u00e0 duy nh\u1ea5t tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi t\u1eebng thi\u1ebft k\u1ebf c\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 nguy\u00ean b\u1ea3n c\u1ee7a Cuba. Ki\u1ebfn tr\u00fac c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Cuba \u0111\u00e3 ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ea1nh m\u1ebd nh\u1ea5t t\u1eeb \u200b\u200bn\u0103m 1910-1914, nh\u01b0ng <b4_0><b5_0> T\u00f2a nh\u00e0 theo ch\u1ee7 ngh\u0129a Cubist ho\u1eb7c Cubism <b5_0/><b4_0/> c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng sau Th\u1ebf chi\u1ebfn I. Sau chi\u1ebfn tranh, phong c\u00e1ch ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a2_0><b3_0> Rondo-Cubism <b3_0/><a2_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n \u1edf Prague nung ch\u1ea3y ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac Cuba v\u1edbi h\u00ecnh tr\u00f2n."}