{"qas": [{"question": "Between what years did cubism begin? ", "id": "572692ba708984140094ca9d", "answers": [{"text": "1907 and 1911", "answer_start": 21}], "is_impossible": false}, {"question": "In the spring of what year did the first organized exhibition by cubist appear?", "id": "572692ba708984140094ca9e", "answers": [{"text": "1911", "answer_start": 538}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of the room that the first exhibition of Cubists took place?", "id": "572692ba708984140094ca9f", "answers": [{"text": "Salle 41", "answer_start": 561}], "is_impossible": false}, {"question": "Who mentioned the landscapes made by Picasso in the first Cubist paintings? ", "id": "572692ba708984140094caa0", "answers": [{"text": "Gertrude Stein", "answer_start": 289}], "is_impossible": false}, {"question": "In what city did the first exhibition of Cubists take place?", "id": "572692ba708984140094caa1", "answers": [{"text": "Paris", "answer_start": 511}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Cubism began", "answer_start": 0}], "question": "What happened in 1906?", "id": "5acfc76a77cf76001a685f0e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Les Demoiselles d'Avignon", "answer_start": 66}], "question": "What painting did Picasso paint in 1908?", "id": "5acfc76a77cf76001a685f0f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Houses at L\u2019Estaque", "answer_start": 161}], "question": "What painting did Braque paint in 1907?", "id": "5acfc76a77cf76001a685f10", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Salle 41", "answer_start": 561}], "question": "What was the name of the room that the last exhibition of Cubists took place?", "id": "5acfc76a77cf76001a685f11", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Paris", "answer_start": 511}], "question": " In what city did the last exhibition of Cubists take place?", "id": "5acfc76a77cf76001a685f12", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b5_0> Cubism \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u <b5_0/> gi\u1eefa <a0_0> 1907 v\u00e0 1911 <a0_0/> . B\u1ee9c tranh 1907 c\u1ee7a Pablo Picasso <b6_0> Les Demoiselles d&#39;Avignon <b6_0/> th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t t\u00e1c ph\u1ea9m ch\u00ednh-L\u1eadp th\u1ec3. Georges Braque&#39;s 1908 <b7_0> Nh\u00e0 \u1edf L&#39;Estaque <b7_0/> (v\u00e0 c\u00e1c c\u00f4ng tr\u00ecnh li\u00ean quan) \u0111\u00e3 th\u00fac gi\u1ee5c nh\u00e0 ph\u00ea b\u00ecnh Louis Vauxcelles \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn nh\u1eefng \u0111\u1ed3 v\u1eadt k\u1ef3 d\u1ecb (nh\u1eefng th\u1ee9 k\u1ef3 qu\u1eb7c). <a3_0> Gertrude Stein <a3_0/> g\u1ecdi c\u1ea3nh quan \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi Picasso v\u00e0o n\u0103m 1909, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Reservoir t\u1ea1i Horta de Ebro, nh\u01b0 c\u00e1c b\u1ee9c tranh Cubist \u0111\u1ea7u ti\u00ean. Tri\u1ec3n l\u00e3m nh\u00f3m \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0111\u1ea7u ti\u00ean b\u1edfi ng\u01b0\u1eddi Cuba \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra t\u1ea1i Salon des Ind\u00e9pendants trong <a4_0><b9_0> Paris <b9_0/><a4_0/> v\u00e0o m\u00f9a xu\u00e2n <a1_0> 1911 <a1_0/> trong m\u1ed9t c\u0103n ph\u00f2ng c\u00f3 t\u00ean &#39; <a2_0><b8_0> Salle 41 <b8_0/><a2_0/> &#39;; n\u00f3 bao g\u1ed3m c\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a Jean Metzinger, Albert Gleizes, Fernand L\u00e9ger, Robert Delaunay v\u00e0 Henri Le Fauconnier, nh\u01b0ng ch\u01b0a c\u00f3 t\u00e1c ph\u1ea9m n\u00e0o c\u1ee7a Picasso hay Braque \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u01b0ng b\u00e0y."}