{"qas": [{"question": "Who were the leading Cubist architects? ", "id": "5727bdf52ca10214002d953a", "answers": [{"text": "Pavel Jan\u00e1k, Josef Go\u010d\u00e1r, Vlastislav Hofman, Emil Kr\u00e1l\u00ed\u010dek and Josef Chochol", "answer_start": 35}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did the leading Cubist architects work?", "id": "5727bdf52ca10214002d953b", "answers": [{"text": "Prague", "answer_start": 135}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the best known Cubist architecture building? ", "id": "5727bdf52ca10214002d953c", "answers": [{"text": "House of the Black Madonna", "answer_start": 214}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is the House of the Black Madonna located? ", "id": "5727bdf52ca10214002d953d", "answers": [{"text": "Old Town of Prague", "answer_start": 248}], "is_impossible": false}, {"question": "Who built the House of the Black Madonna?", "id": "5727bdf52ca10214002d953e", "answers": [{"text": "Vlastislav Hofman", "answer_start": 355}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Pavel Jan\u00e1k, Josef Go\u010d\u00e1r, Vlastislav Hofman, Emil Kr\u00e1l\u00ed\u010dek and Josef Chochol", "answer_start": 35}], "question": " Who weren't the leading Cubist architects?", "id": "5acfd3d577cf76001a686220", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Prague", "answer_start": 260}], "question": " Where did the leading Cubist architects study?", "id": "5acfd3d577cf76001a686221", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "House of the Black Madonna", "answer_start": 214}], "question": " What is the least known Cubist architecture building?", "id": "5acfd3d577cf76001a686222", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Old Town of Prague", "answer_start": 248}], "question": " Where is the House of the White Madonna located?", "id": "5acfd3d577cf76001a686223", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Vlastislav Hofman", "answer_start": 355}], "question": " Who built the House of the White Madonna?", "id": "5acfd3d577cf76001a686224", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a Cubist l\u00e0 <a0_0><b5_0> Pavel Jan\u00e1k, Josef Go\u010d\u00e1r, Vlastislav Hofman, Emil Kr\u00e1l\u00ed\u010dek v\u00e0 Josef Chochol <b5_0/><a0_0/> . H\u1ecd l\u00e0m vi\u1ec7c ch\u1ee7 y\u1ebfu \u1edf <a1_0> Prague <a1_0/> m\u00e0 c\u00f2n \u1edf c\u00e1c th\u1ecb tr\u1ea5n kh\u00e1c \u1edf Bohemian. T\u00f2a nh\u00e0 Cubist n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u1ea5t l\u00e0 <a2_0><b7_0> Nh\u00e0 Madonna \u0110en <b7_0/><a2_0/> b\u00ean trong <a3_0><b8_0> Old Town c\u1ee7a <b6_0> Prague <b8_0/><b6_0/><a3_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng v\u00e0o n\u0103m 1912 b\u1edfi Josef Go\u010d\u00e1r v\u1edbi qu\u00e1n c\u00e0 ph\u00ea Cubist duy nh\u1ea5t tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi, Grand Caf\u00e9 Orient. <a4_0><b9_0> Vlastislav Hofman <b9_0/><a4_0/> x\u00e2y d\u1ef1ng c\u00e1c gian h\u00e0ng l\u1ed1i v\u00e0o c\u1ee7a Ngh\u0129a trang \u010e\u00e1blice v\u00e0o n\u0103m 1912-1914, Josef Chochol thi\u1ebft k\u1ebf m\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 \u1edf d\u01b0\u1edbi th\u1eddi Vy\u0161ehrad. M\u1ed9t c\u1ed9t \u0111\u00e8n c\u1ee7a Cuba c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o t\u1ed3n g\u1ea7n Qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng Wenceslas, \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi Emil Kr\u00e1l\u00ed\u010dek v\u00e0o n\u0103m 1912, ng\u01b0\u1eddi c\u0169ng x\u00e2y d\u1ef1ng Ng\u00f4i nh\u00e0 Kim c\u01b0\u01a1ng \u1edf Th\u1ecb tr\u1ea5n M\u1edbi c\u1ee7a Praha v\u00e0o kho\u1ea3ng n\u0103m 1913."}