{"qas": [{"question": "In Du Cubisme who so Metzinger and Gleizes  relate the sense of time to? ", "id": "5726e1cef1498d1400e8ee8e", "answers": [{"text": "Henri Bergson", "answer_start": 183}], "is_impossible": false}, {"question": "The Cubist used what kind of treatment of space and time?", "id": "5726e1cef1498d1400e8ee8f", "answers": [{"text": "The Salon Cubists", "answer_start": 345}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Henri Bergson", "answer_start": 829}], "question": "In Du Cubisme who so Metzinger and Gleizes not relate the sense of time to?", "id": "5acfcf1477cf76001a686114", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "concept of separate spatial and temporal dimensions", "answer_start": 867}], "question": " The Cubist didn't use what kind of treatment of space and time?", "id": "5acfcf1477cf76001a686115", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the notion of \u2018duration\u2019 proposed by the philosopher Henri Bergson", "answer_start": 130}], "question": "What was not a symbolic expression? ", "id": "5acfcf1477cf76001a686116", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Salon Cubists", "answer_start": 636}], "question": "What type of philosopher was Henri Bergson?", "id": "5acfcf1477cf76001a686117", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong Du &quot;Cubisme&quot; Metzinger v\u00e0 Gleizes li\u00ean quan m\u1ed9t c\u00e1ch r\u00f5 r\u00e0ng \u00fd ngh\u0129a c\u1ee7a th\u1eddi gian cho nhi\u1ec1u quan \u0111i\u1ec3m, cho bi\u1ec3u hi\u1ec7n bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng \u0111\u1ec3 <b4_0> kh\u00e1i ni\u1ec7m &#39;th\u1eddi gian&#39; \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t b\u1edfi nh\u00e0 tri\u1ebft h\u1ecdc <a0_0> Henri Bergson <b4_0/><a0_0/> theo \u0111\u00f3 cu\u1ed9c s\u1ed1ng l\u00e0 ch\u1ee7 quan kinh nghi\u1ec7m nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t s\u1ef1 li\u00ean t\u1ee5c, v\u1edbi qu\u00e1 kh\u1ee9 ch\u1ea3y v\u00e0o hi\u1ec7n t\u1ea1i v\u00e0 hi\u1ec7n t\u1ea1i s\u00e1p nh\u1eadp v\u00e0o t\u01b0\u01a1ng lai. <a1_0> Salon Cubists <a1_0/> s\u1eed d\u1ee5ng ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p \u0111i\u1ec1u tr\u1ecb m\u1eb7t c\u1ee7a r\u1eafn v\u00e0 kh\u00f4ng gian v\u00e0 c\u00e1c hi\u1ec7u \u1ee9ng c\u1ee7a nhi\u1ec1u quan \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ec3 truy\u1ec1n \u0111\u1ea1t c\u1ea3m gi\u00e1c v\u1eadt l\u00fd v\u00e0 t\u00e2m l\u00fd v\u1ec1 t\u00ednh l\u01b0u lo\u00e1t c\u1ee7a \u00fd th\u1ee9c, l\u00e0m m\u1edd \u0111i s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t gi\u1eefa qu\u00e1 kh\u1ee9, hi\u1ec7n t\u1ea1i v\u00e0 t\u01b0\u01a1ng lai. M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111\u1ed5i m\u1edbi l\u00fd thuy\u1ebft ch\u00ednh \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi <b5_0> Salon Cubists <b5_0/> , \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u1edbi Picasso v\u00e0 Braque, l\u00e0 t\u00ednh \u0111\u1ed3ng th\u1eddi, r\u00fat \u200b\u200bra \u1edf m\u1ee9c \u0111\u1ed9 l\u1edbn h\u01a1n ho\u1eb7c th\u1ea5p h\u01a1n v\u1ec1 l\u00fd thuy\u1ebft c\u1ee7a Henri Poincar\u00e9, Ernst Mach, Charles Henry, Maurice Princet, v\u00e0 <b2_0> Henri Bergson <b2_0/> . V\u1edbi t\u00ednh \u0111\u1ed3ng th\u1eddi, <b3_0> kh\u00e1i ni\u1ec7m v\u1ec1 k\u00edch th\u01b0\u1edbc kh\u00f4ng gian v\u00e0 th\u1eddi gian ri\u00eang bi\u1ec7t <b3_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1eed th\u00e1ch to\u00e0n di\u1ec7n. Ph\u1ed1i c\u1ea3nh tuy\u1ebfn t\u00ednh \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n trong th\u1eddi k\u1ef3 Ph\u1ee5c h\u01b0ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecf tr\u1ed1ng. V\u1ea5n \u0111\u1ec1 kh\u00f4ng c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c xem x\u00e9t t\u1eeb m\u1ed9t quan \u0111i\u1ec3m c\u1ee5 th\u1ec3 t\u1ea1i m\u1ed9t th\u1eddi \u0111i\u1ec3m, nh\u01b0ng \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng sau m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c quan \u0111i\u1ec3m k\u1ebf ti\u1ebfp, t\u1ee9c l\u00e0, n\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c xem \u0111\u1ed3ng th\u1eddi t\u1eeb nhi\u1ec1u g\u00f3c \u0111\u1ed9 (v\u00e0 trong nhi\u1ec1u chi\u1ec1u) v\u1edbi m\u1eaft t\u1ef1 do \u0111\u1ec3 \u0111i lang thang t\u1eeb c\u00e1i kia."}