{"qas": [{"question": "Ch\u00ednh kh\u00e1ch n\u00e0o \u0111\u00e3 l\u00e0m trang ch\u1ee7 c\u1ee7a Le Journa v\u00e0o n\u0103m 1912 v\u00ec s\u1ef1 ph\u1eabn n\u1ed9 c\u1ee7a \u00f4ng?", "id": "5726d7a55951b619008f7fa5", "answers": [{"text": "Jean Pierre Philippe Lampu\u00e9", "answer_start": 240}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai b\u1ea3o v\u1ec7 ng\u01b0\u1eddi Cuba trong cu\u1ed9c tranh c\u00e3i n\u0103m 1912?", "id": "5726d7a55951b619008f7fa6", "answers": [{"text": "Ph\u00f3 ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i , Marcel Sembat", "answer_start": 529}], "is_impossible": false}, {"question": "H\u01b0\u1edbng t\u1edbi ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 x\u00e3 h\u1ed9i n\u00e0o m\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Cubist \u1edf Salon d&#39;Automne t\u1ea1o ra c\u00f3 li\u00ean quan \u0111\u1ebfn?", "id": "5726d7a55951b619008f7fa7", "answers": [{"text": "vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 thu\u1ed9c s\u1edf h\u1eefu c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7,", "answer_start": 89}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Jean Pierre Philippe Lampu\u00e9", "answer_start": 240}], "question": "Ch\u00ednh kh\u00e1ch n\u00e0o \u0111\u00e3 l\u00e0m trang \u0111\u1ea7u c\u1ee7a Le Journa v\u00e0o n\u0103m 1913 v\u00ec s\u1ef1 ph\u1eabn n\u1ed9 c\u1ee7a \u00f4ng?", "id": "5acfcc6e77cf76001a68607a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Ph\u00f3 ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i", "answer_start": 529}], "question": "Ai b\u1ea3o v\u1ec7 ng\u01b0\u1eddi Cuba trong cu\u1ed9c tranh c\u00e3i n\u0103m 1915?", "id": "5acfcc6e77cf76001a68607b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "s\u1eed d\u1ee5ng ti\u1ec1n c\u00f4ng \u0111\u1ec3", "answer_start": 444}], "question": "H\u01b0\u1edbng t\u1edbi ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 x\u00e3 h\u1ed9i n\u00e0o m\u00e0 c\u00e1c Cubists t\u1ea1i Salon d&#39;Automne kh\u00f4ng g\u00e2y ra tranh c\u00e3i?", "id": "5acfcc6e77cf76001a68607c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Salon d&#39;Automne \u0111\u00e3 t\u1ea1o scandal li\u00ean quan \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 thu\u1ed9c s\u1edf h\u1eefu c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7", "answer_start": 40}], "question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 x\u1ea3y ra v\u00e0o n\u0103m 1911?", "id": "5acfcc6e77cf76001a68607d", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "S\u1ef1 \u0111\u00f3ng g\u00f3p c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Cuba v\u00e0o n\u0103m 1912 Salon d&#39;Automne \u0111\u00e3 t\u1ea1o scandal li\u00ean quan \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 thu\u1ed9c s\u1edf h\u1eefu c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Grand Palais, \u0111\u1ec3 tr\u01b0ng b\u00e0y c\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u0111\u00f3. S\u1ef1 ph\u1eabn n\u1ed9 c\u1ee7a ch\u00ednh tr\u1ecb gia Jean Pierre Philippe Lampu\u00e9 l\u00e0m trang \u0111\u1ea7u c\u1ee7a t\u1ea1p ch\u00ed Le Journal, ng\u00e0y 5 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1912. Cu\u1ed9c tranh lu\u1eadn lan r\u1ed9ng \u0111\u1ebfn H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng th\u00e0nh ph\u1ed1 Paris, d\u1eabn \u0111\u1ebfn m\u1ed9t cu\u1ed9c tranh lu\u1eadn trong Chambre des D\u00e9put\u00e9s v\u1ec1 s\u1eed d\u1ee5ng ti\u1ec1n c\u00f4ng \u0111\u1ec3 cung c\u1ea5p \u0111\u1ecba \u0111i\u1ec3m cho ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u0111\u00f3. Ng\u01b0\u1eddi Cuba \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o v\u1ec7 b\u1edfi Ph\u00f3 ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i, Marcel Sembat."}