{"qas": [{"question": "What did the critic Maurice Raynal begin to refer to Cubism in around 1917-1920?", "id": "5727a9fa4b864d19001639e4", "answers": [{"text": "'crystal' Cubism", "answer_start": 550}], "is_impossible": false}, {"question": "Who's concept of duration was left  behind for a for more concrete frame's of references? ", "id": "5727a9fa4b864d19001639e5", "answers": [{"text": "Henri Bergson's", "answer_start": 711}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the first time period that a significant change began to happen in Cubism?", "id": "5727a9fa4b864d19001639e6", "answers": [{"text": "1914 and 1916", "answer_start": 45}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the second time period that a significant change began to happen in Cubism?", "id": "5727a9fa4b864d19001639e7", "answers": [{"text": "between 1917 and 1920", "answer_start": 248}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "crystal", "answer_start": 551}], "question": "What did the critic Maurice Raynal stop referring to Cubism in around 1917-1920?", "id": "5acfd11077cf76001a686186", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Henri Bergson's", "answer_start": 711}], "question": "Whose concept of duration was not left behind for a for more concrete frame's of references?", "id": "5acfd11077cf76001a686187", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1914 and 1916", "answer_start": 45}], "question": "What was the first time period that no change began to happen in Cubism?", "id": "5acfd11077cf76001a686188", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1917 and 1920", "answer_start": 256}], "question": "What was the last time period that a significant change did not happen in Cubism?", "id": "5acfd11077cf76001a686189", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "M\u1ed9t s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i \u0111\u00e1ng k\u1ec3 c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a l\u1eadp th\u1ec3 gi\u1eefa <a2_0><b6_0> 1914 v\u00e0 1916 <b6_0/><a2_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1o hi\u1ec7u b\u1edfi m\u1ed9t s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i h\u01b0\u1edbng t\u1edbi m\u1ed9t s\u1ef1 nh\u1ea5n m\u1ea1nh m\u1ea1nh m\u1ebd tr\u00ean c\u00e1c m\u1eb7t ph\u1eb3ng h\u00ecnh h\u1ecdc ch\u1ed3ng ch\u00e9o l\u1edbn v\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng b\u1ec1 m\u1eb7t ph\u1eb3ng. Nh\u00f3m c\u00e1c phong c\u00e1ch h\u1ed9i h\u1ecda v\u00e0 \u0111i\u00eau kh\u1eafc n\u00e0y, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t quan tr\u1ecdng <a3_0> gi\u1eefa <b7_0> 1917 v\u00e0 1920 <b7_0/><a3_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t s\u1ed1 ngh\u1ec7 s\u0129 th\u1ef1c h\u00e0nh; \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd ngh\u1ec7 thu\u1eadt v\u00e0 nh\u00e0 s\u01b0u t\u1eadp L\u00e9once Rosenberg. Vi\u1ec7c th\u1eaft ch\u1eb7t c\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m, s\u1ef1 r\u00f5 r\u00e0ng v\u00e0 \u00fd ngh\u0129a c\u1ee7a tr\u1eadt t\u1ef1 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ea3n \u00e1nh trong c\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m n\u00e0y, d\u1eabn \u0111\u1ebfn s\u1ef1 ch\u1ec9 tr\u00edch c\u1ee7a n\u00f3 b\u1edfi nh\u00e0 ph\u00ea b\u00ecnh Maurice Raynal (fr) nh\u01b0 <a0_0> &#39; <b4_0> pha l\u00ea <b4_0/> &#39;Cubism <a0_0/> . Nh\u1eefng c\u00e2n nh\u1eafc \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n b\u1edfi ng\u01b0\u1eddi Cuba tr\u01b0\u1edbc khi b\u1eaft \u0111\u1ea7u chi\u1ebfn tranh th\u1ebf gi\u1edbi th\u1ee9 nh\u1ea5t \u2014 nh\u01b0 th\u1ee9 nguy\u00ean th\u1ee9 t\u01b0, t\u00ednh n\u0103ng \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a cu\u1ed9c s\u1ed1ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, huy\u1ec1n b\u00ed v\u00e0 <a1_0><b5_0> Henri Bergson&#39;s <b5_0/><a1_0/> kh\u00e1i ni\u1ec7m v\u1ec1 th\u1eddi gian \u2014 gi\u1edd \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecf tr\u1ed1ng, thay th\u1ebf b\u1eb1ng m\u1ed9t khung tham chi\u1ebfu ho\u00e0n to\u00e0n ch\u00ednh th\u1ee9c."}