{"qas": [{"question": "When was Renaissance Humanism developed?", "id": "56de3fd84396321400ee2702", "answers": [{"text": "1400", "answer_start": 34}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Classical learning revival begin?", "id": "56e48c5d39bdeb1400347982", "answers": [{"text": "1400 onwards", "answer_start": 34}], "is_impossible": false}, {"question": "What continent did this revival take place on?", "id": "56e48c5d39bdeb1400347983", "answers": [{"text": "Europe", "answer_start": 15}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name for the time period?", "id": "56e48c5d39bdeb1400347984", "answers": [{"text": "Renaissance", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Renaissance Humanism emphasize?", "id": "56e48c5d39bdeb1400347985", "answers": [{"text": "role of the individual", "answer_start": 182}], "is_impossible": false}, {"question": "What three vocations were not really considered separate from each other at that time?", "id": "56e48c5d39bdeb1400347986", "answers": [{"text": "artist, architect and engineer", "answer_start": 447}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Renaissance Humanism", "answer_start": 124}], "question": "What was developed before 1400?", "id": "5acfaf0977cf76001a685842", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1400", "answer_start": 34}], "question": " When did the Classical learning revival ed?", "id": "5acfaf0977cf76001a685843", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Europe", "answer_start": 15}], "question": " What state did this revival take place in?", "id": "5acfaf0977cf76001a685844", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Renaissance", "answer_start": 3}], "question": " What was the name for the time period before this?", "id": "5acfaf0977cf76001a685845", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "individual", "answer_start": 384}], "question": " What didn't Renaissance Humanism emphasize?", "id": "5acfaf0977cf76001a685846", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong <a3_0><b9_0> Renaissance <b9_0/><a3_0/><a2_0><b8_0> Ch\u00e2u \u00c2u <b8_0/><a2_0/> , t\u1eeb kho\u1ea3ng <a0_0><a1_0><b7_0> 1400 <b7_0/><a0_0/> tr\u1edf \u0111i <a1_0/> , \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ef1 h\u1ed3i sinh c\u1ee7a h\u1ecdc C\u1ed5 \u0111i\u1ec3n k\u00e8m theo s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a <b6_0> Renaissance Humanism <b6_0/> \u0111\u1eb7t tr\u1ecdng t\u00e2m l\u1edbn h\u01a1n v\u00e0o <a4_0> vai tr\u00f2 c\u1ee7a c\u00e1 nh\u00e2n <a4_0/> trong x\u00e3 h\u1ed9i h\u01a1n l\u00e0 tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p trong th\u1eddi Trung c\u1ed5. C\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u00e1n cho c\u00e1c ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 c\u1ee5 th\u1ec3 - Brunelleschi, Alberti, Michelangelo, Palladio - v\u00e0 s\u1ef1 s\u00f9ng b\u00e1i c\u1ee7a <b10_0> c\u00e1 nh\u00e2n <b10_0/> \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u. V\u1eabn kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u01b0\u1eddng ph\u00e2n chia gi\u1eefa <a5_0> ngh\u1ec7 s\u0129, ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac s\u01b0 v\u00e0 k\u1ef9 s\u01b0 <a5_0/> , ho\u1eb7c b\u1ea5t k\u1ef3 l\u1eddi n\u00e0o li\u00ean quan, v\u00e0 t\u00ean g\u1ecdi th\u01b0\u1eddng l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng s\u1edf th\u00edch c\u1ee7a khu v\u1ef1c."}