{"qas": [{"question": "\u00dd ki\u1ebfn \u200b\u200bc\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo ch\u1ee7 ngh\u0129a qu\u1ed1c gia Croatia c\u00f3 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 g\u00ec v\u1ec1 ng\u00f4n ng\u1eef?", "id": "572a119a6aef05140015522c", "answers": [{"text": "h\u1ecd n\u00f3i m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef ho\u00e0n to\u00e0n ri\u00eang bi\u1ec7t v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi Serb v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Bosnia", "answer_start": 146}], "is_impossible": false}, {"question": "Ljudevit Gaj v\u00e0 Vuk Karadzic th\u00edch ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0o?", "id": "572a119a6aef05140015522d", "answers": [{"text": "Neo\u0161tokavian-Ijekavian", "answer_start": 506}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u00f4n ng\u1eef Neostokavian-Ijekavian ch\u1ee7 y\u1ebfu n\u00f3i \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "572a119a6aef05140015522e", "answers": [{"text": "Bosnia v\u00e0 Herzegovina", "answer_start": 569}], "is_impossible": false}, {"question": "L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u1ec3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c Serbia c\u1ea3m th\u1ea5y ng\u01b0\u1eddi Croat s\u1eed d\u1ee5ng ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a h\u1ecd?", "id": "572a119a6aef05140015522f", "answers": [{"text": "Ng\u01b0\u1eddi Croatia \u0111\u00e3 \"l\u1ea5y\" ho\u1eb7c \"\u0103n c\u1eafp\" ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a h\u1ecd", "answer_start": 878}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef)", "answer_start": 44}], "question": "Ng\u01b0\u1eddi Bosnia c\u00f3 quan \u0111i\u1ec3m xung \u0111\u1ed9t v\u1ec1 \u0111i\u1ec1u g\u00ec?", "id": "5a2c8a86bfd06b001a5aebd1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Bosniak nationalists", "answer_start": 360}], "question": "Ai tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef Stokavian \u0111\u00e3 chi\u1ebfm \u0111o\u1ea1t ng\u00f4n ng\u1eef Bosnia?", "id": "5a2c8a86bfd06b001a5aebd2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "b\u1ea5t k\u1ef3 s\u1ef1 ph\u00e2n k\u1ef3 n\u00e0o trong ng\u00f4n ng\u1eef l\u00e0 nh\u00e2n t\u1ea1o", "answer_start": 721}], "question": "Cakavian Croats tuy\u00ean b\u1ed1 g\u00ec v\u1ec1 ph\u00e2n k\u1ef3 ng\u00f4n ng\u1eef?", "id": "5a2c8a86bfd06b001a5aebd3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Ng\u01b0\u1eddi Croatia \u0111\u00e3 \"l\u1ea5y\" ho\u1eb7c \"\u0103n c\u1eafp\" ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a h\u1ecd t\u1eeb Serbs", "answer_start": 878}], "question": "Ng\u01b0\u1eddi Bosnia n\u00f3i g\u00ec trong c\u00e1c c\u00f4ng th\u1ee9c c\u1ef1c \u0111oan v\u1ec1 ng\u00f4n ng\u1eef?", "id": "5a2c8a86bfd06b001a5aebd4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "h\u1ecd n\u00f3i m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef ho\u00e0n to\u00e0n ri\u00eang bi\u1ec7t v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi Serb v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Bosnia", "answer_start": 146}], "question": "M\u1ed9t \u0111i\u1ec1u m\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c Neostokavian n\u00f3i v\u1ec1 Serbs v\u00e0 Bosnia l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a2c8a86bfd06b001a5aebd5", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c c\u00f3 quan \u0111i\u1ec3m m\u00e2u thu\u1eabn v\u1ec1 c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef). Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c trong s\u1ed1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Croatia xung \u0111\u1ed9t tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng h\u1ecd n\u00f3i m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef ho\u00e0n to\u00e0n ri\u00eang bi\u1ec7t v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi Serb v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Bosnia ho\u1eb7c r\u1eb1ng hai d\u00e2n t\u1ed9c n\u00e0y c\u00f3, do truy\u1ec1n th\u1ed1ng t\u1eeb \u0111i\u1ec3n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Croatia, b\u1eb1ng c\u00e1ch n\u00e0o \u0111\u00f3 \"m\u01b0\u1ee3n\" ng\u00f4n ng\u1eef chu\u1ea9n c\u1ee7a h\u1ecd t\u1eeb h\u1ecd. [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] Bosniak nationalists tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng c\u1ea3 ng\u01b0\u1eddi Croatia v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Serbia \u0111\u1ec1u \u0111\u00e3 \"chi\u1ebfm \u0111o\u1ea1t\" ng\u00f4n ng\u1eef Bosnia, v\u00ec Ljudevit Gaj v\u00e0 Vuk Karad\u017ei\u0107 \u01b0a th\u00edch Neo\u0161tokavian-Ijekavian ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef, \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng r\u1ed9ng r\u00e3i trong Bosnia v\u00e0 Herzegovina, l\u00e0m c\u01a1 s\u1edf cho vi\u1ec7c ti\u00eau chu\u1ea9n h\u00f3a ng\u00f4n ng\u1eef, trong khi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c trong s\u1ed1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Serb tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng b\u1ea5t k\u1ef3 s\u1ef1 ph\u00e2n k\u1ef3 n\u00e0o trong ng\u00f4n ng\u1eef l\u00e0 nh\u00e2n t\u1ea1o ho\u1eb7c tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef \u0160tokavian l\u00e0 c\u1ee7a h\u1ecd v\u00e0 \u010cakavian Croats&#39;\u2014 trong c\u00e1c c\u00f4ng th\u1ee9c c\u1ef1c \u0111oan h\u01a1n Ng\u01b0\u1eddi Croatia \u0111\u00e3 \"l\u1ea5y\" ho\u1eb7c \"\u0103n c\u1eafp\" ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a h\u1ecd t\u1eeb Serbs. [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n]"}