{"qas": [{"question": "Paul VI \u0111\u00e3 quy\u00ean g\u00f3p g\u00ec cho Th\u00e1nh \u0111\u01b0\u1eddng c\u1ee7a \u0110i\u1ec7n th\u1edd Qu\u1ed1c gia v\u1ec1 Quan ni\u1ec7m V\u00f4 nhi\u1ec5m?", "id": "5726b6285951b619008f7b7d", "answers": [{"text": "Papal Tiara", "answer_start": 370}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u00f3m n\u00e0o \u0111\u00e3 ban cho Phao-l\u00f4 VI V\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n c\u1ee7a m\u00ecnh?", "id": "5726b6285951b619008f7b7e", "answers": [{"text": "T\u1ed5ng gi\u00e1o ph\u1eadn Milan", "answer_start": 402}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u00e0 th\u1edd qu\u1ed1c gia c\u1ee7a quan ni\u1ec7m di truy\u1ec1n n\u1eb1m \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "5726b6285951b619008f7b7f", "answers": [{"text": "Washington DC", "answer_start": 482}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai l\u00e0 gi\u00e1o ho\u00e0ng cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u0103ng quang?", "id": "5726b6285951b619008f7b80", "answers": [{"text": "Paul VI", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "L\u1ec5 trao gi\u1ea3i n\u00e0o m\u00e0 Phao-l\u00f4 VI \u0111\u00e3 l\u00e0m t\u1ea1i ch\u1ed7 trong hi\u1ebfn ph\u00e1p t\u00f4ng \u0111\u1ed3 n\u0103m 1975?", "id": "5726b6285951b619008f7b81", "answers": [{"text": "Gi\u00e1o ho\u00e0ng", "answer_start": 168}], "is_impossible": false}], "context": " Paul VI \u0111\u00e3 \u0111i xa v\u1edbi nhi\u1ec1u huy ho\u00e0ng c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng. \u00d4ng l\u00e0 v\u1ecb gi\u00e1o ho\u00e0ng cu\u1ed1i c\u00f9ng cho \u0111\u1ebfn nay \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u0103ng quang; ng\u01b0\u1eddi k\u1ebf nhi\u1ec7m \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng Gioan Phaol\u00f4 I thay th\u1ebf Gi\u00e1o ho\u00e0ng (m\u00e0 Phao-l\u00f4 \u0111\u00e3 thay \u0111\u1ed5i \u0111\u00e1ng k\u1ec3, nh\u01b0ng \u00f4ng \u0111\u00e3 \u0111\u1ec3 l\u1ea1i b\u1eaft bu\u1ed9c trong hi\u1ebfn ph\u00e1p t\u00f4ng \u0111\u1ed3 n\u0103m 1975 Romano Pontifici Eligendo) v\u1edbi m\u1ed9t l\u1ec5 nh\u1eadm ch\u1ee9c Gi\u00e1o ho\u00e0ng. Paul VI \u0111\u00e3 hi\u1ebfn t\u1eb7ng cho ri\u00eang m\u00ecnh Papal Tiara, m\u1ed9t m\u00f3n qu\u00e0 t\u1eeb c\u1ef1u T\u1ed5ng gi\u00e1o ph\u1eadn Milan, \u0111\u1ebfn nh\u00e0 th\u1edd c\u1ee7a \u0111\u1ec1n th\u1edd qu\u1ed1c gia c\u1ee7a kh\u00e1i ni\u1ec7m v\u00f4 nhi\u1ec5m \u1edf Washington DC (n\u01a1i n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u01b0ng b\u00e0y v\u0129nh vi\u1ec5n trong Crypt) nh\u01b0 m\u1ed9t m\u00f3n qu\u00e0 cho ng\u01b0\u1eddi C\u00f4ng gi\u00e1o M\u1ef9."}