{"qas": [{"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau th\u00e1nh ca trong t\u01b0\u01a1ng lai m\u00e0 Phao-l\u00f4 VI \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra tr\u01b0\u1edbc ti\u00ean l\u00e0 h\u1ed3ng y?", "id": "5726e47edd62a815002e9414", "answers": [{"text": "s\u1ed1 ba", "answer_start": 10}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 l\u00e0m m\u1ed9t h\u1ed3ng y b\u1edfi Paul VI v\u00e0o ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1977?", "id": "5726e47edd62a815002e9415", "answers": [{"text": "Joseph Ratzinger", "answer_start": 331}], "is_impossible": false}, {"question": "Gi\u00e1o ho\u00e0ng t\u01b0\u01a1ng lai n\u00e0o \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng y VIII th\u1ef1c hi\u1ec7n v\u00e0o ng\u00e0y 26 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1967?", "id": "5726e47edd62a815002e9416", "answers": [{"text": "Karol Wojty\u0142a", "answer_start": 248}], "is_impossible": false}, {"question": "Paul VI \u0111\u00e3 ch\u1ebft v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o?", "id": "5726e47edd62a815002e9417", "answers": [{"text": "1978", "answer_start": 593}], "is_impossible": false}, {"question": "Albino Luciani \u0111\u00e3 l\u1ea5y c\u00e1i t\u00ean g\u00ec l\u00e0m gi\u00e1o ho\u00e0ng?", "id": "5726e47edd62a815002e9418", "answers": [{"text": "John Paul I", "answer_start": 170}], "is_impossible": false}], "context": "Ti\u1ebfp theo s\u1ed1 ba c\u00e1c gi\u00e1o ho\u00e0ng, bao g\u1ed3m Gi\u00e1o ho\u00e0ng danh d\u1ef1 Benedict XVI, \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1c h\u1ed3ng y t\u1ea1o ra. Ng\u01b0\u1eddi k\u1ebf nhi\u1ec7m ngay l\u1eadp t\u1ee9c c\u1ee7a \u00f4ng, Albino Luciani, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 l\u1ea5y t\u00ean John Paul I, \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra m\u1ed9t h\u1ed3ng y trong s\u1ef1 bao g\u1ed3m ng\u00e0y 5 th\u00e1ng 3 n\u0103m 1973. Karol Wojty\u0142a \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra m\u1ed9t h\u1ed3ng y trong s\u1ef1 bao g\u1ed3m ng\u00e0y 26 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1967. Joseph Ratzinger \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra m\u1ed9t h\u1ed3ng y trong cu\u1ed9c h\u1ecdp b\u1ed1n cu\u1ed9c h\u1eb9n nh\u1ecf c\u1ee7a ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1977, trong \u0111\u00f3 c\u0169ng bao g\u1ed3m Bernardin Gantin t\u1eeb Benin, ch\u00e2u Phi. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t c\u1ee7a Paul VI tr\u01b0\u1edbc khi \u00f4ng qua \u0111\u1eddi v\u00e0o th\u00e1ng T\u00e1m 1978. Gi\u00e1o ho\u00e0ng Phaol\u00f4 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c y\u00eau c\u1ea7u v\u1ec1 cu\u1ed1i gi\u00e1o ho\u00e0ng c\u1ee7a \u00f4ng cho d\u00f9 \u00f4ng s\u1ebd ngh\u1ec9 h\u01b0u \u1edf tu\u1ed5i 80, \u00f4ng tr\u1ea3 l\u1eddi \"Kings c\u00f3 th\u1ec3 tho\u00e1i v\u1ecb, Popes kh\u00f4ng th\u1ec3.\""}