{"qas": [{"question": "Ai y\u00eau c\u1ea7u Montini tham gia v\u00e0o phong tr\u00e0o Gi\u00e1o d\u1ee5c t\u1ecb n\u1ea1n?", "id": "5726abd7f1498d1400e8e6b6", "answers": [{"text": "Pius XII", "answer_start": 740}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u00f3m th\u1eddi gian chi\u1ebfn tranh n\u00e0o \u0111\u00e3 l\u00e0m n\u01a1i c\u01b0 tr\u00fa c\u1ee7a Vatican v\u00e0 Papal m\u1edf c\u1eeda?", "id": "5726abd7f1498d1400e8e6b7", "answers": [{"text": "nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n", "answer_start": 591}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau ng\u01b0\u1eddi s\u1ed1ng \u1edf Castel Gofolfo trong chi\u1ebfn tranh?", "id": "5726abd7f1498d1400e8e6b8", "answers": [{"text": "15.000", "answer_start": 618}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1ed5 ch\u1ee9c Montini \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp t\u1ed5 ch\u1ee9c g\u00ec v\u1edbi c\u00e1c vi\u00ean ch\u1ee9c kh\u00e1c \u0111\u1ec3 gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n?", "id": "5726abd7f1498d1400e8e6b9", "answers": [{"text": "Pontificia Commissione di Assistenza", "answer_start": 269}], "is_impossible": false}, {"question": "Montini \u0111\u00e3 c\u1ed1 g\u1eafng t\u00e1i l\u1eadp \u0111\u1ec3 gi\u00fap \u0111\u1ee1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi l\u00ednh \u0111\u1ed3ng minh b\u1ecb b\u1ee9c h\u1ea1i?", "id": "5726abd7f1498d1400e8e6ba", "answers": [{"text": "Nh\u00e0 th\u1edd Asylum", "answer_start": 789}], "is_impossible": false}], "context": "Khi Ngo\u1ea1i tr\u01b0\u1edfng Montini ph\u1ed1i h\u1ee3p c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng tr\u1ee3 gi\u00fap cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb b\u1ee9c h\u1ea1i \u1ea9n gi\u1ea5u trong c\u00e1c tu vi\u1ec7n, gi\u00e1o x\u1ee9, ch\u1ee7ng vi\u1ec7n, v\u00e0 trong c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng gi\u00e1o h\u1ed9i. Theo y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng, c\u00f9ng v\u1edbi Pascalina Lehnert, Ferdinando Baldelli v\u00e0 Otto Faller, \u00f4ng \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra Pontificia Commissione di Assistenza, h\u1ed7 tr\u1ee3 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng l\u1edbn ng\u01b0\u1eddi La M\u00e3 v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi t\u1ef5 n\u1ea1n t\u1eeb kh\u1eafp m\u1ecdi n\u01a1i v\u1edbi n\u01a1i tr\u00fa \u1ea9n, th\u1ef1c ph\u1ea9m v\u00e0 c\u00e1c h\u1ed7 tr\u1ee3 v\u1eadt ch\u1ea5t kh\u00e1c. Ch\u1ec9 ri\u00eang \u1edf Rome, t\u1ed5 ch\u1ee9c n\u00e0y \u0111\u00e3 ph\u00e2n ph\u00e1t g\u1ea7n hai tri\u1ec7u ph\u1ea7n th\u1ee9c \u0103n mi\u1ec5n ph\u00ed trong n\u0103m 1944. T\u00f2a th\u00e1nh Vatican v\u00e0 Nh\u00e0 c\u1ee7a Gi\u00e1o ho\u00e0ng Castel Gandolfo \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf ra \u0111\u1ec3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n. M\u1ed9t s\u1ed1 15.000 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi s\u1ed1ng trong Castel Gandolfo m\u1ed9t m\u00ecnh, \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 b\u1edfi \u1ee6y ban Pontificia di Assistenza. Theo y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a Pius XII, Montini c\u0169ng tham gia v\u00e0o vi\u1ec7c t\u00e1i l\u1eadp Nh\u00e0 th\u1edd Asylum, b\u1ea3o v\u1ec7 h\u00e0ng tr\u0103m binh s\u0129 \u0110\u1ed3ng Minh, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 tho\u00e1t kh\u1ecfi c\u00e1c tr\u1ea1i t\u00f9 Axis, ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ch\u1ed1ng ph\u00e1t x\u00edt, x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a, c\u1ed9ng s\u1ea3n, v\u00e0 sau khi gi\u1ea3i ph\u00f3ng Rome, binh s\u0129 \u0110\u1ee9c, c\u00e1c \u0111\u1ea3ng vi\u00ean v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi di t\u1ea3n kh\u00e1c. Sau chi\u1ebfn tranh v\u00e0 sau n\u00e0y l\u00e0 gi\u00e1o ho\u00e0ng, Montini \u0111\u00e3 bi\u1ebfn \u1ee6y ban Pontificia di Assistenza th\u00e0nh t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1eeb thi\u1ec7n ch\u00ednh, Caritas Italiana. [B]"}