{"qas": [{"question": "Ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng trong c\u00e1c d\u1ecbch v\u1ee5 C\u00f4ng gi\u00e1o La M\u00e3?", "id": "5726c10add62a815002e8f80", "answers": [{"text": "Latin", "answer_start": 262}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eeda \u0111\u1ed5i gi\u1eefa n\u0103m 1951 v\u00e0 1955?", "id": "5726c10add62a815002e8f81", "answers": [{"text": "L\u1ec5 Ph\u1ee5c sinh", "answer_start": 422}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eb7p l\u1ea1i cho ph\u1ee5ng v\u1ee5 Ph\u1ee5c Sinh b\u1eb1ng c\u00e1ch c\u1ea3i c\u00e1ch?", "id": "5726c10add62a815002e8f82", "answers": [{"text": "Easter Triduum", "answer_start": 503}], "is_impossible": false}, {"question": "Paul Vi \u0111\u00e3 th\u00f4ng b\u00e1o c\u1ea3i c\u00e1ch v\u00e0o n\u0103m 1969 nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o?", "id": "5726c10add62a815002e8f83", "answers": [{"text": "Kh\u1ed1i l\u01b0\u1ee3ng", "answer_start": 763}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau l\u1eddi c\u1ea7u nguy\u1ec7n m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u00e0o c\u1ea3i c\u00e1ch qu\u1ea7n ch\u00fang ch\u00ednh th\u1ee9c n\u0103m 1969?", "id": "5726c10add62a815002e8f84", "answers": [{"text": "s\u1ed1 ba", "answer_start": 900}], "is_impossible": false}], "context": "C\u1ea3i c\u00e1ch ph\u1ee5ng v\u1ee5 \u0111\u00e3 l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a phong tr\u00e0o ph\u1ee5ng v\u1ee5 trong th\u1ebf k\u1ef7 20 ch\u1ee7 y\u1ebfu \u1edf Ph\u00e1p, v\u00e0 \u0110\u1ee9c \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c Pius XII ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng nh\u1eadn trong th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p Mediator Dei c\u1ee7a \u00f4ng. Trong th\u1eddi k\u1ef3 pontificate c\u1ee7a Pius XII, Vatican \u0111\u00e3 gi\u1ea3m b\u1edbt c\u00e1c quy \u0111\u1ecbnh v\u1ec1 vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng Latin trong c\u00e1c nghi l\u1ec5 ph\u1ee5ng v\u1ee5 C\u00f4ng gi\u00e1o La M\u00e3, cho ph\u00e9p s\u1eed d\u1ee5ng m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u00f4n ng\u1eef b\u1ea3n \u0111\u1ecba trong l\u1ec5 b\u00e1p t\u00eam, tang l\u1ec5 v\u00e0 c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n kh\u00e1c. V\u00e0o n\u0103m 1951 v\u00e0 1955, L\u1ec5 Ph\u1ee5c sinh \u0111\u00e3 tr\u1ea3i qua s\u1eeda \u0111\u1ed5i, \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u1ea5t bao g\u1ed3m c\u1ea3 vi\u1ec7c gi\u1edbi thi\u1ec7u l\u1ea1i Easter Triduum. H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican th\u1ee9 hai kh\u00f4ng c\u00f3 thay \u0111\u1ed5i g\u00ec \u0111\u1ed1i v\u1edbi Hoa h\u1eadu La M\u00e3, nh\u01b0ng trong t\u00e0i li\u1ec7u Sacrosanctum Concilium b\u1eaft bu\u1ed9c r\u1eb1ng m\u1ed9t s\u1eeda \u0111\u1ed5i chung c\u1ee7a n\u00f3 di\u1ec5n ra. Sau H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Vatican, v\u00e0o th\u00e1ng 4 n\u0103m 1969, Phao-l\u00f4 VI \u0111\u00e3 ch\u1ea5p thu\u1eadn \"L\u1ec7nh m\u1edbi c\u1ee7a Kh\u1ed1i l\u01b0\u1ee3ng \"ban h\u00e0nh v\u00e0o n\u0103m 1970, nh\u01b0 \u0111\u00e3 n\u00eau trong Acta Apostolica Sedis \u0111\u1ec3\" k\u1ebft th\u00fac th\u1eed nghi\u1ec7m \"v\u1edbi Th\u00e1nh L\u1ec5 v\u00e0 bao g\u1ed3m s\u1ef1 ra \u0111\u1eddi c\u1ee7a s\u1ed1 ba L\u1eddi c\u1ea7u nguy\u1ec7n Th\u00e1nh Th\u1ec3 m\u1edbi cho \u0111\u1ebfn khi m\u1ed9t cu\u1ed1n Ma-La-La duy nh\u1ea5t."}