{"qas": [{"question": "M\u1ed9t trong nh\u1eefng th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p c\u1ee7a Paul Vi \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u nh\u1ea5t trong l\u1ecbch s\u1eed C\u00f4ng gi\u00e1o?", "id": "5726d4015951b619008f7f37", "answers": [{"text": "Humanae vitae", "answer_start": 78}], "is_impossible": false}, {"question": "6 l\u1ee3i \u00edch c\u1ee7a Paul \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec h\u00f9ng m\u1ea1nh?", "id": "5726d4015951b619008f7f38", "answers": [{"text": "ki\u1ec3m so\u00e1t sinh s\u1ea3n nh\u00e2n t\u1ea1o", "answer_start": 332}], "is_impossible": false}, {"question": "Lo\u1ea1i ki\u1ec3m so\u00e1t sinh s\u1ea3n n\u00e0o b\u1ecb l\u00ean \u00e1n b\u1edfi nh\u00e0 th\u1edd C\u00f4ng gi\u00e1o?", "id": "5726d4015951b619008f7f39", "answers": [{"text": "nh\u00e2n t\u1ea1o", "answer_start": 475}], "is_impossible": false}, {"question": "Paul VI \u0111\u00e3 xu\u1ea5t b\u1ea3n bao nhi\u00eau encyclicals?", "id": "5726d4015951b619008f7f3a", "answers": [{"text": "t\u00e1m", "answer_start": 11}], "is_impossible": false}, {"question": "Humanae Vitae c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5726d4015951b619008f7f3b", "answers": [{"text": "C\u1ee7a cu\u1ed9c s\u1ed1ng con ng\u01b0\u1eddi", "answer_start": 94}], "is_impossible": false}], "context": "C\u1ee7a anh \u1ea5y t\u00e1m encyclicals, Pope Paul VI \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn v\u1edbi th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p c\u1ee7a \u00f4ng Humanae vitae ( C\u1ee7a cu\u1ed9c s\u1ed1ng con ng\u01b0\u1eddi, ph\u1ee5 \u0111\u1ec1 Ng\u00e0y Quy \u0111\u1ecbnh v\u1ec1 vi\u1ec7c sinh), \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1 ng\u00e0y 25 th\u00e1ng 7 n\u0103m 1968. Trong th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p n\u00e0y, \u00f4ng t\u00e1i kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh quan \u0111i\u1ec3m truy\u1ec1n th\u1ed1ng v\u1ec1 h\u00f4n nh\u00e2n v\u00e0 quan h\u1ec7 h\u00f4n nh\u00e2n c\u1ee7a Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o v\u00e0 ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u00ean \u00e1n ki\u1ec3m so\u00e1t sinh s\u1ea3n nh\u00e2n t\u1ea1o. C\u00f3 hai \u1ee7y ban Gi\u00e1o ho\u00e0ng v\u00e0 nhi\u1ec1u chuy\u00ean gia \u0111\u1ed9c l\u1eadp t\u00ecm ki\u1ebfm s\u1ef1 ti\u1ebfn b\u1ed9 m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a khoa h\u1ecdc v\u00e0 y h\u1ecdc v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 nh\u00e2n t\u1ea1o ki\u1ec3m so\u00e1t sinh s\u1ea3n. Quan \u0111i\u1ec3m th\u1ec3 hi\u1ec7n c\u1ee7a Paul VI ph\u1ea3n \u00e1nh nh\u1eefng l\u1eddi d\u1ea1y c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ti\u1ec1n nhi\u1ec7m c\u1ee7a \u00f4ng, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 Pius XI, Pius XII v\u00e0 John XXIII v\u00e0 kh\u00f4ng bao gi\u1edd thay \u0111\u1ed5i, khi \u00f4ng li\u00ean t\u1ee5c tuy\u00ean b\u1ed1 h\u1ecd trong v\u00e0i n\u0103m \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Gi\u00e1o ho\u00e0ng c\u1ee7a \u00f4ng."}