{"qas": [{"question": "Montini vai tr\u00f2 g\u00ec kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng?", "id": "5726b2a55951b619008f7ae7", "answers": [{"text": "gi\u00e1o ho\u00e0ng", "answer_start": 100}], "is_impossible": false}, {"question": "Montini v\u1eabn ch\u01b0a tr\u1edf th\u00e0nh g\u00ec?", "id": "5726b2a55951b619008f7ae8", "answers": [{"text": "m\u1ed9t h\u1ed3ng y,", "answer_start": 193}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m gi\u00e1o ho\u00e0ng v\u00e0o n\u0103m 1958?", "id": "5726b2a55951b619008f7ae9", "answers": [{"text": "Angelo Roncalli", "answer_start": 262}], "is_impossible": false}, {"question": "Montini cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t h\u1ed3ng y?", "id": "5726b2a55951b619008f7aea", "answers": [{"text": "15 th\u00e1ng 12 n\u0103m 1958", "answer_start": 551}], "is_impossible": false}, {"question": "Montini doicese \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh h\u1ed3ng y?", "id": "5726b2a55951b619008f7aeb", "answers": [{"text": "Ss. Silvestro e Martino", "answer_start": 613}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1eb7c d\u00f9 m\u1ed9t s\u1ed1 h\u1ed3ng y d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 \u0111\u00e3 xem anh ta nh\u01b0 l\u00e0 papabile, m\u1ed9t \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng tr\u1edf th\u00e0nh gi\u00e1o ho\u00e0ng v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t s\u1ed1 phi\u1ebfu b\u1ea7u trong h\u1ed9i ngh\u1ecb n\u0103m 1958, Montini v\u1eabn ch\u01b0a m\u1ed9t h\u1ed3ng y, khi\u1ebfn anh tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn kh\u00f4ng ch\u1eafc ch\u1eafn. [c] Angelo Roncalli \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m gi\u00e1o ho\u00e0ng v\u00e0o ng\u00e0y 28 th\u00e1ng 10 n\u0103m 1958 v\u00e0 gi\u1ea3 s\u1eed t\u00ean l\u00e0 John XXIII. V\u00e0o ng\u00e0y 17 th\u00e1ng 11 n\u0103m 1958, L&#39;Osservatore Romano \u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 m\u1ed9t s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t cho vi\u1ec7c t\u1ea1o ra c\u00e1c h\u1ed3ng y m\u1edbi. T\u00ean c\u1ee7a Montini d\u1eabn \u0111\u1ea7u danh s\u00e1ch. Khi gi\u00e1o ho\u00e0ng \u0111\u01b0a Montini l\u00ean h\u1ed3ng y 15 th\u00e1ng 12 n\u0103m 1958, \u00f4ng tr\u1edf th\u00e0nh \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng Y - Linh M\u1ee5c c\u1ee7a Ss. Silvestro e Martino ai Monti. \u00d4ng \u0111\u00e3 b\u1ed5 nhi\u1ec7m \u00f4ng \u0111\u1ed3ng th\u1eddi v\u00e0o m\u1ed9t s\u1ed1 h\u1ed9i th\u00e1nh Vatican, k\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0 nhi\u1ec1u chuy\u1ebfn vi\u1ebfng th\u0103m c\u1ee7a Montini \u0111\u1ebfn Rome trong nh\u1eefng n\u0103m t\u1edbi."}