{"qas": [{"question": "Lo\u1ea1i kh\u1ea3 n\u0103ng t\u1ef1 nhi\u00ean n\u00e0o \u0111\u00e3 gi\u00fap Montini trong s\u1ef1 nghi\u1ec7p c\u1ee7a anh trong Roman Curia?", "id": "5726a578f1498d1400e8e5f4", "answers": [{"text": "k\u1ef9 n\u0103ng t\u1ed5 ch\u1ee9c", "answer_start": 11}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Paccelli \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u l\u00e0m gi\u00e1o ho\u00e0ng?", "id": "5726a578f1498d1400e8e5f5", "answers": [{"text": "1939", "answer_start": 736}], "is_impossible": false}, {"question": "Montini c\u00f3 m\u1ed1i quan h\u1ec7 v\u1edbi ai m\u00e0 cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 chu\u1ea9n b\u1ecb cho anh ta cho gi\u00e1o ho\u00e0ng?", "id": "5726a578f1498d1400e8e5f6", "answers": [{"text": "Pacelli", "answer_start": 707}], "is_impossible": false}, {"question": "Montini \u0111\u00e3 d\u1ea1y l\u1ecbch s\u1eed \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "5726a578f1498d1400e8e5f7", "answers": [{"text": "H\u1ecdc vi\u1ec7n Gi\u00e1o ho\u00e0ng cho c\u00e1c nh\u00e0 ngo\u1ea1i giao", "answer_start": 146}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai l\u00e0 c\u1ed1 v\u1ea5n c\u1ee7a Montini m\u00e0 cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh H\u1ed3ng y?", "id": "5726a578f1498d1400e8e5f8", "answers": [{"text": "Giuseppe Pizzardo", "answer_start": 227}], "is_impossible": false}], "context": "C\u1ee7a anh \u1ea5y k\u1ef9 n\u0103ng t\u1ed5 ch\u1ee9c d\u1eabn \u00f4ng \u0111\u1ebfn m\u1ed9t s\u1ef1 nghi\u1ec7p trong Roman Curia, d\u1ecbch v\u1ee5 d\u00e2n s\u1ef1 c\u1ee7a gi\u00e1o ho\u00e0ng. N\u0103m 1931, Pacelli b\u1ed5 nhi\u1ec7m \u00f4ng d\u1ea1y l\u1ecbch s\u1eed H\u1ecdc vi\u1ec7n Gi\u00e1o ho\u00e0ng cho c\u00e1c nh\u00e0 ngo\u1ea1i giao N\u0103m 1937, sau khi ng\u01b0\u1eddi th\u1ea7y c\u1ee7a m\u00ecnh Giuseppe Pizzardo \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean l\u00e0 m\u1ed9t h\u1ed3ng y v\u00e0 \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng b\u1edfi Domenico Tardini, Montini \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean l\u00e0 Thay th\u1ebf cho c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng d\u01b0\u1edbi H\u1ed3ng y Pacelli, B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng Ngo\u1ea1i giao d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pius XI. T\u1eeb Pius XI, ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 \u00f4ng nh\u00ecn v\u1edbi s\u1ef1 s\u1ee3 h\u00e3i, \u00f4ng \u0111\u00e3 nh\u1eadn th\u1ee9c, r\u1eb1ng vi\u1ec7c h\u1ecdc l\u00e0 m\u1ed9t qu\u00e1 tr\u00ecnh l\u00e2u d\u00e0i, v\u00e0 l\u1ecbch s\u1eed \u0111\u00f3 l\u00e0 v\u1ecb Th\u1ea7y ti\u00ean phong c\u1ee7a \u0111\u1eddi s\u1ed1ng Ng\u01b0\u1eddi gi\u00e1m s\u00e1t tr\u1ef1c ti\u1ebfp c\u1ee7a \u00f4ng t\u1ea1i Vatican l\u00e0 Domenico Tardini, ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 \u00f4ng c\u00f3 c\u00f9ng. Cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed Pacelli cho gi\u00e1o ho\u00e0ng trong 1939, \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ef1 \u0111o\u00e1n b\u1edfi t\u1ea5t c\u1ea3 m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c Gi\u00e1o ho\u00e0ng Pius XI c\u00f4ng khai trong nh\u1eefng n\u0103m cu\u1ed1i c\u1ee7a \u00f4ng, l\u00e0 m\u1ed9t \u0111i\u1ec1m t\u1ed1t cho Montini, v\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c nh\u1eadn \u1edf v\u1ecb tr\u00ed d\u01b0\u1edbi th\u1eddi T\u1ed5ng th\u01b0 k\u00fd H\u1ed3ng y Luigi Maglione. \u00d4ng g\u1eb7p gi\u00e1o ho\u00e0ng m\u1ed7i s\u00e1ng cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 1954 v\u00e0 do \u0111\u00f3 ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ed9t m\u1ed1i quan h\u1ec7 kh\u00e1 g\u1ea7n g\u0169i:"}