{"qas": [{"question": "When did Serbian troops notice enemy aircraft approaching Kragujevac? ", "id": "570d3b05b3d812140066d59b", "answers": [{"text": "30 September 1915", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "How many bombs did the three aircraft drop on the city?", "id": "570d3b05b3d812140066d59c", "answers": [{"text": "45", "answer_start": 197}], "is_impossible": false}, {"question": "Which private shot down one aircraft with a cannon?", "id": "570d3b05b3d812140066d59d", "answers": [{"text": "Radoje Ljutovac", "answer_start": 360}], "is_impossible": false}, {"question": "What happened to the pilots that were in the aircraft shot down?", "id": "570d3b05b3d812140066d59e", "answers": [{"text": "both pilots died", "answer_start": 474}], "is_impossible": false}, {"question": "Which war was the cannon used in prior to this event?", "id": "570d3b05b3d812140066d59f", "answers": [{"text": "First Balkan War in 1912", "answer_start": 641}], "is_impossible": false}], "context": "Tr\u00ean <a0_0> 30 th\u00e1ng 9 n\u0103m 1915 <a0_0/> , qu\u00e2n \u0111\u1ed9i c\u1ee7a Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Serbia quan s\u00e1t th\u1ea5y ba m\u00e1y bay \u0111\u1ecbch \u0111ang ti\u1ebfn g\u1ea7n Kragujevac. Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi l\u00ednh b\u1eafn v\u00e0o ch\u00fang v\u1edbi s\u00fang ng\u1eafn v\u00e0 s\u00fang m\u00e1y nh\u01b0ng kh\u00f4ng th\u1ec3 ng\u0103n ch\u00fang r\u01a1i <a1_0> 45 <a1_0/> bom tr\u00ean th\u00e0nh ph\u1ed1, \u0111\u00e1nh c\u00e1c c\u0103n c\u1ee9 qu\u00e2n s\u1ef1, nh\u00e0 ga v\u00e0 nhi\u1ec1u th\u1ee9 kh\u00e1c, ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 d\u00e2n s\u1ef1, c\u00e1c m\u1ee5c ti\u00eau trong th\u00e0nh ph\u1ed1. Trong cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng n\u00e9m bom, ri\u00eang t\u01b0 <a2_0> Radoje Ljutovac <a2_0/> b\u1eafn ph\u00e1o v\u00e0o m\u00e1y bay \u0111\u1ecbch v\u00e0 b\u1eafn tr\u00fang th\u00e0nh c\u00f4ng. N\u00f3 b\u1ecb r\u01a1i trong th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u00e0 <a3_0> c\u1ea3 hai phi c\u00f4ng \u0111\u1ec1u ch\u1ebft <a3_0/> t\u1eeb v\u1ebft th\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a h\u1ecd. Kh\u1ea9u ph\u00e1o m\u00e0 Ljutovac s\u1eed d\u1ee5ng kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf nh\u01b0 m\u1ed9t kh\u1ea9u s\u00fang ch\u1ed1ng m\u00e1y bay, \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t kh\u1ea9u ph\u00e1o Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eeda \u0111\u1ed5i m\u1ed9t ch\u00fat \u0111\u01b0\u1ee3c ghi l\u1ea1i trong <a4_0> Chi\u1ebfn tranh Balkan \u0111\u1ea7u ti\u00ean n\u0103m 1912 <a4_0/> . \u0110\u00e2y l\u00e0 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong l\u1ecbch s\u1eed qu\u00e2n s\u1ef1 r\u1eb1ng m\u1ed9t chi\u1ebfc m\u00e1y bay qu\u00e2n s\u1ef1 b\u1ecb b\u1eafn h\u1ea1 v\u1edbi h\u1ecfa l\u1ef1c t\u1eeb m\u1eb7t \u0111\u1ea5t."}