{"qas": [{"question": "Nhu c\u1ea7u cao \u0111\u1ed9 \u1edf \u0110\u1ee9c s\u1ebd b\u1ecb x\u1eed l\u00fd b\u1edfi c\u00e1i g\u00ec?", "id": "570d6b2bb3d812140066d8b7", "answers": [{"text": "a 75 mm gun from Krupp", "answer_start": 68}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai c\u0169ng h\u1ee3p t\u00e1c trong vi\u1ec7c thi\u1ebft k\u1ebf s\u00fang 75 mm?", "id": "570d6b2bb3d812140066d8b8", "answers": [{"text": "Bofors", "answer_start": 149}], "is_impossible": false}, {"question": "V\u00ec hi\u1ec7u su\u1ea5t cao h\u01a1n l\u00e0 c\u1ea7n thi\u1ebft, c\u00f4ng nh\u00e2n c\u1ee7a Krupp thi\u1ebft k\u1ebf c\u00e1i g\u00ec?", "id": "570d6b2bb3d812140066d8b9", "answers": [{"text": "a new 88 mm design, the FlaK 36", "answer_start": 275}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110\u00e2u l\u00e0 n\u01a1i \u0111\u1ea7u ti\u00ean FlaK 36 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng?", "id": "570d6b2bb3d812140066d8ba", "answers": [{"text": "Spain", "answer_start": 322}], "is_impossible": false}, {"question": "Chi\u1ebfn tranh n\u00e0o l\u00e0 FlaK \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng?", "id": "570d6b2bb3d812140066d8bb", "answers": [{"text": "Spanish Civil War", "answer_start": 339}], "is_impossible": false}], "context": "Nhu c\u1ea7u cao \u0111\u1ed9 c\u1ee7a \u0110\u1ee9c ban \u0111\u1ea7u s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1ea5p \u0111\u1ea7y b\u1edfi <a0_0> s\u00fang 75 mm t\u1eeb Krupp <a0_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf ph\u1ed1i h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ed1i t\u00e1c Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n c\u1ee7a h\u1ecd <a1_0> Bofors <a1_0/> , nh\u01b0ng c\u00e1c th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt sau \u0111\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eeda \u0111\u1ed5i \u0111\u1ec3 y\u00eau c\u1ea7u hi\u1ec7u su\u1ea5t cao h\u01a1n nhi\u1ec1u. \u0110\u00e1p l\u1ea1i c\u00e1c k\u1ef9 s\u01b0 c\u1ee7a Krupp \u0111\u00e3 tr\u00ecnh b\u00e0y <a2_0> thi\u1ebft k\u1ebf 88 mm m\u1edbi, FlaK 36 <a2_0/> . \u0110\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng trong <a3_0> T\u00e2y Ban Nha <a3_0/> trong th\u1eddi gian <a4_0> cu\u1ed9c n\u1ed9i chi\u1ebfn T\u00e2y Ban Nha <a4_0/> , kh\u1ea9u s\u00fang \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee9ng minh l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng lo\u1ea1i s\u00fang ph\u00f2ng kh\u00f4ng t\u1ed1t nh\u1ea5t tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi, c\u0169ng nh\u01b0 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t nguy hi\u1ec3m \u0111\u1ed1i v\u1edbi xe t\u0103ng h\u1ea1ng nh\u1eb9, h\u1ea1ng trung v\u00e0 th\u1eadm ch\u00ed l\u00e0 nh\u1eefng chi\u1ebfc xe t\u0103ng h\u1ea1ng n\u1eb7ng."}