{"qas": [{"question": "Which language groups lived in Dalmation city-states prior to the 19th century?", "id": "572a0b606aef0514001551fe", "answers": [{"text": "Italian or Slavic", "answer_start": 132}], "is_impossible": false}, {"question": "Today's Croatian language has its roots in what other language?", "id": "572a0b606aef0514001551ff", "answers": [{"text": "Old Croatian", "answer_start": 666}], "is_impossible": false}, {"question": "Prior to the 19th century, why was it irrelevant whether a person spoke Croatian or Serbian?", "id": "572a0b606aef051400155200", "answers": [{"text": "two languages were not distinguished by most speakers", "answer_start": 327}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Old Croatian", "answer_start": 666}], "question": "What language is modern day Dalmatian based on?", "id": "5a2c82aebfd06b001a5aebb3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "speakers of Italian or Slavic", "answer_start": 120}], "question": "What did writers from Croatian literature make a distinction between prior to the 19th century?", "id": "5a2c82aebfd06b001a5aebb4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Dalmatian city-states", "answer_start": 203}], "question": "Prior to the 19th century where did Croatians and Serbians live?", "id": "5a2c82aebfd06b001a5aebb5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Croatian or Serbian", "answer_start": 261}], "question": "What two city states were not distinguished by most speakers prior to the 9th century?", "id": "5a2c82aebfd06b001a5aebb6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Croatian language proponents' argument", "answer_start": 568}], "question": "What is undermined by facts about Dalmatia and Dubrovnik?", "id": "5a2c82aebfd06b001a5aebb7", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 ng\u00f4n ng\u1eef cho c\u00e1c nh\u00e0 v\u0103n t\u1eeb Dalmatia v\u00e0 Dubrovnik tr\u01b0\u1edbc th\u1ebf k\u1ef7 19 \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t duy nh\u1ea5t gi\u1eefa <b4_0> loa c\u1ee7a <a0_0> Ti\u1ebfng \u00dd ho\u1eb7c Slavic <b4_0/><a0_0/> , v\u00ec \u0111\u00f3 l\u00e0 hai nh\u00f3m ch\u00ednh c\u00f3 ng\u01b0\u1eddi \u1edf <b5_0> Th\u00e0nh ph\u1ed1 Dalmatia <b5_0/> t\u1ea1i th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3. Cho d\u00f9 ai \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 n\u00f3i <b6_0> Ti\u1ebfng Croatia ho\u1eb7c Ti\u1ebfng Serbia <b6_0/> kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t s\u1ef1 ph\u00e2n bi\u1ec7t quan tr\u1ecdng, v\u00ec <a2_0> hai ng\u00f4n ng\u1eef kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n bi\u1ec7t b\u1edfi h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c di\u1ec5n gi\u1ea3 <a2_0/> . \u0110i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng nh\u01b0 m\u1ed9t cu\u1ed9c tranh lu\u1eadn \u0111\u1ec3 n\u00f3i r\u1eb1ng v\u0103n h\u1ecdc Croatia Croatia m\u1ed7i se, nh\u01b0ng c\u0169ng bao g\u1ed3m ti\u1ebfng Serbia v\u00e0 c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef kh\u00e1c l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a Serbo-Croatia, Nh\u1eefng s\u1ef1 ki\u1ec7n n\u00e0y l\u00e0m suy y\u1ebfu <b7_0> l\u1eadp lu\u1eadn c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u1ee7ng h\u1ed9 ng\u00f4n ng\u1eef Croatia <b7_0/> ng\u01b0\u1eddi Croatia hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i d\u1ef1a tr\u00ean ng\u00f4n ng\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a1_0><b3_0> Ti\u1ebfng Croatia c\u1ed5 <b3_0/><a1_0/> ."}