{"qas": [{"question": "Trong \u0111\u00f3 t\u1ec9nh l\u00e0 Serbia v\u00e0 Croatia c\u1ea3 hai ng\u00f4n ng\u1eef offial?", "id": "572a12b41d04691400779735", "answers": [{"text": "Vojvodina", "answer_start": 117}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u00f4n ng\u1eef n\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec thay v\u00ec &quot;ti\u1ebfng Bosnia&quot;?", "id": "572a12b41d04691400779736", "answers": [{"text": "\"Bosniak\" (bo\u0161nja\u010dki)", "answer_start": 497}], "is_impossible": false}, {"question": "L\u1edbp h\u1ecdc ti\u1ec3u h\u1ecdc n\u00e0o l\u00e0 ti\u1ebfng Bosnia l\u00e0 kh\u00f3a h\u1ecdc t\u00f9y ch\u1ecdn?", "id": "572a12b41d04691400779737", "answers": [{"text": "1st and 2nd", "answer_start": 293}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "both Serbian and Croatian", "answer_start": 59}], "question": "Ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c l\u00e0 g\u00ec \u1edf Sanzak?", "id": "5a2c952bbfd06b001a5aebdb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "in the southwest region of Sand\u017eak", "answer_start": 164}], "question": "M\u1ed9t thi\u1ec3u s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi Serbia l\u1edbn \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "5a2c952bbfd06b001a5aebdc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Bosnian", "answer_start": 260}], "question": "\u0110i\u1ec1u g\u00ec \u0111ang g\u00e2y tranh c\u00e3i \u1edf l\u1edbp 1 v\u00e0 l\u1edbp 2 c\u1ee7a tr\u01b0\u1eddng ti\u1ec3u h\u1ecdc.", "id": "5a2c952bbfd06b001a5aebdd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"official recognition\" of Bosnian language", "answer_start": 208}], "question": "Nh\u1eefng g\u00ec \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 tranh lu\u1eadn trong Novi Pazar?", "id": "5a2c952bbfd06b001a5aebde", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"Bosniak\"", "answer_start": 497}], "question": "Novi Pazar n\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec h\u01a1n l\u00e0 &quot;Bosnia?&quot;", "id": "5a2c952bbfd06b001a5aebdf", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u1ede Serbia, ng\u00f4n ng\u1eef Serbia l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c, trong khi <b3_0> c\u1ea3 Serbia v\u00e0 Croatia <b3_0/> ch\u00ednh th\u1ee9c \u1edf t\u1ec9nh <a0_0> Vojvodina <a0_0/> . M\u1ed9t thi\u1ec3u s\u1ed1 Bosniak l\u1edbn hi\u1ec7n di\u1ec7n <b4_0> \u1edf khu v\u1ef1c ph\u00eda t\u00e2y nam c\u1ee7a Sand\u017eak <b4_0/> , nh\u01b0ng <b6_0> &quot;c\u00f4ng nh\u1eadn ch\u00ednh th\u1ee9c&quot; c\u1ee7a ng\u00f4n ng\u1eef Bosnia <b6_0/> l\u00e0 tranh lu\u1eadn. <b5_0> Ti\u1ebfng Bosnia <b5_0/> l\u00e0 m\u1ed9t kh\u00f3a h\u1ecdc t\u00f9y ch\u1ecdn trong <a2_0> 1 v\u00e0 2 <a2_0/> c\u1ea5p c\u1ee7a tr\u01b0\u1eddng ti\u1ec3u h\u1ecdc, trong khi n\u00f3 c\u0169ng \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng ch\u00ednh th\u1ee9c trong khu \u0111\u00f4 th\u1ecb c\u1ee7a Novi Pazar. Tuy nhi\u00ean, danh ph\u00e1p c\u1ee7a n\u00f3 l\u00e0 g\u00e2y tranh c\u00e3i, v\u00ec c\u00f3 khuy\u1ebfn kh\u00edch r\u1eb1ng n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a1_0><b7_0> &quot;Bosniak&quot; <b7_0/> (bo\u0161nja\u010dki) <a1_0/> thay v\u00ec &quot;Bosnian&quot; (bosanski) (xem ti\u1ebfng Bosnia \u0111\u1ec3 bi\u1ebft chi ti\u1ebft)."}