{"qas": [{"question": "What were both Serbian and Croation standards based on?", "id": "572976773f37b3190047843b", "answers": [{"text": "Shtokavian subdialect, Eastern Herzegovinian", "answer_start": 314}], "is_impossible": false}, {"question": "Which language officially served the Kingdom of Yugoslavia?", "id": "572976773f37b3190047843c", "answers": [{"text": "Serbo-Croatian", "answer_start": 381}], "is_impossible": false}, {"question": "What ethnic names does Serbo-Croatian associate with?", "id": "572976773f37b3190047843d", "answers": [{"text": "Serbian, Croatian, Bosnian, and sometimes Montenegrin and Bunjevac", "answer_start": 988}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "in the mid-19th-century", "answer_start": 32}], "question": "In what year was a Yugoslav state standardized?", "id": "5a2c4e18bfd06b001a5aeb03", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Vienna Literary Agreement", "answer_start": 56}], "question": "What agreement helped standardize Eastern Herzegovinian?", "id": "5a2c4e18bfd06b001a5aeb04", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the same Shtokavian subdialect, Eastern Herzegovinian", "answer_start": 305}], "question": "What were Yugoaslav and Bosnian standards based on?", "id": "5a2c4e18bfd06b001a5aeb05", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Serbo-Croatian", "answer_start": 381}], "question": "In the mid 19th century what was the official language of Yugoslavia?", "id": "5a2c4e18bfd06b001a5aeb06", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "social conceptions of the language separated on ethnic and political lines", "answer_start": 659}], "question": "How did the break-up of Croatia affect the language?", "id": "5a2c4e18bfd06b001a5aeb07", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Serbo-Croatian \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chu\u1ea9n h\u00f3a <b3_0> v\u00e0o gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 19 <b3_0/><b4_0> Th\u1ecfa thu\u1eadn v\u0103n h\u1ecdc Vienna <b4_0/> b\u1edfi c\u00e1c nh\u00e0 v\u0103n v\u00e0 nh\u00e0 tri\u1ebft h\u1ecdc ng\u01b0\u1eddi Croatia v\u00e0 Serbia, nhi\u1ec1u th\u1eadp k\u1ef7 tr\u01b0\u1edbc khi m\u1ed9t qu\u1ed1c gia Nam T\u01b0 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp. Ngay t\u1eeb \u0111\u1ea7u, c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 ti\u00eau chu\u1ea9n v\u0103n h\u1ecdc Serbia v\u00e0 Croatia h\u01a1i kh\u00e1c nhau, m\u1eb7c d\u00f9 c\u1ea3 hai \u0111\u1ec1u d\u1ef1a tr\u00ean <b5_0> gi\u1ed1ng nhau <a0_0> Shitokavian subdialect, Eastern Herzegovinian <b5_0/><a0_0/> . V\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 20, <a1_0><b6_0> Serbo-Croatian <b6_0/><a1_0/> ph\u1ee5c v\u1ee5 nh\u01b0 ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Nam T\u01b0 (khi n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 &quot;Serbo-Croato-Slovenia&quot;), v\u00e0 sau n\u00e0y l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a C\u1ed9ng h\u00f2a X\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a Li\u00ean bang Nam T\u01b0. Vi\u1ec7c chia tay Nam T\u01b0 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn th\u00e1i \u0111\u1ed9 ng\u00f4n ng\u1eef, \u0111\u1ec3 <b7_0> quan ni\u1ec7m x\u00e3 h\u1ed9i v\u1ec1 ng\u00f4n ng\u1eef t\u00e1ch bi\u1ec7t tr\u00ean d\u00f2ng d\u00e2n t\u1ed9c v\u00e0 ch\u00ednh tr\u1ecb <b7_0/> . K\u1ec3 t\u1eeb khi chia tay Nam T\u01b0, Bosnia c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp nh\u01b0 m\u1ed9t ti\u00eau chu\u1ea9n ch\u00ednh th\u1ee9c \u1edf Bosnia v\u00e0 Herzegovina, v\u00e0 c\u00f3 m\u1ed9t phong tr\u00e0o \u0111ang di\u1ec5n ra \u0111\u1ec3 h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u00f3a m\u1ed9t ti\u00eau chu\u1ea9n Montenegro ri\u00eang bi\u1ec7t. Serbo-Croatia do \u0111\u00f3 th\u01b0\u1eddng \u0111i theo t\u00ean d\u00e2n t\u1ed9c <a2_0> Ti\u1ebfng Serbia, Croatia, Bosnia, v\u00e0 \u0111\u00f4i khi l\u00e0 Montenegro v\u00e0 Bunjevac <a2_0/> ."}