{"qas": [{"question": "Is it the majority or minority opinion that two different standard languages existed and overlapped at some historical point?", "id": "572999813f37b319004784e7", "answers": [{"text": "majority", "answer_start": 19}], "is_impossible": false}, {"question": "Who stated that the argument between pluricentric or dual standard classifications has been the \"longest, most serious, and most acrid discussion in 21st century Croatian culture?\"", "id": "572999813f37b319004784e8", "answers": [{"text": "Igor Mandi\u0107", "answer_start": 679}], "is_impossible": false}, {"question": "Which Croatian linguist agrees with Igor Mandic and feels that Serbo-Croatian language is pluricentric?", "id": "572999813f37b319004784e9", "answers": [{"text": "Croatian linguist Snje\u017eana Kordi\u0107", "answer_start": 220}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "that there has never been a Serbo-Croatian language, but two different standard languages that overlapped sometime in the course of history", "answer_start": 70}], "question": "What is the opinion of the Croatian journal Knjizevna repulika about the Serban-Croatian language?", "id": "5a2c7f5ebfd06b001a5aeba9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "mutual intelligibility, huge overlap in linguistic system, and the same dialectic basis of standard language", "answer_start": 433}], "question": "What criteria shows that Mandic is one of four language variants?", "id": "5a2c7f5ebfd06b001a5aebaa", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the last ten years", "answer_start": 707}], "question": "According to Snjezana Kordic how long has the language discussion lasted?", "id": "5a2c7f5ebfd06b001a5aebab", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a monograph on language and nationalism", "answer_start": 863}], "question": "What has been published based on mutual intelligibility?", "id": "5a2c7f5ebfd06b001a5aebac", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "there has never been a Serbo-Croatian language", "answer_start": 75}], "question": "What is the opinion of most Bosnian linguists?", "id": "5a2c7f5ebfd06b001a5aebad", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u00dd ki\u1ebfn \u200b\u200bc\u1ee7a <a0_0> \u0111a s\u1ed1 <a0_0/> c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc ng\u01b0\u1eddi Croatia [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] l\u00e0 <b3_0> c\u00e1i \u0111\u00f3 <b7_0> ch\u01b0a bao gi\u1edd c\u00f3 m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef Serbo-Croatia <b7_0/> , nh\u01b0ng hai ng\u00f4n ng\u1eef ti\u00eau chu\u1ea9n kh\u00e1c nhau ch\u1ed3ng ch\u00e9o \u0111\u00f4i khi trong qu\u00e1 tr\u00ecnh l\u1ecbch s\u1eed <b3_0/> . Tuy nhi\u00ean, <a2_0> Nh\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc ng\u01b0\u1eddi Croatia Snje\u017eana Kordi\u0107 <a2_0/> \u0111\u00e3 d\u1eabn \u0111\u1ea7u m\u1ed9t cu\u1ed9c th\u1ea3o lu\u1eadn khoa h\u1ecdc v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 \u0111\u00f3 trong t\u1ea1p ch\u00ed Croatia Knji\u017eevna republika t\u1eeb n\u0103m 2001 \u0111\u1ebfn n\u0103m 2010. Trong cu\u1ed9c th\u1ea3o lu\u1eadn, c\u00f4 cho th\u1ea5y r\u1eb1ng c\u00e1c ti\u00eau ch\u00ed ng\u00f4n ng\u1eef nh\u01b0 <b4_0> s\u1ef1 hi\u1ec3u bi\u1ebft l\u1eabn nhau, s\u1ef1 ch\u1ed3ng ch\u00e9o l\u1edbn trong h\u1ec7 th\u1ed1ng ng\u00f4n ng\u1eef, v\u00e0 c\u00f9ng m\u1ed9t c\u01a1 s\u1edf bi\u1ec7n ch\u1ee9ng c\u1ee7a ng\u00f4n ng\u1eef chu\u1ea9n <b4_0/> cung c\u1ea5p b\u1eb1ng ch\u1ee9ng cho th\u1ea5y Croatia, Serbia, Bosnia v\u00e0 Montenegro l\u00e0 b\u1ed1n bi\u1ebfn th\u1ec3 qu\u1ed1c gia c\u1ee7a ng\u00f4n ng\u1eef Serbo-Croatia \u0111a nguy\u00ean. <a1_0> Igor Mandi\u0107 <a1_0/> ti\u1ec3u bang: &quot;Trong th\u1eddi gian <b5_0> m\u01b0\u1eddi n\u0103m qua <b5_0/> , \u0111\u00f3 l\u00e0 cu\u1ed9c th\u1ea3o lu\u1eadn d\u00e0i nh\u1ea5t, nghi\u00eam tr\u1ecdng v\u00e0 k\u00edn \u0111\u00e1o nh\u1ea5t (...) trong n\u1ec1n v\u0103n h\u00f3a Croatia th\u1ebf k\u1ef7 21 &quot;. L\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb cu\u1ed9c th\u1ea3o lu\u1eadn \u0111\u00f3, <b6_0> m\u1ed9t chuy\u00ean kh\u1ea3o v\u1ec1 ng\u00f4n ng\u1eef v\u00e0 ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c <b6_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t h\u00e0nh."}