{"qas": [{"question": "Which dialect did writers and linguists of both Serbian and Croatian backgrounds wish to use as their common standard language?", "id": "57298de23f37b31900478487", "answers": [{"text": "Shtokavian", "answer_start": 270}], "is_impossible": false}, {"question": "Why was Shtokavian suggested as a common language base?", "id": "57298de23f37b31900478488", "answers": [{"text": "most widespread dialect", "answer_start": 245}], "is_impossible": false}, {"question": "What 1850 document formally declared the intent to create a unified standard?", "id": "57298de23f37b31900478489", "answers": [{"text": "Vienna Literary Agreement", "answer_start": 594}], "is_impossible": false}, {"question": "After whose death in 1907 was the \"Bosnian\" name changed to \"Serbo-Creation\"?", "id": "57298de23f37b3190047848a", "answers": [{"text": "administrator von K\u00e1llay", "answer_start": 1287}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Shtokavian", "answer_start": 270}], "question": "In 1850 what dialect did Serbian and Croatian writers propose to use as a standard language?", "id": "5a2c5f85bfd06b001a5aeb3b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Serbian Cyrillic alphabet", "answer_start": 352}], "question": "What did Ljudevit Gaj standardize in the Serbian language?", "id": "5a2c5f85bfd06b001a5aeb3c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "vernacular speech phonemes and the principle of phonological spelling", "answer_start": 461}], "question": "On what basis was Shtokavian standardized?", "id": "5a2c5f85bfd06b001a5aeb3d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Serbian and Croatian writers and linguists", "answer_start": 540}], "question": "In the mid 19th century who signed the Vienna Literary Agreement?", "id": "5a2c5f85bfd06b001a5aeb3e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "their intention to create a unified standard", "answer_start": 631}], "question": "What did the signers of the Shtokavian declare?", "id": "5a2c5f85bfd06b001a5aeb3f", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00e0o gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 19, Serbia (do nh\u00e0 v\u0103n t\u1ef1 do v\u00e0 nh\u00e0 v\u0103n d\u00e2n gian Vuk Stefanovi\u0107 Karad\u017ei\u0107) v\u00e0 h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c nh\u00e0 v\u0103n v\u00e0 nh\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc ng\u01b0\u1eddi Croatia (\u0111\u1ea1i di\u1ec7n b\u1edfi phong tr\u00e0o Illyrian v\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o b\u1edfi Ljudevit Gaj v\u00e0 \u0110uro Dani\u010di\u0107), \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng <a1_0> ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef ph\u1ed5 bi\u1ebfn nh\u1ea5t <a1_0/> , <a0_0><b4_0> Shtokavian <b4_0/><a0_0/> , l\u00e0m c\u01a1 s\u1edf cho ng\u00f4n ng\u1eef chu\u1ea9n chung c\u1ee7a h\u1ecd. Karad\u017ei\u0107 ti\u00eau chu\u1ea9n h\u00f3a <b5_0> b\u1ea3ng ch\u1eef c\u00e1i Cyrillic Serbia <b5_0/> , v\u00e0 Gaj v\u00e0 Dani\u010di\u0107 ti\u00eau chu\u1ea9n h\u00f3a b\u1ea3ng ch\u1eef c\u00e1i Latinh c\u1ee7a Croatia, tr\u00ean c\u01a1 s\u1edf <b6_0> ng\u1eef \u00e2m n\u00f3i ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng v\u00e0 nguy\u00ean t\u1eafc ch\u00ednh t\u1ea3 ng\u1eef \u00e2m <b6_0/> . N\u0103m 1850 <b7_0> Nh\u00e0 v\u0103n h\u1ecdc v\u00e0 nh\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc ng\u01b0\u1eddi Serbia v\u00e0 Croatia <b7_0/> \u0111\u00e3 k\u00fd <a2_0> Th\u1ecfa thu\u1eadn v\u0103n h\u1ecdc Vienna <a2_0/> , tuy\u00ean b\u1ed1 <b8_0> \u00fd \u0111\u1ecbnh t\u1ea1o ra m\u1ed9t ti\u00eau chu\u1ea9n th\u1ed1ng nh\u1ea5t <b8_0/> . Do \u0111\u00f3, m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef bi\u1ebfn th\u1ec3 ph\u1ee9c t\u1ea1p xu\u1ea5t hi\u1ec7n, m\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Serb ch\u00ednh th\u1ee9c g\u1ecdi l\u00e0 &quot;Serbo-Croatian&quot; ho\u1eb7c &quot;Serbia ho\u1eb7c Croatia&quot; v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Croatia &quot;Croato-Serbia&quot; ho\u1eb7c &quot;Croatia ho\u1eb7c Serbia&quot;. Tuy nhi\u00ean, tr\u00ean th\u1ef1c t\u1ebf, c\u00e1c bi\u1ebfn th\u1ec3 c\u1ee7a ng\u00f4n ng\u1eef v\u0103n ch\u01b0\u01a1ng ph\u1ed5 bi\u1ebfn \u0111\u01b0\u1ee3c d\u00f9ng l\u00e0m c\u00e1c bi\u1ebfn th\u1ec3 v\u0103n h\u1ecdc kh\u00e1c nhau, ch\u1ee7 y\u1ebfu kh\u00e1c nhau v\u1ec1 h\u00e0ng t\u1ed3n kho t\u1eeb v\u1ef1ng v\u00e0 c\u00e1c thi\u1ebft b\u1ecb phong c\u00e1ch. C\u1ee5m t\u1eeb ph\u1ed5 bi\u1ebfn m\u00f4 t\u1ea3 t\u00ecnh hu\u1ed1ng n\u00e0y l\u00e0 Serbo-Croatian ho\u1eb7c &quot;Croatia ho\u1eb7c Serbia&quot; l\u00e0 m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef duy nh\u1ea5t. Trong th\u1eddi k\u1ef3 \u00c1o-Hung chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng Bosnia v\u00e0 Herzegovina, ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a c\u1ea3 ba qu\u1ed1c gia \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 &quot;Bosnia&quot; cho \u0111\u1ebfn khi c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a <a3_0> administrator von K\u00e1llay <a3_0/> v\u00e0o n\u0103m 1907, t\u1ea1i th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3 t\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5i th\u00e0nh &quot;Serbo-Croatian&quot;."}