{"qas": [{"question": "T\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c vernaculars Slavic \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 nh\u1eefng g\u00ec trong s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi La M\u00e3?", "id": "572a1096af94a219006aa797", "answers": [{"text": "(Illyrian)", "answer_start": 188}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 nh\u00e0 khoa h\u1ecdc Serbia gi\u1ecfi nh\u1ea5t v\u1ec1 ng\u00f4n ng\u1eef?", "id": "572a1096af94a219006aa798", "answers": [{"text": "Milan Re\u0161etar", "answer_start": 509}], "is_impossible": false}, {"question": "Milan Resetar \u0111\u01b0\u1ee3c sinh ra \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "572a1096af94a219006aa799", "answers": [{"text": "Dubrovnik", "answer_start": 540}], "is_impossible": false}, {"question": "Milan Resetar n\u00f3i ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0o m\u00e0 Dubrovnik b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb?", "id": "572a1096af94a219006aa79a", "answers": [{"text": "Serbian", "answer_start": 737}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "firm grounds", "answer_start": 72}], "question": "\u00dd ki\u1ebfn \u200b\u200bc\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n La M\u00e3 kh\u00f4ng c\u00f3 g\u00ec?", "id": "5a2c8759bfd06b001a5aebc7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "ilirski (Illyrian)", "answer_start": 180}], "question": "T\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c vernaculars Croatia \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec trong s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi La M\u00e3?", "id": "5a2c8759bfd06b001a5aebc8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Dubrovnik", "answer_start": 540}], "question": "Jagic sinh \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "5a2c8759bfd06b001a5aebc9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"The one who thinks that Croatian and Serbian are two separate languages must confess that Dubrovnik always (linguistically) used to be Serbian.\"", "answer_start": 601}], "question": "Ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n La M\u00e3 \u0111\u00e3 vi\u1ebft g\u00ec v\u1ec1 Croatia v\u00e0 Serbia?", "id": "5a2c8759bfd06b001a5aebca", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Milan Re\u0161etar", "answer_start": 509}], "question": "Ai l\u00e0 nh\u00e0 khoa h\u1ecdc ng\u01b0\u1eddi Croatia gi\u1ecfi nh\u1ea5t v\u1ec1 ng\u00f4n ng\u1eef?", "id": "5a2c8759bfd06b001a5aebcb", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "M\u1eb7t kh\u00e1c, \u00fd ki\u1ebfn \u200b\u200bc\u1ee7a Jagi\u0107 t\u1eeb n\u0103m 1864 \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 <b4_0> c\u0103n c\u1ee9 v\u1eefng ch\u1eafc <b4_0/> . Khi Jagi\u0107 n\u00f3i &quot;Croatia&quot;, \u00f4ng \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn m\u1ed9t v\u00e0i tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn ti\u1ebfng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng Dubrovnik nh\u01b0 <b5_0> ilirski <a0_0> (Illyrian) <b5_0/><a0_0/> . \u0110\u00e2y l\u00e0 t\u00ean g\u1ecdi chung cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c vernaculars Slavic \u1edf c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 Dalmatia trong s\u1ed1 c\u00e1c c\u01b0 d\u00e2n La M\u00e3. Trong khi \u0111\u00f3, c\u00e1c di t\u00edch b\u1eb1ng v\u0103n b\u1ea3n kh\u00e1c \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecm th\u1ea5y \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn srpski, lingua serviana (= Serbia), v\u00e0 m\u1ed9t s\u1ed1 \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn Croatia. Cho \u0111\u1ebfn nay nh\u00e0 khoa h\u1ecdc Serbia c\u00f3 th\u1ea9m quy\u1ec1n nh\u1ea5t v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 ng\u00f4n ng\u1eef Dubrovnik, <a1_0><b8_0> Milan Re\u0161etar <b8_0/><a1_0/> , sinh ra \u1edf \u0111\u00e2u <a2_0><b6_0> Dubrovnik <b6_0/><a2_0/> b\u1ea3n th\u00e2n, \u0111\u00e3 vi\u1ebft thay m\u1eb7t cho c\u00e1c \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m ng\u00f4n ng\u1eef: <b7_0> &quot;Ng\u01b0\u1eddi ngh\u0129 r\u1eb1ng Croatia v\u00e0 Serbia l\u00e0 hai ng\u00f4n ng\u1eef ri\u00eang bi\u1ec7t ph\u1ea3i th\u00fa nh\u1eadn r\u1eb1ng Dubrovnik lu\u00f4n lu\u00f4n (ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc) t\u1eebng l\u00e0 <a3_0> Ti\u1ebfng Serbia <a3_0/> . &quot;"}