{"qas": [{"question": "Ng\u01b0\u1eddi n\u00e0o theo \u0111\u1ea1o Tin L\u00e0nh n\u00f3i v\u1ec1 ch\u00ednh h\u1ecd l\u00e0 ai?", "id": "572a0e246aef05140015520e", "answers": [{"text": "Catholic Christendom", "answer_start": 348}], "is_impossible": false}, {"question": "Sau khi cho ph\u00e9p t\u00f4n gi\u00e1o c\u1ee7a h\u1ecd, ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n c\u1ee7a \u0111\u1ee9c tin C\u00f4ng gi\u00e1o c\u00f3 th\u1ea5y m\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Serbia hay ng\u01b0\u1eddi Croatia kh\u00f4ng?", "id": "572a0e246aef05140015520f", "answers": [{"text": "Ti\u1ebfng Croatia", "answer_start": 166}], "is_impossible": false}, {"question": "Ivan Broz n\u00f3i r\u1eb1ng m\u1ed9t \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a Dalmatian nh\u01b0 m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi Serbia c\u0169ng gi\u1ed1ng nh\u01b0 hai n\u01b0\u1edbc kh\u00e1c?", "id": "572a0e246aef051400155210", "answers": [{"text": "Ti\u1ebfng Macedonia ho\u1eb7c ti\u1ebfng Hy L\u1ea1p", "answer_start": 996}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "m\u1ed9t Ti\u1ebfng Croatia qu\u1ed1c gia", "answer_start": 162}], "question": "H\u1ea7u h\u1ebft nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Croatians n\u00e0o l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi C\u00f4ng gi\u00e1o th\u1ea5y m\u00ecnh l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a?", "id": "5a2c85a0bfd06b001a5aebbd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Catholic Christendom", "answer_start": 348}], "question": "Nh\u00f3m ng\u01b0\u1eddi Macedonia n\u00e0o trung th\u00e0nh v\u1edbi nh\u00f3m \u0111\u1ea7u ti\u00ean?", "id": "5a2c85a0bfd06b001a5aebbe", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "nh\u01b0 Croats tr\u01b0\u1edbc", "answer_start": 576}], "question": "30 Serbs t\u1ef1 th\u1ea5y m\u00ecnh trong kho\u1ea3ng 350 n\u0103m?", "id": "5a2c85a0bfd06b001a5aebbf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "cho m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi Dalmatian \u0111\u1ec3 x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ch\u00ednh m\u00ecnh nh\u01b0 m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi Serb \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i nh\u01b0 x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ch\u00ednh m\u00ecnh nh\u01b0 Ti\u1ebfng Macedonia ho\u1eb7c ti\u1ebfng Hy L\u1ea1p", "answer_start": 873}], "question": "H\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c nh\u00e0 tr\u00ed th\u1ee9c v\u00e0 nh\u00e0 v\u0103n \u0111\u1ec1u l\u01b0u \u00fd g\u00ec v\u1ec1 Dalmations?", "id": "5a2c85a0bfd06b001a5aebc0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "B\u1ea3n s\u1eafc d\u00e2n t\u1ed9c croat", "answer_start": 765}], "question": "H\u1ec7 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng Serbo-Croatia kh\u00f4ng b\u1eb1ng v\u1edbi Dalmatia l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a2c85a0bfd06b001a5aebc1", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Tuy nhi\u00ean, h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c nh\u00e0 tr\u00ed th\u1ee9c v\u00e0 nh\u00e0 v\u0103n t\u1eeb Dalmatia, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 s\u1eed d\u1ee5ng ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef aviantokavian v\u00e0 th\u1ef1c h\u00e0nh \u0111\u1ee9c tin C\u00f4ng gi\u00e1o \u0111\u00e3 th\u1ea5y m\u00ecnh l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a m\u1ed9t Ti\u1ebfng Croatia qu\u1ed1c gia nh\u01b0 xa tr\u1edf l\u1ea1i v\u00e0o gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 16 \u0111\u1ebfn 17, kho\u1ea3ng 300 n\u0103m tr\u01b0\u1edbc khi h\u1ec7 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng Serbo-Croatia xu\u1ea5t hi\u1ec7n. L\u00f2ng trung th\u00e0nh c\u1ee7a h\u1ecd l\u00e0 \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u00e0 quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t Catholic Christendom, nh\u01b0ng khi h\u1ecd tuy\u00ean b\u1ed1 m\u1ed9t b\u1ea3n s\u1eafc d\u00e2n t\u1ed9c, h\u1ecd g\u1ecdi m\u00ecnh l\u00e0 \"Slovin\" v\u00e0 \"Illyrian\" (m\u1ed9t lo\u1ea1i ti\u1ec1n th\u00e2n c\u1ee7a C\u00f4ng gi\u00e1o baroque pan-Slavism) v\u00e0 Croat - nh\u1eefng nh\u00e0 v\u0103n 30-l\u1ebb trong kho\u1ea3ng c. 350 n\u0103m lu\u00f4n th\u1ea5y m\u00ecnh nh\u01b0 Croats tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 kh\u00f4ng bao gi\u1edd l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a m\u1ed9t qu\u1ed1c gia Serbia. C\u0169ng c\u1ea7n l\u01b0u \u00fd r\u1eb1ng, trong th\u1eddi k\u1ef3 ti\u1ec1n qu\u1ed1c gia, \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng t\u00f4n gi\u00e1o C\u00f4ng gi\u00e1o kh\u00f4ng nh\u1ea5t thi\u1ebft ph\u1ea3i t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi B\u1ea3n s\u1eafc d\u00e2n t\u1ed9c croat \u1edf Dalmatia. M\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi theo ch\u00e2n ng\u01b0\u1eddi Croatia c\u1ee7a Vuk Karad\u017ei\u0107, Ivan Broz, l\u01b0u \u00fd r\u1eb1ng cho m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi Dalmatian \u0111\u1ec3 x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ch\u00ednh m\u00ecnh nh\u01b0 m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi Serb \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i nh\u01b0 x\u00e1c \u0111\u1ecbnh ch\u00ednh m\u00ecnh nh\u01b0 Ti\u1ebfng Macedonia ho\u1eb7c ti\u1ebfng Hy L\u1ea1p. Vatroslav Jagi\u0107 ch\u1ec9 ra n\u0103m 1864:"}