{"qas": [{"question": "Did South Slav languages develop coherently or independently?", "id": "572985b41d0469140077950b", "answers": [{"text": "independently", "answer_start": 193}], "is_impossible": false}, {"question": "What were the names given to the various dialects predating the 19th century?", "id": "572985b41d0469140077950c", "answers": [{"text": "\"Illyric\", \"Slavic\", \"Slavonian\", \"Bosnian\", \"Dalmatian\", \"Serbian\" or \"Croatian\"", "answer_start": 265}], "is_impossible": false}, {"question": "Who first used the term Serbo-Croatian in 1824?", "id": "572985b41d0469140077950d", "answers": [{"text": "Jacob Grimm", "answer_start": 399}], "is_impossible": false}, {"question": "For what reason is the term \"Serbo-Croatian\" controversial today?", "id": "572985b41d0469140077950e", "answers": [{"text": "prejudice that nation and language must match", "answer_start": 1525}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "\"Illyric\", \"Slavic\", \"Slavonian\", \"Bosnian\", \"Dalmatian\", \"Serbian\" or \"Croatian\"", "answer_start": 265}], "question": "In 1854 and 1859 what were slavic languages called?", "id": "5a2c51d5bfd06b001a5aeb27", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Serbo-Croatian", "answer_start": 366}], "question": "Prior to the 19th century what term was used by Jacob Grimm?", "id": "5a2c51d5bfd06b001a5aeb28", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"Serbian\" or \"Croatian\"", "answer_start": 871}], "question": "What was the language unofficialy known as according to the Ottoman emprire?", "id": "5a2c51d5bfd06b001a5aeb29", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "\"Bosnian\", \"Croatian\", and \"Serbian\"", "answer_start": 1007}], "question": "What were the three names of a single official langugae in independent Montenegrin?", "id": "5a2c51d5bfd06b001a5aeb2a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Dalibor Brozovi\u0107", "answer_start": 1127}], "question": "What Croatian linguist supported the term Serbo-Croatian in 1824?", "id": "5a2c51d5bfd06b001a5aeb2b", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong su\u1ed1t l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a South Slav, c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef b\u1ea3n x\u1ee9, v\u0103n ch\u01b0\u01a1ng v\u00e0 vi\u1ebft (v\u00ed d\u1ee5: Chakavian, Kajkavian, Shtokavian) c\u1ee7a c\u00e1c v\u00f9ng v\u00e0 s\u1eafc t\u1ed9c kh\u00e1c nhau \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u00e0 ph\u00e2n t\u00e1n <a0_0> \u0111\u1ed9c l\u1eadp <a0_0/> . Tr\u01b0\u1edbc th\u1ebf k\u1ef7 19, h\u1ecd \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi chung <a1_0><b4_0> &quot;Illyric&quot;, &quot;Slavic&quot;, &quot;Slavonian&quot;, &quot;Bosnian&quot;, &quot;Dalmatian&quot;, &quot;Serbia&quot; ho\u1eb7c &quot;Croatia&quot; <b4_0/><a1_0/> . Nh\u01b0 v\u1eady, thu\u1eadt ng\u1eef <b5_0> Serbo-Croatian <b5_0/> l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng b\u1edfi <a2_0> Jacob Grimm <a2_0/> v\u00e0o n\u0103m 1824, \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ed5 bi\u1ebfn b\u1edfi nh\u00e0 tri\u1ebft h\u1ecdc Vienna Jernej Kopitar trong nh\u1eefng th\u1eadp k\u1ef7 sau, v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5p nh\u1eadn b\u1edfi c\u00e1c nh\u00e0 ng\u1eef ph\u00e1p Croatia n\u0103m 1854 v\u00e0 1859. V\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3, c\u00e1c v\u00f9ng \u0111\u1ea5t Serb v\u00e0 Croat v\u1eabn l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a \u0110\u1ebf ch\u1ebf Ottoman v\u00e0 \u00c1o. Ch\u00ednh th\u1ee9c, ng\u00f4n ng\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 Serbo-Croat, Croato-Serbian, Serbia v\u00e0 Croatia, Croatia v\u00e0 Serbia, Serbia ho\u1eb7c Croatia, Croatia ho\u1eb7c Serbia. Kh\u00f4ng ch\u00ednh th\u1ee9c, Serbs v\u00e0 Croats th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef <b6_0> &quot;Ti\u1ebfng Serbia&quot; ho\u1eb7c &quot;Croatia&quot; <b6_0/> , t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng, m\u00e0 kh\u00f4ng ng\u1ee5 \u00fd m\u1ed9t s\u1ef1 ph\u00e2n bi\u1ec7t gi\u1eefa hai, v\u00e0 m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa \u1edf Bosnia v\u00e0 Herzegovina \u0111\u1ed9c l\u1eadp, <b7_0> &quot;Bosnia&quot;, &quot;Croatia&quot; v\u00e0 &quot;Serbia&quot; <b7_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 ba t\u00ean c\u1ee7a m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c duy nh\u1ea5t. Nh\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef h\u1ecdc ng\u01b0\u1eddi Croatia <b8_0> Dalibor Brozovi\u0107 <b8_0/> \u1ee7ng h\u1ed9 Serbo-Croatian v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m 1988, tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng trong m\u1ed9t t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 v\u1edbi \u1ea4n-\u00c2u, Serbo-Croatia kh\u00f4ng ch\u1ec9 \u0111\u1eb7t t\u00ean cho hai th\u00e0nh ph\u1ea7n c\u1ee7a c\u00f9ng m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef, m\u00e0 ch\u1ec9 \u0111\u01a1n gi\u1ea3n l\u00e0 bi\u1ec3u \u0111\u1ed3 c\u00e1c gi\u1edbi h\u1ea1n c\u1ee7a khu v\u1ef1c m\u00e0 n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00f3i v\u00e0 bao g\u1ed3m m\u1ecdi th\u1ee9 gi\u1eefa c\u00e1c gi\u1edbi h\u1ea1n (&#39;Bosnian&#39; v\u00e0 &#39;Montenegrin&#39;). Ng\u00e0y nay, vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1eadt ng\u1eef &quot;Serbo-Croatian&quot; g\u00e2y tranh c\u00e3i do <a3_0> \u0111\u1ecbnh ki\u1ebfn \u200b\u200bqu\u1ed1c gia v\u00e0 ng\u00f4n ng\u1eef ph\u1ea3i ph\u00f9 h\u1ee3p <a3_0/> . N\u00f3 v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng v\u00ec thi\u1ebfu m\u1ed9t l\u1ef1a ch\u1ecdn ng\u1eafn g\u1ecdn, m\u1eb7c d\u00f9 t\u00ean thay th\u1ebf \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Bosnia / Croatia / Serbia (BCS), th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00ecn th\u1ea5y trong b\u1ed1i c\u1ea3nh ch\u00ednh tr\u1ecb nh\u01b0 t\u00f2a \u00e1n t\u1ed9i \u00e1c chi\u1ebfn tranh Hague."}