{"qas": [{"question": "\u00dd ki\u1ebfn \u200b\u200bc\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo ch\u1ee7 ngh\u0129a qu\u1ed1c gia Croatia c\u00f3 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 g\u00ec v\u1ec1 ng\u00f4n ng\u1eef?", "id": "572a119a6aef05140015522c", "answers": [{"text": "they speak an entirely separate language from Serbs and Bosnians", "answer_start": 125}], "is_impossible": false}, {"question": "Ljudevit Gaj v\u00e0 Vuk Karadzic th\u00edch ng\u00f4n ng\u1eef n\u00e0o?", "id": "572a119a6aef05140015522d", "answers": [{"text": "Neo\u0161tokavian-Ijekavian", "answer_start": 496}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u00f4n ng\u1eef Neostokavian-Ijekavian ch\u1ee7 y\u1ebfu n\u00f3i \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "572a119a6aef05140015522e", "answers": [{"text": "Bosnia and Herzegovina", "answer_start": 545}], "is_impossible": false}, {"question": "L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u1ec3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c Serbia c\u1ea3m th\u1ea5y ng\u01b0\u1eddi Croat s\u1eed d\u1ee5ng ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a h\u1ecd?", "id": "572a119a6aef05140015522f", "answers": [{"text": "Croats have \"taken\" or \"stolen\" their language", "answer_start": 818}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the language(s)", "answer_start": 42}], "question": "Ng\u01b0\u1eddi Bosnia c\u00f3 quan \u0111i\u1ec3m xung \u0111\u1ed9t v\u1ec1 \u0111i\u1ec1u g\u00ec?", "id": "5a2c8a86bfd06b001a5aebd1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Bosniak nationalists", "answer_start": 350}], "question": "Ai tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef Stokavian \u0111\u00e3 chi\u1ebfm \u0111o\u1ea1t ng\u00f4n ng\u1eef Bosnia?", "id": "5a2c8a86bfd06b001a5aebd2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "any divergence in the language is artificial", "answer_start": 671}], "question": "Cakavian Croats tuy\u00ean b\u1ed1 g\u00ec v\u1ec1 ph\u00e2n k\u1ef3 ng\u00f4n ng\u1eef?", "id": "5a2c8a86bfd06b001a5aebd3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Croats have \"taken\" or \"stolen\" their language from the Serbs", "answer_start": 818}], "question": "Ng\u01b0\u1eddi Bosnia n\u00f3i g\u00ec trong c\u00e1c c\u00f4ng th\u1ee9c c\u1ef1c \u0111oan v\u1ec1 ng\u00f4n ng\u1eef?", "id": "5a2c8a86bfd06b001a5aebd4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "they speak an entirely separate language from Serbs and Bosnians", "answer_start": 125}], "question": "M\u1ed9t \u0111i\u1ec1u m\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c Neostokavian n\u00f3i v\u1ec1 Serbs v\u00e0 Bosnia l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5a2c8a86bfd06b001a5aebd5", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c c\u00f3 quan \u0111i\u1ec3m m\u00e2u thu\u1eabn v\u1ec1 <b4_0> c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef) <b4_0/> . Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c trong s\u1ed1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Croatia xung \u0111\u1ed9t tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng <a0_0><b8_0> h\u1ecd n\u00f3i m\u1ed9t ng\u00f4n ng\u1eef ho\u00e0n to\u00e0n ri\u00eang bi\u1ec7t v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi Serb v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Bosnia <b8_0/><a0_0/> ho\u1eb7c r\u1eb1ng hai d\u00e2n t\u1ed9c n\u00e0y c\u00f3, do truy\u1ec1n th\u1ed1ng t\u1eeb \u0111i\u1ec3n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Croatia, b\u1eb1ng c\u00e1ch n\u00e0o \u0111\u00f3 &quot;m\u01b0\u1ee3n&quot; ng\u00f4n ng\u1eef chu\u1ea9n c\u1ee7a h\u1ecd t\u1eeb h\u1ecd. [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] <b5_0> Bosniak nationalists <b5_0/> tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng c\u1ea3 ng\u01b0\u1eddi Croatia v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Serbia \u0111\u1ec1u \u0111\u00e3 &quot;chi\u1ebfm \u0111o\u1ea1t&quot; ng\u00f4n ng\u1eef Bosnia, v\u00ec Ljudevit Gaj v\u00e0 Vuk Karad\u017ei\u0107 \u01b0a th\u00edch <a1_0> Neo\u0161tokavian-Ijekavian <a1_0/> ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef, \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng r\u1ed9ng r\u00e3i trong <a2_0> Bosnia v\u00e0 Herzegovina <a2_0/> , l\u00e0m c\u01a1 s\u1edf cho vi\u1ec7c ti\u00eau chu\u1ea9n h\u00f3a ng\u00f4n ng\u1eef, trong khi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo ch\u1ee7 ngh\u0129a d\u00e2n t\u1ed9c trong s\u1ed1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Serb tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng <b6_0> b\u1ea5t k\u1ef3 s\u1ef1 ph\u00e2n k\u1ef3 n\u00e0o trong ng\u00f4n ng\u1eef l\u00e0 nh\u00e2n t\u1ea1o <b6_0/> ho\u1eb7c tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng ph\u01b0\u01a1ng ng\u1eef \u0160tokavian l\u00e0 c\u1ee7a h\u1ecd v\u00e0 \u010cakavian Croats&#39;\u2014 trong c\u00e1c c\u00f4ng th\u1ee9c c\u1ef1c \u0111oan h\u01a1n <a3_0><b7_0> Ng\u01b0\u1eddi Croatia \u0111\u00e3 &quot;l\u1ea5y&quot; ho\u1eb7c &quot;\u0103n c\u1eafp&quot; ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a h\u1ecd <a3_0/> t\u1eeb Serbs <b7_0/> . [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n]"}