{"qas": [{"question": "On what date was the first federal parliament convened?", "id": "570e808e0b85d914000d7f61", "answers": [{"text": "9 May 1901", "answer_start": 161}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was the first federal parliament convened in 1901?", "id": "570e808e0b85d914000d7f62", "answers": [{"text": "Royal Exhibition Building", "answer_start": 179}], "is_impossible": false}, {"question": "The Governor-General of Australia resided at the Government House in Melbourne until what year?", "id": "570e808e0b85d914000d7f63", "answers": [{"text": "1930", "answer_start": 405}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was the federal parliament moved after 1927?", "id": "570e808e0b85d914000d7f64", "answers": [{"text": "Canberra", "answer_start": 314}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m li\u00ean bang \u00dac ng\u00e0y 1 th\u00e1ng 1 n\u0103m 1901, Melbourne tr\u1edf th\u00e0nh th\u1ee7 ph\u1ee7 c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 li\u00ean bang. Qu\u1ed1c h\u1ed9i li\u00ean bang \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec7u t\u1eadp v\u00e0o <a0_0> Ng\u00e0y 9 th\u00e1ng 5 n\u0103m 1901 <a0_0/> b\u00ean trong <a1_0> T\u00f2a nh\u00e0 tri\u1ec3n l\u00e3m Ho\u00e0ng gia <a1_0/> , sau \u0111\u00f3 chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn T\u00f2a nh\u00e0 Qu\u1ed1c h\u1ed9i Victoria, n\u01a1i n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 1927, khi n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn <a3_0> Canberra <a3_0/> . To\u00e0n quy\u1ec1n \u00dac c\u01b0 tr\u00fa t\u1ea1i T\u00f2a nh\u00e0 Ch\u00ednh ph\u1ee7 \u1edf Melbourne cho \u0111\u1ebfn khi <a2_0> 1930 <a2_0/> v\u00e0 nhi\u1ec1u t\u1ed5 ch\u1ee9c qu\u1ed1c gia l\u1edbn v\u1eabn \u1edf l\u1ea1i Melbourne v\u00e0o th\u1ebf k\u1ef7 XX."}