{"qas": [{"question": "Melbourne's population could overtake that of Sydney by 2037 or 2039 primarily due to what factor?", "id": "570e779d0dc6ce19002050b3", "answers": [{"text": "larger levels of internal migration losses assumed for Sydney", "answer_start": 534}], "is_impossible": false}, {"question": "According to the first scenario projected by the ABS, how soon could Melbourne overtake Sydney's population level?", "id": "570e779d0dc6ce19002050b4", "answers": [{"text": "2037 or 2039", "answer_start": 449}], "is_impossible": false}, {"question": "In how many scenarios will Sydney remain higher than Melbourne in population beyond 2056?", "id": "570e779d0dc6ce19002050b5", "answers": [{"text": "two", "answer_start": 250}], "is_impossible": false}], "context": "Trong nh\u1eefng n\u0103m g\u1ea7n \u0111\u00e2y, Melton, Wyndham v\u00e0 Casey, m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a b\u1ed9 ph\u1eadn th\u1ed1ng k\u00ea Melbourne, \u0111\u00e3 ghi nh\u1eadn t\u1ef7 l\u1ec7 t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng cao nh\u1ea5t c\u1ee7a t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c khu v\u1ef1c ch\u00ednh quy\u1ec1n \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng \u1edf \u00dac. Melbourne c\u00f3 th\u1ec3 v\u01b0\u1ee3t Sydney trong d\u00e2n s\u1ed1 v\u00e0o n\u0103m 2028, The ABS \u0111\u00e3 d\u1ef1 ki\u1ebfn <a2_0> hai <a2_0/> k\u1ecbch b\u1ea3n Sydney s\u1ebd v\u1eabn l\u1edbn h\u01a1n Melbourne v\u01b0\u1ee3t qu\u00e1 2056, m\u1eb7c d\u00f9 bi\u00ean \u0111\u1ed9 d\u01b0\u1edbi 3% so v\u1edbi bi\u00ean \u0111\u1ed9 12% ng\u00e0y h\u00f4m nay. D\u00e2n s\u1ed1 c\u1ee7a Melbourne c\u00f3 th\u1ec3 v\u01b0\u1ee3t qua Sydney b\u1edfi <a1_0> 2037 ho\u1eb7c 2039 <a1_0/> , theo k\u1ecbch b\u1ea3n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ef1 b\u00e1o b\u1edfi ABS; ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 do <a0_0> m\u1ee9c thi\u1ec7t h\u1ea1i di c\u01b0 n\u1ed9i b\u1ed9 l\u1edbn h\u01a1n \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh cho Sydney <a0_0/> . M\u1ed9t nghi\u00ean c\u1ee9u kh\u00e1c cho r\u1eb1ng Melbourne s\u1ebd v\u01b0\u1ee3t qua Sydney v\u00e0o n\u0103m 2040."}