{"qas": [{"question": "In the 5th century what was the capital of the Western Roman Empire?", "id": "57314fb3e6313a140071ce0a", "answers": [{"text": "Ravenna", "answer_start": 19}], "is_impossible": false}, {"question": "What years was the Mausoleum of Galla Placidia decorated with mosaics?", "id": "57314fb3e6313a140071ce0b", "answers": [{"text": "425\u2013430", "answer_start": 200}], "is_impossible": false}, {"question": "What other famous landmark in Ravenna was established by Galla Placidia? ", "id": "57314fb3e6313a140071ce0c", "answers": [{"text": "the church of San Giovanni Evangelista", "answer_start": 444}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did Galla Placidia erect the church of San Giovanni Evangelista?", "id": "57314fb3e6313a140071ce0d", "answers": [{"text": "fulfillment of a vow", "answer_start": 502}], "is_impossible": false}, {"question": "When were most of the mosaics at the church of San Giovanni Evangelista destroyed?", "id": "57314fb3e6313a140071ce0e", "answers": [{"text": "1747", "answer_start": 853}], "is_impossible": false}], "context": "Trong th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 5 <a0_0> Ravenna <a0_0/> , th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a \u0110\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3 ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y, tr\u1edf th\u00e0nh trung t\u00e2m c\u1ee7a ngh\u1ec7 thu\u1eadt kh\u1ea3m La M\u00e3 mu\u1ed9n. L\u0103ng Galla Placidia \u0111\u01b0\u1ee3c trang tr\u00ed b\u1eb1ng nh\u1eefng b\u1ee9c tranh kh\u1ea3m ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng ngh\u1ec7 thu\u1eadt cao <a1_0> 425\u2013430 <a1_0/> . C\u00e1c h\u1ea7m c\u1ee7a c\u1ea5u tr\u00fac nh\u1ecf h\u00ecnh ch\u1eef th\u1eadp \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ee7 m\u1ed9t l\u1edbp kh\u1ea3m tr\u00ean n\u1ec1n m\u00e0u xanh. C\u00e1c motif trung t\u00e2m ph\u00eda tr\u00ean l\u00e0 m\u1ed9t c\u00e2y th\u00e1nh gi\u00e1 v\u00e0ng \u1edf gi\u1eefa b\u1ea7u tr\u1eddi \u0111\u1ea7y sao. M\u1ed9t t\u00f2a nh\u00e0 l\u1edbn kh\u00e1c do Galla Placidia thi\u1ebft l\u1eadp l\u00e0 <a2_0> nh\u00e0 th\u1edd San Giovanni Evangelista <a2_0/> . C\u00f4 d\u1ef1ng n\u00f3 l\u00ean <a3_0> ho\u00e0n th\u00e0nh l\u1eddi th\u1ec1 <a3_0/> c\u00f4 \u0111\u00e3 tho\u00e1t kh\u1ecfi m\u1ed9t c\u01a1n b\u00e3o ch\u1ebft ng\u01b0\u1eddi v\u00e0o n\u0103m 425 tr\u00ean h\u00e0nh tr\u00ecnh bi\u1ec3n t\u1eeb Constantinople \u0111\u1ebfn Ravenna. Nh\u1eefng t\u1ea5m kh\u1ea3m m\u00f4 t\u1ea3 c\u01a1n b\u00e3o, ch\u00e2n dung c\u1ee7a c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean trong gia \u0111\u00ecnh ho\u00e0ng gia ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y v\u00e0 mi\u1ec1n \u0111\u00f4ng v\u00e0 gi\u00e1m m\u1ee5c Ravenna, Peter Chrysologus. Ch\u00fang ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn t\u1eeb c\u00e1c ngu\u1ed3n th\u1eddi Ph\u1ee5c h\u01b0ng v\u00ec h\u1ea7u nh\u01b0 t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u b\u1ecb ph\u00e1 h\u1ee7y trong <a4_0> 1747 <a4_0/> ."}