{"qas": [{"question": "How is Raphael portrayed in St. Peter's?", "id": "57317c50a5e9cc1400cdbfbf", "answers": [{"text": "by a mosaic replica of this last painting", "answer_start": 197}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did Pietro Paolo Cristofari die?", "id": "57317c50a5e9cc1400cdbfc0", "answers": [{"text": "1743", "answer_start": 452}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the art of the Fabbrica usually used for?", "id": "57317c50a5e9cc1400cdbfc1", "answers": [{"text": "papal gifts", "answer_start": 500}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of the painting used to represent raphael in St. Peter's?", "id": "57317c50a5e9cc1400cdbfc2", "answers": [{"text": "Transfiguration", "answer_start": 244}], "is_impossible": false}, {"question": "The mosaics of St.Peter's are often based on what?", "id": "57317c50a5e9cc1400cdbfc3", "answers": [{"text": "designs or canvases", "answer_start": 75}], "is_impossible": false}], "context": "C\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m kh\u1ea3m c\u1ee7a St. Peter th\u01b0\u1eddng cho th\u1ea5y c\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m Baroque s\u1ed1ng \u0111\u1ed9ng d\u1ef1a tr\u00ean <a4_0> thi\u1ebft k\u1ebf ho\u1eb7c tranh v\u1ebd <a4_0/> t\u1eeb nh\u01b0 Ciro Ferri, Guido Reni, Domenichino, Carlo Maratta, v\u00e0 nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c. Raphael \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n <a0_0> b\u1edfi m\u1ed9t b\u1ea3n sao kh\u1ea3m c\u1ee7a b\u1ee9c tranh cu\u1ed1i c\u00f9ng n\u00e0y <a0_0/> , c\u00e1c <a3_0> S\u1ef1 bi\u1ebfn h\u00ecnh <a3_0/> . Nhi\u1ec1u ngh\u1ec7 s\u0129 kh\u00e1c nhau \u0111\u00e3 \u0111\u00f3ng g\u00f3p v\u00e0o tranh gh\u00e9p th\u1ebf k\u1ef7 17 v\u00e0 18 t\u1ea1i St. Peter&#39;s, bao g\u1ed3m Giovanni Battista Calandra, Fabio Cristofari (m\u1ea5t n\u0103m 1689) v\u00e0 Pietro Paolo Cristofari (\u0111\u00e3 ch\u1ebft) <a1_0> 1743 <a1_0/> ). T\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a Fabbrica th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng nh\u01b0 <a2_0> qu\u00e0 t\u1eb7ng gi\u00e1o ho\u00e0ng <a2_0/> ."}