{"qas": [{"question": "When was the Martorana church decorated?", "id": "57316b0de6313a140071cf10", "answers": [{"text": "around 1143", "answer_start": 32}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is featured in the mosaic at the Martorana church?", "id": "57316b0de6313a140071cf11", "answers": [{"text": "Christ", "answer_start": 197}], "is_impossible": false}, {"question": "The Martorana church was likely decorated by the same greek masters who decorated which church?", "id": "57316b0de6313a140071cf12", "answers": [{"text": "the Cappella Palatina", "answer_start": 403}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the founder of the Martorana church?", "id": "57316b0de6313a140071cf13", "answers": [{"text": "Georgios of Antiochia", "answer_start": 627}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is receiving a crown from christ in the mosaic originally in the narthex?", "id": "57316b0de6313a140071cf14", "answers": [{"text": "Roger II", "answer_start": 447}], "is_impossible": false}], "context": "Nh\u00e0 th\u1edd Martorana (\u0111\u01b0\u1ee3c trang tr\u00ed <a0_0> kho\u1ea3ng 1143 <a0_0/> ) nh\u00ecn ban \u0111\u1ea7u h\u01a1n n\u1eefa Byzantine m\u1eb7c d\u00f9 c\u00e1c b\u1ed9 ph\u1eadn quan tr\u1ecdng sau \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 b\u1ecb ph\u00e1 h\u1ee7y. Mosaic m\u00e1i v\u00f2m t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 c\u1ee7a Cappella Palatina, v\u1edbi <a1_0> Ch\u00faa Kit\u00f4 <a1_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00f4n k\u00ednh \u1edf gi\u1eefa v\u00e0 b\u1ed1n thi\u00ean th\u1ea7n d\u00e0i, c\u00fai \u0111\u1ea7u. Ch\u1eef kh\u1eafc Hy L\u1ea1p, c\u00e1c h\u1ecda ti\u1ebft trang tr\u00ed v\u00e0 c\u00e1c nh\u00e0 truy\u1ec1n gi\u00e1o \u1edf c\u00e1c squinches r\u00f5 r\u00e0ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi c\u00e1c b\u1eadc th\u1ea7y Hy L\u1ea1p c\u00f9ng l\u00e0m vi\u1ec7c tr\u00ean <a2_0> Cappella Palatina <a2_0/> . Mosaic m\u00f4 t\u1ea3 <a4_0> Roger II <a4_0/> c\u1ee7a Sicily, m\u1eb7c \u00e1o cho\u00e0ng c\u1ee7a \u0111\u1ebf qu\u1ed1c Byzantine v\u00e0 nh\u1eadn v\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n c\u1ee7a Ch\u00faa Kit\u00f4, ban \u0111\u1ea7u n\u1eb1m trong v\u00f9ng \u0111\u1ea5t b\u1ecb ph\u00e1 h\u1ee7y c\u00f9ng v\u1edbi m\u1ed9t b\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00e1c, Theotokos v\u1edbi <a3_0> Georgios of Antiochia <a3_0/> , ng\u01b0\u1eddi s\u00e1ng l\u1eadp nh\u00e0 th\u1edd."}