{"qas": [{"question": "What year did season two of American Idol first air?", "id": "56d3721359d6e414001463e1", "answers": [{"text": "2003", "answer_start": 86}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was a correspondent on season two of American Idol?", "id": "56d3721359d6e414001463e3", "answers": [{"text": "Kristin Adams", "answer_start": 248}], "is_impossible": false}, {"question": "When did season two air?", "id": "56db08b8e7c41114004b4c99", "answers": [{"text": "January 2003", "answer_start": 78}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was a correspondent for season two?", "id": "56db08b8e7c41114004b4c9b", "answers": [{"text": "Kristin Adams", "answer_start": 248}], "is_impossible": false}], "context": "Ti\u1ebfp n\u1ed1i th\u00e0nh c\u00f4ng c\u1ee7a m\u00f9a th\u1ee9 nh\u1ea5t, m\u00f9a th\u1ee9 hai \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n l\u00ean kh\u00f4ng trung <a2_0> th\u00e1ng Gi\u00eang <a0_0> 2003 <a2_0/><a0_0/> . S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u00e1c t\u1eadp phim t\u0103ng l\u00ean, c\u0169ng nh\u01b0 ng\u00e2n s\u00e1ch c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh v\u00e0 m\u1ee9c ph\u00ed cho c\u00e1c \u0111i\u1ec3m th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i. Dunkleman r\u1eddi kh\u1ecfi ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, \u0111\u1ec3 Seacrest tr\u1edf th\u00e0nh ng\u01b0\u1eddi duy nh\u1ea5t. <a1_0><a3_0> Kristin Adams <a3_0/><a1_0/> l\u00e0 m\u1ed9t ph\u00f3ng vi\u00ean cho m\u00f9a gi\u1ea3i n\u00e0y."}