{"qas": [{"question": "What network aired the first season of American Idol?", "id": "56d3705759d6e414001463b8", "answers": [{"text": "Fox", "answer_start": 91}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did American Idol first debut?", "id": "56d3705759d6e414001463b9", "answers": [{"text": "2002", "answer_start": 79}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was Ryan Seacrests co-host in the first season of American Idol?", "id": "56d3705759d6e414001463ba", "answers": [{"text": "Brian Dunkleman", "answer_start": 142}], "is_impossible": false}, {"question": "When did American Idol debut?", "id": "56db0710e7c41114004b4c77", "answers": [{"text": "June 2002", "answer_start": 74}], "is_impossible": false}, {"question": "What network did American Idol debut on?", "id": "56db0710e7c41114004b4c78", "answers": [{"text": "Fox", "answer_start": 91}], "is_impossible": false}, {"question": "Who co-hosted American Idol?", "id": "56db0710e7c41114004b4c79", "answers": [{"text": "Ryan Seacrest and Brian Dunkleman", "answer_start": 124}], "is_impossible": false}], "context": "M\u00f9a \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a American Idol ra m\u1eaft nh\u01b0 m\u1ed9t ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh thay th\u1ebf m\u00f9a h\u00e8 \u1edf <a3_0> Th\u00e1ng s\u00e1u <a1_0> 2002 <a3_0/><a1_0/> tr\u00ean <a0_0><a4_0> c\u00e1o <a4_0/><a0_0/> m\u1ea1ng. N\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed3ng t\u1ed5 ch\u1ee9c b\u1edfi <a5_0> Ryan Seacrest v\u00e0 <a2_0> Brian Dunkleman <a5_0/><a2_0/> ."}