{"qas": [{"question": "Cha c\u1ee7a Hayek l\u00e0 ai?", "id": "572a3a29af94a219006aa8d9", "answers": [{"text": "August von Hayek", "answer_start": 44}], "is_impossible": false}, {"question": "Th\u00e1ng T\u00e1m t\u1eeb ngh\u1ec1 nghi\u1ec7p Hayek l\u00e0 g\u00ec?", "id": "572a3a29af94a219006aa8da", "answers": [{"text": "d\u01b0\u1ee3c s\u0129", "answer_start": 214}], "is_impossible": false}, {"question": "August von Hayek \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t \u0111am m\u00ea \u0111i\u1ec1u g\u00ec?", "id": "572a3a29af94a219006aa8db", "answers": [{"text": "th\u1ef1c v\u1eadt h\u1ecdc", "answer_start": 270}], "is_impossible": false}, {"question": "Felicitas \u0111\u00e3 th\u1eeba h\u01b0\u1edfng t\u00e0i s\u1ea3n c\u1ee7a m\u00ecnh t\u1eeb ai?", "id": "572a3a29af94a219006aa8dc", "answers": [{"text": "m\u1eb9 c\u00f4", "answer_start": 495}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau \u0111\u1ee9a con \u0111\u00e3 l\u00e0m August von Hayek v\u00e0 v\u1ee3 anh ta?", "id": "572a3a29af94a219006aa8dd", "answers": [{"text": "s\u1ed1 ba", "answer_start": 704}], "is_impossible": false}], "context": "Friedrich August von Hayek sinh ra \u1edf Vienna August von Hayek v\u00e0 Felicitas Hayek (nh\u0169 danh von Juraschek). Cha c\u1ee7a Friedrich, ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 \u00f4ng nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ean \u0111\u1ec7m c\u1ee7a m\u00ecnh, c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c sinh ra \u1edf Vienna n\u0103m 1871. \u00d4ng l\u00e0 m\u1ed9t d\u01b0\u1ee3c s\u0129 l\u00e0m vi\u1ec7c cho b\u1ed9 y t\u1ebf th\u00e0nh ph\u1ed1, v\u1edbi ni\u1ec1m \u0111am m\u00ea th\u1ef1c v\u1eadt h\u1ecdc, trong \u0111\u00f3 \u00f4ng vi\u1ebft m\u1ed9t s\u1ed1 chuy\u00ean kh\u1ea3o. August von Hayek c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t gi\u1ea3ng vi\u00ean th\u1ef1c v\u1eadt h\u1ecdc b\u00e1n th\u1eddi gian t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Vienna. M\u1eb9 c\u1ee7a Friedrich sinh n\u0103m 1875 cho m\u1ed9t gia \u0111\u00ecnh gi\u00e0u c\u00f3, b\u1ea3o th\u1ee7, s\u1edf h\u1eefu \u0111\u1ea5t \u0111ai. Nh\u01b0 m\u1eb9 c\u00f4 \u0111\u00e3 ch\u1ebft v\u00e0i n\u0103m tr\u01b0\u1edbc khi Friedrich sinh, Felicitas \u0111\u00e3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t th\u1eeba k\u1ebf \u0111\u00e1ng k\u1ec3, cung c\u1ea5p m\u1ed9t n\u1eeda thu nh\u1eadp c\u1ee7a c\u00f4 v\u00e0 th\u00e1ng T\u00e1m trong nh\u1eefng n\u0103m \u0111\u1ea7u c\u1ee7a cu\u1ed9c h\u00f4n nh\u00e2n c\u1ee7a h\u1ecd. Hayek l\u00e0 l\u00e2u \u0111\u1eddi nh\u1ea5t c\u1ee7a s\u1ed1 ba anh em, Heinrich (1900\u201369) v\u00e0 Erich (1904\u201386), tr\u1ebb h\u01a1n m\u1ed9t tu\u1ed5i r\u01b0\u1ee1i h\u01a1n anh."}