{"qas": [{"question": "Despite being headquartered in Poland, the top-ranking operatives of the Warsaw Pact were from which country?", "id": "56de848fcffd8e1900b4b9d0", "answers": [{"text": "the USSR", "answer_start": 461}], "is_impossible": false}, {"question": "Which nation was in effective control of both political and military functions of the Warsaw Pact?", "id": "56df00c33277331400b4d88d", "answers": [{"text": "the USSR", "answer_start": 461}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the Supreme Commander of the Unified Armed Forces of the Warsaw Treaty Organization", "answer_start": 254}], "question": "Who was also a Second Deputy Minister of Defense of the USSR?", "id": "5ad552845b96ef001a10aca0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Chief of Combined Staff of the Unified Armed Forces of the Warsaw Treaty Organization", "answer_start": 475}], "question": "Who was also a Second Deputy Chief of the General Staff of the Armed Forces of the USSR?", "id": "5ad552845b96ef001a10aca1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "USSR", "answer_start": 731}], "question": "Who did not dominate the Warsaw Treaty armed forces?", "id": "5ad552845b96ef001a10aca2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Political Consultative Committee", "answer_start": 51}], "question": "What committee handled the assigned multi-national forces?", "id": "5ad552845b96ef001a10aca3", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "T\u1ed5 ch\u1ee9c Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Warsaw l\u00e0 hai l\u1ea7n: <b5_0> \u1ee6y ban t\u01b0 v\u1ea5n ch\u00ednh tr\u1ecb <b5_0/> x\u1eed l\u00fd c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 ch\u00ednh tr\u1ecb, v\u00e0 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng v\u0169 trang t\u1ed5ng h\u1ee3p c\u1ee7a l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng v\u0169 trang ki\u1ec3m so\u00e1t c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng \u0111a qu\u1ed1c gia \u0111\u01b0\u1ee3c giao, c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i Warsaw, Ba Lan. H\u01a1n n\u1eefa, <b2_0> T\u01b0 l\u1ec7nh t\u1ed1i cao c\u1ee7a c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng v\u0169 trang th\u1ed1ng nh\u1ea5t c\u1ee7a t\u1ed5 ch\u1ee9c hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Warsaw <b2_0/> l\u1ec7nh v\u00e0 ki\u1ec3m so\u00e1t t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng qu\u00e2n s\u1ef1 c\u1ee7a c\u00e1c n\u01b0\u1edbc th\u00e0nh vi\u00ean c\u0169ng l\u00e0 Th\u1ee9 tr\u01b0\u1edfng B\u1ed9 Qu\u1ed1c ph\u00f2ng th\u1ee9 nh\u1ea5t <a0_0><a1_0> Li\u00ean X\u00f4 <a1_0/><a0_0/> v\u00e0 <b3_0> T\u1ed5ng Tham M\u01b0u Tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a L\u1ef1c L\u01b0\u1ee3ng V\u0169 Trang Th\u1ed1ng Nh\u1ea5t c\u1ee7a T\u1ed5 Ch\u1ee9c Hi\u1ec7p \u01af\u1edbc Warsaw <b3_0/> \u0111\u1ed3ng th\u1eddi c\u0169ng l\u00e0 Ph\u00f3 T\u1ed5ng Tham M\u01b0u Th\u1ee9 Nh\u1ea5t c\u1ee7a L\u1ef1c L\u01b0\u1ee3ng V\u0169 Trang c\u1ee7a Li\u00ean X\u00f4. Do \u0111\u00f3, m\u1eb7c d\u00f9 b\u1ec1 ngo\u00e0i l\u00e0 m\u1ed9t li\u00ean minh an ninh t\u1eadp th\u1ec3 qu\u1ed1c t\u1ebf, <b4_0> Li\u00ean X\u00f4 <b4_0/> th\u1ed1ng tr\u1ecb l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng v\u0169 trang c\u1ee7a Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Warsaw."}