{"qas": [{"question": "In what year did Konrad Adenauer first visit the United States?", "id": "56df0bf73277331400b4d919", "answers": [{"text": "1954", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Adenauer", "answer_start": 14}], "question": "Who made his second visit to the US in April 1954?", "id": "5ad56da45b96ef001a10ae8e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Adenauer", "answer_start": 14}], "question": "Who met Nixon, Eisenhower and Dulles in May 1954?", "id": "5ad56da45b96ef001a10ae8f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "US representatives", "answer_start": 134}], "question": "Who made it clear to Adenauer that NATO would have to become part of the EDC?", "id": "5ad56da45b96ef001a10ae90", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Ratification of EDC", "answer_start": 93}], "question": "What had no delays?", "id": "5ad56da45b96ef001a10ae91", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00e0o th\u00e1ng T\u01b0 <a0_0> 1954 <a0_0/><b1_0><b2_0> Adenauer <b2_0/><b1_0/> l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u1ebfn th\u0103m Hoa K\u1ef3 g\u1eb7p Nixon, Eisenhower v\u00e0 Dulles. <b4_0> Ph\u00ea chu\u1ea9n EDC <b4_0/> \u0111\u00e3 tr\u00ec ho\u00e3n nh\u01b0ng <b3_0> \u0110\u1ea1i di\u1ec7n Hoa K\u1ef3 <b3_0/> \u0111\u00e3 l\u00e0m r\u00f5 v\u1edbi Adenauer r\u1eb1ng EDC s\u1ebd ph\u1ea3i tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a NATO."}