{"qas": [{"question": "Does the amount of white matter in the brain increase or decrease over the course of adolescence?", "id": "570def080b85d914000d7bfd", "answers": [{"text": "increases", "answer_start": 72}], "is_impossible": false}, {"question": "Does the amount of grey matter in the brain increase linearly or follow an inverted-U pattern over the course of adolescence?", "id": "570def080b85d914000d7bfe", "answers": [{"text": "inverted-U pattern", "answer_start": 148}], "is_impossible": false}, {"question": "During which process are unnecessary neuronal connections in the brain eliminated?", "id": "570def080b85d914000d7bff", "answers": [{"text": "synaptic pruning", "answer_start": 193}], "is_impossible": false}, {"question": "Does the brain become more or less efficient as a result of synaptic pruning?", "id": "570def080b85d914000d7c00", "answers": [{"text": "more efficient", "answer_start": 400}], "is_impossible": false}], "context": "Trong qu\u00e1 tr\u00ecnh thanh thi\u1ebfu ni\u00ean, l\u01b0\u1ee3ng ch\u1ea5t tr\u1eafng trong n\u00e3o <a0_0> t\u0103ng <a0_0/> tuy\u1ebfn t\u00ednh, trong khi l\u01b0\u1ee3ng ch\u1ea5t x\u00e1m trong n\u00e3o theo sau <a1_0> m\u1eabu \u0111\u1ea3o ng\u01b0\u1ee3c-U <a1_0/> . Th\u00f4ng qua m\u1ed9t qu\u00e1 tr\u00ecnh g\u1ecdi l\u00e0 <a2_0> c\u1eaft t\u1ec9a kh\u1edbp th\u1ea7n kinh <a2_0/> , c\u00e1c k\u1ebft n\u1ed1i th\u1ea7n kinh kh\u00f4ng c\u1ea7n thi\u1ebft trong n\u00e3o \u0111\u01b0\u1ee3c lo\u1ea1i b\u1ecf v\u00e0 l\u01b0\u1ee3ng ch\u1ea5t x\u00e1m \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n xu\u1ed1ng. Tuy nhi\u00ean, \u0111i\u1ec1u n\u00e0y kh\u00f4ng c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 n\u00e3o m\u1ea5t ch\u1ee9c n\u0103ng; thay v\u00e0o \u0111\u00f3, n\u00f3 tr\u1edf th\u00e0nh <a3_0> hi\u1ec7u qu\u1ea3 h\u01a1n <a3_0/> do t\u0103ng myelination (c\u00e1ch \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a s\u1ee3i tr\u1ee5c) v\u00e0 gi\u1ea3m c\u00e1c con \u0111\u01b0\u1eddng kh\u00f4ng s\u1eed d\u1ee5ng."}