{"qas": [{"question": "What is the term used to describe thinking about thinking itself?", "id": "570d9f0316d0071400510bfd", "answers": [{"text": "metacognition", "answer_start": 100}], "is_impossible": false}, {"question": "Are adolescents or children better able to understand that people do not have complete control over their thoughts?", "id": "570d9f0316d0071400510bfe", "answers": [{"text": "Adolescents", "answer_start": 564}], "is_impossible": false}, {"question": "The imaginary audience and personal fable peak at what age?", "id": "570d9f0316d0071400510bff", "answers": [{"text": "fifteen", "answer_start": 892}], "is_impossible": false}, {"question": "At what age does self-consciousness in general peak?", "id": "570d9f0316d0071400510c00", "answers": [{"text": "fifteen", "answer_start": 892}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed9t s\u1ef1 gia t\u0103ng th\u1ee9 ba trong kh\u1ea3 n\u0103ng nh\u1eadn th\u1ee9c li\u00ean quan \u0111\u1ebfn suy ngh\u0129 v\u1ec1 t\u01b0 duy ch\u00ednh n\u00f3, m\u1ed9t qu\u00e1 tr\u00ecnh \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a0_0> si\u00eau nh\u1eadn th\u1ee9c <a0_0/> . N\u00f3 th\u01b0\u1eddng li\u00ean quan \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c theo d\u00f5i ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng nh\u1eadn th\u1ee9c c\u1ee7a ri\u00eang m\u00ecnh trong qu\u00e1 tr\u00ecnh suy ngh\u0129. S\u1ef1 c\u1ea3i thi\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c thanh thi\u1ebfu ni\u00ean v\u1ec1 ki\u1ebfn \u200b\u200bth\u1ee9c v\u1ec1 c\u00e1c m\u1eabu suy ngh\u0129 c\u1ee7a ch\u00ednh h\u1ecd d\u1eabn \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c t\u1ef1 ki\u1ec3m so\u00e1t v\u00e0 h\u1ecdc t\u1eadp hi\u1ec7u qu\u1ea3 h\u01a1n. N\u00f3 c\u0169ng c\u00f3 li\u00ean quan trong nh\u1eadn th\u1ee9c x\u00e3 h\u1ed9i, d\u1eabn \u0111\u1ebfn s\u1ef1 m\u1eabn c\u1ea3m gia t\u0103ng, t\u1ef1 \u00fd th\u1ee9c, v\u00e0 tr\u00ed th\u1ee9c h\u00f3a (theo \u00fd ngh\u0129 v\u1ec1 t\u01b0 duy c\u1ee7a ch\u00ednh m\u00ecnh, h\u01a1n l\u00e0 \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a Freudian nh\u01b0 m\u1ed9t c\u01a1 ch\u1ebf b\u1ea3o v\u1ec7). <a1_0> Thanh thi\u1ebfu ni\u00ean <a1_0/> t\u1ed1t h\u01a1n nhi\u1ec1u so v\u1edbi tr\u1ebb em \u0111\u1ec3 hi\u1ec3u r\u1eb1ng m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng c\u00f3 to\u00e0n quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u00e2m th\u1ea7n c\u1ee7a h\u1ecd. Vi\u1ec7c c\u00f3 th\u1ec3 quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f3 th\u1ec3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn hai d\u1ea1ng ng\u1ed9 ngh\u0129nh v\u1ecb th\u00e0nh ni\u00ean, \u0111i\u1ec1u n\u00e0y d\u1eabn \u0111\u1ebfn hai v\u1ea5n \u0111\u1ec1 ri\u00eang bi\u1ec7t trong suy ngh\u0129: kh\u00e1n gi\u1ea3 t\u01b0\u1edfng t\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 truy\u1ec1n thuy\u1ebft c\u00e1 nh\u00e2n. Nh\u1eefng kh\u1ea3 n\u0103ng cao nh\u1ea5t \u1edf \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i n\u00e0y <a2_0><a3_0> m\u01b0\u1eddi l\u0103m <a3_0/><a2_0/> , c\u00f9ng v\u1edbi \u00fd th\u1ee9c t\u1ef1 n\u00f3i chung."}