{"qas": [{"question": "What is the official language of the Czech republic?", "id": "572b8f5d111d821400f38f10", "answers": [{"text": "Czech", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "How long has the Czech Republic been a member of the European Union?", "id": "572b8f5d111d821400f38f11", "answers": [{"text": "since 2004", "answer_start": 83}], "is_impossible": false}, {"question": "What distinction does Czech have in Slovakia?", "id": "572b8f5d111d821400f38f12", "answers": [{"text": "foreign language most often used", "answer_start": 193}], "is_impossible": false}, {"question": "Who collected data on language knowledge in Europe for the 2012 European Day of Languages?", "id": "572b8f5d111d821400f38f13", "answers": [{"text": "Jonathan van Parys", "answer_start": 249}], "is_impossible": false}, {"question": "Of the five countries with the greatest use of Czech, which country had the lowest percent of use?", "id": "572b8f5d111d821400f38f14", "answers": [{"text": "Germany", "answer_start": 523}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "since 2004", "answer_start": 83}], "question": "How long has Slovakia been a member of the EU?", "id": "5a7a185f17ab25001a8a0320", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the EU's", "answer_start": 106}], "question": "What group is German an official language of?", "id": "5a7a185f17ab25001a8a0321", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Eurobarometer survey", "answer_start": 147}], "question": "What survey showed German as the foreign language used most often in Poland?", "id": "5a7a185f17ab25001a8a0322", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "data on language knowledge", "answer_start": 278}], "question": "What did the EU collect for the European Day of Languages in 2004?", "id": "5a7a185f17ab25001a8a0323", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1.93 percent", "answer_start": 482}], "question": "What percentage of people in Portugal speak German?", "id": "5a7a185f17ab25001a8a0324", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0> Ti\u1ebfng S\u00e9c <a0_0/> , ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a C\u1ed9ng h\u00f2a S\u00e9c (m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u <a1_0><b5_0> T\u1eeb n\u0103m 2004 <b5_0/><a1_0/> ), l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng <b6_0> c\u1ee7a EU <b6_0/> ng\u00f4n ng\u1eef ch\u00ednh th\u1ee9c v\u00e0 2012 <b7_0> Kh\u1ea3o s\u00e1t Eurobarometer <b7_0/> th\u1ea5y r\u1eb1ng S\u00e9c l\u00e0 <a2_0> ngo\u1ea1i ng\u1eef th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng nhi\u1ec1u nh\u1ea5t <a2_0/> t\u1ea1i Sloviakia. Kinh t\u1ebf gia <a3_0> Jonathan van Parys <a3_0/> thu th\u1eadp <b8_0> d\u1eef li\u1ec7u v\u1ec1 ki\u1ebfn \u200b\u200bth\u1ee9c ng\u00f4n ng\u1eef <b8_0/> \u1edf Ch\u00e2u \u00c2u cho Ng\u00e0y Ng\u00f4n ng\u1eef Ch\u00e2u \u00c2u 2012. N\u0103m qu\u1ed1c gia c\u00f3 s\u1eed d\u1ee5ng ti\u1ebfng S\u00e9c l\u1edbn nh\u1ea5t l\u00e0 C\u1ed9ng h\u00f2a S\u00e9c (98,77%), Slovakia (24,86%), B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha ( <b9_0> 1,93% <b9_0/> ), Ba Lan (0,98 ph\u1ea7n tr\u0103m) v\u00e0 <a4_0> n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c <a4_0/> (0,47 ph\u1ea7n tr\u0103m)."}