{"qas": [{"question": "What did the Czechs as a people gain during the mid-18th century?", "id": "572b8b54111d821400f38efc", "answers": [{"text": "widespread national pride", "answer_start": 24}], "is_impossible": false}, {"question": "What inspired the Czech's national pride?", "id": "572b8b54111d821400f38efd", "answers": [{"text": "Age of Enlightenment a half-century earlier", "answer_start": 101}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Czech historians emphasize about their countrymen?", "id": "572b8b54111d821400f38efe", "answers": [{"text": "accomplishments", "answer_start": 197}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Czech philologists advocate?", "id": "572b8b54111d821400f38eff", "answers": [{"text": "the return of the language to high culture", "answer_start": 432}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the period during the mid-eighteenth century also remembered as?", "id": "572b8b54111d821400f38f00", "answers": [{"text": "Czech National Revival", "answer_start": 504}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "widespread national pride", "answer_start": 24}], "question": "What emotion did the Counter-Reformation support during the mid-eighteenth century?", "id": "5a7a161417ab25001a8a030c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Age of Enlightenment", "answer_start": 97}], "question": "What time period inspired the Counter-Reformation?", "id": "5a7a161417ab25001a8a030d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "from the fifteenth through the seventeenth centuries", "answer_start": 213}], "question": "When did the Counter-Reformation emphasize people's accomplishments?", "id": "5a7a161417ab25001a8a030e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Czech and other non-Latin languages", "answer_start": 331}], "question": "What had been denigrated by the Age of Enlightenment?", "id": "5a7a161417ab25001a8a030f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "high culture", "answer_start": 462}], "question": "What did the Counter-Reformation advocate for the language to return to?", "id": "5a7a161417ab25001a8a0310", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Ng\u01b0\u1eddi S\u00e9c \u0111\u00e3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c <a0_0><b5_0> ni\u1ec1m t\u1ef1 h\u00e0o d\u00e2n t\u1ed9c r\u1ed9ng kh\u1eafp <b5_0/><a0_0/> v\u00e0o gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 18, l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb <b6_0> c\u00e1c <a1_0> Tu\u1ed5i c\u1ee7a s\u1ef1 gi\u00e1c ng\u1ed9 <b6_0/> m\u1ed9t n\u1eeda th\u1ebf k\u1ef7 tr\u01b0\u1edbc <a1_0/> . C\u00e1c s\u1eed gia S\u00e9c b\u1eaft \u0111\u1ea7u nh\u1ea5n m\u1ea1nh ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n c\u1ee7a h\u1ecd <a2_0> th\u00e0nh t\u1ef1u <a2_0/><b7_0> t\u1eeb th\u1eadp ni\u00ean 15 \u0111\u1ebfn th\u1ebf k\u1ef7 XVII <b7_0/> , n\u1ed5i d\u1eady ch\u1ed1ng l\u1ea1i cu\u1ed9c C\u1ea3i c\u00e1ch Ph\u1ea3n c\u00f4ng (\u0111\u00e3 b\u1ecb t\u1eeb ch\u1ed1i <b8_0> Ti\u1ebfng S\u00e9c v\u00e0 c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef kh\u00f4ng ph\u1ea3i ti\u1ebfng Latinh <b8_0/> ). C\u00e1c nh\u00e0 tri\u1ebft h\u1ecdc ng\u01b0\u1eddi S\u00e9c nghi\u00ean c\u1ee9u c\u00e1c v\u0103n b\u1ea3n th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 m\u01b0\u1eddi s\u00e1u, \u1ee7ng h\u1ed9 <a3_0> s\u1ef1 tr\u1edf l\u1ea1i c\u1ee7a ng\u00f4n ng\u1eef \u0111\u1ec3 <b9_0> v\u0103n h\u00f3a cao <b9_0/><a3_0/> . Giai \u0111o\u1ea1n n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a4_0> Qu\u1ed1c gia S\u00e9c Revival <a4_0/> (ho\u1eb7c Renascence)."}