{"qas": [{"question": "What is the sentence structure of Czech syntax?", "id": "572b9c6fbe1ee31400cb8465", "answers": [{"text": "subject\u2013verb\u2013object", "answer_start": 19}], "is_impossible": false}, {"question": "Because word order is flexible in Czech, what does it tend to actually be used for?", "id": "572b9c6fbe1ee31400cb8466", "answers": [{"text": "topicalization and focus", "answer_start": 117}], "is_impossible": false}, {"question": "What kind of passive construction does Czech have?", "id": "572b9c6fbe1ee31400cb8467", "answers": [{"text": "periphrastic", "answer_start": 164}], "is_impossible": false}, {"question": "What happens to the subject and object to produce a passive voice in Czech?", "id": "572b9c6fbe1ee31400cb8468", "answers": [{"text": "inverted", "answer_start": 390}], "is_impossible": false}, {"question": "What case is the grammatical object of a verb?", "id": "572b9c6fbe1ee31400cb8469", "answers": [{"text": "accusative", "answer_start": 504}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "subject\u2013verb\u2013object", "answer_start": 19}], "question": "What sentence structure is used in Pavla?", "id": "5a7a21e917ab25001a8a0366", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "flexible", "answer_start": 95}], "question": "Is word order fixed or flexible in Pavla?", "id": "5a7a21e917ab25001a8a0367", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "topicalization and focus", "answer_start": 117}], "question": "What is word order used for in Pavla?", "id": "5a7a21e917ab25001a8a0368", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the passive voice", "answer_start": 263}], "question": "What do colloquial word-order changes produce in Pavla sentences?", "id": "5a7a21e917ab25001a8a0369", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "accusative", "answer_start": 504}], "question": "What case is the grammatical verb object in Pavla?", "id": "5a7a21e917ab25001a8a036a", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00fa ph\u00e1p S\u00e9c c\u00f3 <a0_0><b5_0> subject-verb \u2013 object <b5_0/><a0_0/> c\u1ea5u tr\u00fac c\u00e2u. Tuy nhi\u00ean, trong th\u1ef1c t\u1ebf, th\u1ee9 t\u1ef1 t\u1eeb l\u00e0 <b6_0> Linh ho\u1ea1t <b6_0/> v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng cho <a1_0><b7_0> topicalization v\u00e0 t\u1eadp trung <b7_0/><a1_0/> . M\u1eb7c d\u00f9 S\u00e9c c\u00f3 m\u1ed9t <a2_0> periphrastic <a2_0/> x\u00e2y d\u1ef1ng th\u1ee5 \u0111\u1ed9ng (nh\u01b0 ti\u1ebfng Anh), thay \u0111\u1ed5i th\u1ee9 t\u1ef1 th\u00f4ng t\u1ee5c t\u1eeb t\u1eeb th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean t\u1ea1o ra <b8_0> b\u1ecb \u0111\u1ed9ng <b8_0/> . V\u00ed d\u1ee5, \u0111\u1ec3 thay \u0111\u1ed5i &quot;Peter gi\u1ebft Paul&quot; th\u00e0nh &quot;Phao-l\u00f4 \u0111\u00e3 b\u1ecb gi\u1ebft b\u1edfi Phi-e-r\u01a1&quot;, tr\u1eadt t\u1ef1 c\u1ee7a ch\u1ee7 th\u1ec3 v\u00e0 \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng l\u00e0 <a3_0> \u0111\u1ea3o ng\u01b0\u1ee3c <a3_0/> : Petr zabil Pavla (&quot;Peter gi\u1ebft Paul&quot;) tr\u1edf th\u00e0nh &quot;Paul, Peter b\u1ecb gi\u1ebft&quot; (Pavla zabil Petr). Pavla n\u1eb1m trong <a4_0><b9_0> t\u1ed1 c\u00e1o <b9_0/><a4_0/> tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p, \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng ng\u1eef ph\u00e1p (trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\u00e0y l\u00e0 n\u1ea1n nh\u00e2n) c\u1ee7a \u0111\u1ed9ng t\u1eeb."}