{"qas": [{"question": "Each tradition has its own core what?", "id": "56d28ecf59d6e414001460b2", "answers": [{"text": "concepts", "answer_start": 87}], "is_impossible": false}, {"question": "there are common concepts to both major buddhist branches according to what organization?", "id": "56d28ecf59d6e414001460b3", "answers": [{"text": "Buddhist ecumenical organization", "answer_start": 244}], "is_impossible": false}], "context": "Kh\u00f4ng ph\u1ea3i t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c truy\u1ec1n th\u1ed1ng Ph\u1eadt gi\u00e1o \u0111\u1ec1u c\u00f3 chung quan \u0111i\u1ec3m tri\u1ebft h\u1ecdc, ho\u1eb7c \u0111\u1ed1i x\u1eed nh\u01b0 nhau <a0_0> c\u00e1c kh\u00e1i ni\u1ec7m <a0_0/> l\u00e0 trung t\u00e2m. M\u1ed7i truy\u1ec1n th\u1ed1ng, tuy nhi\u00ean, kh\u00f4ng c\u00f3 kh\u00e1i ni\u1ec7m c\u1ed1t l\u00f5i ri\u00eang c\u1ee7a n\u00f3, v\u00e0 m\u1ed9t s\u1ed1 so s\u00e1nh c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c r\u00fat ra gi\u1eefa ch\u00fang. V\u00ed d\u1ee5, theo m\u1ed9t <a1_0> T\u1ed5 ch\u1ee9c \u0111\u1ea1i k\u1ebft Ph\u1eadt gi\u00e1o <a1_0/> , [web 23] m\u1ed9t s\u1ed1 kh\u00e1i ni\u1ec7m chung cho c\u1ea3 hai ng\u00e0nh Ph\u1eadt gi\u00e1o ch\u00ednh:"}