{"qas": [{"question": "Who did a US drone kill in Sep 2009?", "id": "57284af44b864d19001648d0", "answers": [{"text": "Ilyas Kashmiri", "answer_start": 57}], "is_impossible": false}, {"question": "What group did Ilyas Kashmiri lead?", "id": "57284af44b864d19001648d1", "answers": [{"text": "Harkat-ul-Jihad al-Islami", "answer_start": 94}], "is_impossible": false}, {"question": "After 2009, who began fighting in Waziristan?", "id": "57284af44b864d19001648d2", "answers": [{"text": "Kashmiri militants", "answer_start": 372}], "is_impossible": false}, {"question": "What group did Al-Badar Mujahideen break away from?", "id": "57284af44b864d19001648d3", "answers": [{"text": "Hizbul Mujahideen", "answer_start": 532}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Al-Badar Mujahideen call for in 2012?", "id": "57284af44b864d19001648d4", "answers": [{"text": "mobilisation of resources for continuation of jihad in Kashmir", "answer_start": 612}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Ilyas Kashmiri", "answer_start": 57}], "question": "Who ordered the SUS Drone strike in September 2009?", "id": "5a85e99bb4e223001a8e72d5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Harkat-ul-Jihad al-Islami", "answer_start": 94}], "question": "What group was Bruce Riedel the leader of?", "id": "5a85e99bb4e223001a8e72d6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Hizbul Mujahideen", "answer_start": 532}], "question": "What faction broke away from Al-Badar Mujahideen?", "id": "5a85e99bb4e223001a8e72d7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "two-day", "answer_start": 574}], "question": "How long was Waziristan the new battlefield?", "id": "5a85e99bb4e223001a8e72d8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "8 July 2012", "answer_start": 446}], "question": "When did terror groups call to end the jihad in Kashmir?", "id": "5a85e99bb4e223001a8e72d9", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00e0o th\u00e1ng 9 n\u0103m 2009, m\u1ed9t cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng Drone c\u1ee7a M\u1ef9 \u0111\u00e3 b\u1ecb gi\u1ebft <a0_0><b5_0> Ilyas Kashmiri <b5_0/><a0_0/> , ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u <a1_0><b6_0> Harkat-ul-Jihad al-Islami <b6_0/><a1_0/> , m\u1ed9t nh\u00f3m chi\u1ebfn binh Kashmiri li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi Al-Qaeda. Kashmiri \u0111\u01b0\u1ee3c Bruce Riedel m\u00f4 t\u1ea3 l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean Al-Qaeda &#39;n\u1ed5i b\u1eadt&#39;, trong khi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c m\u00f4 t\u1ea3 \u00f4ng l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng qu\u00e2n s\u1ef1 cho Al-Qaeda. Waziristan gi\u1edd \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh chi\u1ebfn tr\u01b0\u1eddng m\u1edbi cho <a2_0> Chi\u1ebfn binh Kashmiri <a2_0/> , hi\u1ec7n \u0111ang chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u v\u1edbi NATO \u0111\u1ec3 \u1ee7ng h\u1ed9 Al-Qaeda. Tr\u00ean <b9_0> Ng\u00e0y 8 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2012 <b9_0/> , Al-Badar Mujahideen, m\u1ed9t nh\u00f3m ly khai c\u1ee7a nh\u00f3m kh\u1ee7ng b\u1ed1 trung t\u00e2m Kashmir <a3_0><b7_0> Hizbul Mujahideen <b7_0/><a3_0/> , khi k\u1ebft th\u00fac <b8_0> hai ng\u00e0y <b8_0/> H\u1ed9i ngh\u1ecb Shuhada k\u00eau g\u1ecdi <a4_0> huy \u0111\u1ed9ng ngu\u1ed3n l\u1ef1c \u0111\u1ec3 ti\u1ebfp t\u1ee5c th\u00e1nh chi\u1ebfn \u1edf Kashmir <a4_0/> ."}