{"qas": [{"question": "When did a Mali conflict begin?", "id": "5728464e3acd2414000df853", "answers": [{"text": "January 2012", "answer_start": 39}], "is_impossible": false}, {"question": "What group were the Mali radicals affiliated with?", "id": "5728464e3acd2414000df854", "answers": [{"text": "al-Qaeda", "answer_start": 90}], "is_impossible": false}, {"question": "When did France provide troops in Mali?", "id": "5728464e3acd2414000df855", "answers": [{"text": "January 2013", "answer_start": 328}], "is_impossible": false}, {"question": "What did France call its Mali operation?", "id": "5728464e3acd2414000df856", "answers": [{"text": "Operation Serval", "answer_start": 456}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Operation Serval's goal?", "id": "5728464e3acd2414000df857", "answers": [{"text": "dislodging the al-Qaeda affiliated groups from northern Mali", "answer_start": 511}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Mali", "answer_start": 25}], "question": "Where did a conflict begin in January 2013?", "id": "5a839f0ee60761001a2eb831", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Malian government", "answer_start": 134}], "question": "What government asked for help from the national community for combating Islamic militants?", "id": "5a839f0ee60761001a2eb832", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "France", "answer_start": 342}], "question": "What country intervened on behalf of the Malian government in January 2012?", "id": "5a839f0ee60761001a2eb833", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "11 January 2013", "answer_start": 476}], "question": "When was Serval Operation launched? ", "id": "5a839f0ee60761001a2eb834", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "France", "answer_start": 342}], "question": "On whose behalf did the Malian government intervene?", "id": "5a85b877b4e223001a8e71c3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Operation Serval", "answer_start": 456}], "question": "What was the name of the Islamist advance into northern Mali?", "id": "5a85b877b4e223001a8e71c4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "11 January 2013", "answer_start": 476}], "question": "When were al-Qaeda groups removed from northern Mali?", "id": "5a85b877b4e223001a8e71c5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "full control over their country", "answer_start": 180}], "question": "What did the French government struggle to maintain?", "id": "5a85b877b4e223001a8e71c6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the international community", "answer_start": 261}], "question": "Who did Islamic militants request help from?", "id": "5a85b877b4e223001a8e71c7", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Xung \u0111\u1ed9t \u1edf mi\u1ec1n b\u1eafc <b5_0> Mali <b5_0/> \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u00e0o <a0_0> Th\u00e1ng 1 n\u0103m 2012 <a0_0/> v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o c\u1ef1c \u0111oan (li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi <a1_0> al Qaeda <a1_0/> ) ti\u1ebfn v\u00e0o mi\u1ec1n b\u1eafc Mali. C\u00e1c <b6_0> Ch\u00ednh ph\u1ee7 Malian <b6_0/> \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t th\u1eddi gian kh\u00f3 kh\u0103n duy tr\u00ec <b12_0> to\u00e0n quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a h\u1ecd <b12_0/> . Ch\u00ednh ph\u1ee7 non tr\u1ebb y\u00eau c\u1ea7u h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u1eeb <b13_0> c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng qu\u1ed1c t\u1ebf <b13_0/> ch\u1ed1ng l\u1ea1i c\u00e1c chi\u1ebfn binh H\u1ed3i gi\u00e1o. Trong <a2_0> Th\u00e1ng 1 n\u0103m 2013 <a2_0/> , <b7_0><b9_0> N\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p <b9_0/><b7_0/> can thi\u1ec7p thay m\u1eb7t cho y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 Malian v\u00e0 tri\u1ec3n khai qu\u00e2n \u0111\u1ed9i v\u00e0o khu v\u1ef1c. H\u1ecd ra m\u1eaft <a3_0><b10_0> Serval ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng <b10_0/><a3_0/> tr\u00ean <b8_0><b11_0> Ng\u00e0y 11 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2013 <b11_0/><b8_0/> , v\u1edbi hy v\u1ecdng <a4_0> l\u1ea9n tr\u00e1nh c\u00e1c nh\u00f3m li\u00ean k\u1ebft al-Qaeda t\u1eeb mi\u1ec1n b\u1eafc Mali <a4_0/> ."}