{"qas": [{"question": "Ai \u0111\u00e3 l\u00e0m ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha mu\u1ed1n chi\u1ebfm ch\u1ed7 c\u1ee7a Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo tr\u00ean b\u1ea3ng?", "id": "572807653acd2414000df29d", "answers": [{"text": "Antonio S\u00e1inz de Vicu\u00f1a", "answer_start": 272}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean l\u00e0 thay th\u1ebf Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo?", "id": "572807653acd2414000df29e", "answers": [{"text": "Yves Mersch c\u1ee7a Luxembourg", "answer_start": 577}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo ph\u1ea3i r\u1eddi kh\u1ecfi gh\u1ebf c\u1ee7a m\u00ecnh tr\u00ean b\u1ea3ng?", "id": "572807653acd2414000df29f", "answers": [{"text": "Th\u00e1ng 6 n\u0103m 2012", "answer_start": 142}], "is_impossible": false}, {"question": "Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo \u0111\u00e3 ng\u1ed3i v\u00e0o Ban \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh khi n\u00e0o?", "id": "572807653acd2414000df2a0", "answers": [{"text": "Th\u00e1ng 6 n\u0103m 2004", "answer_start": 83}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u1ea1i sao ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha ngh\u0129 r\u1eb1ng Vicu\u00f1a s\u1ebd l\u00e0 m\u1ed9t s\u1ef1 thay th\u1ebf ph\u00f9 h\u1ee3p cho Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo?", "id": "572807653acd2414000df2a1", "answers": [{"text": "ECB c\u1ef1u chi\u1ebfn binh \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u b\u1ed9 ph\u1eadn ph\u00e1p l\u00fd c\u1ee7a n\u00f3", "answer_start": 301}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Antonio S\u00e1inz de Vicu\u00f1a", "answer_start": 272}], "question": "Ai l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p mu\u1ed1n \u0111\u00e1nh c\u1eafp ch\u1ed7 ng\u1ed3i c\u1ee7a Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo tr\u00ean b\u1ea3ng?", "id": "5a7a6c5e21c2de001afe9c14", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Yves Mersch c\u1ee7a Luxembourg", "answer_start": 577}], "question": "Ai \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean l\u00e0 tr\u1ee3 l\u00fd c\u1ee7a Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo?", "id": "5a7a6c5e21c2de001afe9c15", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Th\u00e1ng 6 n\u0103m 2012", "answer_start": 142}], "question": "Khi n\u00e0o Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo n\u00e2ng c\u1ea5p t\u1eeb ch\u1ed7 ng\u1ed3i c\u1ee7a m\u00ecnh l\u00ean b\u1ea3ng?", "id": "5a7a6c5e21c2de001afe9c16", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Th\u00e1ng 6 n\u0103m 2004", "answer_start": 83}], "question": "Khi n\u00e0o Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo ph\u00e1 ho\u1ea1i gh\u1ebf c\u1ee7a m\u00ecnh tr\u00ean Ban \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh?", "id": "5a7a6c5e21c2de001afe9c17", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "ECB c\u1ef1u chi\u1ebfn binh \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u b\u1ed9 ph\u1eadn ph\u00e1p l\u00fd c\u1ee7a n\u00f3", "answer_start": 301}], "question": "T\u1ea1i sao ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha ngh\u0129 r\u1eb1ng Vicu\u00f1a s\u1ebd l\u00e0 m\u1ed9t s\u1ef1 thay th\u1ebf kh\u1ee7ng khi\u1ebfp cho Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo?", "id": "5a7a6c5e21c2de001afe9c18", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo, m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a Ban \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh T\u00e2y Ban Nha k\u1ec3 t\u1eeb \u0111\u00f3 Th\u00e1ng 6 n\u0103m 2004, l\u00e0 do r\u1eddi kh\u1ecfi h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng qu\u1ea3n tr\u1ecb v\u00e0o \u0111\u1ea7u Th\u00e1ng 6 n\u0103m 2012 v\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 s\u1ef1 thay th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 5 n\u0103m 2012. Ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha \u0111\u00e3 \u0111\u1ec1 c\u1eed Barcelona sinh ra Antonio S\u00e1inz de Vicu\u00f1a, m\u1ed9t ECB c\u1ef1u chi\u1ebfn binh \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u b\u1ed9 ph\u1eadn ph\u00e1p l\u00fd c\u1ee7a n\u00f3, nh\u01b0 thay th\u1ebf Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u00e1ng 1 n\u0103m 2012 nh\u01b0ng c\u00e1c l\u1ef1a ch\u1ecdn thay th\u1ebf t\u1eeb Luxembourg, Ph\u1ea7n Lan v\u00e0 Slovenia \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra v\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi th\u00e1ng N\u0103m. Sau m\u1ed9t tr\u1eadn chi\u1ebfn ch\u00ednh tr\u1ecb d\u00e0i, Yves Mersch c\u1ee7a Luxembourg, \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e0m ng\u01b0\u1eddi thay th\u1ebf Gonz\u00e1lez-P\u00e1ramo."}