{"qas": [{"question": "On what date was the Congo made fully independent from colonial rule?", "id": "56dceb899a695914005b9472", "answers": [{"text": "August 15, 1960", "answer_start": 68}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the first leader of the independent Congo?", "id": "56dceb899a695914005b9473", "answers": [{"text": "Fulbert Youlou", "answer_start": 85}], "is_impossible": false}, {"question": "Who replaced Youlou?", "id": "56dceb899a695914005b9474", "answers": [{"text": "Alphonse Massamba-D\u00e9bat", "answer_start": 354}], "is_impossible": false}, {"question": "Who were responsible for the revolts that ended with Youlou's removal?", "id": "56dceb899a695914005b9475", "answers": [{"text": "labour elements and rival political parties", "answer_start": 145}], "is_impossible": false}, {"question": "Who took control of the company during the transition from Youlou to Debat?", "id": "56dceb899a695914005b9476", "answers": [{"text": "Congolese military", "answer_start": 242}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "August 15, 1960", "answer_start": 68}], "question": "When did the Congo lose independence from colonial rule?", "id": "5ad000ce77cf76001a686746", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "labour elements and rival political parties", "answer_start": 145}], "question": "What ousted Alphonse Massamba-D\u00e9bat from power?", "id": "5ad000ce77cf76001a686747", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Congolese military", "answer_start": 242}], "question": "Who installed Fulbert Youlou as head of the civilian provisional government?", "id": "5ad000ce77cf76001a686748", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Congolese military", "answer_start": 242}], "question": "What took charge of the country for a long time?", "id": "5ad000ce77cf76001a686749", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "August 15, 1960", "answer_start": 68}], "question": "When did France receive independence from the Republic of Congo? ", "id": "5ad000ce77cf76001a68674a", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u1ed9ng h\u00f2a Congo nh\u1eadn \u0111\u1ed9c l\u1eadp ho\u00e0n to\u00e0n t\u1eeb Ph\u00e1p v\u1ec1 <a0_0><b5_0><b9_0> 15 th\u00e1ng 8 n\u0103m 1960 <b9_0/><b5_0/><a0_0/> . <a1_0> Fulbert Youlou <a1_0/> cai tr\u1ecb l\u00e0 t\u1ed5ng th\u1ed1ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc cho \u0111\u1ebfn <a3_0><b6_0> y\u1ebfu t\u1ed1 lao \u0111\u1ed9ng v\u00e0 \u0111\u1ea3ng ph\u00e1i ch\u00ednh tr\u1ecb \u0111\u1ed1i l\u1eadp <b6_0/><a3_0/> kh\u1edfi x\u01b0\u1edbng m\u1ed9t cu\u1ed9c n\u1ed5i d\u1eady ba ng\u00e0y \u0111\u00e3 l\u1eadt \u0111\u1ed5 anh ta. C\u00e1c <a4_0><b7_0><b8_0> Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Congo <b8_0/><b7_0/><a4_0/> ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m v\u1ec1 \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc m\u1ed9t th\u1eddi gian ng\u1eafn v\u00e0 c\u00e0i \u0111\u1eb7t m\u1ed9t ch\u00ednh ph\u1ee7 l\u00e2m th\u1eddi d\u00e2n s\u1ef1 do <a2_0> Alphonse Massamba-D\u00e9bat <a2_0/> ."}