{"qas": [{"question": "When was the Fifth Republic founded?", "id": "56dce5b69a695914005b9468", "answers": [{"text": "1958", "answer_start": 89}], "is_impossible": false}, {"question": "What was disbanded in 1958?", "id": "56dce5b69a695914005b9469", "answers": [{"text": "the AEF", "answer_start": 95}], "is_impossible": false}, {"question": "In 1958, what did the Middle Congo change its name to?", "id": "56dce5b69a695914005b946a", "answers": [{"text": "the Republic of the Congo", "answer_start": 263}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Congo establish its first constitution?", "id": "56dce5b69a695914005b946b", "answers": [{"text": "1959", "answer_start": 337}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1958", "answer_start": 89}], "question": "When was the Second Republic established?", "id": "5acffe3177cf76001a686720", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "revision of the French constitution", "answer_start": 14}], "question": "What established the Third Republic?", "id": "5acffe3177cf76001a686721", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1958", "answer_start": 292}], "question": "When did the Republic of the Congo become known as Middle Congo?", "id": "5acffe3177cf76001a686722", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Brazzaville", "answer_start": 448}], "question": "Where did the Mbochis subdue a riot?", "id": "5acffe3177cf76001a686723", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "French Army", "answer_start": 488}], "question": "Who subdued a series of riots in 1959?", "id": "5acffe3177cf76001a686724", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Theo d\u00f5i <b5_0> s\u1eeda \u0111\u1ed5i hi\u1ebfn ph\u00e1p Ph\u00e1p <b5_0/> \u0111\u00e3 th\u00e0nh l\u1eadp C\u1ed9ng h\u00f2a th\u1ee9 n\u0103m trong <a0_0><b4_0> 1958 <b4_0/><a0_0/> , <a1_0> AEF <a1_0/> h\u00f2a tan v\u00e0o c\u00e1c b\u1ed9 ph\u1eadn c\u1ea5u th\u00e0nh c\u1ee7a n\u00f3, m\u1ed7i ph\u1ea7n \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t thu\u1ed9c \u0111\u1ecba t\u1ef1 tr\u1ecb trong C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Ph\u00e1p. Trong nh\u1eefng c\u1ea3i c\u00e1ch n\u00e0y, Trung Congo \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a2_0> C\u1ed9ng h\u00f2a Congo <a2_0/> trong <b6_0> 1958 <b6_0/> v\u00e0 xu\u1ea5t b\u1ea3n hi\u1ebfn ph\u00e1p \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong <a3_0> 1959 <a3_0/> . S\u1ef1 \u0111\u1ed1i kh\u00e1ng gi\u1eefa Opangault Mbochis v\u00e0 pro-Youlou Balalis d\u1eabn \u0111\u1ebfn m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c cu\u1ed9c b\u1ea1o lo\u1ea1n trong <b7_0> Brazzaville <b7_0/> v\u00e0o th\u00e1ng 2 n\u0103m 1959, <b8_0> Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Ph\u00e1p <b8_0/> b\u1ecb chinh ph\u1ee5c."}