{"qas": [{"question": "Who won the presidential election in 2009?", "id": "56dcf8689a695914005b94a0", "answers": [{"text": "Sassou", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Which group provided oversight for the electoral process in 2009?", "id": "56dcf8689a695914005b94a1", "answers": [{"text": "Congolese Observatory of Human Rights", "answer_start": 83}], "is_impossible": false}, {"question": "What kind of turnout did the Congolese Observatory of Human Rights experience in the 2009 elections?", "id": "56dcf8689a695914005b94a2", "answers": [{"text": "very low", "answer_start": 183}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the following presidential election", "answer_start": 16}], "question": "What election did Sassou lose?", "id": "5ad00a9d77cf76001a6867e0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2009", "answer_start": 60}], "question": "What year did Sassou lose re-election?", "id": "5ad00a9d77cf76001a6867e1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Congolese Observatory of Human Rights", "answer_start": 83}], "question": "Who said the election was marked by very high turnout?", "id": "5ad00a9d77cf76001a6867e2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Congolese Observatory of Human Rights", "answer_start": 83}], "question": "What governmental organization commented on the election?", "id": "5ad00a9d77cf76001a6867e3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "July", "answer_start": 55}], "question": "What month did Sassou lose an election in?", "id": "5ad00a9d77cf76001a6867e4", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0> Sassou <a0_0/> c\u0169ng \u0111\u00e3 th\u1eafng <b3_0> cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed t\u1ed5ng th\u1ed1ng sau <b3_0/> trong <b7_0> Th\u00e1ng 7 <b7_0/><b4_0> 2009 <b4_0/> . Theo <a1_0><b5_0><b6_0> \u0110\u00e0i quan s\u00e1t nh\u00e2n quy\u1ec1n Congo <b6_0/><b5_0/><a1_0/> , m\u1ed9t t\u1ed5 ch\u1ee9c phi ch\u00ednh ph\u1ee7, cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh d\u1ea5u b\u1eb1ng &quot; <a2_0> r\u1ea5t th\u1ea5p <a2_0/> &quot;b\u1ecf phi\u1ebfu v\u00e0&quot; gian l\u1eadn v\u00e0 b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng &quot;."}