{"qas": [{"question": "What served as the capital of France in spirit during the Occupation?", "id": "56dce55f66d3e219004dab51", "answers": [{"text": "Brazzaville", "answer_start": 58}], "is_impossible": false}, {"question": "What meeting brought about changes in France's policy towards its colonies?", "id": "56dce55f66d3e219004dab52", "answers": [{"text": "Brazzaville Conference of 1944", "answer_start": 147}], "is_impossible": false}, {"question": "When did Brazzaville get its own local government?", "id": "56dce55f66d3e219004dab53", "answers": [{"text": "1946", "answer_start": 498}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the 1946 constitution establish Brazzaville as?", "id": "56dce55f66d3e219004dab54", "answers": [{"text": "the Fourth Republic", "answer_start": 533}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Brazzaville", "answer_start": 58}], "question": "What served as the symbolic capital of France during World War I?", "id": "5acffd8177cf76001a6866fc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1946", "answer_start": 498}], "question": "When was Brazzaville established as the Third Republic?", "id": "5acffd8177cf76001a6866fd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Brazzaville", "answer_start": 58}], "question": "What was the symbolic capital of the Nazis from 1940 to 1943? ", "id": "5acffd8177cf76001a6866fe", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "central geographic location", "answer_start": 356}], "question": "What stopped Congo from benefiting from the postwar expansion of colonial administrative and infrastructure spending?", "id": "5acffd8177cf76001a6866ff", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "local", "answer_start": 454}], "question": "What kind of legislature did Brazzaville receive prior to 1946?", "id": "5acffd8177cf76001a686700", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong th\u1eddi k\u1ef3 chi\u1ebfm \u0111\u00f3ng c\u1ee7a \u0110\u1ee9c Qu\u1ed1c x\u00e3 c\u1ee7a Ph\u00e1p trong Th\u1ebf chi\u1ebfn II, <a0_0><b4_0><b6_0> Brazzaville <b6_0/><b4_0/><a0_0/> c\u00f3 ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u01b0 th\u1ee7 \u0111\u00f4 t\u01b0\u1ee3ng tr\u01b0ng c\u1ee7a Free France t\u1eeb n\u0103m 1940 \u0111\u1ebfn n\u0103m 1943. <a1_0> H\u1ed9i ngh\u1ecb Brazzaville n\u0103m 1944 <a1_0/> b\u00e1o tr\u01b0\u1edbc m\u1ed9t giai \u0111o\u1ea1n c\u1ea3i c\u00e1ch l\u1edbn trong ch\u00ednh s\u00e1ch th\u1ef1c d\u00e2n Ph\u00e1p. Congo \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng l\u1ee3i t\u1eeb vi\u1ec7c m\u1edf r\u1ed9ng sau chi\u1ebfn tranh v\u1ec1 chi ti\u00eau h\u00e0nh ch\u00ednh v\u00e0 c\u01a1 s\u1edf h\u1ea1 t\u1ea7ng thu\u1ed9c \u0111\u1ecba do k\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a n\u00f3 <b7_0> v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1ecba l\u00fd trung t\u00e2m <b7_0/> trong AEF v\u00e0 th\u1ee7 \u0111\u00f4 li\u00ean bang t\u1ea1i Brazzaville. N\u00f3 c\u0169ng nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t <b8_0> \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng <b8_0/> l\u1eadp ph\u00e1p sau khi th\u00f4ng qua <a2_0><b5_0> 1946 <b5_0/><a2_0/> hi\u1ebfn ph\u00e1p \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp <a3_0> C\u1ed9ng h\u00f2a th\u1ee9 t\u01b0 <a3_0/> ."}