{"qas": [{"question": "During it's launch how much was a Windows 8 upgrade?", "id": "57304225947a6a140053d368", "answers": [{"text": "$39.99 online, or $69.99 for retail box", "answer_start": 243}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the Windows 8 price?", "id": "57304225947a6a140053d369", "answers": [{"text": "$119.99", "answer_start": 362}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the Windows 8 Pro price?", "id": "57304225947a6a140053d36a", "answers": [{"text": "$199.99", "answer_start": 388}], "is_impossible": false}, {"question": "Which PC owners could purchase a Windows 8 Pro uprgrade for $14.99?", "id": "57304225947a6a140053d36b", "answers": [{"text": "PCs pre-loaded with Windows 7 Home Basic, Home Premium, Professional, or Ultimate", "answer_start": 421}], "is_impossible": false}, {"question": "How much was the Windows Media Center add-on during the original Windows 8 promotion?", "id": "57304225947a6a140053d36c", "answers": [{"text": "free", "answer_start": 946}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "US$39.99 online, or $69.99 for retail box", "answer_start": 241}], "question": "During it's launch how much was a Windows 9 upgrade?", "id": "5ad49d1dba00c4001a268dca", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "$119.99", "answer_start": 362}], "question": "What is the Windows 9 price?", "id": "5ad49d1dba00c4001a268dcb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "$199.99", "answer_start": 388}], "question": "What is the Windows 9 Pro price?", "id": "5ad49d1dba00c4001a268dcc", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "PCs pre-loaded with Windows 7 Home Basic, Home Premium, Professional, or Ultimate", "answer_start": 421}], "question": "Which PC owners could purchase a Windows 9 Pro uprgrade for $14.99?", "id": "5ad49d1dba00c4001a268dcd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "free", "answer_start": 946}], "question": "How much was the Windows Media Center add-on during the original Windows 9 promotion?", "id": "5ad49d1dba00c4001a268dce", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Windows 8 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i d\u01b0\u1edbi d\u1ea1ng s\u1ea3n ph\u1ea9m h\u1ed9p b\u00e1n l\u1ebb tr\u00ean \u0111\u0129a DVD v\u00e0 th\u00f4ng qua b\u1ea3n t\u1ea3i xu\u1ed1ng k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i th\u00e0nh DVD ho\u1eb7c ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u00e0i \u0111\u1eb7t USB. L\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh khuy\u1ebfn m\u00e3i ra m\u1eaft, Microsoft \u0111\u00e3 cung c\u1ea5p c\u00e1c b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p Windows 8 Pro v\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 chi\u1ebft kh\u1ea5u l\u00e0 <b5_0> M\u1ef9 <a0_0> $ 39,99 tr\u1ef1c tuy\u1ebfn, ho\u1eb7c $ 69,99 cho h\u1ed9p b\u00e1n l\u1ebb <b5_0/><a0_0/> t\u1eeb khi ra m\u1eaft cho \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2013; sau \u0111\u00f3 gi\u00e1 Windows 8 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c <a1_0><b6_0> 119,99 USD <b6_0/><a1_0/> v\u00e0 gi\u00e1 Pro <a2_0><b7_0> $ 199,99 <b7_0/><a2_0/> . Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi mua m\u1edbi <a3_0><b8_0> M\u00e1y t\u00ednh \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e0i s\u1eb5n Windows 7 Home Basic, Home Premium, Professional ho\u1eb7c Ultimate <b8_0/><a3_0/> t\u1eeb ng\u00e0y 2 th\u00e1ng 6 n\u0103m 2012 \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2013, ch\u00fang t\u00f4i c\u00f3 th\u1ec3 mua k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 n\u00e2ng c\u1ea5p Windows 8 Pro v\u1edbi gi\u00e1 14,99 \u0111\u00f4 la M\u1ef9. M\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t PC cung c\u1ea5p gi\u1ea3m gi\u00e1 v\u00e0 ho\u00e0n l\u1ea1i ti\u1ec1n cho c\u00e1c n\u00e2ng c\u1ea5p Windows 8 c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng qua ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh khuy\u1ebfn m\u00e3i tr\u00ean c\u00e1c m\u1eabu \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Hewlett-Packard (\u1edf M\u1ef9 v\u00e0 Canada tr\u00ean m\u1ed9t s\u1ed1 m\u1eabu) v\u00e0 Acer (\u1edf ch\u00e2u \u00c2u tr\u00ean c\u00e1c m\u1eabu Ultrabook ch\u1ecdn l\u1ecdc). Trong c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh khuy\u1ebfn m\u00e3i n\u00e0y, ti\u1ec7n \u00edch Windows Media Center cho Windows 8 Pro c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c cung c\u1ea5p cho <a4_0><b9_0> mi\u1ec5n ph\u00ed <b9_0/><a4_0/> ."}