{"qas": [{"question": "When did Microsoft start creating Windows 8?", "id": "57301b71a23a5019007fcd77", "answers": [{"text": "before Windows 7 had shipped in 2009", "answer_start": 30}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is Windows division president?", "id": "57301b71a23a5019007fcd78", "answers": [{"text": "Steven Sinofsky", "answer_start": 322}], "is_impossible": false}, {"question": "Who is Microsofts CEO?", "id": "57301b71a23a5019007fcd79", "answers": [{"text": "Steve Ballmer", "answer_start": 420}], "is_impossible": false}, {"question": "Where were the Windows 8 plans initially announced?", "id": "57301b71a23a5019007fcd7a", "answers": [{"text": "Consumer Electronics Show", "answer_start": 75}], "is_impossible": false}, {"question": "What is jupiter?", "id": "57301b71a23a5019007fcd7b", "answers": [{"text": "new application framework for Windows 8", "answer_start": 576}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Steven Sinofsky", "answer_start": 322}], "question": "Who is Windows division vice president?", "id": "5ad49230ba00c4001a268c4a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "before Windows 7 had shipped in 2009", "answer_start": 30}], "question": "When did Microsoft start creating Windows 9?", "id": "5ad49230ba00c4001a268c4b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Steve Ballmer", "answer_start": 420}], "question": "Who is Microsofts CFO?", "id": "5ad49230ba00c4001a268c4c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Consumer Electronics Show", "answer_start": 75}], "question": "Where were the Windows 9 plans initially announced?", "id": "5ad49230ba00c4001a268c4d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "new application framework for Windows 8", "answer_start": 576}], "question": "What isn't jupiter?", "id": "5ad49230ba00c4001a268c4e", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "B\u1eaft \u0111\u1ea7u ph\u00e1t tri\u1ec3n Windows 8 <a0_0><b6_0> tr\u01b0\u1edbc khi Windows 7 xu\u1ea5t x\u01b0\u1edfng v\u00e0o n\u0103m 2009 <b6_0/><a0_0/> . T\u1ea1i <a3_0><b8_0> Tr\u01b0ng b\u00e0y ti\u00eau d\u00f9ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed <b8_0/><a3_0/> v\u00e0o th\u00e1ng 1 n\u0103m 2011, n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng b\u00e1o r\u1eb1ng phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ebfp theo c\u1ee7a Windows s\u1ebd th\u00eam h\u1ed7 tr\u1ee3 cho h\u1ec7 th\u1ed1ng ARM-on-chip c\u00f9ng v\u1edbi b\u1ed9 x\u1eed l\u00fd x86 hi\u1ec7n c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t b\u1edfi c\u00e1c nh\u00e0 cung c\u1ea5p, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 AMD v\u00e0 Intel. Ch\u1ee7 t\u1ecbch b\u1ed9 ph\u1eadn Windows <a1_0><b5_0> Steven Sinofsky <b5_0/><a1_0/> \u0111\u00e3 ch\u1ee9ng minh b\u1ea3n d\u1ef1ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a c\u1ed5ng tr\u00ean c\u00e1c thi\u1ebft b\u1ecb nguy\u00ean m\u1eabu, trong khi CEO c\u1ee7a Microsoft <a2_0><b7_0> Steve Ballmer <b7_0/><a2_0/> c\u00f4ng b\u1ed1 m\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a c\u00f4ng ty cho Windows l\u00e0 &quot;\u1edf kh\u1eafp m\u1ecdi n\u01a1i tr\u00ean m\u1ecdi lo\u1ea1i thi\u1ebft b\u1ecb m\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 s\u1ef1 th\u1ecfa hi\u1ec7p.&quot; Th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft c\u0169ng b\u1eaft \u0111\u1ea7u xu\u1ea5t hi\u1ec7n <a4_0><b9_0> khung \u1ee9ng d\u1ee5ng m\u1edbi cho Windows 8 <b9_0/><a4_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean l\u00e0 &quot;M\u1ed9c tinh&quot;, \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 t\u1ea1o c\u00e1c \u1ee9ng d\u1ee5ng &quot;nh\u1eadp vai&quot; b\u1eb1ng c\u00e1ch s\u1eed d\u1ee5ng XAML (t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 Windows Phone v\u00e0 Silverlight) c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i th\u00f4ng qua h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00f3ng g\u00f3i m\u1edbi v\u00e0 c\u1eeda h\u00e0ng \u1ee9ng d\u1ee5ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed3n \u0111\u1ea1i."}