{"qas": [{"question": "What year did the deaths of heretics under Christianity come to an end?", "id": "56de71ffcffd8e1900b4b906", "answers": [{"text": "1826", "answer_start": 105}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the last heretic put to death under the Catholic Inquisition?", "id": "56de71ffcffd8e1900b4b907", "answers": [{"text": "Cayetano Ripoll", "answer_start": 150}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "The era of mass persecution and execution of heretics", "answer_start": 0}], "question": "What ended in the 18th century?", "id": "5a5ad3319c0277001abe71c2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Cayetano Ripoll", "answer_start": 150}], "question": "Who was the last Catholic executed?", "id": "5a5ad3319c0277001abe71c3", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b2_0> Th\u1eddi \u0111\u1ea1i c\u1ee7a cu\u1ed9c \u0111\u00e0n \u00e1p qu\u1ea7n ch\u00fang v\u00e0 th\u1ef1c hi\u1ec7n di truy\u1ec1n <b2_0/> d\u01b0\u1edbi bi\u1ec3u ng\u1eef c\u1ee7a Kit\u00f4 gi\u00e1o \u0111\u00e3 k\u1ebft th\u00fac b\u1eb1ng <a0_0> 1826 <a0_0/> v\u1edbi vi\u1ec7c th\u1ef1c hi\u1ec7n cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a m\u1ed9t &quot;k\u1ebb d\u1ecb gi\u00e1o&quot;, <a1_0><b3_0> Cayetano Ripoll <b3_0/><a1_0/> , b\u1edfi C\u00f4ng gi\u00e1o Inquisition."}