{"qas": [{"question": "What office was held by Fiame Mata'afa Faumuina Mulinu'u II?", "id": "5726b98bf1498d1400e8e8f2", "answers": [{"text": "Prime Minister", "answer_start": 123}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the term of office for Samoa's first joint heads of state?", "id": "5726b98bf1498d1400e8e8f3", "answers": [{"text": "life", "answer_start": 234}], "is_impossible": false}, {"question": "What year did the first of the two heads of state die?", "id": "5726b98bf1498d1400e8e8f4", "answers": [{"text": "1963", "answer_start": 271}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the head of state in Samoa in 2006?", "id": "5726b98bf1498d1400e8e8f5", "answers": [{"text": "Malietoa Tanumafili II", "answer_start": 285}], "is_impossible": false}, {"question": "Before becoming a de facto parliamentary republic, what form of government did Samoa have?", "id": "5726b98bf1498d1400e8e8f6", "answers": [{"text": "constitutional monarchy", "answer_start": 391}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "in 1963", "answer_start": 268}], "question": "When did Fiame Mata'afa Faumuina Mulinu'u II die?", "id": "5a62589ff8d794001af1bf84", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Malietoa Tanumafili II", "answer_start": 285}], "question": "When Mulinu'u II died in 1963 who was left as sole head of state?", "id": "5a62589ff8d794001af1bf85", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "constitutional monarchy", "answer_start": 391}], "question": "Before it was a de facto parlimentary republic, what type of government did Tamasese have?", "id": "5a62589ff8d794001af1bf86", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a fixed five-year term", "answer_start": 556}], "question": "For how long of a term was Malietoa Tanumafili II elected in 2007?", "id": "5a62589ff8d794001af1bf87", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "was re-elected unopposed", "answer_start": 584}], "question": "What happened when Malietoa Tanumafili II ran again in 2012?", "id": "5a62589ff8d794001af1bf88", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Fiame Mata&#39;afa Faumuina Mulinu&#39;u II, m\u1ed9t trong b\u1ed1n th\u1ee7 l\u0129nh t\u1ed1i cao nh\u1ea5t trong n\u01b0\u1edbc, tr\u1edf th\u00e0nh Samoa \u0111\u1ea7u ti\u00ean <a0_0> th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng <a0_0/> . Hai v\u1ecb l\u00e3nh \u0111\u1ea1o t\u1ed1i cao kh\u00e1c t\u1ea1i th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ed9c l\u1eadp \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e0m nguy\u00ean th\u1ee7 qu\u1ed1c gia <a1_0> \u0111\u1eddi s\u1ed1ng <a1_0/> . Tupua Tamasese Mea&#39;ole qua \u0111\u1eddi <b5_0> trong <a2_0> 1963 <b5_0/><a2_0/> , r\u1eddi \u0111i <a3_0><b6_0> Malietoa Tanumafili II <b6_0/><a3_0/> ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u ti\u1ec3u bang cho \u0111\u1ebfn khi \u00f4ng qua \u0111\u1eddi v\u00e0o ng\u00e0y 11 th\u00e1ng 5 n\u0103m 2007, khi m\u00e0 Samoa thay \u0111\u1ed5i t\u1eeb <a4_0><b7_0> ch\u1ebf \u0111\u1ed9 qu\u00e2n ch\u1ee7 l\u1eadp hi\u1ebfn <b7_0/><a4_0/> cho m\u1ed9t n\u01b0\u1edbc c\u1ed9ng h\u00f2a ngh\u1ecb vi\u1ec7n. Ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u Nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc ti\u1ebfp theo, Tuiatua Tupua Tamasese Efi, \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea7u b\u1edfi c\u01a1 quan l\u1eadp ph\u00e1p ng\u00e0y 17 th\u00e1ng 6 n\u0103m 2007 cho <b8_0> th\u1eddi h\u1ea1n 5 n\u0103m c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh <b8_0/> v\u00e0 <b9_0> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00e1i \u0111\u1eafc c\u1eed <b9_0/> v\u00e0o th\u00e1ng 7 n\u0103m 2012."}