{"qas": [{"question": "In what treatise did negative numbers first appear?", "id": "572faa5304bcaa1900d76b95", "answers": [{"text": "the Nine Chapters on the Mathematical Art", "answer_start": 134}], "is_impossible": false}, {"question": "How were negative numbers first described during the Han period?", "id": "572faa5304bcaa1900d76b96", "answers": [{"text": "as black counting rods", "answer_start": 176}], "is_impossible": false}, {"question": "In what century were negative numbers more commonly accepted in Europe?", "id": "572faa5304bcaa1900d76b97", "answers": [{"text": "16th century AD", "answer_start": 516}], "is_impossible": false}, {"question": "What Indian manuscript also contains the useage of negative numbers?", "id": "572faa5304bcaa1900d76b98", "answers": [{"text": "Bakhshali", "answer_start": 295}], "is_impossible": false}, {"question": "What were positive numbers portayed as in the treatise of the Nine Chapters on the Mathematical Art?", "id": "572faa5304bcaa1900d76b99", "answers": [{"text": "red counting rods", "answer_start": 243}], "is_impossible": false}], "context": "M\u1ed9t trong nh\u1eefng ti\u1ebfn b\u1ed9 to\u00e1n h\u1ecdc l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a H\u00e1n l\u00e0 vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng s\u1ed1 \u00e2m \u0111\u1ea7u ti\u00ean tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi. S\u1ed1 \u00e2m \u0111\u1ea7u ti\u00ean xu\u1ea5t hi\u1ec7n trong <a0_0> Ch\u00edn Ch\u01b0\u01a1ng v\u1ec1 Ngh\u1ec7 thu\u1eadt to\u00e1n h\u1ecdc <a0_0/><a1_0> nh\u01b0 que \u0111\u1ebfm \u0111en <a1_0/> , trong \u0111\u00f3 s\u1ed1 d\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ec3u th\u1ecb b\u1eb1ng <a4_0> que \u0111\u1ebfm \u0111\u1ecf <a4_0/> . S\u1ed1 \u00e2m \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng trong <a3_0> Bakhshali <a3_0/> b\u1ea3n th\u1ea3o c\u1ee7a \u1ea4n \u0110\u1ed9 c\u1ed5 \u0111\u1ea1i, nh\u01b0ng ng\u00e0y th\u00e1ng ch\u00ednh x\u00e1c c\u1ee7a n\u00f3 kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn. S\u1ed1 \u00e2m c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng b\u1edfi nh\u00e0 to\u00e1n h\u1ecdc ng\u01b0\u1eddi Hy L\u1ea1p Diophantus trong kho\u1ea3ng 275 AD, nh\u01b0ng kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5p nh\u1eadn r\u1ed9ng r\u00e3i \u1edf ch\u00e2u \u00c2u cho \u0111\u1ebfn khi <a2_0> Th\u1ebf k\u1ef7 16 AD <a2_0/> ."}