{"qas": [{"question": "What was first instituted for first year students in the 2007-2008 school year?", "id": "56e7957600c9c71400d77301", "answers": [{"text": "fixed tuition rate", "answer_start": 74}], "is_impossible": false}, {"question": "For how long does the fixed rate of tuition last?", "id": "56e7957600c9c71400d77302", "answers": [{"text": "48 months", "answer_start": 97}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the edict approved by the Board of Regents that provided for the fixed tuition program?", "id": "56e7957600c9c71400d77303", "answers": [{"text": "Four-Year Tuition Compact", "answer_start": 124}], "is_impossible": false}, {"question": "How much did a student from outside of Kansas have to pay per course credit in 2014-15?", "id": "56e7957600c9c71400d77304", "answers": [{"text": "$828", "answer_start": 279}], "is_impossible": false}, {"question": "What is charged at KU's specialized professional schools?", "id": "56e7957600c9c71400d77305", "answers": [{"text": "additional fees", "answer_start": 733}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "fixed tuition rate", "answer_start": 74}], "question": "What was last instituted for first year students in the 2007-2008 school year?", "id": "5acf5ffc77cf76001a684cb8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "48 months", "answer_start": 97}], "question": "For how long does the variable rate of tuition last?", "id": "5acf5ffc77cf76001a684cb9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Four-Year Tuition Compact", "answer_start": 124}], "question": "What was the edict rejected by the Board of Regents that provided for the fixed tuition program?", "id": "5acf5ffc77cf76001a684cba", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "$828", "answer_start": 279}], "question": "How much did a professor from outside of Kansas have to pay per course credit in 2014-15?", "id": "5acf5ffc77cf76001a684cbb", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "additional fees", "answer_start": 733}], "question": "What is charged at KU's unspecialized professional schools?", "id": "5acf5ffc77cf76001a684cbc", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb n\u0103m h\u1ecdc 2007-2008, sinh vi\u00ean n\u0103m nh\u1ea5t t\u1ea1i KU tr\u1ea3 ti\u1ec1n <a0_0><b5_0> m\u1ee9c h\u1ecdc ph\u00ed c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh <b5_0/><a0_0/> cho <a1_0><b6_0> 48 th\u00e1ng <b6_0/><a1_0/> theo <a2_0><b7_0> H\u1ecdc ph\u00ed 4 n\u0103m nh\u1ecf g\u1ecdn <b7_0/><a2_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng qua b\u1edfi H\u1ed9i \u0110\u1ed3ng Qu\u1ea3n Tr\u1ecb Kansas. Trong n\u0103m h\u1ecdc 2014\u201315, h\u1ecdc ph\u00ed l\u00e0 $ 318 / gi\u1edd t\u00edn d\u1ee5ng cho sinh vi\u00ean n\u0103m nh\u1ea5t trong ti\u1ec3u bang v\u00e0 <a3_0><b8_0> 828 \u0111\u00f4 la <b8_0/><a3_0/> cho t\u00e2n sinh vi\u00ean ngo\u00e0i ti\u1ec3u bang. \u0110\u1ed1i v\u1edbi h\u1ecdc sinh chuy\u1ec3n tr\u01b0\u1eddng, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng tham gia v\u00e0o h\u1ecdc ph\u00ed nh\u1ecf g\u1ecdn, 2014\u201315 cho m\u1ed7i t\u00edn ch\u1ec9 gi\u1edd l\u00e0 $ 295 cho sinh vi\u00ean \u0111\u1ea1i h\u1ecdc trong ti\u1ec3u bang v\u00e0 $ 785 cho sinh vi\u00ean \u0111\u1ea1i h\u1ecdc ngo\u00e0i ti\u1ec3u bang; t\u00f9y thu\u1ed9c v\u00e0o m\u1ee9c t\u0103ng h\u00e0ng n\u0103m. H\u1ecdc sinh ghi danh trong 6 ho\u1eb7c nhi\u1ec1u gi\u1edd t\u00edn ch\u1ec9 c\u0169ng ph\u1ea3i tr\u1ea3 m\u1ed9t kho\u1ea3n h\u1ecdc ph\u00ed theo y\u00eau c\u1ea7u h\u00e0ng n\u0103m l\u00e0 $ 888. C\u00e1c tr\u01b0\u1eddng ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac, \u00e2m nh\u1ea1c, ngh\u1ec7 thu\u1eadt, kinh doanh, gi\u00e1o d\u1ee5c, k\u1ef9 thu\u1eadt, b\u00e1o ch\u00ed, lu\u1eadt, hi\u1ec7u thu\u1ed1c v\u00e0 ph\u00ed ph\u00fac l\u1ee3i x\u00e3 h\u1ed9i <a4_0><b9_0> ph\u1ee5 ph\u00ed <b9_0/><a4_0/> ."}