{"qas": [{"question": "What are the three constituents of the medical center at KU?", "id": "56e793cb37bdd419002c4189", "answers": [{"text": "the School of Medicine, School of Nursing, and School of Health Professions", "answer_start": 64}], "is_impossible": false}, {"question": "What does each of the component schools of KU's Medical Center offer?", "id": "56e793cb37bdd419002c418a", "answers": [{"text": "its own programs of graduate study", "answer_start": 184}], "is_impossible": false}, {"question": "How many students attended the medical center at KU in fall of 2013?", "id": "56e793cb37bdd419002c418b", "answers": [{"text": "3,349", "answer_start": 261}], "is_impossible": false}, {"question": "At what other KU campus is a four year program available?", "id": "56e793cb37bdd419002c418c", "answers": [{"text": "Wichita", "answer_start": 356}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the focus of the Salina location's medical program?", "id": "56e793cb37bdd419002c418d", "answers": [{"text": "rural health care", "answer_start": 446}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the School of Medicine, School of Nursing, and School of Health Professions", "answer_start": 64}], "question": "What are the three constituents of the law center at KU?", "id": "5acf5ed177cf76001a684c90", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "its own programs of graduate study", "answer_start": 184}], "question": "What does each of the component schools of KU's Medical Center not offer?", "id": "5acf5ed177cf76001a684c91", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "3,349", "answer_start": 261}], "question": "How many students attended the law center at KU in fall of 2013?", "id": "5acf5ed177cf76001a684c92", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Wichita", "answer_start": 356}], "question": "At what other KU campus is a two year program available?", "id": "5acf5ed177cf76001a684c93", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "rural health care", "answer_start": 446}], "question": "What is the focus of the Salina location's law program?", "id": "5acf5ed177cf76001a684c94", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trung t\u00e2m Y t\u1ebf \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Kansas c\u00f3 ba tr\u01b0\u1eddng: <a0_0><b5_0> Tr\u01b0\u1eddng Y khoa, Tr\u01b0\u1eddng Y t\u00e1 v\u00e0 Tr\u01b0\u1eddng Y t\u1ebf <b5_0/><a0_0/> . H\u01a1n n\u1eefa, m\u1ed7i tr\u01b0\u1eddng trong ba tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ec1u c\u00f3 <a1_0><b6_0> c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh nghi\u00ean c\u1ee9u sau \u0111\u1ea1i h\u1ecdc c\u1ee7a ri\u00eang m\u00ecnh <b6_0/><a1_0/> . T\u00ednh \u0111\u1ebfn m\u00f9a thu n\u0103m 2013, \u0111\u00e3 c\u00f3 <a2_0><b7_0> 3.349 <b7_0/><a2_0/> sinh vi\u00ean theo h\u1ecdc t\u1ea1i KU Med. Trung t\u00e2m y t\u1ebf c\u0169ng cung c\u1ea5p h\u01b0\u1edbng d\u1eabn b\u1ed1n n\u0103m t\u1ea1i <a3_0><b8_0> Wichita <b8_0/><a3_0/> khu\u00f4n vi\u00ean tr\u01b0\u1eddng, v\u00e0 c\u00f3 khu\u00f4n vi\u00ean tr\u01b0\u1eddng y khoa \u1edf Salina, Kansas \u0111\u01b0\u1ee3c d\u00e0nh cho <a4_0><b9_0> ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe n\u00f4ng th\u00f4n <b9_0/><a4_0/> ."}