{"qas": [{"question": "When was the convention of prime ministers initiating the dissolution of parliament started?", "id": "56dd35839a695914005b9560", "answers": [{"text": "1918", "answer_start": 196}], "is_impossible": false}, {"question": "In Ireland, when was the power to dissolve parliament assigned to the prime minister?", "id": "56dd35839a695914005b9561", "answers": [{"text": "1937", "answer_start": 298}], "is_impossible": false}, {"question": "The 1922 Irish Free State Constitution previously gave what body the power to dissolve parliament?", "id": "56dd35839a695914005b9562", "answers": [{"text": "the Executive Council", "answer_start": 444}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the Executive Council an alternate name for?", "id": "56dd35839a695914005b9563", "answers": [{"text": "cabinet", "answer_start": 49}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "prime minister", "answer_start": 126}], "question": "Who lost the power to request a dissolution of parliment in 1918?", "id": "5acfc75377cf76001a685f06", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1918", "answer_start": 196}], "question": "since when has the power to request a dissalution belonged to the whole government?", "id": "5acfc75377cf76001a685f07", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "requests a dissolution of parliament", "answer_start": 145}], "question": "What does the Executive Council have the power to do in Ireland?", "id": "5acfc75377cf76001a685f08", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "requests a dissolution of parliament", "answer_start": 145}], "question": "What could the Taoiseach due prior to 1922", "id": "5acfc75377cf76001a685f09", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c hi\u1ebfn ph\u00e1p c\u0169 h\u01a1n th\u01b0\u1eddng n\u1eafm quy\u1ec1n l\u1ef1c n\u00e0y trong <a3_0> bu\u1ed3ng <a3_0/> . \u1ede V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh, v\u00ed d\u1ee5, truy\u1ec1n th\u1ed1ng, theo \u0111\u00f3 n\u00f3 l\u00e0 <b4_0> th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng <b4_0/> ng\u01b0\u1eddi n\u00e0o <b6_0><b7_0> y\u00eau c\u1ea7u gi\u1ea3i th\u1ec3 qu\u1ed1c h\u1ed9i <b7_0/><b6_0/> ng\u00e0y tr\u1edf l\u1ea1i <a0_0><b5_0> 1918 <b5_0/><a0_0/> . Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra y\u00eau c\u1ea7u. T\u01b0\u01a1ng t\u1ef1, m\u1eb7c d\u00f9 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i <a1_0> 1937 <a1_0/> Hi\u1ebfn ph\u00e1p Ailen c\u1ea5p cho Taoiseach quy\u1ec1n \u0111\u01b0a ra y\u00eau c\u1ea7u, Hi\u1ebfn ph\u00e1p T\u1ef1 do c\u1ee7a Ailen tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3 n\u0103m 1922 \u0111\u00e3 trao quy\u1ec1n cho <a2_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh <a2_0/> (t\u00ean sau \u0111\u00f3 cho n\u1ed9i c\u00e1c Ailen)."}