{"qas": [{"question": "When was the title of prime minister first used?", "id": "56dd231566d3e219004dac01", "answers": [{"text": "1625", "answer_start": 126}], "is_impossible": false}, {"question": "Who coined the term prime minister?", "id": "56dd231566d3e219004dac02", "answers": [{"text": "Cardinal Richelieu", "answer_start": 99}], "is_impossible": false}, {"question": "What country did Richelieu serve as prime minister for?", "id": "56dd231566d3e219004dac03", "answers": [{"text": "France", "answer_start": 191}], "is_impossible": false}, {"question": "Who started a tradition of naming the head ministers something other than prime minister?", "id": "56dd231566d3e219004dac04", "answers": [{"text": "Louis XIV", "answer_start": 199}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Premier Ministre", "answer_start": 53}], "question": "What term was first used in the 16th century?", "id": "5acfa23977cf76001a685638", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Cardinal Richelieu", "answer_start": 99}], "question": "Who used the term Prme Minister in the 16th century?", "id": "5acfa23977cf76001a685639", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Cardinal Richelieu", "answer_start": 99}], "question": "Who was named head of the royal council in the 16th century", "id": "5acfa23977cf76001a68563a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Louis XIV and his descendants", "answer_start": 199}], "question": "Who avoided giving the title of Prime Minister to their chief ministers?", "id": "5acfa23977cf76001a68563b", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1ch s\u1eed d\u1ee5ng th\u1ef1c t\u1ebf \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng ho\u1eb7c <b4_0> Premier Ministre <b4_0/> [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng b\u1edfi <a1_0><b5_0><b6_0> \u0110\u1ee9c H\u1ed3ng y Richelieu <b6_0/><b5_0/><a1_0/> khi \u1edf <a0_0> 1625 <a0_0/> \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean \u0111\u1ec3 \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng ho\u00e0ng gia l\u00e0m th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng <a2_0> N\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p <a2_0/> . <a3_0><b7_0> th\u1eddi vua Louis th\u1ee9 XIV <a3_0/> v\u00e0 con ch\u00e1u c\u1ee7a m\u00ecnh <b7_0/> n\u00f3i chung c\u1ed1 g\u1eafng tr\u00e1nh \u0111\u01b0a danh hi\u1ec7u n\u00e0y cho c\u00e1c b\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a h\u1ecd."}