{"qas": [{"question": "Thu\u1eadt ng\u1eef c\u1ee7a Nga d\u00e0nh cho th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56dd36749a695914005b9568", "answers": [{"text": "Ch\u1ee7 t\u1ecbch ch\u00ednh ph\u1ee7", "answer_start": 49}], "is_impossible": false}, {"question": "Nhi\u1ec7m k\u1ef3 c\u1ee7a Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Israel l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56dd36749a695914005b9569", "answers": [{"text": "Rosh HaMemshalah", "answer_start": 178}], "is_impossible": false}, {"question": "C\u1ee5m t\u1eeb \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 l\u00e0m g\u00ec cho th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng?", "id": "56dd36749a695914005b956a", "answers": [{"text": "Ch\u1ee7 t\u1ecbch Ch\u00ednh ph\u1ee7 (Presidente del Gobierno)", "answer_start": 378}], "is_impossible": false}, {"question": "Thu\u1eadt ng\u1eef Ailen cho th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56dd36749a695914005b956b", "answers": [{"text": "Taoiseach", "answer_start": 115}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng", "answer_start": 90}], "question": "Ch\u1ee7 t\u1ecbch ch\u00ednh ph\u1ee7 Ireland l\u00e0 ai?", "id": "5acfc83977cf76001a685f34", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng", "answer_start": 20}], "question": "M\u1ed9t thu\u1eadt ng\u1eef kh\u00e1c cho Rosh HaMemshalah \u1edf Nga l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5acfc83977cf76001a685f35", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong Hi\u1ebfn ph\u00e1p Nga th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng th\u1ef1c s\u1ef1 c\u00f3 ti\u00eau \u0111\u1ec1 Ch\u1ee7 t\u1ecbch ch\u00ednh ph\u1ee7 trong khi ng\u01b0\u1eddi Ailen th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 Taoiseach (\u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u00e0o ti\u1ebfng Anh l\u00e0m th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng), v\u00e0 \u1edf Israel, Rosh HaMemshalah c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 \"ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u ch\u00ednh ph\u1ee7\". Trong nhi\u1ec1u tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p, m\u1eb7c d\u00f9 th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng, \"th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng\" kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 ch\u1ee9c danh ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a ch\u1ee7 v\u0103n ph\u00f2ng; Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng T\u00e2y Ban Nha l\u00e0 Ch\u1ee7 t\u1ecbch Ch\u00ednh ph\u1ee7 (Presidente del Gobierno)."}