{"qas": [{"question": "Which German psychologist and tutor of Popper may have originated some of Popper's ideas?", "id": "5728e3e62ca10214002daa3c", "answers": [{"text": "Otto Selz", "answer_start": 264}], "is_impossible": false}, {"question": "Who claimed Otto Selz deserved credit for ideas published by Popper?", "id": "5728e3e62ca10214002daa3d", "answers": [{"text": "Michel ter Hark", "answer_start": 38}], "is_impossible": false}, {"question": "What contributed to Otto Selz's cessation of work in 1933?", "id": "5728e3e62ca10214002daa3e", "answers": [{"text": "the rise of Nazism", "answer_start": 325}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the name of the 2004 paper that links Popper's work to that of his tutor Otto Selz?", "id": "5728e3e62ca10214002daa3f", "answers": [{"text": "Popper, Otto Selz and the rise of evolutionary epistemology", "answer_start": 108}], "is_impossible": false}, {"question": "Popper is criticized for dismissing which major philosophers in his work?", "id": "5728e3e62ca10214002daa40", "answers": [{"text": "Plato, Hegel and Marx", "answer_start": 549}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Popper, Otto Selz and the rise of evolutionary epistemology", "answer_start": 108}], "question": "What book did Popper publish in 2004?", "id": "5ad27a95d7d075001a42960c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Popper", "answer_start": 108}], "question": "Who did Hark claim that Selz took his ideas from?", "id": "5ad27a95d7d075001a42960d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the rise of Nazism", "answer_start": 325}], "question": "Why did Selz publish his ideas?", "id": "5ad27a95d7d075001a42960e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1933", "answer_start": 382}], "question": "When did Selz start his work?", "id": "5ad27a95d7d075001a42960f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "rejection of Plato, Hegel and Marx", "answer_start": 536}], "question": "What is Popper praised for in some academic quarters?", "id": "5ad27a95d7d075001a429610", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "N\u0103m 2004, nh\u00e0 tri\u1ebft h\u1ecdc v\u00e0 nh\u00e0 t\u00e2m l\u00fd h\u1ecdc <a1_0> Michel ter Hark <a1_0/> (Groningen, H\u00e0 Lan) xu\u1ea5t b\u1ea3n m\u1ed9t cu\u1ed1n s\u00e1ch, \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a3_0><b5_0><b6_0> Popper <b6_0/> , Otto Selz v\u00e0 s\u1ef1 n\u1ed5i l\u00ean c\u1ee7a nh\u1eadn th\u1ee9c lu\u1eadn ti\u1ebfn h\u00f3a <b5_0/><a3_0/> , trong \u0111\u00f3 \u00f4ng tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng Popper \u0111\u00e3 l\u1ea5y m\u1ed9t s\u1ed1 \u00fd t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a m\u00ecnh t\u1eeb gia s\u01b0 c\u1ee7a m\u00ecnh, nh\u00e0 t\u00e2m l\u00fd h\u1ecdc ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c <a0_0> Otto Selz <a0_0/> . Selz kh\u00f4ng bao gi\u1edd xu\u1ea5t b\u1ea3n \u00fd t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a m\u00ecnh, m\u1ed9t ph\u1ea7n v\u00ec <a2_0><b7_0> s\u1ef1 n\u1ed5i l\u00ean c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a ph\u00e1t x\u00edt <b7_0/><a2_0/> , bu\u1ed9c anh ph\u1ea3i b\u1ecf c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a m\u00ecnh <b8_0> 1933 <b8_0/> v\u00e0 vi\u1ec7c c\u1ea5m \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a Selz. Popper, nh\u00e0 s\u1eed h\u1ecdc v\u1ec1 \u00fd t\u01b0\u1edfng v\u00e0 h\u1ecdc b\u1ed5ng c\u1ee7a \u00f4ng, b\u1ecb ch\u1ec9 tr\u00edch trong m\u1ed9t s\u1ed1 khu h\u1ecdc thu\u1eadt cho <b9_0> t\u1eeb ch\u1ed1i <a4_0> Plato, Hegel v\u00e0 Marx <b9_0/><a4_0/> ."}