{"qas": [{"question": "When did some madaris become considered like traditional colleges?", "id": "572a73ae27b69114009ef5c6", "answers": [{"text": "10th century", "answer_start": 151}], "is_impossible": false}, {"question": "What class of people founded both European universities and Islamic madaris", "id": "572a73ae27b69114009ef5c7", "answers": [{"text": "princely patrons", "answer_start": 486}], "is_impossible": false}, {"question": "What was considered to be the underlying purpose of madaris?", "id": "572a73ae27b69114009ef5c8", "answers": [{"text": "further the rulers' agenda", "answer_start": 556}], "is_impossible": false}, {"question": "Who argued that European universities and Islamic madaris have very little in common?", "id": "572a73ae27b69114009ef5c9", "answers": [{"text": "George Makdisi", "answer_start": 223}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "10th century", "answer_start": 151}], "question": "When did some madaris become considered unlike traditional colleges?", "id": "5ace6e5f32bba1001ae4a68f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "princely patrons", "answer_start": 486}], "question": "What class of people founded only European universities?", "id": "5ace6e5f32bba1001ae4a690", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "princely patrons", "answer_start": 486}], "question": "What class of people founded only Islamic madaris?", "id": "5ace6e5f32bba1001ae4a691", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "further the rulers' agenda", "answer_start": 556}], "question": " What was considered to be the overt purpose of madaris?", "id": "5ace6e5f32bba1001ae4a692", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "George Makdisi", "answer_start": 223}], "question": "Who agreed that European universities and Islamic madaris have very little in common?", "id": "5ace6e5f32bba1001ae4a693", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00f3 b\u1ea5t \u0111\u1ed3ng cho d\u00f9 madaris \u0111\u00e3 bao gi\u1edd tr\u1edf th\u00e0nh tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc. C\u00e1c h\u1ecdc gi\u1ea3 nh\u01b0 Arnold H. Green v\u00e0 Seyyed Hossein Nasr \u0111\u00e3 l\u1eadp lu\u1eadn r\u1eb1ng b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb <a0_0><b4_0> Th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 10 <b4_0/><a0_0/> , m\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o H\u1ed3i gi\u00e1o th\u1eddi trung c\u1ed5 th\u1ef1c s\u1ef1 \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc. <a3_0><b8_0> George Makdisi <b8_0/><a3_0/> v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c, tuy nhi\u00ean, cho r\u1eb1ng c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc ch\u00e2u \u00c2u kh\u00f4ng c\u00f3 song song trong th\u1ebf gi\u1edbi H\u1ed3i gi\u00e1o th\u1eddi trung c\u1ed5. Darleen Pryds \u0111\u1eb7t c\u00e2u h\u1ecfi v\u1ec1 quan \u0111i\u1ec3m n\u00e0y, ch\u1ec9 ra r\u1eb1ng nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi n\u1ed5i ti\u1ebfng v\u00e0 c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc ch\u00e2u \u00c2u \u1edf v\u00f9ng \u0110\u1ecba Trung H\u1ea3i \u0111\u00e3 chia s\u1ebb nh\u1eefng n\u1ec1n t\u1ea3ng t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 b\u1eb1ng c\u00e1ch <a1_0><b5_0><b6_0> ng\u01b0\u1eddi b\u1ea3o tr\u1ee3 ch\u1ee7 y\u1ebfu <b6_0/><b5_0/><a1_0/> v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ef1 \u0111\u1ecbnh cung c\u1ea5p cho qu\u1ea3n tr\u1ecb vi\u00ean trung th\u00e0nh <a2_0><b7_0> h\u01a1n n\u1eefa ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ngh\u1ecb s\u1ef1 c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00e0 c\u1ea7m quy\u1ec1n <b7_0/><a2_0/> . C\u00e1c h\u1ecdc gi\u1ea3 kh\u00e1c coi tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc l\u00e0 ngu\u1ed3n g\u1ed1c v\u00e0 \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m duy nh\u1ea5t c\u1ee7a ch\u00e2u \u00c2u."}