{"qas": [{"question": "Who condemned the Reformation?", "id": "5731c848b9d445190005e53d", "answers": [{"text": "the Pope", "answer_start": 79}], "is_impossible": false}, {"question": "Who wrote the Ordinances of 1541?", "id": "5731c848b9d445190005e53e", "answers": [{"text": "John Calvin", "answer_start": 114}], "is_impossible": false}, {"question": "What city became the unofficial capital of the Protestant movement?", "id": "5731c848b9d445190005e53f", "answers": [{"text": "Geneva", "answer_start": 691}], "is_impossible": false}, {"question": "What type of missionaries were taught in Geneva?", "id": "5731c848b9d445190005e540", "answers": [{"text": "Calvinist", "answer_start": 838}], "is_impossible": false}, {"question": "When did John Calvin die?", "id": "5731c848b9d445190005e541", "answers": [{"text": "1563", "answer_start": 916}], "is_impossible": false}], "context": "Theo s\u1ef1 th\u00f4ng c\u00f4ng c\u1ee7a Luther v\u00e0 l\u00ean \u00e1n c\u1ea3i c\u00e1ch b\u1edfi <a0_0> \u0110\u1ee9c Gi\u00e1o Ho\u00e0ng <a0_0/> , c\u00f4ng vi\u1ec7c v\u00e0 t\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a <a1_0> John Calvin <a1_0/> c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng trong vi\u1ec7c thi\u1ebft l\u1eadp m\u1ed9t s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng thu\u1eadn l\u1ecfng l\u1ebbo gi\u1eefa c\u00e1c nh\u00f3m kh\u00e1c nhau \u1edf Th\u1ee5y S\u0129, Scotland, Hungary, \u0110\u1ee9c v\u00e0 c\u00e1c n\u01a1i kh\u00e1c. Sau khi tr\u1ee5c xu\u1ea5t Gi\u00e1m m\u1ee5c n\u0103m 1526, v\u00e0 nh\u1eefng n\u1ed7 l\u1ef1c kh\u00f4ng th\u00e0nh c\u00f4ng c\u1ee7a nh\u00e0 c\u1ea3i c\u00e1ch Bern William Farel, Calvin \u0111\u01b0\u1ee3c y\u00eau c\u1ea7u s\u1eed d\u1ee5ng k\u1ef9 n\u0103ng t\u1ed5 ch\u1ee9c m\u00e0 \u00f4ng \u0111\u00e3 thu th\u1eadp nh\u01b0 m\u1ed9t sinh vi\u00ean lu\u1eadt \u0111\u1ec3 k\u1ef7 lu\u1eadt &quot;th\u00e0nh ph\u1ed1 sa ng\u00e3&quot; c\u1ee7a Geneva. Ph\u00e1p l\u1ec7nh c\u1ee7a \u00f4ng n\u0103m 1541 li\u00ean quan \u0111\u1ebfn m\u1ed9t s\u1ef1 h\u1ee3p t\u00e1c c\u1ee7a c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 Gi\u00e1o h\u1ed9i v\u1edbi H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u00e0 s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t \u0111\u1ec3 mang \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c \u0111\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c l\u0129nh v\u1ef1c c\u1ee7a cu\u1ed9c s\u1ed1ng. Sau khi th\u00e0nh l\u1eadp h\u1ecdc vi\u1ec7n Geneva n\u0103m 1559, <a2_0> Geneva <a2_0/> tr\u1edf th\u00e0nh th\u1ee7 \u0111\u00f4 kh\u00f4ng ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a phong tr\u00e0o Tin L\u00e0nh, cung c\u1ea5p n\u01a1i \u1ea9n n\u00e1u cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi l\u01b0u vong Tin L\u00e0nh t\u1eeb kh\u1eafp ch\u00e2u \u00c2u v\u00e0 gi\u00e1o d\u1ee5c h\u1ecd nh\u01b0 <a3_0> Calvinist <a3_0/> nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi truy\u1ec1n gi\u00e1o. \u0110\u1ee9c tin ti\u1ebfp t\u1ee5c lan truy\u1ec1n sau c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a Calvin <a4_0> 1563 <a4_0/> ."}