{"qas": [{"question": "T\u00e0i li\u1ec7u n\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00fd v\u00e0o n\u0103m 1999?", "id": "5732648ae99e3014001e676c", "answers": [{"text": "the Joint Declaration on the Doctrine of Justification", "answer_start": 85}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai t\u1eeb ch\u1ed1i tuy\u00ean b\u1ed1 \u0111\u00e3 k\u00fd v\u00e0o n\u0103m 1999?", "id": "5732648ae99e3014001e676d", "answers": [{"text": "Confessional Lutherans", "answer_start": 270}], "is_impossible": false}, {"question": "Ai \u0111\u00e3 th\u00f4ng qua Tuy\u00ean b\u1ed1 chung n\u0103m 2006?", "id": "5732648ae99e3014001e676e", "answers": [{"text": "delegates to the World Methodist Conference", "answer_start": 409}], "is_impossible": false}, {"question": "Tuy\u00ean b\u1ed1 chung \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 gi\u1ea3i quy\u1ebft cu\u1ed9c xung \u0111\u1ed9t ban \u0111\u1ea7u d\u1eabn \u0111\u1ebfn chuy\u1ec3n \u0111\u1ed9ng n\u00e0o?", "id": "5732648ae99e3014001e676f", "answers": [{"text": "the Protestant Reformation", "answer_start": 233}], "is_impossible": false}, {"question": "Hai nh\u00f3m ban \u0111\u1ea7u \u0111\u00e3 k\u00fd Tuy\u00ean b\u1ed1 chung l\u00e0 g\u00ec?", "id": "5732648ae99e3014001e6770", "answers": [{"text": "Lutheran World Federation and Catholic Church", "answer_start": 32}], "is_impossible": false}], "context": "N\u0103m 1999, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a <a4_0> Li\u00ean \u0111o\u00e0n Th\u1ebf gi\u1edbi Lutheran v\u00e0 Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o <a4_0/> \u0111\u00e3 k\u00fd <a0_0> Tuy\u00ean b\u1ed1 chung v\u1ec1 h\u1ecdc thuy\u1ebft bi\u1ec7n minh <a0_0/> , d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 gi\u1ea3i quy\u1ebft xung \u0111\u1ed9t v\u1ec1 b\u1ea3n ch\u1ea5t c\u1ee7a s\u1ef1 bi\u1ec7n minh m\u00e0 l\u00e0 \u1edf g\u1ed1c r\u1ec5 c\u1ee7a <a3_0> C\u1ea3i c\u00e1ch Tin L\u00e0nh <a3_0/> , m\u1eb7c d\u1ea7u <a1_0> Luther <a1_0/> t\u1eeb ch\u1ed1i tuy\u00ean b\u1ed1 n\u00e0y. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y l\u00e0 d\u1ec5 hi\u1ec3u, v\u00ec kh\u00f4ng c\u00f3 th\u1ea9m quy\u1ec1n h\u1ea5p d\u1eabn b\u00ean trong ch\u00fang. V\u00e0o ng\u00e0y 18 th\u00e1ng 7 n\u0103m 2006, <a2_0> \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u tham d\u1ef1 H\u1ed9i ngh\u1ecb Gi\u00e1m l\u00fd Th\u1ebf gi\u1edbi <a2_0/> \u0111\u00e3 nh\u1ea5t tr\u00ed th\u00f4ng qua Tuy\u00ean b\u1ed1 chung."}