{"qas": [{"question": "Who was one of the first to try to reform the Catholic Church?", "id": "5731c09db9d445190005e50b", "answers": [{"text": "Arnold of Brescia", "answer_start": 19}], "is_impossible": false}, {"question": "When were the Waldensians created?", "id": "5731c09db9d445190005e50c", "answers": [{"text": "the early 1170s", "answer_start": 377}], "is_impossible": false}, {"question": "In what year were the Waldensians labeled as heretics?", "id": "5731c09db9d445190005e50d", "answers": [{"text": "1215", "answer_start": 533}], "is_impossible": false}, {"question": "Where does the Waldensian movement still exist currently?", "id": "5731c09db9d445190005e50e", "answers": [{"text": "Italy", "answer_start": 668}], "is_impossible": false}, {"question": "What teachings originated with Arnold of Brescia?", "id": "5731c09db9d445190005e50f", "answers": [{"text": "apostolic poverty", "answer_start": 181}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o cu\u1ed1i nh\u1eefng n\u0103m 1130, <a0_0> Arnold of Brescia <a0_0/> , m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi \u00dd th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trong nh\u1eefng nh\u00e0 th\u1ea7n h\u1ecdc \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ed1 g\u1eafng c\u1ea3i c\u00e1ch Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o La M\u00e3. Sau khi ch\u1ebft, gi\u00e1o l\u00fd c\u1ee7a ng\u00e0i v\u1ec1 <a4_0> ngh\u00e8o \u0111\u00f3i t\u00f4ng \u0111\u1ed3 <a4_0/> thu \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ec1n trong s\u1ed1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Arnold, v\u00e0 sau \u0111\u00f3 l\u00e0 r\u1ed9ng r\u00e3i h\u01a1n gi\u1eefa nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Waldensians v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi theo \u0111\u1ea1o t\u00e2m linh, m\u1eb7c d\u00f9 kh\u00f4ng c\u00f3 l\u1eddi n\u00e0o c\u1ee7a \u00f4ng \u0111\u00e3 s\u1ed1ng s\u00f3t sau khi l\u00ean \u00e1n ch\u00ednh th\u1ee9c. Trong <a1_0> \u0111\u1ea7u nh\u1eefng n\u0103m 1170 <a1_0/> , Peter Waldo th\u00e0nh l\u1eadp Waldensians. \u00d4ng \u1ee7ng h\u1ed9 vi\u1ec7c gi\u1ea3i th\u00edch Tin M\u1eebng d\u1eabn \u0111\u1ebfn xung \u0111\u1ed9t v\u1edbi Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o La M\u00e3. B\u1edfi <a2_0> 1215 <a2_0/> , nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi Waldensia \u0111\u01b0\u1ee3c tuy\u00ean b\u1ed1 l\u00e0 d\u1ecb gi\u00e1o v\u00e0 b\u1ecb b\u1ee9c h\u1ea1i. M\u1eb7c d\u00f9 v\u1eady, phong tr\u00e0o v\u1eabn ti\u1ebfp t\u1ee5c t\u1ed3n t\u1ea1i cho \u0111\u1ebfn ng\u00e0y nay <a3_0> N\u01b0\u1edbc \u00fd <a3_0/> , nh\u01b0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a truy\u1ec1n th\u1ed1ng C\u1ea3i c\u00e1ch r\u1ed9ng l\u1edbn h\u01a1n."}