{"qas": [{"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i trong danh s\u00e1ch Barcelona trong ng\u00e0y l\u1ec7nh c\u1ea5m chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a h\u1ecd k\u1ebft th\u00fac?", "id": "570c0fedec8fbc190045bc46", "answers": [{"text": "77", "answer_start": 104}], "is_impossible": false}, {"question": "S\u1ef1 ki\u1ec7n n\u00e0o trong th\u00e1ng 2 v\u1eeba qua Barcelona \u0111\u00e3 \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n cho l\u1ea7n th\u1ee9 s\u00e1u?", "id": "570c0fedec8fbc190045bc47", "answers": [{"text": "Chung k\u1ebft Copa del Rey", "answer_start": 297}], "is_impossible": false}, {"question": "Barcelona c\u00f3 bao nhi\u00eau tr\u1eadn th\u1eafng li\u00ean ti\u1ebfp trong n\u0103m 2010-11?", "id": "570c0fedec8fbc190045bc48", "answers": [{"text": "28", "answer_start": 407}], "is_impossible": false}, {"question": "V\u1edbi \u0111\u1ed9i n\u00e0o m\u00e0 Barcelona c\u00f3 tr\u1eadn h\u00f2a 1-1 trong Copie del Rey 2015-16?", "id": "570c0fedec8fbc190045bc49", "answers": [{"text": "Valencia", "answer_start": 533}], "is_impossible": false}, {"question": "B\u00ean c\u1ea1nh Arda Turan, ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i n\u00e0o kh\u00e1c \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u1ec3 ch\u01a1i trong n\u0103m 2016?", "id": "570c0fedec8fbc190045bc4a", "answers": [{"text": "Aleix Vidal", "answer_start": 204}], "is_impossible": false}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 4 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2016, l\u1ec7nh c\u1ea5m chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a Barcelona \u0111\u00e3 k\u1ebft th\u00fac. C\u00f9ng ng\u00e0y, h\u1ecd \u0111\u00e3 \u0111\u0103ng k\u00fd 77 ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i tr\u00ean t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c danh m\u1ee5c v\u00e0 \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i v\u00e0 c\u1ea3 b\u1ea3n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng m\u00f9a h\u00e8 n\u0103m ngo\u00e1i Arda Turan v\u00e0 Aleix Vidal \u0111\u00e3 \u0111\u1ee7 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u1ec3 ch\u01a1i v\u1edbi \u0111\u1ed9i \u0111\u1ea7u ti\u00ean. V\u00e0o ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 2, v\u00f2ng lo\u1ea1i th\u1ee9 s\u00e1u Chung k\u1ebft Copa del Rey trong t\u00e1m m\u00f9a gi\u1ea3i v\u1eeba qua, Barcelona c\u1ee7a Luis Enrique \u0111\u00e3 ph\u00e1 v\u1ee1 k\u1ef7 l\u1ee5c c\u1ee7a c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 28 tr\u00f2 ch\u01a1i li\u00ean ti\u1ebfp b\u1ea5t b\u1ea1i trong t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c cu\u1ed9c thi do \u0111\u1ed9i c\u1ee7a Guardiola \u0111\u1eb7t trong m\u00f9a gi\u1ea3i 2010\u201311, v\u1edbi tr\u1eadn h\u00f2a 1-1 v\u1edbi Valencia \u1edf ch\u1eb7ng th\u1ee9 hai c\u1ee7a Copa del Rey 2015\u201316."}