{"qas": [{"question": "Who did John Kerry choose to be by his side as the potential Vice President?", "id": "57293c2eaf94a219006aa1d3", "answers": [{"text": "John Edwards", "answer_start": 31}], "is_impossible": false}, {"question": "How many candidates did John Kerry name as potential prospects to be his running mate?", "id": "57293c2eaf94a219006aa1d4", "answers": [{"text": "three", "answer_start": 238}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the Kerry/Edwards slogan that was released prior to the start of the convention in Boston?", "id": "57293c2eaf94a219006aa1d5", "answers": [{"text": "\"stronger at home and more respected in the world.\"", "answer_start": 420}], "is_impossible": false}, {"question": "Which part of Kerry's Boston speech made reference to his military experience?", "id": "57293c2eaf94a219006aa1d6", "answers": [{"text": "\"I'm John Kerry and I'm reporting for duty.\"", "answer_start": 604}], "is_impossible": false}, {"question": "Which famous line from Kerry's speech was later featured in one of his later television ad campaigns?", "id": "57293c2eaf94a219006aa1d7", "answers": [{"text": "\"the future doesn't belong to fear, it belongs to freedom\"", "answer_start": 734}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "July 6", "answer_start": 3}], "question": "On what date did Tom Vilsack choose John Edwards as his running mate?", "id": "5a7238640efcfe001a8afee7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Boston", "answer_start": 123}], "question": "In what city did Tom Vilsack speak at the DNC?", "id": "5a7238640efcfe001a8afee8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Sen John Edwards, Rep Dick Gephardt", "answer_start": 256}], "question": "What other two candidates did Tom Vilsack have on his list for possible running mates?", "id": "5a7238640efcfe001a8afee9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a promise to make America \"stronger at home and more respected in the world.", "answer_start": 394}], "question": "What was the slogan for Vilsack/Edwards at the DNC?", "id": "5a7238640efcfe001a8afeea", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "freedom", "answer_start": 784}], "question": "What did Vilsack mention that the future belonged to in his famous quote?", "id": "5a7238640efcfe001a8afeeb", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Tr\u00ean <b5_0> 6 th\u00e1ng 7 <b5_0/> , John Kerry \u0111\u00e3 ch\u1ecdn <a0_0> John Edwards <a0_0/> l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi b\u1ea1n \u0111\u1eddi c\u1ee7a m\u00ecnh, ngay tr\u01b0\u1edbc C\u00f4ng \u01b0\u1edbc qu\u1ed1c gia d\u00e2n ch\u1ee7 n\u0103m 2004 t\u1ea1i <b6_0> Boston <b6_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng \u0111\u00f3. V\u00e0i ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc khi Kerry tuy\u00ean b\u1ed1 Edwards l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi b\u1ea1n \u0111\u1eddi c\u1ee7a m\u00ecnh, Kerry \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra m\u1ed9t danh s\u00e1ch ng\u1eafn <a1_0> s\u1ed1 ba <a1_0/> \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean: <b7_0> Sen John Edwards, \u0110\u1ea1i s\u1ee9 Gephardt <b7_0/> v\u00e0 Gov Tom Vilsack. \u0110i v\u00e0o h\u1ed9i ngh\u1ecb, v\u00e9 Kerry / Edwards \u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 kh\u1ea9u hi\u1ec7u m\u1edbi c\u1ee7a h\u1ecd\u2014 <b8_0> m\u1ed9t l\u1eddi h\u1ee9a l\u00e0m cho n\u01b0\u1edbc M\u1ef9 <a2_0> &quot;m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n \u1edf nh\u00e0 v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00f4n tr\u1ecdng h\u01a1n tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi. <b8_0/> &quot; <a2_0/> Kerry \u0111\u00e3 l\u00e0m cho kinh nghi\u1ec7m chi\u1ebfn tranh Vi\u1ec7t Nam c\u1ee7a m\u00ecnh l\u00e0 ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 n\u1ed5i b\u1eadt c\u1ee7a h\u1ed9i ngh\u1ecb. Khi ch\u1ea5p nh\u1eadn \u0111\u1ec1 c\u1eed, \u00f4ng b\u1eaft \u0111\u1ea7u b\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u c\u1ee7a m\u00ecnh, <a3_0> &quot;T\u00f4i l\u00e0 John Kerry v\u00e0 t\u00f4i \u0111ang b\u00e1o c\u00e1o b\u1ed5n ph\u1eadn.&quot; <a3_0/> Sau \u0111\u00f3 anh \u1ea5y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra nh\u1eefng g\u00ec c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 d\u00f2ng \u0111\u00e1ng nh\u1edb nh\u1ea5t c\u1ee7a b\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u khi anh \u1ea5y n\u00f3i, <a4_0> &quot;t\u01b0\u01a1ng lai kh\u00f4ng thu\u1ed9c v\u1ec1 s\u1ee3 h\u00e3i, n\u00f3 thu\u1ed9c v\u1ec1 <b9_0> s\u1ef1 t\u1ef1 do <b9_0/> &quot; <a4_0/> , m\u1ed9t tr\u00edch d\u1eabn sau \u0111\u00f3 xu\u1ea5t hi\u1ec7n trong m\u1ed9t qu\u1ea3ng c\u00e1o truy\u1ec1n h\u00ecnh Kerry / Edwards."}