{"qas": [{"question": "What was the name of the first Spanish department store?", "id": "572678385951b619008f739b", "answers": [{"text": "Almacenes el Siglo", "answer_start": 40}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the first Spanish department store opened? ", "id": "572678385951b619008f739c", "answers": [{"text": "October 1881", "answer_start": 69}], "is_impossible": false}, {"question": "What department store brand now owns most of the market in Spain? ", "id": "572678385951b619008f739d", "answers": [{"text": "El Corte Ingl\u00e9s", "answer_start": 298}], "is_impossible": false}, {"question": "When was El Corte Ingles established? ", "id": "572678385951b619008f739e", "answers": [{"text": "1934", "answer_start": 326}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Almacenes el Siglo", "answer_start": 40}], "question": "What wasn't the name of the first Spanish department store?", "id": "5ad0c6bb645df0001a2d02ce", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Almacenes el Siglo", "answer_start": 40}], "question": "What was the name of the last Spanish department store?", "id": "5ad0c6bb645df0001a2d02cf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "October 1881", "answer_start": 69}], "question": "When was the first Spanish department store closed? ", "id": "5ad0c6bb645df0001a2d02d0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1934", "answer_start": 326}], "question": "When was El Corte Ingles demolished? ", "id": "5ad0c6bb645df0001a2d02d1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "El Corte Ingl\u00e9s", "answer_start": 351}], "question": "What department store brand now rents most of the market in Spain? ", "id": "5ad0c6bb645df0001a2d02d2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u1eeda h\u00e0ng b\u00e1ch h\u00f3a \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u1edf T\u00e2y Ban Nha l\u00e0 <a0_0><b4_0><b5_0> Almacenes el Siglo <b5_0/><b4_0/><a0_0/> M\u1edf ra <a1_0><b6_0> Th\u00e1ng 10 n\u0103m 1881 <b6_0/><a1_0/> \u1edf Barcelona. Sau khi \u0111\u00f3ng c\u1eeda n\u0103m 2002 b\u1edfi nh\u00f3m Partridges thu\u1ed9c chu\u1ed7i c\u1eeda h\u00e0ng b\u00e1ch h\u00f3a SEPU (Sociedad Espa\u00f1ola de Precios Unicos) c\u1ee7a h\u1ecd, l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng chu\u1ed7i c\u1eeda h\u00e0ng l\u00e2u \u0111\u1eddi nh\u1ea5t T\u00e2y Ban Nha, th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng hi\u1ec7n nay b\u1ecb chi ph\u1ed1i b\u1edfi <a2_0> El Corte Ingl\u00e9s <a2_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp t\u1ea1i <a3_0><b7_0> 1934 <b7_0/><a3_0/> nh\u01b0 m\u1ed9t c\u1eeda h\u00e0ng x\u1ebfp n\u1ebfp. <b8_0> El Corte Ingl\u00e9s <b8_0/> c\u1eeda h\u00e0ng c\u00f3 xu h\u01b0\u1edbng l\u00e0 c\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 r\u1ed9ng l\u1edbn, b\u00e1n r\u1ea5t nhi\u1ec1u s\u1ea3n ph\u1ea9m v\u00e0 nh\u00f3m c\u0169ng ki\u1ec3m so\u00e1t m\u1ed9t s\u1ed1 \u0111\u1ecbnh d\u1ea1ng b\u00e1n l\u1ebb kh\u00e1c bao g\u1ed3m chu\u1ed7i si\u00eau th\u1ecb &#39;Supercor&#39; v\u00e0 chu\u1ed7i si\u00eau th\u1ecb &#39;Hipercor&#39;. C\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u1ea1nh tranh kh\u00e1c nh\u01b0 &#39;Simago&#39; v\u00e0 &#39;Galer\u00edas Preciados&#39; \u0111\u00f3ng c\u1eeda v\u00e0o nh\u1eefng n\u0103m 1990, tuy nhi\u00ean El Corte Ingl\u00e9s, ph\u1ea3i \u0111\u1ed1i m\u1eb7t v\u1edbi s\u1ef1 c\u1ea1nh tranh l\u1edbn t\u1eeb c\u00e1c nh\u00e0 khai th\u00e1c gi\u1ea3m gi\u00e1 c\u1ee7a Ph\u00e1p nh\u01b0 Carrefour v\u00e0 Auchan."}