{"qas": [{"question": "What was the purpose of Castello a Mare?", "id": "572969a16aef051400154e3a", "answers": [{"text": "to protect the port at La Cala", "answer_start": 404}], "is_impossible": false}, {"question": "What was used to block passage through the La Cala port?", "id": "572969a16aef051400154e3b", "answers": [{"text": "A huge chain", "answer_start": 436}], "is_impossible": false}, {"question": "During which historical period was the wall circuit expanded?", "id": "572969a16aef051400154e3c", "answers": [{"text": "medieval", "answer_start": 7}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the wall circuit", "answer_start": 23}], "question": "What was reduced in the medieval period?", "id": "5a3eab1f5a76c5001a3a842e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Via Vittorio Emanuele", "answer_start": 54}], "question": "What was nolonger the main east-west road?", "id": "5a3eab1f5a76c5001a3a842f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "A huge chain", "answer_start": 436}], "question": "What used to block the West gate?", "id": "5a3eab1f5a76c5001a3a8430", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The sea-side wall", "answer_start": 542}], "question": "What wall turns east along the western side?", "id": "5a3eab1f5a76c5001a3a8431", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "b\u00ean trong <a2_0> th\u1eddi trung c\u1ed5 <a2_0/> giai \u0111o\u1ea1n <b3_0> m\u1ea1ch t\u01b0\u1eddng <b3_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf r\u1ed9ng. <b4_0> Qua Vittorio Emanuele <b4_0/> ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u00e0 con \u0111\u01b0\u1eddng ch\u00ednh \u0111\u00f4ng-t\u00e2y qua th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u00f3 t\u01b0\u1eddng bao quanh. C\u1ed5ng ph\u00eda T\u00e2y v\u1eabn l\u00e0 Porta Nuova, m\u1ea1ch ti\u1ebfp t\u1ee5c t\u1edbi Corso Alberti, \u0111\u1ebfn Piazza Vittorio Emanuele Orlando, n\u01a1i n\u00f3 quay v\u1ec1 ph\u00eda \u0111\u00f4ng d\u1ecdc theo Via Volturno t\u1edbi qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng Piazza Verdi v\u00e0 d\u1ecdc theo \u0111\u01b0\u1eddng Via Cavour. \u1ede g\u00f3c \u0111\u00f4ng b\u1eafc n\u00e0y c\u00f3 m\u1ed9t qu\u1ed1c ph\u00f2ng, Castello a Mare, <a0_0> \u0111\u1ec3 b\u1ea3o v\u1ec7 c\u1ea3ng t\u1ea1i La Cala <a0_0/> . <a1_0><b5_0> M\u1ed9t chu\u1ed7i l\u1edbn <b5_0/><a1_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 ch\u1eb7n La Cala v\u1edbi \u0111\u1ea7u kia \u1edf S Maria della Catena (St Mary of the Chain). <b6_0> B\u1ee9c t\u01b0\u1eddng ph\u00eda bi\u1ec3n <b6_0/> n\u1eb1m \u1edf ph\u00eda t\u00e2y c\u1ee7a Foro Italico Umberto. B\u1ee9c t\u01b0\u1eddng quay v\u1ec1 ph\u00eda t\u00e2y d\u1ecdc theo ph\u00eda b\u1eafc c\u1ee7a Via Abramo Lincoln, ti\u1ebfp t\u1ee5c d\u1ecdc theo Corso Tukory. B\u1ee9c t\u01b0\u1eddng quay v\u1ec1 ph\u00eda b\u1eafc g\u1ea7n Via Benedetto, \u0111\u1ebfn Palazzo dei Normanni v\u00e0 quay l\u1ea1i Porta Nuova. Ngu\u1ed3n: Palermo - H\u01b0\u1edbng d\u1eabn th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u1ee7a Adriana Chirco, 1998, Dario Flaccovio Editore."}