{"qas": [{"question": "What year did Sicily become ruled by the Holy Roman Empire?", "id": "572962d53f37b319004782ff", "answers": [{"text": "1194", "answer_start": 58}], "is_impossible": false}, {"question": "What happened to Muslims during Holy Roman rule?", "id": "572962d53f37b31900478300", "answers": [{"text": "emigrated or were expelled", "answer_start": 143}], "is_impossible": false}, {"question": "What was Palermos population in 1330?", "id": "572962d53f37b31900478301", "answers": [{"text": "51,000", "answer_start": 352}], "is_impossible": false}, {"question": "During what years did Austria rule Palermo?", "id": "572962d53f37b31900478302", "answers": [{"text": "1720 and 1734", "answer_start": 605}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the Holy Roman Empire", "answer_start": 33}], "question": "Who controlled Sicily in the 11th century?", "id": "5a3ea0cb5a76c5001a3a83d4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Muslims", "answer_start": 124}], "question": "Who immigrated to Palermo during the rule of the Holy Roman Empire?", "id": "5a3ea0cb5a76c5001a3a83d5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Angevin", "answer_start": 215}], "question": "Who ruled Palermo in the 12th century?", "id": "5a3ea0cb5a76c5001a3a83d6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "declined to 51,000.", "answer_start": 340}], "question": "What happened to Palermo's population in the 13th century?", "id": "5a3ea0cb5a76c5001a3a83d7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Treaty of Utrecht", "answer_start": 549}], "question": "What treaty put Palermo under Austrian rule in the 17th century?", "id": "5a3ea0cb5a76c5001a3a83d8", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Sicily n\u1eb1m d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 ki\u1ec3m so\u00e1t c\u1ee7a <b4_0> \u0110\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3 Th\u00e1nh <b4_0/> trong <a0_0> 1194 <a0_0/> . Palermo l\u00e0 th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0a th\u00edch c\u1ee7a Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf Frederick II. <b5_0> Ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i gi\u00e1o <b5_0/> Palermo <a1_0> di c\u01b0 ho\u1eb7c b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t <a1_0/> trong th\u1eddi k\u1ef3 Th\u00e1nh La m\u00e3. Sau m\u1ed9t kho\u1ea3ng th\u1eddi gian <b6_0> Angevin <b6_0/> cai tr\u1ecb (1266\u20131282), Sicily n\u1eafm quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i Aragon v\u00e0 Barcelona. \u0110\u1ebfn n\u0103m 1330, d\u00e2n s\u1ed1 c\u1ee7a Palermo c\u00f3 <b7_0> b\u1ecb suy t\u00e0n <a2_0> 51.000 <a2_0/> . <b7_0/> T\u1eeb n\u0103m 1479 \u0111\u1ebfn n\u0103m 1713, Palermo \u0111\u01b0\u1ee3c cai tr\u1ecb b\u1edfi V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c T\u00e2y Ban Nha, v\u00e0 m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa gi\u1eefa n\u0103m 1717 v\u00e0 1718. Palermo c\u0169ng n\u1eb1m d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 ki\u1ec3m so\u00e1t c\u1ee7a Savoy gi\u1eefa 1713 v\u00e0 1717 v\u00e0 1718\u20131720 nh\u01b0 l\u00e0 k\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a <b8_0> Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Utrecht <b8_0/> . N\u00f3 c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c cai tr\u1ecb b\u1edfi \u00c1o gi\u1eefa <a3_0> 1720 v\u00e0 1734 <a3_0/> ."}