{"qas": [{"question": "Who recognizes that conflicts may exist between IP and other human rights?", "id": "57265737708984140094c2f7", "answers": [{"text": "World Intellectual Property Organization", "answer_start": 4}], "is_impossible": false}, {"question": "When was a document called \"Human rights and intellectual property\" issued?", "id": "57265737708984140094c2f8", "answers": [{"text": "2001", "answer_start": 199}], "is_impossible": false}, {"question": "Who issued a document called \"Human rights and intellectual property\"?", "id": "57265737708984140094c2f9", "answers": [{"text": "the UN Committee on Economic, Social and Cultural Rights", "answer_start": 204}], "is_impossible": false}, {"question": "Who said IP failures may infringe on human rights to food and health?", "id": "57265737708984140094c2fa", "answers": [{"text": "the UN Committee on Economic, Social and Cultural Rights", "answer_start": 204}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the WIPO adopt 'The Geneva Declaration on the Future of the World Intellectual Property Organization'?", "id": "57265737708984140094c2fb", "answers": [{"text": "2004", "answer_start": 749}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "The World Intellectual Property Organization", "answer_start": 0}], "question": "Who says that IP is in harmony with other human rights?", "id": "5a15b6a5a54d4200185294bd", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2001", "answer_start": 199}], "question": "When did the WIPO issue the \"Human rights and intellectual property\"", "id": "5a15b6a5a54d4200185294be", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the human right to food and health", "answer_start": 655}], "question": "What did the WIPO say IP failures infringed on?", "id": "5a15b6a5a54d4200185294bf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2004", "answer_start": 749}], "question": "When did the UN Committee adopt 'The Geneva Declaration on the Future of the World Inellectual Property Organization'?", "id": "5a15b6a5a54d4200185294c0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "intellectual property", "answer_start": 344}], "question": "What tends to be governed by social goals?", "id": "5a15b6a5a54d4200185294c1", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b5_0> C\u00e1c <a0_0> T\u1ed5 ch\u1ee9c s\u1edf h\u1eefu tr\u00ed tu\u1ec7 th\u1ebf gi\u1edbi <b5_0/><a0_0/> (WIPO) c\u00f4ng nh\u1eadn r\u1eb1ng c\u00e1c xung \u0111\u1ed9t c\u00f3 th\u1ec3 t\u1ed3n t\u1ea1i gi\u1eefa s\u1ef1 t\u00f4n tr\u1ecdng v\u00e0 th\u1ef1c hi\u1ec7n c\u00e1c h\u1ec7 th\u1ed1ng s\u1edf h\u1eefu tr\u00ed tu\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i v\u00e0 c\u00e1c quy\u1ec1n con ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c. Trong <a1_0><b6_0> 2001 <b6_0/><a1_0/><a2_0><a3_0> \u1ee6y ban Li\u00ean h\u1ee3p qu\u1ed1c v\u1ec1 quy\u1ec1n kinh t\u1ebf, x\u00e3 h\u1ed9i v\u00e0 v\u0103n h\u00f3a <a3_0/><a2_0/> \u0111\u00e3 ban h\u00e0nh m\u1ed9t v\u0103n b\u1ea3n g\u1ecdi l\u00e0 &quot;Quy\u1ec1n con ng\u01b0\u1eddi v\u00e0 s\u1edf h\u1eefu tr\u00ed tu\u1ec7&quot; \u0111\u00e3 l\u1eadp lu\u1eadn r\u1eb1ng <b9_0> s\u1edf h\u1eefu tr\u00ed tu\u1ec7 <b9_0/> c\u00f3 xu h\u01b0\u1edbng b\u1ecb chi ph\u1ed1i b\u1edfi c\u00e1c m\u1ee5c ti\u00eau kinh t\u1ebf khi n\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c xem ch\u1ee7 y\u1ebfu nh\u01b0 m\u1ed9t s\u1ea3n ph\u1ea9m x\u00e3 h\u1ed9i; \u0111\u1ec3 ph\u1ee5c v\u1ee5 cho con ng\u01b0\u1eddi, h\u1ec7 th\u1ed1ng s\u1edf h\u1eefu tr\u00ed tu\u1ec7 ph\u1ea3i t\u00f4n tr\u1ecdng v\u00e0 tu\u00e2n th\u1ee7 lu\u1eadt nh\u00e2n quy\u1ec1n. Theo \u1ee6y ban, khi c\u00e1c h\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f4ng l\u00e0m nh\u01b0 v\u1eady h\u1ecd c\u00f3 nguy c\u01a1 x\u00e2m ph\u1ea1m <b7_0> quy\u1ec1n con ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ed1i v\u1edbi th\u1ef1c ph\u1ea9m v\u00e0 s\u1ee9c kh\u1ecfe <b7_0/> v\u00e0 s\u1ef1 tham gia v\u0103n h\u00f3a v\u00e0 l\u1ee3i \u00edch khoa h\u1ecdc. Trong <a4_0><b8_0> 2004 <b8_0/><a4_0/> \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng WIPO \u0111\u00e3 th\u00f4ng qua Tuy\u00ean b\u1ed1 Geneva v\u1ec1 t\u01b0\u01a1ng lai c\u1ee7a T\u1ed5 ch\u1ee9c S\u1edf h\u1eefu tr\u00ed tu\u1ec7 th\u1ebf gi\u1edbi, cho r\u1eb1ng WIPO n\u00ean &quot;t\u1eadp trung h\u01a1n v\u00e0o nhu c\u1ea7u c\u1ee7a c\u00e1c n\u01b0\u1edbc \u0111ang ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u00e0 xem IP l\u00e0 m\u1ed9t trong nhi\u1ec1u c\u00f4ng c\u1ee5 \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n ch\u1ee9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 k\u1ebft th\u00fac chinh no&quot;."}