{"qas": [{"question": "Which constitution gave legislative power to protect intellectual property?", "id": "57264dedf1498d1400e8db8c", "answers": [{"text": "the North German Confederation", "answer_start": 52}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Paris Convention?", "id": "57264dedf1498d1400e8db8d", "answers": [{"text": "1883", "answer_start": 302}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Berne Convention?", "id": "57264dedf1498d1400e8db8e", "answers": [{"text": "1886", "answer_start": 334}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Paris and Berne administrative secretariats merge?", "id": "57264dedf1498d1400e8db8f", "answers": [{"text": "1893", "answer_start": 350}], "is_impossible": false}, {"question": "What name did the merged secretariats adopt?", "id": "57264dedf1498d1400e8db90", "answers": [{"text": "United International Bureaux for the Protection of Intellectual Property", "answer_start": 460}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "North German Confederation", "answer_start": 56}], "question": "What constitution epressly protected intellectual propert?", "id": "5a157229a54d420018529435", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the administrative secretariats", "answer_start": 233}], "question": "What position was established by the Paris convention in 1886 and the Berne Convention 1883?", "id": "5a157229a54d420018529436", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Berne Convention", "answer_start": 316}], "question": "Secretaties from what convention merged with the secrataries of the Paris Convention  in 1886?", "id": "5a157229a54d420018529437", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "administrative secretariats", "answer_start": 237}], "question": "Who located in Paris after merging in 1893?", "id": "5a157229a54d420018529438", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the United International Bureaux for the Protection of Intellectual Property", "answer_start": 456}], "question": "What name was adopted by the administrative secretatioes from the Berne Convention?", "id": "5a157229a54d420018529439", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "T\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a \u0110\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng v\u1edbi s\u1ef1 th\u00e0nh l\u1eadp <a0_0> c\u00e1c <b5_0> Li\u00ean \u0111o\u00e0n B\u1eafc \u0110\u1ee9c <b5_0/><a0_0/> Hi\u1ebfn ph\u00e1p \u0111\u00e3 c\u1ea5p quy\u1ec1n l\u1eadp ph\u00e1p v\u1ec1 b\u1ea3o h\u1ed9 s\u1edf h\u1eefu tr\u00ed tu\u1ec7 (Schutz des geistigen Eigentums) cho li\u00ean minh. Khi n\u00e0o <b6_0> c\u00e1c <b8_0> ban th\u01b0 k\u00fd h\u00e0nh ch\u00ednh <b8_0/><b6_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp theo C\u00f4ng \u01b0\u1edbc Paris ( <a1_0> 1883 <a1_0/> ) v\u00e0 <b7_0> C\u00f4ng \u01b0\u1edbc Berne <b7_0/> ( <a2_0> 1886 <a2_0/> ) \u0111\u00e3 h\u1ee3p nh\u1ea5t v\u00e0o <a3_0> 1893 <a3_0/> , h\u1ecd \u0111\u1eb7t t\u1ea1i Berne v\u00e0 c\u0169ng \u0111\u00e3 th\u00f4ng qua thu\u1eadt ng\u1eef s\u1edf h\u1eefu tr\u00ed tu\u1ec7 trong ti\u00eau \u0111\u1ec1 k\u1ebft h\u1ee3p m\u1edbi c\u1ee7a h\u1ecd, <b9_0> c\u00e1c <a4_0> United International Bureaux v\u1ec1 b\u1ea3o h\u1ed9 s\u1edf h\u1eefu tr\u00ed tu\u1ec7 <b9_0/><a4_0/> ."}