{"qas": [{"question": "When was Nanjing re-established as the capital of the Republic of China?", "id": "56e791fe37bdd419002c4167", "answers": [{"text": "1927", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "What party established Nanjing as the capital of the Republic of China?", "id": "56e791fe37bdd419002c4168", "answers": [{"text": "the Kuomintang (KMT; Nationalist Party)", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the leader of the Kuomintang (KMT; Nationalist Party)?", "id": "56e791fe37bdd419002c4169", "answers": [{"text": "Generalissimo Chiang Kai-shek", "answer_start": 55}], "is_impossible": false}, {"question": "What are the 1930's known as, in China?", "id": "56e791fe37bdd419002c416a", "answers": [{"text": "the Nanking decade", "answer_start": 266}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Kuomintang (KMT; Nationalist Party) defeat and take over Beijing?", "id": "56e791fe37bdd419002c416b", "answers": [{"text": "1928", "answer_start": 227}], "is_impossible": false}], "context": "Trong <a0_0> 1927 <a0_0/> , <a1_0> c\u00e1c Kuomintang (Qu\u1ed1c D\u00e2n \u0110\u1ea3ng; \u0110\u1ea3ng D\u00e2n t\u1ed9c) <a1_0/> D\u01b0\u1edbi <a2_0> Generalissimo Chiang Kai-shek <a2_0/> m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa th\u00e0nh l\u1eadp Nam Kinh l\u00e0 th\u1ee7 \u0111\u00f4 c\u1ee7a n\u01b0\u1edbc C\u1ed9ng h\u00f2a Trung Hoa, v\u00e0 \u0111i\u1ec1u n\u00e0y tr\u1edf n\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ed1c t\u1ebf c\u00f4ng nh\u1eadn khi l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Qu\u1ed1c D\u00e2n \u0110\u1ea3ng chi\u1ebfm B\u1eafc Kinh <a4_0> 1928 <a4_0/> . Th\u1eadp k\u1ef7 sau \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a3_0> th\u1eadp k\u1ef7 Nanking <a3_0/> ."}