{"qas": [{"question": "What was an objective of Turkey after its expansion into the Balkans?", "id": "572a16b56aef051400155256", "answers": [{"text": "conquest of Constantinople", "answer_start": 71}], "is_impossible": false}, {"question": "What empire were the controlled lands surrounding Constantinople formerly controlled by?", "id": "572a16b56aef051400155257", "answers": [{"text": "Byzantine", "answer_start": 178}], "is_impossible": false}, {"question": "What leader invaded Anatolia from the east?", "id": "572a16b56aef051400155258", "answers": [{"text": "Timur", "answer_start": 298}], "is_impossible": false}, {"question": "Timur was the founder of what?", "id": "572a16b56aef051400155259", "answers": [{"text": "Timurid Empire", "answer_start": 320}], "is_impossible": false}, {"question": "What battle between Timur and the Ottoman empire took place in 1402?", "id": "572a16b56aef05140015525a", "answers": [{"text": "Battle of Ankara", "answer_start": 375}], "is_impossible": false}], "context": "V\u1edbi vi\u1ec7c m\u1edf r\u1ed9ng quy\u1ec1n th\u1ed1ng tr\u1ecb Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 v\u00e0o Balkans, chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c <a0_0> chinh ph\u1ee5c Constantinople <a0_0/> tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ee5c ti\u00eau quan tr\u1ecdng. \u0110\u1ebf ch\u1ebf \u0111\u00e3 ki\u1ec3m so\u00e1t g\u1ea7n nh\u01b0 t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c c\u1ef1u <a1_0> Byzantine <a1_0/> v\u00f9ng \u0111\u1ea5t xung quanh th\u00e0nh ph\u1ed1, nh\u01b0ng v\u00e0o n\u0103m 1402, Byzantines t\u1ea1m th\u1eddi b\u1edbt c\u0103ng th\u1eb3ng khi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Turco-Mongol <a2_0> Timur <a2_0/> , ng\u01b0\u1eddi s\u00e1ng l\u1eadp <a3_0> \u0110\u1ebf ch\u1ebf Timurid <a3_0/> , x\u00e2m chi\u1ebfm Anatolia t\u1eeb ph\u00eda \u0111\u00f4ng. b\u00ean trong <a4_0> Tr\u1eadn Ankara <a4_0/> N\u0103m 1402, Timur \u0111\u00e1nh b\u1ea1i qu\u00e2n Ottoman v\u00e0 \u0111\u01b0a Sultan Bayezid I l\u00e0m t\u00f9 nh\u00e2n, n\u00e9m \u0111\u1ebf qu\u1ed1c v\u00e0o t\u00ecnh tr\u1ea1ng r\u1ed1i lo\u1ea1n. Cu\u1ed9c n\u1ed9i chi\u1ebfn ti\u1ebfp theo k\u00e9o d\u00e0i t\u1eeb n\u0103m 1402 \u0111\u1ebfn n\u0103m 1413 khi c\u00e1c con trai c\u1ee7a Bayezid chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u li\u00ean ti\u1ebfp. N\u00f3 k\u1ebft th\u00fac khi Mehmed t\u00f4i n\u1ed5i l\u00ean nh\u01b0 l\u00e0 v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c sultan v\u00e0 ph\u1ee5c h\u1ed3i quy\u1ec1n l\u1ef1c Ottoman, mang l\u1ea1i m\u1ed9t k\u1ebft th\u00fac cho Interregnum, c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 Fetret Devri."}