{"qas": [{"question": "Ph\u00e1p v\u00e0 \u0110\u1ebf qu\u1ed1c Ottoman th\u1ed1ng nh\u1ea5t ch\u1ed1ng l\u1ea1i c\u00e1i g\u00ec?", "id": "572a1e9daf94a219006aa7fd", "answers": [{"text": "-Quy t\u1eafc Habsburg", "answer_start": 60}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p \u0111\u00e3 chinh ph\u1ee5c Ph\u00e1p n\u0103m 1553 \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "572a1e9daf94a219006aa7fe", "answers": [{"text": "Corsica", "answer_start": 153}], "is_impossible": false}, {"question": "Cu\u1ed9c chinh ph\u1ee5c c\u1ee7a Nice l\u00e0 m\u1ed9t n\u1ed7 l\u1ef1c c\u1ee7a Suleiman v\u00e0 nh\u1eefng g\u00ec vua Ph\u00e1p?", "id": "572a1e9daf94a219006aa7ff", "answers": [{"text": "Francis I", "answer_start": 226}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00ean c\u1ee7a nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ng\u01b0\u1ee1ng m\u1ed9 Ottoman \u0111\u00e3 ch\u1ec9 huy cu\u1ed9c chinh ph\u1ee5c c\u1ee7a Nice l\u00e0 g\u00ec?", "id": "572a1e9daf94a219006aa800", "answers": [{"text": "Barbarossa Hayreddin Pasha v\u00e0 Turgut Reis", "answer_start": 299}], "is_impossible": false}, {"question": "Ng\u01b0\u1eddi cai tr\u1ecb n\u00e0o \u0111\u00e3 c\u00f4ng nh\u1eadn ng\u01b0\u1eddi Ottoman n\u0103m 1547?", "id": "572a1e9daf94a219006aa801", "answers": [{"text": "Ferdinand", "answer_start": 555}], "is_impossible": false}], "context": "Ph\u00e1p v\u00e0 \u0110\u1ebf qu\u1ed1c Ottoman, th\u1ed1ng nh\u1ea5t b\u1edfi s\u1ef1 \u0111\u1ed1i l\u1eadp l\u1eabn nhau -Quy t\u1eafc Habsburg, tr\u1edf th\u00e0nh \u0111\u1ed3ng minh m\u1ea1nh. Cu\u1ed9c chinh ph\u1ee5c c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p \u1edf Nice (1543) v\u00e0 Corsica (1553) x\u1ea3y ra nh\u01b0 m\u1ed9t li\u00ean doanh gi\u1eefa c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a vua Ph\u00e1p Francis I v\u00e0 Suleiman, v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 huy b\u1edfi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi ng\u01b0\u1ee1ng m\u1ed9 Ottoman Barbarossa Hayreddin Pasha v\u00e0 Turgut Reis. M\u1ed9t th\u00e1ng tr\u01b0\u1edbc khi v\u00e2y h\u00e3m Nice, Ph\u00e1p \u0111\u00e3 h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi Ottoman v\u1edbi m\u1ed9t \u0111\u01a1n v\u1ecb ph\u00e1o binh trong cu\u1ed9c chinh ph\u1ee5c Esztergom n\u0103m 1543 c\u1ee7a Ottoman \u1edf mi\u1ec1n b\u1eafc Hungary. Sau nh\u1eefng ti\u1ebfn b\u1ed9 c\u1ee7a Turks, ng\u01b0\u1eddi cai tr\u1ecb Habsburg Ferdinand ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng nh\u1eadn Ottoman l\u00ean ng\u00f4i t\u1ea1i Hungary n\u0103m 1547."}