{"qas": [{"question": "During what years did the Serbian Revolution occur?", "id": "572a301c3f37b3190047878d", "answers": [{"text": "1804\u20131815", "answer_start": 24}], "is_impossible": false}, {"question": "What Serbian monarchy was acknowledged in 1830?", "id": "572a301c3f37b3190047878e", "answers": [{"text": "Suzerainty of Serbia", "answer_start": 132}], "is_impossible": false}, {"question": "There was a war proclaimed against the Ottoman Sultan in 1821, who declared it?", "id": "572a301c3f37b3190047878f", "answers": [{"text": "the Greeks", "answer_start": 243}], "is_impossible": false}, {"question": "Some parts of the Ottoman Empire gained independence in what year?", "id": "572a301c3f37b31900478790", "answers": [{"text": "1829", "answer_start": 526}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Europeans refer to the Ottoman empire as in the 19th century?", "id": "572a301c3f37b31900478791", "answers": [{"text": "the \"sick man\"", "answer_start": 588}], "is_impossible": false}], "context": "Cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng Serbia ( <a0_0> 1804\u20131815 <a0_0/> ) \u0111\u00e1nh d\u1ea5u s\u1ef1 kh\u1edfi \u0111\u1ea7u c\u1ee7a m\u1ed9t k\u1ef7 nguy\u00ean c\u1ee7a s\u1ef1 th\u1ee9c t\u1ec9nh d\u00e2n t\u1ed9c \u1edf v\u00f9ng Balkan trong c\u00e2u h\u1ecfi ph\u00eda \u0110\u00f4ng. <a1_0> Suzerainty c\u1ee7a Serbia <a1_0/> nh\u01b0 m\u1ed9t ch\u1ebf \u0111\u1ed9 qu\u00e2n ch\u1ee7 di truy\u1ec1n d\u01b0\u1edbi tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i c\u1ee7a m\u00ecnh \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng nh\u1eadn de jure n\u0103m 1830. N\u0103m 1821, <a2_0> ng\u01b0\u1eddi Hy L\u1ea1p <a2_0/> tuy\u00ean chi\u1ebfn v\u1edbi Sultan. M\u1ed9t cu\u1ed9c n\u1ed5i d\u1eady c\u00f3 ngu\u1ed3n g\u1ed1c t\u1eeb Moldavia nh\u01b0 m\u1ed9t s\u1ef1 chuy\u1ec3n h\u01b0\u1edbng \u0111\u01b0\u1ee3c theo sau b\u1edfi cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng ch\u00ednh \u1edf Peloponnese, c\u00f9ng v\u1edbi ph\u1ea7n ph\u00eda b\u1eafc c\u1ee7a V\u1ecbnh Corinth, tr\u1edf th\u00e0nh nh\u1eefng ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a \u0110\u1ebf ch\u1ebf Ottoman gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed9c l\u1eadp (trong <a3_0> 1829 <a3_0/> ). V\u00e0o gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 19, \u0110\u1ebf qu\u1ed1c Ottoman \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a4_0> &quot;ng\u01b0\u1eddi b\u1ec7nh&quot; <a4_0/> b\u1edfi ng\u01b0\u1eddi ch\u00e2u \u00c2u. C\u00e1c qu\u1ed1c gia th\u1ed1ng nh\u1ea5t - C\u00f4ng qu\u1ed1c Serbia, Wallachia, Moldavia v\u00e0 Montenegro - \u0111\u00e3 ti\u1ebfn t\u1edbi \u0111\u1ed9c l\u1eadp de jure trong nh\u1eefng n\u0103m 1860 v\u00e0 1870."}