{"qas": [{"question": "What was the first date that the Ottoman empire had an air-based military unit?", "id": "572a4a80fed8de19000d5b75", "answers": [{"text": "June 1909", "answer_start": 69}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was the first Ottoman Aviation school?", "id": "572a4a80fed8de19000d5b76", "answers": [{"text": "Ye\u015filk\u00f6y", "answer_start": 226}], "is_impossible": false}, {"question": "On what date was the Aviation School founded?", "id": "572a4a80fed8de19000d5b77", "answers": [{"text": "3 July 1912", "answer_start": 238}], "is_impossible": false}, {"question": "What happened at the aviation school in May 1913?", "id": "572a4a80fed8de19000d5b78", "answers": [{"text": "the world's first specialized Reconnaissance Training Program was started", "answer_start": 527}], "is_impossible": false}, {"question": "What new military academy was formed in June 1914?", "id": "572a4a80fed8de19000d5b79", "answers": [{"text": "the Naval Aviation School (Bahriye Tayyare Mektebi)", "answer_start": 742}], "is_impossible": false}], "context": "Vi\u1ec7c th\u00e0nh l\u1eadp h\u00e0ng kh\u00f4ng qu\u00e2n s\u1ef1 Ottoman ng\u00e0y tr\u1edf l\u1ea1i gi\u1eefa <a0_0> Th\u00e1ng 6 n\u0103m 1909 <a0_0/> v\u00e0 th\u00e1ng 7 n\u0103m 1911. \u0110\u1ebf qu\u1ed1c Ottoman b\u1eaft \u0111\u1ea7u chu\u1ea9n b\u1ecb phi c\u00f4ng v\u00e0 m\u00e1y bay \u0111\u1ea7u ti\u00ean, v\u00e0 v\u1edbi s\u1ef1 th\u00e0nh l\u1eadp c\u1ee7a Tr\u01b0\u1eddng H\u00e0ng kh\u00f4ng (Tayyare Mektebi) trong <a1_0> Ye\u015filk\u00f6y <a1_0/> tr\u00ean <a2_0> Ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 7 n\u0103m 1912 <a2_0/> , \u0110\u1ebf qu\u1ed1c b\u1eaft \u0111\u1ea7u d\u1ea1y k\u00e8m c\u00e1c s\u0129 quan bay c\u1ee7a ri\u00eang m\u00ecnh. Vi\u1ec7c th\u00e0nh l\u1eadp Tr\u01b0\u1eddng H\u00e0ng kh\u00f4ng \u0111\u00e3 \u0111\u1ea9y nhanh ti\u1ebfn b\u1ed9 trong ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh h\u00e0ng kh\u00f4ng qu\u00e2n s\u1ef1, t\u0103ng s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng ng\u01b0\u1eddi tham gia trong \u0111\u00f3, v\u00e0 cho c\u00e1c phi c\u00f4ng m\u1edbi m\u1ed9t vai tr\u00f2 t\u00edch c\u1ef1c trong Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i v\u00e0 H\u1ea3i qu\u00e2n Ottoman. V\u00e0o th\u00e1ng 5 n\u0103m 1913 <a3_0> Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u00e0o t\u1ea1o trinh s\u00e1t chuy\u00ean ng\u00e0nh \u0111\u1ea7u ti\u00ean tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1eaft \u0111\u1ea7u <a3_0/> b\u1edfi Tr\u01b0\u1eddng H\u00e0ng kh\u00f4ng v\u00e0 b\u1ed9 ph\u1eadn trinh s\u00e1t ri\u00eang bi\u1ec7t \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp. [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] V\u00e0o th\u00e1ng 6 n\u0103m 1914, m\u1ed9t h\u1ecdc vi\u1ec7n qu\u00e2n s\u1ef1 m\u1edbi, <a4_0> Tr\u01b0\u1eddng H\u00e0ng kh\u00f4ng H\u1ea3i qu\u00e2n (Bahriye Tayyare Mektebi) <a4_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp. V\u1edbi s\u1ef1 b\u00f9ng n\u1ed5 c\u1ee7a Th\u1ebf chi\u1ebfn th\u1ee9 nh\u1ea5t, qu\u00e1 tr\u00ecnh hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\u00f3a \u0111\u00e3 ng\u1eebng \u0111\u1ed9t ng\u1ed9t. C\u00e1c phi \u0111\u1ed9i h\u00e0ng kh\u00f4ng Ottoman \u0111\u00e3 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u tr\u00ean nhi\u1ec1u m\u1eb7t tr\u1eadn trong Th\u1ebf chi\u1ebfn I, t\u1eeb Galicia \u1edf ph\u00eda t\u00e2y \u0111\u1ebfn v\u00f9ng Caucasus \u1edf ph\u00eda \u0111\u00f4ng v\u00e0 Yemen \u1edf ph\u00eda nam."}