{"qas": [{"question": "Con trai c\u1ee7a Osman b\u1eaft gi\u1eef th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u00e0o?", "id": "572a15ffaf94a219006aa7cf", "answers": [{"text": "Bursa", "answer_start": 184}], "is_impossible": false}, {"question": "Con trai c\u1ee7a Osman b\u1eaft gi\u1eef m\u1ed9t th\u00e0nh ph\u1ed1 Anatolia v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o?", "id": "572a15ffaf94a219006aa7d0", "answers": [{"text": "1324", "answer_start": 193}], "is_impossible": false}, {"question": "T\u00ean con trai c\u1ee7a Osman \u0111\u00e3 chi\u1ebfm \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh ph\u1ed1 Anatolia l\u00e0 g\u00ec?", "id": "572a15ffaf94a219006aa7d1", "answers": [{"text": "Orhan", "answer_start": 133}], "is_impossible": false}, {"question": "Th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u00e0o b\u1ecb b\u1eaft t\u1eeb ng\u01b0\u1eddi Venezia n\u0103m 1387?", "id": "572a15ffaf94a219006aa7d2", "answers": [{"text": "Thessaloniki", "answer_start": 357}], "is_impossible": false}, {"question": "V\u00e0o n\u0103m n\u00e0o ng\u01b0\u1eddi Ottoman c\u00f3 chi\u1ebfn th\u1eafng \u1edf Kosovo?", "id": "572a15ffaf94a219006aa7d3", "answers": [{"text": "1389", "answer_start": 444}], "is_impossible": false}], "context": "Trong th\u1ebf k\u1ef7 sau c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a Osman I, cai tr\u1ecb Ottoman b\u1eaft \u0111\u1ea7u m\u1edf r\u1ed9ng tr\u00ean \u0110\u00f4ng \u0110\u1ecba Trung H\u1ea3i v\u00e0 Balkan. Con trai c\u1ee7a Osman, <a2_0> Orhan <a2_0/> , chi\u1ebfm th\u00e0nh ph\u1ed1 Anatolia \u1edf ph\u00eda t\u00e2y b\u1eafc c\u1ee7a <a0_0> Bursa <a0_0/> trong <a1_0> 1324 <a1_0/> v\u00e0 bi\u1ebfn n\u00f3 th\u00e0nh th\u1ee7 \u0111\u00f4 m\u1edbi c\u1ee7a bang Ottoman. Cu\u1ed9c chinh ph\u1ee5c Ottoman n\u00e0y c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 m\u1ea5t quy\u1ec1n ki\u1ec3m so\u00e1t Byzantine tr\u00ean v\u00f9ng t\u00e2y b\u1eafc Anatolia. Th\u00e0nh ph\u1ed1 quan tr\u1ecdng c\u1ee7a <a3_0> Thessaloniki <a3_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1eaft gi\u1eef t\u1eeb ng\u01b0\u1eddi Venezia n\u0103m 1387. Chi\u1ebfn th\u1eafng Ottoman t\u1ea1i Kosovo \u1edf <a4_0> 1389 <a4_0/> \u0111\u00e1nh d\u1ea5u hi\u1ec7u qu\u1ea3 s\u1ef1 k\u1ebft th\u00fac c\u1ee7a quy\u1ec1n l\u1ef1c Serbia trong khu v\u1ef1c, m\u1edf \u0111\u01b0\u1eddng cho vi\u1ec7c m\u1edf r\u1ed9ng Ottoman v\u00e0o ch\u00e2u \u00c2u. Tr\u1eadn Nicopolis n\u0103m 1396, \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 cu\u1ed9c th\u1eadp t\u1ef1 chinh quy m\u00f4 l\u1edbn cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a th\u1eddi Trung c\u1ed5, \u0111\u00e3 th\u1ea5t b\u1ea1i trong vi\u1ec7c ng\u0103n ch\u1eb7n s\u1ef1 ti\u1ebfn b\u1ed9 c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3 chi\u1ebfn th\u1eafng Ottoman."}