{"qas": [{"question": "How many museums does the Palais Rohan hold? ", "id": "572814623acd2414000df3f7", "answers": [{"text": "three", "answer_start": 310}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the city hall used to be known as?", "id": "572814623acd2414000df3f8", "answers": [{"text": "H\u00f4tel de Hanau", "answer_start": 387}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the largest baroque building in Strasbourg?", "id": "572814623acd2414000df3f9", "answers": [{"text": "H\u00f4pital civil", "answer_start": 773}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is the Opera House located?", "id": "572814623acd2414000df3fa", "answers": [{"text": "Place Broglie", "answer_start": 843}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the military governors residence used to be called?", "id": "572814623acd2414000df3fb", "answers": [{"text": "H\u00f4tel des Deux-Ponts", "answer_start": 493}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1755", "answer_start": 515}], "question": "In what year was the Chambre de commerce et d'industrie built?", "id": "5acd6b8107355d001abf4168", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Classicism", "answer_start": 202}], "question": "What style of building is the Chambre de commerce et d'industrie?", "id": "5acd6b8107355d001abf4169", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "150 m", "answer_start": 726}], "question": "How tall is the Palais Rohan?", "id": "5acd6b8107355d001abf416a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "490 ft", "answer_start": 733}], "question": "How tall is the  Chambre de commerce et d'industrie?", "id": "5acd6b8107355d001abf416b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "150 m", "answer_start": 726}], "question": "How long is the Opera House on Place Broglie?", "id": "5acd6b8107355d001abf416c", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Ph\u1ee5c h\u01b0ng \u0110\u1ee9c \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1eeba k\u1ebf th\u00e0nh ph\u1ed1 m\u1ed9t s\u1ed1 t\u00f2a nh\u00e0 \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd (\u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 hi\u1ec7n t\u1ea1i Chambre de th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i et d&#39;industrie, c\u1ef1u t\u00f2a th\u1ecb ch\u00ednh, tr\u00ean Place Gutenberg), c\u0169ng nh\u01b0 Baroque Ph\u00e1p v\u00e0 <b6_0> Ch\u1ee7 ngh\u0129a c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n <b6_0/> v\u1edbi m\u1ed9t s\u1ed1 h\u1ea1t h\u00f4 h\u1ea5p (ngh\u0129a l\u00e0 cung \u0111i\u1ec7n), trong \u0111\u00f3 Palais Rohan (1742, b\u00e2y gi\u1edd l\u00e0 nh\u00e0 \u1edf <a0_0> s\u1ed1 ba <a0_0/> b\u1ea3o t\u00e0ng) l\u00e0 ngo\u1ea1n m\u1ee5c nh\u1ea5t. C\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 kh\u00e1c thu\u1ed9c lo\u1ea1i n\u00e0y l\u00e0 &quot; <a1_0> H\u00f4tel de Hanau <a1_0/> &quot;(1736, b\u00e2y gi\u1edd l\u00e0 h\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng th\u00e0nh ph\u1ed1), H\u00f4tel de Klinglin (1736, b\u00e2y gi\u1edd l\u00e0 n\u01a1i c\u01b0 tr\u00fa c\u1ee7a pr\u00e9fet), <a4_0> H\u00f4tel des Deux-Ponts <a4_0/> ( <b5_0> 1755 <b5_0/> , b\u00e2y gi\u1edd c\u01b0 tr\u00fa c\u1ee7a th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c qu\u00e2n s\u1ef1), H\u00f4tel d&#39;Andlau-Klinglin (1725, b\u00e2y gi\u1edd l\u00e0 ch\u1ed7 ng\u1ed3i c\u1ee7a ch\u00ednh quy\u1ec1n c\u1ee7a C\u1ea3ng autonome de Strasbourg) vv. X\u00e2y d\u1ef1ng baroque l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a Strasbourg m\u1eb7c d\u00f9 l\u00e0 <b7_0><b9_0> 150 m <b9_0/><b7_0/> ( <b8_0> 490 ft <b8_0/> ) t\u00f2a nh\u00e0 ch\u00ednh d\u00e0i 1720 c\u1ee7a <a2_0> Kinh t\u1ebf <a2_0/> . V\u1ec1 ch\u1ee7 ngh\u0129a t\u00e2n c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n c\u1ee7a Ph\u00e1p, \u0111\u00f3 l\u00e0 Nh\u00e0 h\u00e1t l\u1edbn tr\u00ean <a3_0> \u0110\u1eb7t Broglie <a3_0/> m\u00e0 uy t\u00edn nh\u1ea5t \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho phong c\u00e1ch n\u00e0y."}