{"qas": [{"question": "What is the fine Art Nouveau villa called? ", "id": "572818b63acd2414000df46b", "answers": [{"text": "Villa Schutzenberger", "answer_start": 160}], "is_impossible": false}, {"question": "Who lost the architectural contest?", "id": "572818b63acd2414000df46c", "answers": [{"text": "Le Corbusier", "answer_start": 289}], "is_impossible": false}, {"question": "Who built the European Court of Human Rights building?", "id": "572818b63acd2414000df46d", "answers": [{"text": "Richard Rogers", "answer_start": 527}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Zaha Hadid design?", "id": "572818b63acd2414000df46e", "answers": [{"text": "Hoenheim-Nord", "answer_start": 796}], "is_impossible": false}, {"question": "What is considered to be the finest building?", "id": "572818b63acd2414000df46f", "answers": [{"text": "European Court of Human Rights", "answer_start": 484}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Zaha Hadid", "answer_start": 822}], "question": "Who built the Palais des Fetes?", "id": "5acd6cf907355d001abf419e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Art Nouveau", "answer_start": 76}], "question": "What building style is the Cite Rotterdam?", "id": "5acd6cf907355d001abf419f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Le Corbusier", "answer_start": 289}], "question": "Who was the architect for the Hotel Brion?", "id": "5acd6cf907355d001abf41a0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Richard Rogers", "answer_start": 527}], "question": "Who created the Cite de la Musique et de la Danse?", "id": "5acd6cf907355d001abf41a1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Zaha Hadid", "answer_start": 822}], "question": "Who designed the Hotel du Departement?", "id": "5acd6cf907355d001abf41a2", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u0110\u1ed1i v\u1edbi ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 \u0111\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1i, Strasbourg s\u1edf h\u1eefu m\u1ed9t s\u1ed1 ti\u1ec1n ph\u1ea1t <b6_0> Art Nouveau <b6_0/> c\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 (ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 t\u00f2a nh\u00e0 l\u1edbn Palais des F\u00eates v\u00e0 nh\u1eefng ng\u00f4i nh\u00e0 v\u00e0 bi\u1ec7t th\u1ef1 nh\u01b0 <a0_0> Villa Schutzenberger <a0_0/> v\u00e0 H\u00f4tel Brion), v\u00ed d\u1ee5 \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh v\u1ec1 ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac ch\u1ee9c n\u0103ng sau Th\u1ebf chi\u1ebfn II (Cit\u00e9 Rotterdam, m\u00e0 <a1_0><b7_0> le Corbusier <b7_0/><a1_0/> \u0111\u00e3 kh\u00f4ng th\u00e0nh c\u00f4ng trong cu\u1ed9c thi ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac) v\u00e0, trong Quartier Europ\u00e9en r\u1ea5t m\u1edf r\u1ed9ng, m\u1ed9t s\u1ed1 t\u00f2a nh\u00e0 h\u00e0nh ch\u00ednh ngo\u1ea1n m\u1ee5c \u0111\u00f4i khi c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc to l\u1edbn, trong \u0111\u00f3 <a4_0> T\u00f2a \u00e1n Nh\u00e2n quy\u1ec1n Ch\u00e2u \u00c2u <a4_0/> x\u00e2y d\u1ef1ng b\u1edfi <a2_0><b8_0> Richard Rogers <b8_0/><a2_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 t\u1ed1t nh\u1ea5t. C\u00e1c t\u00f2a nh\u00e0 \u0111\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1i \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd kh\u00e1c l\u00e0 tr\u01b0\u1eddng \u00e2m nh\u1ea1c m\u1edbi Cit\u00e9 de la Musique et de la Danse, b\u1ea3o t\u00e0ng d&#39;Art moderne et contemporain v\u00e0 H\u00f4tel du D\u00e9partement \u0111\u1ed1i di\u1ec7n v\u1edbi n\u00f3, c\u0169ng nh\u01b0 \u1edf ngo\u1ea1i \u00f4, tr\u1ea1m xe \u0111i\u1ec7n <a3_0> Hoenheim-Nord <a3_0/> thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi <b5_0><b9_0> Zaha Hadid <b9_0/><b5_0/> ."}