{"qas": [{"question": "What was one of the causes of the War of the Reunions? ", "id": "5727dd9c4b864d1900163ecc", "answers": [{"text": "annexation", "answer_start": 5}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the French annexation recognized by the Treaty of Ryswick?", "id": "5727dd9c4b864d1900163ecd", "answers": [{"text": "1697", "answer_start": 197}], "is_impossible": false}, {"question": "What church was taken from the Lutherans and returned to the Catholics?", "id": "5727dd9c4b864d1900163ece", "answers": [{"text": "Strasbourg Cathedral", "answer_start": 521}], "is_impossible": false}, {"question": "Who were the famous students that attended German Lutheran University?", "id": "5727dd9c4b864d1900163ecf", "answers": [{"text": "Goethe and Herder", "answer_start": 894}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1685", "answer_start": 337}], "question": "In what year did the War of the Reunions start?", "id": "5acd5db107355d001abf3f1c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "German", "answer_start": 791}], "question": "What nationality did the French fight in the War of the Reunions?", "id": "5acd5db107355d001abf3f1d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1697", "answer_start": 197}], "question": "In what year did Goethe graduate from the German Lutheran University?", "id": "5acd5db107355d001abf3f1e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1685", "answer_start": 337}], "question": "In what year did the Lutherans take possession of Strasbourg Cathedral?", "id": "5acd5db107355d001abf3f1f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Catholics", "answer_start": 603}], "question": "What religion were most Germans during this time?", "id": "5acd5db107355d001abf3f20", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "\u0110i\u1ec1u n\u00e0y <a0_0> s\u1ef1 s\u00e1t nh\u1eadp <a0_0/> l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng nguy\u00ean nh\u00e2n tr\u1ef1c ti\u1ebfp c\u1ee7a cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh ng\u1eafn g\u1ecdn v\u00e0 \u0111\u1eabm m\u00e1u c\u1ee7a cu\u1ed9c \u0111o\u00e0n t\u1ee5 m\u00e0 k\u1ebft c\u1ee5c \u0111\u00e3 \u0111\u1ec3 l\u1ea1i quy\u1ec1n s\u1edf h\u1eefu c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p. S\u1ef1 s\u00e1p nh\u1eadp c\u1ee7a Ph\u00e1p \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Ryswick c\u00f4ng nh\u1eadn ( <a1_0><b6_0> 1697 <b6_0/><a1_0/> ). Ch\u00ednh s\u00e1ch ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a s\u1ef1 kh\u00f4ng khoan dung t\u00f4n gi\u00e1o \u0111\u00e3 th\u00fac \u0111\u1ea9y h\u1ea7u h\u1ebft ng\u01b0\u1eddi Tin L\u00e0nh t\u1eeb Ph\u00e1p sau khi vi\u1ec7c h\u1ee7y b\u1ecf S\u1eafc l\u1ec7nh c\u1ee7a Nantes trong <b4_0><b7_0> 1685 <b7_0/><b4_0/> \u0111\u00e3 kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng \u1edf Strasbourg v\u00e0 \u1edf Alsace, b\u1edfi v\u00ec c\u1ea3 hai \u0111\u1ec1u c\u00f3 m\u1ed9t v\u1ecb th\u1ebf \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t t\u1ec9nh bang l&#39;El\u00e9ria de l&#39;\u00e9tranger effectif (m\u1ed9t lo\u1ea1i t\u1ec9nh ngo\u1ea1i qu\u1ed1c c\u1ee7a n\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p). <a2_0> Nh\u00e0 th\u1edd Strasbourg <a2_0/> tuy nhi\u00ean, \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y t\u1eeb ng\u01b0\u1eddi Lutheran \u0111\u1ec3 tr\u1edf v\u1ec1 <b8_0> Ng\u01b0\u1eddi C\u00f4ng gi\u00e1o <b8_0/> khi c\u00e1c nh\u00e0 c\u1ea7m quy\u1ec1n Ph\u00e1p c\u1ed1 g\u1eafng th\u00fac \u0111\u1ea9y C\u00f4ng gi\u00e1o b\u1ea5t c\u1ee9 n\u01a1i n\u00e0o h\u1ecd c\u00f3 th\u1ec3 (m\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 th\u1edd l\u1ecbch s\u1eed kh\u00e1c v\u1eabn c\u00f2n trong tay Tin L\u00e0nh). Ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a n\u00f3 c\u0169ng v\u1eabn \u00e1p \u0111\u1ea3o <b5_0> ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c <b5_0/> : \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Lutheran \u0110\u1ee9c ti\u1ebfp t\u1ee5c t\u1ed3n t\u1ea1i cho \u0111\u1ebfn C\u00e1ch m\u1ea1ng Ph\u00e1p. Sinh vi\u00ean n\u1ed5i ti\u1ebfng bao g\u1ed3m <a3_0> Goethe v\u00e0 Herder <a3_0/> ."}