{"qas": [{"question": "Who invaded Poland on 1 September 1939? ", "id": "572800502ca10214002d9b0a", "answers": [{"text": "German", "answer_start": 12}], "is_impossible": false}, {"question": "How many people were evacuated during the invasion?", "id": "572800512ca10214002d9b0b", "answers": [{"text": "120,000", "answer_start": 172}], "is_impossible": false}, {"question": "What troops arrived in mid-June 1940?", "id": "572800512ca10214002d9b0c", "answers": [{"text": "Wehrmacht troops", "answer_start": 261}], "is_impossible": false}, {"question": "How long was the city completely empty?", "id": "572800512ca10214002d9b0d", "answers": [{"text": "ten months", "answer_start": 311}], "is_impossible": false}, {"question": "Where was the University evacuated?", "id": "572800512ca10214002d9b0e", "answers": [{"text": "Clermont-Ferrand", "answer_start": 493}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "120,000", "answer_start": 172}], "question": "How many garrisoned soldiers were left in Strasbourg?", "id": "5acd64f207355d001abf4098", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "120,000", "answer_start": 172}], "question": "How many Jews of Strasbourg were evacuated?", "id": "5acd64f207355d001abf4099", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1 September 1939", "answer_start": 41}], "question": "On what date did they begin to evacuate the University?", "id": "5acd64f207355d001abf409a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "3 September 1939", "answer_start": 126}], "question": "On what date were the Jews of Strasbourg evacuated?", "id": "5acd64f207355d001abf409b", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Gi\u01b0a <a0_0> ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c <a0_0/> x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c Ba Lan v\u00e0o <b7_0> 1 th\u00e1ng 9 n\u0103m 1939 <b7_0/> v\u00e0 tuy\u00ean b\u1ed1 chi\u1ebfn tranh Anh-Ph\u00e1p ch\u1ed1ng l\u1ea1i \u0110\u1ee9c Qu\u1ed1c x\u00e3 tr\u00ean <b8_0> 3 th\u00e1ng 9 n\u0103m 1939 <b8_0/> , to\u00e0n b\u1ed9 th\u00e0nh ph\u1ed1 (t\u1ed5ng c\u1ed9ng <a1_0><b5_0><b6_0> 120.000 <b6_0/><b5_0/><a1_0/> ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n) \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u01a1 t\u00e1n, gi\u1ed1ng nh\u01b0 c\u00e1c th\u1ecb tr\u1ea5n bi\u00ean gi\u1edbi kh\u00e1c. Cho \u0111\u1ebfn khi s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a <a2_0> Qu\u00e2n \u0111\u1ed9i Wehrmacht <a2_0/> gi\u1eefa th\u00e1ng 6 n\u0103m 1940, th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u00e0, cho <a3_0> m\u01b0\u1eddi th\u00e1ng <a3_0/> , ho\u00e0n to\u00e0n tr\u1ed1ng r\u1ed7ng, ngo\u1ea1i tr\u1eeb nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi l\u00ednh \u0111\u1ed3n tr\u00fa. Ng\u01b0\u1eddi Do th\u00e1i Strasbourg \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u01a1 t\u00e1n \u0111\u1ebfn P\u00e9rigueux v\u00e0 Limoges, \u0110\u1ea1i h\u1ecdc \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u01a1 t\u00e1n \u0111\u1ebfn <a4_0> Clermont-Ferrand <a4_0/> ."}