{"qas": [{"question": "Where are old master paintings from the Germanic Rhenish territories until 1681 held? ", "id": "57281bdaff5b5019007d9d62", "answers": [{"text": "Mus\u00e9e de l'\u0152uvre Notre-Dame", "answer_start": 251}], "is_impossible": false}, {"question": "Where are old master graphic arts until 1871 displayed?", "id": "57281bdaff5b5019007d9d63", "answers": [{"text": "Cabinet des estampes et dessins", "answer_start": 576}], "is_impossible": false}, {"question": "Where are decorative arts until 1681 displayed?", "id": "57281bdaff5b5019007d9d64", "answers": [{"text": "Mus\u00e9e de l'\u0152uvre Notre-Dame", "answer_start": 675}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is the city's photographic library?", "id": "57281bdaff5b5019007d9d65", "answers": [{"text": "Mus\u00e9e d'art moderne et contemporain", "answer_start": 908}], "is_impossible": false}, {"question": "Where is the international art since 1871 displayed?", "id": "57281bdaff5b5019007d9d66", "answers": [{"text": "Mus\u00e9e d'art moderne et contemporain", "answer_start": 908}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1681", "answer_start": 225}], "question": "When was the Musee de I'OEuvre Notre-Dame completed?", "id": "5acd6ed907355d001abf41f0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1871", "answer_start": 883}], "question": "When was the Musee d'art moderne et contemporain finished?", "id": "5acd6ed907355d001abf41f1", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Germanic", "answer_start": 427}], "question": "What style of building is the Musee des Beaux-Arts?", "id": "5acd6ed907355d001abf41f2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1871", "answer_start": 381}], "question": "In what year was the Musee des art decoratifs completed?", "id": "5acd6ed907355d001abf41f3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Germanic", "answer_start": 186}], "question": "What style of building is the Musee des art decoratifs?", "id": "5acd6ed907355d001abf41f4", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Kh\u00f4ng gi\u1ed1ng nh\u01b0 h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 kh\u00e1c, b\u1ed9 s\u01b0u t\u1eadp ngh\u1ec7 thu\u1eadt ch\u00e2u \u00c2u c\u1ee7a Strasbourg \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh nhi\u1ec1u b\u1ea3o t\u00e0ng kh\u00f4ng ch\u1ec9 theo lo\u1ea1i v\u00e0 di\u1ec7n t\u00edch m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0 th\u1eddi \u0111\u1ea1i. B\u1ee9c tranh t\u1ed5ng th\u1ec3 c\u0169 t\u1eeb <b9_0> Thu\u1ed9c v\u1ec1 ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c <b9_0/> L\u00e3nh th\u1ed5 t\u00e0n l\u1ee5i v\u00e0 cho \u0111\u1ebfn <b5_0> 1681 <b5_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ec3n th\u1ecb trong <a0_0> Mus\u00e9e de l&#39;\u0152uvre Notre-Dame <a0_0/> , c\u00e1c b\u1ee9c tranh t\u1ed5ng th\u1ec3 c\u0169 t\u1eeb t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c khu v\u1ef1c c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a ch\u00e2u \u00c2u (bao g\u1ed3m c\u1ea3 v\u00f9ng l\u00e3nh th\u1ed5 Rhenish c\u1ee7a H\u00e0 Lan) v\u00e0 cho \u0111\u1ebfn <b8_0> 1871 <b8_0/> c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c b\u1ee9c tranh t\u1ed5ng th\u1ec3 c\u0169 t\u1eeb <b7_0> Thu\u1ed9c v\u1ec1 ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c <b7_0/> C\u00e1c l\u00e3nh th\u1ed5 xa x\u00f4i gi\u1eefa 1681 v\u00e0 1871 \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ec3n th\u1ecb trong Mus\u00e9e des Beaux-Arts. Ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u0111\u1ed3 h\u1ecda ch\u00ednh c\u0169 cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 1871 \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ec3n th\u1ecb trong <a1_0> T\u1ee7 des estampes et dessins <a1_0/> . Ngh\u1ec7 thu\u1eadt trang tr\u00ed cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 1681 (&quot;th\u1eddi k\u1ef3 \u0110\u1ee9c&quot;) \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ec3n th\u1ecb trong <a2_0> Mus\u00e9e de l&#39;\u0152uvre Notre-Dame <a2_0/> , ngh\u1ec7 thu\u1eadt trang tr\u00ed t\u1eeb 1681 \u0111\u1ebfn 1871 (&quot;th\u1eddi k\u1ef3 Ph\u00e1p&quot;) \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ec3n th\u1ecb trong c\u00e1c trang tr\u00ed ngh\u1ec7 thu\u1eadt Mus\u00e9e des Arts. Ngh\u1ec7 thu\u1eadt qu\u1ed1c t\u1ebf (h\u1ed9i h\u1ecda, \u0111i\u00eau kh\u1eafc, ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u0111\u1ed3 h\u1ecda) v\u00e0 ngh\u1ec7 thu\u1eadt trang tr\u00ed t\u1eeb <b6_0> 1871 <b6_0/> \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ec3n th\u1ecb trong <a3_0><a4_0> Mus\u00e9e d&#39;art moderne et contemporain <a4_0/><a3_0/> . B\u1ea3o t\u00e0ng th\u1ee9 hai c\u0169ng tr\u01b0ng b\u00e0y th\u01b0 vi\u1ec7n \u1ea3nh c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1."}