{"qas": [{"question": "What is Strasbourg known as?", "id": "57281c9fff5b5019007d9d6c", "answers": [{"text": "centre of humanism", "answer_start": 26}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Strasbourg annexed by the Kingdom of France?", "id": "57281c9fff5b5019007d9d6d", "answers": [{"text": "1683", "answer_start": 229}], "is_impossible": false}, {"question": "What did Montgelas study?", "id": "57281c9fff5b5019007d9d6e", "answers": [{"text": "law", "answer_start": 464}], "is_impossible": false}, {"question": " From what empire did students come from to attend university?", "id": "57281c9fff5b5019007d9d6f", "answers": [{"text": "Holy Roman Empire", "answer_start": 389}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Kingdom of France", "answer_start": 208}], "question": "Who controlled Strasbourg prior to 1683?", "id": "5acd6f7807355d001abf4204", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Paris", "answer_start": 599}], "question": "What city was Goethe from?", "id": "5acd6f7807355d001abf4205", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Paris", "answer_start": 599}], "question": "Where did Montgelas go after studying law in Strasbourg?", "id": "5acd6f7807355d001abf4206", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Strasbourg", "answer_start": 0}], "question": "Which city was Metternich from?", "id": "5acd6f7807355d001abf4207", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "German", "answer_start": 270}], "question": "What language did most people speak in Strasbourg in 1683?", "id": "5acd6f7807355d001abf4208", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<b7_0> Strasbourg <b7_0/> , c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a0_0> trung t\u00e2m c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a nh\u00e2n v\u0103n <a0_0/> , c\u00f3 m\u1ed9t l\u1ecbch s\u1eed l\u00e2u d\u00e0i v\u1ec1 s\u1ef1 xu\u1ea5t s\u1eafc trong gi\u00e1o d\u1ee5c \u0111\u1ea1i h\u1ecdc, \u1edf ng\u00e3 t\u01b0 c\u1ee7a truy\u1ec1n th\u1ed1ng tr\u00ed tu\u1ec7 Ph\u00e1p v\u00e0 \u0110\u1ee9c. M\u1eb7c d\u00f9 Strasbourg \u0111\u00e3 b\u1ecb s\u00e1p nh\u1eadp b\u1edfi <b4_0> V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Ph\u00e1p <b4_0/> trong <a1_0> 1683 <a1_0/> , n\u00f3 v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft n\u1ed1i v\u1edbi <b8_0> ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c <b8_0/> th\u1ebf gi\u1edbi tr\u00ed tu\u1ec7 -speaking trong su\u1ed1t th\u1ebf k\u1ef7 18 v\u00e0 c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc thu h\u00fat nhi\u1ec1u sinh vi\u00ean t\u1eeb <a3_0> Th\u00e1nh \u0111\u1ebf La M\u00e3 <a3_0/> , bao g\u1ed3m Goethe, Metternich v\u00e0 Montgelas, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 nghi\u00ean c\u1ee9u <a2_0> ph\u00e1p lu\u1eadt <a2_0/> \u1edf Strasbourg, trong s\u1ed1 nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt nh\u1ea5t. Ng\u00e0y nay, Strasbourg \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng kh\u00f3a h\u1ecdc \u0111\u1ea1i h\u1ecdc t\u1ed1t nh\u1ea5t \u1edf Ph\u00e1p, sau <b5_0><b6_0> Paris <b6_0/><b5_0/> ."}