{"qas": [{"question": "In what year was the city annexed to the German Empire?", "id": "5727f9864b864d1900164102", "answers": [{"text": "1871", "answer_start": 3}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the Treaty in 1871 called?", "id": "5727f9864b864d1900164103", "answers": [{"text": "Treaty of Frankfurt", "answer_start": 162}], "is_impossible": false}, {"question": "What Historian was in charge of rebuilding the municipal archives?", "id": "5727f9864b864d1900164104", "answers": [{"text": "Rodolphe Reuss", "answer_start": 377}], "is_impossible": false}, {"question": "What year was the university founded?", "id": "5727f9864b864d1900164105", "answers": [{"text": "1567", "answer_start": 530}], "is_impossible": false}, {"question": " What was the new name of the university when it reopened in 1872?", "id": "5727f9864b864d1900164106", "answers": [{"text": "Kaiser-Wilhelms-Universit\u00e4t", "answer_start": 669}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1567", "answer_start": 530}], "question": "In what year was Rodolphe Reuss born?", "id": "5acd601707355d001abf3fa2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Place de la R\u00e9publique", "answer_start": 343}], "question": "What was the name of Kaiser-Wilhelms-Universitat before it was renamed?", "id": "5acd601707355d001abf3fa3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "German", "answer_start": 598}], "question": "Which nationalatity founded the University?", "id": "5acd601707355d001abf3fa4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "German", "answer_start": 598}], "question": "What nationality was Rodolphe Reuss?", "id": "5acd601707355d001abf3fa5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1871", "answer_start": 3}], "question": "In what year did the war begin?", "id": "5acd601707355d001abf3fa6", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong <a0_0><b9_0> 1871 <b9_0/><a0_0/> , sau khi k\u1ebft th\u00fac chi\u1ebfn tranh, th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u00e1p nh\u1eadp v\u00e0o \u0110\u1ebf qu\u1ed1c \u0110\u1ee9c m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp nh\u01b0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a Reichsland Elsass-Lothringen theo c\u00e1c \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n c\u1ee7a <a1_0> Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Frankfurt <a1_0/> . L\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a \u0110\u1ebf qu\u1ed1c \u0110\u1ee9c, Strasbourg \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng l\u1ea1i v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n tr\u00ean quy m\u00f4 l\u1edbn v\u00e0 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Neue Stadt, ho\u1eb7c &quot;th\u00e0nh ph\u1ed1 m\u1edbi&quot; xung quanh hi\u1ec7n t\u1ea1i <b6_0> Place de la R\u00e9publique <b6_0/> . S\u1eed gia <a2_0> Rodolphe Reuss <a2_0/> v\u00e0 s\u1eed gia ngh\u1ec7 thu\u1eadt Wilhelm von Bode ph\u1ee5 tr\u00e1ch x\u00e2y d\u1ef1ng l\u1ea1i c\u00e1c kho l\u01b0u tr\u1eef, th\u01b0 vi\u1ec7n v\u00e0 b\u1ea3o t\u00e0ng th\u00e0nh ph\u1ed1. \u0110\u1ea1i h\u1ecdc, \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp t\u1ea1i <a3_0><b5_0> 1567 <b5_0/><a3_0/> v\u00e0 b\u1ecb \u0111\u00e0n \u00e1p trong cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng Ph\u00e1p nh\u01b0 m\u1ed9t th\u00e0nh tr\u00ec c\u1ee7a <b7_0><b8_0> ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c <b8_0/><b7_0/> t\u00ecnh c\u1ea3m, [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf c\u1eeda tr\u1edf l\u1ea1i v\u00e0o n\u0103m 1872 d\u01b0\u1edbi c\u00e1i t\u00ean <a4_0> Kaiser-Wilhelms-Universit\u00e4t <a4_0/> ."}