{"qas": [{"question": "What is the population of Strasbourg in 2012?", "id": "5727c9482ca10214002d9628", "answers": [{"text": "768,868", "answer_start": 702}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the population of the transnational Eurodistrict Strasbourg-Ortenau in 2014?", "id": "5727c9482ca10214002d9629", "answers": [{"text": "915,000", "answer_start": 962}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the predominant language in the region of Alace?", "id": "5727c9482ca10214002d962a", "answers": [{"text": "Alemannic", "answer_start": 444}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the largest city in the ACAL region of France?", "id": "5727c9482ca10214002d962b", "answers": [{"text": "Stra\u00dfburg", "answer_start": 104}], "is_impossible": false}, {"question": "Strasbourg has an official seat in what parliament?", "id": "5727c9482ca10214002d962c", "answers": [{"text": "European", "answer_start": 268}], "is_impossible": false}, {"question": "Strasbourg has an official seat in what Parliament?", "id": "5727cc1b2ca10214002d968c", "answers": [{"text": "European", "answer_start": 268}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the predominant language in Asace?", "id": "5727cc1b2ca10214002d968d", "answers": [{"text": "Alemannic", "answer_start": 444}], "is_impossible": false}, {"question": "What kind of name is Strasbourg?", "id": "5727cc1b2ca10214002d968e", "answers": [{"text": "Germanic", "answer_start": 481}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "2013", "answer_start": 499}], "question": "In what year was the European Parliament put in Strasbourg?", "id": "5acd4a2507355d001abf3c1e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Alemannic", "answer_start": 444}], "question": "What language dominated all of France for many years?", "id": "5acd4a2507355d001abf3c1f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Strasbourg", "answer_start": 719}], "question": "What is the largest metropolitan area in France?", "id": "5acd4a2507355d001abf3c20", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "915,000", "answer_start": 962}], "question": "How many people live in Eurodistrict Strasbourg-Ortenau as of 2017?", "id": "5acd4a2507355d001abf3c21", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "475,934", "answer_start": 599}], "question": "How many people lived in Strasbourg as of 2014?", "id": "5acd4a2507355d001abf3c22", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Strasbourg (/ \u02c8str\u00e6zb\u025c\u02d0r\u0261 /, Ti\u1ebfng Ph\u00e1p ph\u00e1t \u00e2m: [st\u0281az.bu\u0281, st\u0281as.bu\u0281]; Alsatian: Strossburi; ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c: <a3_0> Stra\u00dfburg <a3_0/> , [\u02c8\u01a9t\u0281a\u02d0sb\u028a\u0250\u032fk]) l\u00e0 th\u1ee7 \u0111\u00f4 v\u00e0 l\u00e0 th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a v\u00f9ng Alsace-Champagne-Ardenne-Lorraine (ACAL) \u1edf mi\u1ec1n \u0111\u00f4ng n\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p v\u00e0 l\u00e0 ch\u1ed7 ng\u1ed3i ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a <a4_0><a5_0> Ch\u00e2u \u00c2u <a5_0/><a4_0/> Qu\u1ed1c h\u1ed9i. N\u1eb1m g\u1ea7n bi\u00ean gi\u1edbi v\u1edbi \u0110\u1ee9c, n\u00f3 l\u00e0 th\u1ee7 ph\u1ee7 c\u1ee7a t\u1ec9nh Bas-Rhin. Th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u00e0 v\u00f9ng Alsace ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 l\u1ecbch s\u1eed <a2_0><a6_0><b9_0> Alemannic <b9_0/><a6_0/><a2_0/> -speaking, do \u0111\u00f3 th\u00e0nh ph\u1ed1 <a7_0> Thu\u1ed9c v\u1ec1 ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ee9c <a7_0/> T\u00ean. Trong <b8_0> 2013 <b8_0/> th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u00f3 275.718 ng\u01b0\u1eddi, Eurom\u00e9tropole de Strasbourg (Greater Strasbourg) <b12_0> 475.934 <b12_0/> c\u01b0 d\u00e2n v\u00e0 Qu\u1eadn Strasbourg c\u00f3 482.384 c\u01b0 d\u00e2n. V\u1edbi d\u00e2n s\u1ed1 <a0_0> 768.868 <a0_0/> v\u00e0o n\u0103m 2012, <b10_0> Strasbourg <b10_0/> khu v\u1ef1c \u0111\u00f4 th\u1ecb (ch\u1ec9 l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a khu v\u1ef1c \u0111\u00f4 th\u1ecb tr\u00ean l\u00e3nh th\u1ed5 Ph\u00e1p) l\u00e0 l\u1edbn th\u1ee9 ch\u00edn \u1edf Ph\u00e1p v\u00e0 l\u00e0 n\u01a1i sinh s\u1ed1ng c\u1ee7a 13% d\u00e2n s\u1ed1 c\u1ee7a v\u00f9ng ACAL. Eurodistrict Strasbourg-Ortenau xuy\u00ean qu\u1ed1c gia c\u00f3 d\u00e2n s\u1ed1 <a1_0><b11_0> 915.000 <b11_0/><a1_0/> d\u00e2n c\u01b0 trong n\u0103m 2014."}