{"qas": [{"question": "What council was the city given a seat for in 1949? ", "id": "572812394b864d19001643b2", "answers": [{"text": "Council of Europe", "answer_start": 51}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the European Parliament begin meeting in Strasbourg?", "id": "572812394b864d19001643b3", "answers": [{"text": "1952", "answer_start": 143}], "is_impossible": false}, {"question": "When was Louise Weiss inaugurated?", "id": "572812394b864d19001643b4", "answers": [{"text": "1999", "answer_start": 676}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1949", "answer_start": 3}], "question": "In what year was the Council of Europe formed?", "id": "5acd69f607355d001abf411c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1992", "answer_start": 343}], "question": "In what year did nations start negotiating the Treaty of Amsterdam?", "id": "5acd69f607355d001abf411d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "four", "answer_start": 457}], "question": "How many days each month is Council of Europe business conducted in Brussels and Luxembourg?", "id": "5acd69f607355d001abf411e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1992", "answer_start": 992}], "question": "In what year did the construction begin of the Immeuble Louise Weiss?", "id": "5acd69f607355d001abf411f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1952", "answer_start": 143}], "question": "In what year was the Palace of Europe built?", "id": "5acd69f607355d001abf4120", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong <b3_0> 1949 <b3_0/> , th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn l\u00e0m ch\u1ed7 ng\u1ed3i c\u1ee7a <a0_0> H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Ch\u00e2u \u00c2u <a0_0/> v\u1edbi T\u00f2a \u00e1n Nh\u00e2n quy\u1ec1n ch\u00e2u \u00c2u v\u00e0 D\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec3n ch\u00e2u \u00c2u. V\u00ec <a1_0><b7_0> 1952 <b7_0/><a1_0/> , Ngh\u1ecb vi\u1ec7n ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u00e3 h\u1ecdp t\u1ea1i Strasbourg, \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh th\u1ee9c ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh &#39;gh\u1ebf&#39; ch\u00ednh th\u1ee9c t\u1ea1i cu\u1ed9c h\u1ecdp Edinburgh c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng ch\u00e2u \u00c2u c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00e0 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o EU v\u00e0 ch\u00ednh ph\u1ee7 trong th\u00e1ng 12 <b4_0> 1992 <b4_0/> . (V\u1ecb tr\u00ed n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c nh\u1eadn l\u1ea1i v\u00e0 \u0111\u01b0a ra t\u00ecnh tr\u1ea1ng hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc trong Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc Amsterdam n\u0103m 1997). Tuy nhi\u00ean, ch\u1ec9 c\u00f3 ( <b5_0> b\u1ed1n <b5_0/> -ng\u00e0y) phi\u00ean h\u1ecdp to\u00e0n th\u1ec3 c\u1ee7a Qu\u1ed1c h\u1ed9i \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i Strasbourg m\u1ed7i th\u00e1ng, v\u1edbi t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c doanh nghi\u1ec7p kh\u00e1c \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebfn h\u00e0nh t\u1ea1i Brussels v\u00e0 Luxembourg. Nh\u1eefng bu\u1ed5i di\u1ec5n ra trong Immeuble Louise Weiss, \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00e1nh th\u00e0nh trong <a2_0> 1999 <a2_0/> , n\u01a1i c\u00f3 ph\u00f2ng h\u1ed9i ngh\u1ecb qu\u1ed1c h\u1ed9i l\u1edbn nh\u1ea5t \u1edf ch\u00e2u \u00c2u v\u00e0 c\u1ee7a b\u1ea5t k\u1ef3 t\u1ed5 ch\u1ee9c d\u00e2n ch\u1ee7 n\u00e0o tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi. Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, c\u00e1c bu\u1ed5i EP ph\u1ea3i di\u1ec5n ra t\u1ea1i t\u00f2a nh\u00e0 ch\u00ednh c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Ch\u00e2u \u00c2u, Cung \u0111i\u1ec7n Ch\u00e2u \u00c2u, c\u00f3 ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac b\u00ean trong b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t c\u1ea3nh t\u01b0\u1ee3ng quen thu\u1ed9c \u0111\u1ed1i v\u1edbi kh\u00e1n gi\u1ea3 truy\u1ec1n h\u00ecnh ch\u00e2u \u00c2u. Trong <b6_0> 1992 <b6_0/> , Strasbourg tr\u1edf th\u00e0nh tr\u1ee5 s\u1edf c\u1ee7a k\u00eanh truy\u1ec1n h\u00ecnh Ph\u00e1p-\u0110\u1ee9c v\u00e0 x\u00e3 h\u1ed9i s\u1ea3n xu\u1ea5t phim Arte."}