{"qas": [{"question": "What year was Grande Ile classified as a World Heritage site?", "id": "5727cd39ff5b5019007d9584", "answers": [{"text": "1988", "answer_start": 116}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the culture in Strasbourg?", "id": "5727cd39ff5b5019007d9585", "answers": [{"text": "Franco-German", "answer_start": 219}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the largest Islamic place of worship in France?", "id": "5727cd39ff5b5019007d9586", "answers": [{"text": "Strasbourg Grand Mosque", "answer_start": 559}], "is_impossible": false}, {"question": "When was the Strasbourg Grand Mosque inaugurated?", "id": "5727cd39ff5b5019007d9587", "answers": [{"text": "27 September 2012", "answer_start": 644}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the second largest university in France?", "id": "5727cd39ff5b5019007d9588", "answers": [{"text": "University of Strasbourg", "answer_start": 385}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1988", "answer_start": 116}], "question": "In what year was University of Strasbourg established?", "id": "5acd4b1307355d001abf3c2e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "University of Strasbourg", "answer_start": 385}], "question": "What is the largest university in France?", "id": "5acd4b1307355d001abf3c2f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2012", "answer_start": 657}], "question": "In what year did Manuel Valls become the French Interior Minister?", "id": "5acd4b1307355d001abf3c30", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Islamic", "answer_start": 519}], "question": "Besides Catholics and Protestants who else attends the University of Strasbourg?", "id": "5acd4b1307355d001abf3c31", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1988", "answer_start": 116}], "question": "When did the first Islamic people start living in Strasbourg?", "id": "5acd4b1307355d001abf3c32", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trung t\u00e2m th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a Strasbourg, Grande \u00cele (Grand Island), \u0111\u01b0\u1ee3c UNESCO x\u1ebfp h\u1ea1ng Di S\u1ea3n Th\u1ebf Gi\u1edbi <a0_0><b5_0><b9_0> 1988 <b9_0/><b5_0/><a0_0/> , l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean m\u1ed9t vinh d\u1ef1 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t tr\u00ean to\u00e0n b\u1ed9 trung t\u00e2m th\u00e0nh ph\u1ed1. Strasbourg \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eafm m\u00ecnh trong <a1_0> Ti\u1ebfng Ph\u00e1p-\u0110\u1ee9c <a1_0/> v\u0103n h\u00f3a v\u00e0 m\u1eb7c d\u00f9 b\u1ecb tranh ch\u1ea5p d\u1eef d\u1ed9i trong su\u1ed1t l\u1ecbch s\u1eed, \u0111\u00e3 l\u00e0 c\u1ea7u n\u1ed1i c\u1ee7a s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t gi\u1eefa Ph\u00e1p v\u00e0 \u0110\u1ee9c trong nhi\u1ec1u th\u1ebf k\u1ef7, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 th\u00f4ng qua <a4_0><b6_0> \u0110\u1ea1i h\u1ecdc Strasbourg <b6_0/><a4_0/> , hi\u1ec7n l\u00e0 l\u1edbn th\u1ee9 hai \u1edf Ph\u00e1p, v\u00e0 c\u00f9ng t\u1ed3n t\u1ea1i c\u1ee7a v\u0103n h\u00f3a C\u00f4ng gi\u00e1o v\u00e0 Tin l\u00e0nh. L\u1edbn nh\u1ea5t <b8_0> H\u1ed3i gi\u00e1o <b8_0/> n\u01a1i th\u1edd ph\u01b0\u1ee3ng \u1edf Ph\u00e1p, <a2_0> Nh\u00e0 th\u1edd H\u1ed3i gi\u00e1o L\u1edbn Strasbourg <a2_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00e1nh th\u00e0nh b\u1edfi B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng N\u1ed9i v\u1ee5 Ph\u00e1p Manuel Valls v\u1ec1 <a3_0> 27 th\u00e1ng 9 <b7_0> 2012 <b7_0/><a3_0/> ."}