{"qas": [{"question": "Who was the political guide during the Protestant Reformation? ", "id": "5727d8054b864d1900163e56", "answers": [{"text": "Jacob Sturm von Sturmeck", "answer_start": 90}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the spiritual guide during the Protestant Reformation?", "id": "5727d8054b864d1900163e57", "answers": [{"text": "Martin Bucer", "answer_start": 145}], "is_impossible": false}, {"question": "Who spent several years as a political refugee in the city?", "id": "5727d8054b864d1900163e58", "answers": [{"text": "John Calvin", "answer_start": 802}], "is_impossible": false}, {"question": "How many other cities joined Strasbourg at the Imperial Diet of Augsburg in 1530?", "id": "5727d8054b864d1900163e59", "answers": [{"text": "four", "answer_start": 1099}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1520s", "answer_start": 7}], "question": "In what decade did Jacob Sturm von Sturmeck start offering political guidance to Strasbourg?", "id": "5acd5b6207355d001abf3eac", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1520s", "answer_start": 7}], "question": "In what decade did Martin Luther start his religious teachings?", "id": "5acd5b6207355d001abf3ead", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Strasbourg", "answer_start": 875}], "question": "In what city was John Calvin born?", "id": "5acd5b6207355d001abf3eae", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1530", "answer_start": 1240}], "question": "In what year was Charles V made Holy Roman Emperor?", "id": "5acd5b6207355d001abf3eaf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Augsburg", "answer_start": 391}], "question": "In what city was Charle V declared Holy Roman Emperor?", "id": "5acd5b6207355d001abf3eb0", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "b\u00ean trong <b4_0><b5_0> 1520 gi\u00e2y <b5_0/><b4_0/> trong C\u1ea3i C\u00e1ch Tin L\u00e0nh, th\u00e0nh ph\u1ed1, d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 h\u01b0\u1edbng d\u1eabn ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a <a0_0> Jacob Sturm von Sturmeck <a0_0/> v\u00e0 s\u1ef1 h\u01b0\u1edbng d\u1eabn tinh th\u1ea7n c\u1ee7a <a1_0> Martin Bucer <a1_0/> ch\u1ea5p nh\u1eadn gi\u00e1o l\u00fd t\u00f4n gi\u00e1o c\u1ee7a Martin Luther. C\u00e1c h\u1ecdc vi\u00ean c\u1ee7a h\u1ecd th\u00e0nh l\u1eadp m\u1ed9t t\u1eadp th\u1ec3 d\u1ee5c, \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u l\u00e0 Johannes Sturm, \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0o m\u1ed9t tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc trong th\u1ebf k\u1ef7 sau. Th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0111\u1ea7u ti\u00ean theo sau s\u1ef1 th\u00fa nh\u1eadn c\u1ee7a Tetrapolitan, v\u00e0 sau \u0111\u00f3 l\u00e0 <b8_0> Augsburg <b8_0/> L\u1eddi th\u00fa t\u1ed9i. Bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng Tin L\u00e0nh \u0111\u00e3 g\u00e2y ra nhi\u1ec1u s\u1ef1 h\u1ee7y di\u1ec7t cho c\u00e1c nh\u00e0 th\u1edd v\u00e0 tu vi\u1ec7n, m\u1eb7c d\u00f9 ch\u00ednh Luther \u0111\u00e3 ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i m\u1ed9t th\u1ef1c h\u00e0nh nh\u01b0 v\u1eady. Strasbourg l\u00e0 m\u1ed9t trung t\u00e2m h\u1ecdc b\u1ed5ng nh\u00e2n v\u0103n v\u00e0 s\u00e1ch in \u1ea5n s\u1edbm trong \u0110\u1ebf qu\u1ed1c La M\u00e3, v\u00e0 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng ch\u00ednh tr\u1ecb v\u00e0 tr\u00ed tu\u1ec7 c\u1ee7a n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u00f3ng g\u00f3p nhi\u1ec1u cho vi\u1ec7c th\u00e0nh l\u1eadp Tin l\u00e0nh nh\u01b0 m\u1ed9t gi\u00e1o ph\u00e1i \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5p nh\u1eadn \u1edf ph\u00eda t\u00e2y nam n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c. ( <a2_0> John Calvin <a2_0/> \u0111\u00e3 d\u00e0nh nhi\u1ec1u n\u0103m l\u00e0m ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n ch\u00ednh tr\u1ecb trong th\u00e0nh ph\u1ed1). C\u00e1c <b6_0> Strasbourg <b6_0/> Councilor Sturm v\u00e0 guildmaster Matthias \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho th\u00e0nh ph\u1ed1 t\u1ea1i Imperial Diet of Speyer (1529), n\u01a1i cu\u1ed9c bi\u1ec3u t\u00ecnh c\u1ee7a h\u1ecd d\u1eabn \u0111\u1ebfn ch\u1ee7 ngh\u0129a schism c\u1ee7a Gi\u00e1o h\u1ed9i C\u00f4ng gi\u00e1o v\u00e0 s\u1ef1 ti\u1ebfn h\u00f3a c\u1ee7a Tin L\u00e0nh. C\u00f9ng v\u1edbi <a3_0> b\u1ed1n <a3_0/> c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 t\u1ef1 do kh\u00e1c, Strasbourg \u0111\u00e3 tr\u00ecnh b\u00e0y l\u1eddi th\u00fa nh\u1eadn tetrapolitana nh\u01b0 cu\u1ed1n s\u00e1ch Tin L\u00e0nh c\u1ee7a \u0110\u1ee9c Tin L\u00e0nh t\u1ea1i ch\u1ebf \u0111\u1ed9 \u0103n ki\u00eang Imperial c\u1ee7a Augsburg <b7_0> 1530 <b7_0/> , n\u01a1i m\u00e0 s\u1ef1 x\u01b0ng t\u1ed9i Augsburg h\u01a1i kh\u00e1c nhau c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c trao cho Charles V, Ho\u00e0ng \u0111\u1ebf La M\u00e3 Th\u00e1nh."}