{"qas": [{"question": "Who designed the Parc de l'Orangerie? ", "id": "57281a6a2ca10214002d9de0", "answers": [{"text": "Andr\u00e9 le N\u00f4tre", "answer_start": 163}], "is_impossible": false}, {"question": "What park has a small zoo in it?", "id": "57281a6a2ca10214002d9de1", "answers": [{"text": "Parc de l'Orangerie", "answer_start": 111}], "is_impossible": false}, {"question": "What park is built close to the Rhine by Vauban?", "id": "57281a6a2ca10214002d9de2", "answers": [{"text": "Parc de la Citadelle", "answer_start": 338}], "is_impossible": false}, {"question": "What year was the Observatory of Strasbourg built?", "id": "57281a6a2ca10214002d9de3", "answers": [{"text": "1881", "answer_start": 849}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the oldest park in the city?", "id": "57281a6a2ca10214002d9de4", "answers": [{"text": "Parc des Contades", "answer_start": 907}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1881", "answer_start": 849}], "question": "In what year was the Parc de Pourtales laid out?", "id": "5acd6e0407355d001abf41c2", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "8,7 ha", "answer_start": 1310}], "question": "How big is the Parc de Pourtales?", "id": "5acd6e0407355d001abf41c3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Parc du Heyritz", "answer_start": 1293}], "question": "What is the oldest park in Strasbourg?", "id": "5acd6e0407355d001abf41c4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "French", "answer_start": 146}], "question": "What style of park is the Parc du Heyritz?", "id": "5acd6e0407355d001abf41c5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Andr\u00e9 le N\u00f4tre", "answer_start": 163}], "question": "Who designed the Parc du Heyritz?", "id": "5acd6e0407355d001abf41c6", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Strasbourg c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 c\u00f4ng vi\u00ean n\u1ed5i b\u1eadt, trong \u0111\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 c\u00f4ng vi\u00ean c\u00f3 l\u1ee3i \u00edch v\u0103n h\u00f3a v\u00e0 l\u1ecbch s\u1eed: <a1_0> Parc de l&#39;Orangerie <a1_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t ra nh\u01b0 m\u1ed9t <b8_0> ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p <b8_0/> v\u01b0\u1eddn <a0_0><b9_0> Andr\u00e9 le N\u00f4tre <b9_0/><a0_0/> v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c tu s\u1eeda l\u1ea1i th\u00e0nh m\u1ed9t khu v\u01b0\u1eddn ki\u1ec3u Anh thay m\u1eb7t cho Jos\u00e9phine de Beauharnais, hi\u1ec7n \u0111ang tr\u01b0ng b\u00e0y nh\u1eefng khu v\u01b0\u1eddn Ph\u00e1p \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd, m\u1ed9t l\u00e2u \u0111\u00e0i t\u00e2n c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n v\u00e0 m\u1ed9t v\u01b0\u1eddn th\u00fa nh\u1ecf; c\u00e1c <a2_0> Parc de la Citadelle <a2_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng quanh nh\u1eefng t\u00e0n t\u00edch \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a ph\u00e1o \u0111\u00e0i th\u1ebf k\u1ef7 17 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng g\u1ea7n Rhine by Vauban; Parc de Pourtal\u00e8s, \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed1 tr\u00ed theo phong c\u00e1ch Anh xung quanh m\u1ed9t l\u00e2u \u0111\u00e0i baroque (\u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ee5c h\u1ed3i nhi\u1ec1u trong th\u1ebf k\u1ef7 19), hi\u1ec7n c\u00f3 m\u1ed9t kh\u00e1ch s\u1ea1n ba sao nh\u1ecf, v\u00e0 c\u00f3 b\u1ea3o t\u00e0ng ngo\u00e0i tr\u1eddi c\u1ee7a t\u00e1c ph\u1ea9m \u0111i\u00eau kh\u1eafc \u0111\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1i qu\u1ed1c t\u1ebf. V\u01b0\u1eddn b\u00e1ch th\u1ea3o Jardin de l&#39;Universit\u00e9 de Strasbourg (v\u01b0\u1eddn th\u1ef1c v\u1eadt) \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 qu\u1ea3n l\u00fd c\u1ee7a \u0110\u1ee9c b\u00ean c\u1ea1nh \u0110\u00e0i quan s\u00e1t Strasbourg, \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng trong <a3_0><b5_0> 1881 <b5_0/><a3_0/> , v\u00e0 v\u1eabn s\u1edf h\u1eefu m\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e0 k\u00ednh c\u1ee7a nh\u1eefng l\u1ea7n \u0111\u00f3. C\u00e1c <a4_0> Parc des Contades <a4_0/> , m\u1eb7c d\u00f9 c\u00f4ng vi\u00ean l\u00e2u \u0111\u1eddi nh\u1ea5t c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1, \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00e2n trang l\u1ea1i ho\u00e0n to\u00e0n sau Th\u1ebf chi\u1ebfn II. Parc des Poteries t\u01b0\u01a1ng lai l\u00e0 m\u1ed9t v\u00ed d\u1ee5 v\u1ec1 quan ni\u1ec7m c\u00f4ng vi\u00ean ch\u00e2u \u00c2u v\u00e0o cu\u1ed1i nh\u1eefng n\u0103m 1990. Jardin des deux Rives, tr\u1ea3i r\u1ed9ng kh\u1eafp Strasbourg v\u00e0 Kehl tr\u00ean c\u1ea3 hai b\u1edd s\u00f4ng Rhine \u0111\u01b0\u1ee3c khai tr\u01b0\u01a1ng v\u00e0o n\u0103m 2004 v\u00e0 l\u00e0 c\u00f4ng vi\u00ean m\u1edf r\u1ed9ng nh\u1ea5t (60 hecta) c\u1ee7a s\u1ef1 k\u1ebft t\u1ee5. C\u00f4ng vi\u00ean g\u1ea7n \u0111\u00e2y nh\u1ea5t l\u00e0 <b7_0> Parc du Heyritz <b7_0/> ( <b6_0> 8,7 ha <b6_0/> ), khai tr\u01b0\u01a1ng v\u00e0o n\u0103m 2014 d\u1ecdc theo m\u1ed9t con k\u00eanh \u0111\u1ed1i di\u1ec7n v\u1edbi d\u00e2n c\u01b0 h\u00f4pital."}