{"qas": [{"question": "What led to an increase in the number of Somalis leaving the country?", "id": "56fada5c8f12f31900630205", "answers": [{"text": "Civil strife", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Along with the Middle East and North America, to what continent did the Somali diaspora go in the 1990s?", "id": "56fada5c8f12f31900630206", "answers": [{"text": "Europe", "answer_start": 146}], "is_impossible": false}, {"question": "Along with Ottawa, Calgary, Edmonton, Montreal, Winnipeg, Hamilton and Vancouver, what Canadian city has a significant Somali population?", "id": "56fada5c8f12f31900630207", "answers": [{"text": "Toronto", "answer_start": 197}], "is_impossible": false}, {"question": "As of 2006, where did Somalis rank in terms of population by ethnicity in Canada?", "id": "56fada5c8f12f31900630208", "answers": [{"text": "69th", "answer_start": 377}], "is_impossible": false}], "context": "<a0_0> Xung \u0111\u1ed9t d\u00e2n s\u1ef1 <a0_0/> v\u00e0o \u0111\u1ea7u nh\u1eefng n\u0103m 1990, s\u1ef1 gia t\u0103ng \u0111\u00e1ng k\u1ec3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc c\u1ee7a c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng ng\u01b0\u1eddi Somalia, v\u00ec nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi Somali \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e0o t\u1ea1o t\u1ed1t nh\u1ea5t c\u00f2n l\u1ea1i cho Trung \u0110\u00f4ng, <a1_0> Ch\u00e2u \u00c2u <a1_0/> v\u00e0 B\u1eafc M\u1ef9. \u1ede Canada, c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 c\u1ee7a <a2_0> Toronto <a2_0/> , Ottawa, Calgary, Edmonton, Montreal, Vancouver, Winnipeg v\u00e0 Hamilton t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c qu\u1ea7n \u0111\u1ea3o c\u1ea3ng Somali. Th\u1ed1ng k\u00ea d\u00e2n s\u1ed1 n\u0103m 2006 c\u1ee7a Canada x\u1ebfp h\u1ea1ng nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi g\u1ed1c Somali l\u00e0 <a3_0> Th\u1ee9 69 <a3_0/> nh\u00f3m d\u00e2n t\u1ed9c l\u1edbn nh\u1ea5t \u1edf Canada."}