{"qas": [{"question": "Ai chi\u1ebfm \u0111a s\u1ed1 gh\u1ebf trong H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Th\u00e0nh ph\u1ed1 Bern?", "id": "56e874800b45c0140094cca8", "answers": [{"text": "b\u00ean tr\u00e1i", "answer_start": 244}], "is_impossible": false}, {"question": "B\u00ean n\u00e0o c\u0169ng c\u00f3 th\u1ecb tr\u01b0\u1edfng v\u00e0o n\u0103m 2015?", "id": "56e874800b45c0140094cca9", "answers": [{"text": "\u0110\u1ea3ng D\u00e2n ch\u1ee7 X\u00e3 h\u1ed9i", "answer_start": 83}], "is_impossible": false}, {"question": "\u0110\u1ea3ng D\u00e2n ch\u1ee7 Thi\u00ean ch\u00faa gi\u00e1o c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 g\u00ec?", "id": "56e874800b45c0140094ccaa", "answers": [{"text": "CVP", "answer_start": 149}], "is_impossible": false}], "context": "T\u00ednh \u0111\u1ebfn n\u0103m 2015, H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Th\u00e0nh ph\u1ed1 Bern \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o th\u00e0nh t\u1eeb hai \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a SP ( \u0110\u1ea3ng D\u00e2n ch\u1ee7 X\u00e3 h\u1ed9i, trong \u0111\u00f3 ai c\u0169ng l\u00e0 th\u1ecb tr\u01b0\u1edfng) v\u00e0 m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi CVP (\u0110\u1ea3ng D\u00e2n ch\u1ee7 Thi\u00ean ch\u00faa gi\u00e1o), GB (Li\u00ean minh Xanh c\u1ee7a Berne), v\u00e0 FDP (FDP. Liberals), cho b\u00ean tr\u00e1i \u0111a s\u1ed1 ba trong s\u1ed1 n\u0103m gh\u1ebf. Cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o ng\u00e0y 25 th\u00e1ng 11 n\u0103m 2012."}