{"qas": [{"question": "Edward Carr believes that in a war between Germany and the Soviet Union, who else would have been participating?", "id": "5726dffd708984140094d45d", "answers": [{"text": "the Western Powers would already be involved", "answer_start": 433}], "is_impossible": false}, {"question": "Who believes that the Soviet Unions was afraid of Germany?", "id": "5726dffd708984140094d45e", "answers": [{"text": "Historian Werner Maser", "answer_start": 556}], "is_impossible": false}, {"question": "The pact according to Edward Carr\u2019s view was to provide what between Germany and the Soviet Union?", "id": "5726dffd708984140094d45f", "answers": [{"text": "a line of defense against", "answer_start": 267}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the Western Powers would already be involved", "answer_start": 433}], "question": "Edward Carr believes that in a war between Germany and the Soviet Union, who else wouldn't have been participating?", "id": "5ad29006d7d075001a429a82", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Western Powers would already be involved.", "answer_start": 433}], "question": "Edward Carr doesn't believe that in a war between Germany and the Soviet Union, who else would have been participating?", "id": "5ad29006d7d075001a429a83", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Werner Maser", "answer_start": 566}], "question": "Who never believed that the Soviet Unions were afraid of Germany?", "id": "5ad29006d7d075001a429a84", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Werner Maser", "answer_start": 566}], "question": "Who believes that the Soviet Unions was friends of Germany?", "id": "5ad29006d7d075001a429a85", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "a line of defense", "answer_start": 267}], "question": "The pact according to Edward Carr\u2019s view wasn't to provide what between Germany and the Soviet Union?", "id": "5ad29006d7d075001a429a86", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Edward Hallett Carr, m\u1ed9t h\u1eadu v\u1ec7 th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean c\u1ee7a ch\u00ednh s\u00e1ch Li\u00ean X\u00f4, tuy\u00ean b\u1ed1: &quot;\u0110\u1ed5i l\u1ea1i&quot; kh\u00f4ng can thi\u1ec7p &quot;Stalin b\u1ea3o \u0111\u1ea3m m\u1ed9t kh\u00f4ng gian th\u1edf c\u1ee7a kh\u1ea3 n\u0103ng mi\u1ec5n d\u1ecbch t\u1eeb cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng c\u1ee7a \u0110\u1ee9c.&quot; [Trang c\u1ea7n thi\u1ebft] Theo Carr, &quot;ph\u00e1o \u0111\u00e0i&quot; \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra b\u1eb1ng ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n Hi\u1ec7p \u01b0\u1edbc, &quot;\u0111\u00e3 v\u00e0 ch\u1ec9 c\u00f3 th\u1ec3, <a2_0><b7_0> m\u1ed9t tuy\u1ebfn ph\u00f2ng th\u1ee7 <b7_0/> ch\u1ed1ng l\u1ea1i <a2_0/> &quot;Theo y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a Carr, m\u1ed9t l\u1ee3i th\u1ebf quan tr\u1ecdng l\u00e0&quot; n\u1ebfu Li\u00ean X\u00f4 cu\u1ed1i c\u00f9ng \u0111\u00e3 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u v\u1edbi Hitler, <a0_0><b3_0><b4_0> c\u00e1c c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y \u0111\u00e3 tham gia <b3_0/><a0_0/> . <b4_0/> &quot;[trang c\u1ea7n thi\u1ebft] Tuy nhi\u00ean, trong nh\u1eefng th\u1eadp k\u1ef7 qua, quan \u0111i\u1ec3m n\u00e0y \u0111\u00e3 b\u1ecb tranh ch\u1ea5p. <a1_0> S\u1eed gia <b5_0><b6_0> Werner Maser <b6_0/><b5_0/><a1_0/> tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng &quot;tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng Li\u00ean X\u00f4 v\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m b\u1ecb \u0111e d\u1ecda b\u1edfi Hitler, nh\u01b0 Stalin cho r\u1eb1ng ... l\u00e0 m\u1ed9t huy\u1ec1n tho\u1ea1i, ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 Stalin t\u1ef1 m\u00ecnh s\u1edf h\u1eefu. Theo quan \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a Maser,&quot; c\u1ea3 \u0110\u1ee9c l\u1eabn Nh\u1eadt B\u1ea3n \u0111\u1ec1u kh\u00f4ng \u1edf trong t\u00ecnh hu\u1ed1ng [c\u1ee7a] x\u00e2m l\u01b0\u1ee3c Li\u00ean X\u00f4 ngay c\u1ea3 v\u1edbi quan \u0111i\u1ec3m \u00edt nh\u1ea5t l\u00e0 th\u00e0nh c\u00f4ng, &quot;v\u00e0 \u0111i\u1ec1u n\u00e0y kh\u00f4ng th\u1ec3 kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn v\u1edbi Stalin. Carr n\u00f3i th\u00eam r\u1eb1ng, trong m\u1ed9t th\u1eddi gian d\u00e0i, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 ch\u00ednh c\u1ee7a s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i \u0111\u1ed9t ng\u1ed9t c\u1ee7a Stalin \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 n\u1ed7i s\u1ee3 h\u00e3i \u00fd \u0111\u1ecbnh t\u00edch c\u1ef1c c\u1ee7a \u0110\u1ee9c."}