{"qas": [{"question": "What magazine described the Super Slim as \"nostalgic\"?", "id": "57284e44ff5b5019007da146", "answers": [{"text": "T3", "answer_start": 20}], "is_impossible": false}, {"question": "What PlayStation 3 model did T3 feel the Super Slim's design was paying homage to?", "id": "57284e44ff5b5019007da147", "answers": [{"text": "the original PS3", "answer_start": 318}], "is_impossible": false}, {"question": "According to T3, what was the main differentiator between the \"fat\" PS3 and the Super Slim?", "id": "57284e44ff5b5019007da148", "answers": [{"text": "weight", "answer_start": 366}], "is_impossible": false}, {"question": "What hardware element did T3 feel might have issues with durability? ", "id": "57284e44ff5b5019007da149", "answers": [{"text": "the top loading tray", "answer_start": 432}], "is_impossible": false}, {"question": "T3 felt Sony was saying goodbye to past models in preparation for what next-generation console?", "id": "57284e44ff5b5019007da14a", "answers": [{"text": "the PS4", "answer_start": 638}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "T3", "answer_start": 20}], "question": "What magazine described the Super Thick as \"nostalgic\"?", "id": "5ad35435604f3c001a3fdd6b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the original PS3", "answer_start": 318}], "question": "What PlayStation 2 model did T3 feel the Super Slim's design was paying homage to?", "id": "5ad35435604f3c001a3fdd6c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "weight", "answer_start": 366}], "question": "According to T3, what was the main differentiator between the \"fat\" PS2 and the Super Slim?", "id": "5ad35435604f3c001a3fdd6d", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "top loading tray", "answer_start": 436}], "question": "What hardware element did T2 feel might have issues with durability? ", "id": "5ad35435604f3c001a3fdd6e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the PS4", "answer_start": 638}], "question": "T4 felt Sony was saying goodbye to past models in preparation for what next-generation console?", "id": "5ad35435604f3c001a3fdd6f", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "T\u1ea1p ch\u00ed c\u00f4ng ngh\u1ec7 <a0_0><b5_0> T3 <b5_0/><a0_0/> \u0111\u00e3 cho m\u00f4 h\u00ecnh Super Slim m\u1ed9t \u0111\u00e1nh gi\u00e1 t\u00edch c\u1ef1c, n\u00f3i r\u1eb1ng giao di\u1ec7n \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n g\u1ea7n nh\u01b0 &quot;ho\u00e0i c\u1ed5&quot; trong thi\u1ebft k\u1ebf t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed3ng v\u1edbi m\u00f4 h\u00ecnh &quot;b\u00e9o&quot; ban \u0111\u1ea7u, &quot;Trong khi ch\u00fang t\u00f4i kh\u00f4ng bi\u1ebft li\u1ec7u n\u00f3 s\u1ebd ch\u01a1i tr\u00f2 ch\u01a1i PS3 hay \u0111\u0129a Blu-ray n\u00e0o kh\u00e1c , giao di\u1ec7n c\u1ee7a PS3 Slim m\u1edbi l\u00e0 m\u1ed9t s\u1ef1 k\u00ednh tr\u1ecdng r\u00f5 r\u00e0ng <a1_0><b6_0> b\u1ea3n g\u1ed1c PS3 <b6_0/><a1_0/> , tr\u1eeb \u0111i s\u1ed1 d\u01b0 \u0111\u00e1ng k\u1ec3 <a2_0><b7_0> c\u00e2n n\u1eb7ng <b7_0/><a2_0/> . Ngay l\u1eadp t\u1ee9c ch\u00fang t\u00f4i s\u1ebd lo ng\u1ea1i v\u1ec1 \u0111\u1ed9 b\u1ec1n c\u1ee7a <a3_0> c\u00e1c <b8_0> khay n\u1ea1p h\u00e0ng \u0111\u1ea7u <b8_0/><a3_0/> c\u1ea3m th\u1ea5y nh\u01b0 n\u00f3 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00e9o m\u1ea1nh ra kh\u1ecfi b\u00e0n \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n, nh\u01b0ng cu\u1ed1i c\u00f9ng t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u c\u1ea3m th\u1ea5y gi\u1ed1ng nh\u01b0 c\u00e1ch ho\u00e0i c\u1ed5 c\u1ee7a Sony trong vi\u1ec7c k\u00fd t\u1eaft b\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i v\u1edbi d\u1ef1 \u0111o\u00e1n <a4_0><b9_0> PS4 <b9_0/><a4_0/> . &quot;"}