{"qas": [{"question": "What year was the national Communications act enacted?", "id": "56e1b8adcd28a01900c67ac6", "answers": [{"text": "2012", "answer_start": 13}], "is_impossible": false}, {"question": "What Act clears the way for a National Communications Regulator?", "id": "56e1b8adcd28a01900c67ac7", "answers": [{"text": "the National Communications Act", "answer_start": 59}], "is_impossible": false}, {"question": "What types of stakeholders consulted on the bill to enact the National Communications Act?", "id": "56e1b8adcd28a01900c67ac8", "answers": [{"text": "academic and civil society", "answer_start": 324}], "is_impossible": false}, {"question": "The National Communications Act is expected to create and invironment favorable for what?", "id": "56e1b8adcd28a01900c67ac9", "answers": [{"text": "investment", "answer_start": 494}], "is_impossible": false}, {"question": "Continued infrastructure development results in more efficient what?", "id": "56e1b8adcd28a01900c67aca", "answers": [{"text": "service delivery", "answer_start": 615}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "unanimously", "answer_start": 38}], "question": "How many people approved the National Communications Act?", "id": "5a54fc09134fea001a0e17a4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "2012", "answer_start": 13}], "question": "When will the National Communications Regulator be put into place?", "id": "5a54fc09134fea001a0e17a5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "broadcasting and telecommunications sectors", "answer_start": 180}], "question": "What sectors are unaffected by this act?", "id": "5a54fc09134fea001a0e17a6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "academic and civil society", "answer_start": 324}], "question": "Which stakeholders were not consulted?", "id": "5a54fc09134fea001a0e17a7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "government representatives and communications, academic and civil society stakeholders", "answer_start": 277}], "question": "Who is the Somali Cabinet made up of?", "id": "5a54fc09134fea001a0e17a8", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00e0o ng\u00e0y 22 th\u00e1ng 3, <a0_0><b6_0> 2012 <b6_0/><a0_0/> , N\u1ed9i c\u00e1c Somali <b5_0> nh\u1ea5t tr\u00ed <b5_0/> t\u00e1n th\u00e0nh <a1_0> \u0110\u1ea1o lu\u1eadt truy\u1ec1n th\u00f4ng qu\u1ed1c gia <a1_0/> , m\u1edf \u0111\u01b0\u1eddng cho vi\u1ec7c th\u00e0nh l\u1eadp m\u1ed9t c\u01a1 quan qu\u1ea3n l\u00fd truy\u1ec1n th\u00f4ng qu\u1ed1c gia trong <b7_0> l\u0129nh v\u1ef1c ph\u00e1t thanh v\u00e0 vi\u1ec5n th\u00f4ng <b7_0/> . D\u1ef1 lu\u1eadt \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng qua sau khi tham v\u1ea5n gi\u1eefa <b9_0> \u0111\u1ea1i di\u1ec7n ch\u00ednh ph\u1ee7 v\u00e0 th\u00f4ng tin li\u00ean l\u1ea1c, <a2_0><b8_0> x\u00e3 h\u1ed9i h\u1ecdc thu\u1eadt v\u00e0 d\u00e2n s\u1ef1 <b8_0/><a2_0/> c\u00e1c b\u00ean li\u00ean quan <b9_0/> . Theo B\u1ed9 Th\u00f4ng tin, B\u01b0u ch\u00ednh Vi\u1ec5n th\u00f4ng, \u0110\u1ea1o lu\u1eadt d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd t\u1ea1o ra m\u1ed9t m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng thu\u1eadn l\u1ee3i cho <a3_0> \u0111\u1ea7u t\u01b0 <a3_0/> v\u00e0 s\u1ef1 ch\u1eafc ch\u1eafn n\u00f3 cung c\u1ea5p s\u1ebd khuy\u1ebfn kh\u00edch ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u01a1 s\u1edf h\u1ea1 t\u1ea7ng h\u01a1n n\u1eefa, d\u1eabn \u0111\u1ebfn hi\u1ec7u qu\u1ea3 h\u01a1n <a4_0> d\u1ecbch v\u1ee5 giao h\u00e0ng <a4_0/> ."}