{"qas": [{"question": "What was considered a common practice in during the Holy Roman Empire?", "id": "57275caa5951b619008f88b9", "answers": [{"text": "fragmentation and reincorporations among a number of feudal secular and ecclesiastical lordships", "answer_start": 63}], "is_impossible": false}, {"question": "Under who's rule did Alsace thrive under?", "id": "57275caa5951b619008f88ba", "answers": [{"text": "Hohenstaufen emperors", "answer_start": 281}], "is_impossible": false}, {"question": "Was was the name given to the Alsace provincinal court?", "id": "57275caa5951b619008f88bb", "answers": [{"text": "Landgericht", "answer_start": 614}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of the route that linked Germany,Switzerland , Netherlands, and England", "id": "57275caa5951b619008f88bc", "answers": [{"text": "Paris-Vienna-Orient trade route", "answer_start": 1112}], "is_impossible": false}, {"question": "Which other two cities also started to grow economically?", "id": "57275caa5951b619008f88bd", "answers": [{"text": "Colmar and Hagenau", "answer_start": 1342}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Hohenstaufen", "answer_start": 281}], "question": "What emperors were responsible for the increased fragmentation?", "id": "5a6fb4b28abb0b001a675f65", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the 12th", "answer_start": 247}], "question": "During which century did Frederick I make Alsace a province?", "id": "5a6fb4b28abb0b001a675f66", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "ministeriales", "answer_start": 391}], "question": "What noble class ruled Alsace?", "id": "5a6fb4b28abb0b001a675f67", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Landgericht", "answer_start": 614}], "question": "What was the name of the central administration at Hagenau?", "id": "5a6fb4b28abb0b001a675f68", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Bishop of Strasbourg", "answer_start": 706}], "question": "Who questioned the authority of Count Rudolf?", "id": "5a6fb4b28abb0b001a675f69", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "V\u00e0o kho\u1ea3ng th\u1eddi gian n\u00e0y, c\u00e1c khu v\u1ef1c xung quanh c\u00f3 kinh nghi\u1ec7m \u0111\u1ecbnh k\u1ef3 <a0_0> s\u1ef1 ph\u00e2n m\u1ea3nh v\u00e0 t\u00e1i h\u1ee3p nh\u1ea5t gi\u1eefa m\u1ed9t s\u1ed1 l\u00e3nh ch\u00faa phong ki\u1ebfn \u200b\u200bv\u00e0 gi\u00e1o h\u1ed9i phong ki\u1ebfn <a0_0/> , m\u1ed9t qu\u00e1 tr\u00ecnh ph\u1ed5 bi\u1ebfn trong \u0110\u1ebf ch\u1ebf La M\u00e3 Th\u00e1nh. Alsace c\u00f3 kinh nghi\u1ec7m th\u1ecbnh v\u01b0\u1ee3ng trong su\u1ed1t <b6_0> ng\u00e0y 12 <b6_0/> v\u00e0 th\u1ebf k\u1ef7 13 d\u01b0\u1edbi <a1_0><b5_0> Hohenstaufen <b5_0/> ho\u00e0ng \u0111\u1ebf <a1_0/> . Frederick T\u00f4i thi\u1ebft l\u1eadp Alsace l\u00e0 m\u1ed9t t\u1ec9nh (m\u1ed9t procuratio, kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t provincia) \u0111\u01b0\u1ee3c cai tr\u1ecb b\u1edfi <b7_0> b\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng <b7_0/> , m\u1ed9t t\u1ea7ng l\u1edbp cao qu\u00fd c\u1ee7a c\u00f4ng ch\u1ee9c. \u00dd t\u01b0\u1edfng l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e0n \u00f4ng nh\u01b0 v\u1eady s\u1ebd d\u1ec5 d\u00e0ng h\u01a1n v\u00e0 \u00edt c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng xa l\u00e1nh k\u1ebb th\u00f9 t\u1eeb v\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n ra kh\u1ecfi l\u00f2ng tham c\u1ee7a h\u1ecd. T\u1ec9nh c\u00f3 m\u1ed9t t\u00f2a \u00e1n t\u1ec9nh duy nh\u1ea5t ( <a2_0><b8_0> Landgericht <b8_0/><a2_0/> ) v\u00e0 m\u1ed9t ch\u00ednh quy\u1ec1n trung \u01b0\u01a1ng v\u1edbi ch\u1ed7 ng\u1ed3i c\u1ee7a n\u00f3 t\u1ea1i Hagenau. Frederick II \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh <b9_0> \u0110\u1ee9c Gi\u00e1m m\u1ee5c Strasbourg <b9_0/> \u0111\u1ec3 qu\u1ea3n l\u00fd Alsace, nh\u01b0ng th\u1ea9m quy\u1ec1n c\u1ee7a gi\u00e1m m\u1ee5c \u0111\u00e3 b\u1ecb th\u00e1ch th\u1ee9c b\u1edfi Count Rudolf c\u1ee7a Habsburg, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c quy\u1ec1n c\u1ee7a m\u00ecnh t\u1eeb con trai c\u1ee7a Frederick II Conrad IV. Strasbourg b\u1eaft \u0111\u1ea7u ph\u00e1t tri\u1ec3n \u0111\u1ec3 tr\u1edf th\u00e0nh th\u1ecb tr\u1ea5n \u0111\u00f4ng d\u00e2n nh\u1ea5t v\u00e0 th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t trong khu v\u1ef1c. N\u0103m 1262, sau m\u1ed9t cu\u1ed9c \u0111\u1ea5u tranh l\u00e2u d\u00e0i v\u1edbi c\u00e1c gi\u00e1m m\u1ee5c c\u1ea7m quy\u1ec1n, c\u00f4ng d\u00e2n c\u1ee7a n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c v\u1ecb th\u1ebf c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 ho\u00e0ng \u0111\u1ebf t\u1ef1 do. M\u1ed9t \u0111i\u1ec3m d\u1eebng tr\u00ean <a3_0> Tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Paris-Vienna-Orient <a3_0/> , c\u0169ng nh\u01b0 m\u1ed9t c\u1ea3ng tr\u00ean tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng Rhine n\u1ed1i mi\u1ec1n nam n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ee9c v\u00e0 Th\u1ee5y S\u0129 \u0111\u1ebfn H\u00e0 Lan, Anh v\u00e0 Scandinavia, n\u00f3 tr\u1edf th\u00e0nh trung t\u00e2m ch\u00ednh tr\u1ecb v\u00e0 kinh t\u1ebf c\u1ee7a khu v\u1ef1c. C\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 nh\u01b0 <a4_0> Colmar v\u00e0 Hagenau <a4_0/> c\u0169ng b\u1eaft \u0111\u1ea7u ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u1ec1 t\u1ea7m quan tr\u1ecdng kinh t\u1ebf v\u00e0 \u0111\u00e3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t lo\u1ea1i quy\u1ec1n t\u1ef1 ch\u1ee7 trong &quot;Decapole&quot; ho\u1eb7c &quot;Dekapolis&quot;, m\u1ed9t li\u00ean bang c\u1ee7a m\u01b0\u1eddi th\u1ecb tr\u1ea5n t\u1ef1 do."}