{"qas": [{"question": "Around when did the Annexation of Alsace occur?", "id": "5727a5fe4b864d1900163964", "answers": [{"text": "17th century", "answer_start": 47}], "is_impossible": false}, {"question": "With education reforms in the 19th century what did this lead to in Alsace?", "id": "5727a5fe4b864d1900163965", "answers": [{"text": "middle classes began to speak and write French", "answer_start": 227}], "is_impossible": false}, {"question": "What is now the German dialects of speech now referred as to?", "id": "5727a5fe4b864d1900163966", "answers": [{"text": "standard German", "answer_start": 468}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1870", "answer_start": 115}], "question": "When did French become the most common language?", "id": "5a6fe2ed8abb0b001a67600f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the 17th century", "answer_start": 43}], "question": "When did Germany annex Alsace?", "id": "5a6fe2ed8abb0b001a676010", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the 19th century", "answer_start": 205}], "question": "When did writing French in the middle class fall out of fashion?", "id": "5a6fe2ed8abb0b001a676011", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the French Revolution", "answer_start": 87}], "question": "Standard Germany became policy during what revolution?", "id": "5a6fe2ed8abb0b001a676012", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "education reforms", "answer_start": 184}], "question": "What helped German literacy in the 19th century?", "id": "5a6fe2ed8abb0b001a676013", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "T\u1eeb s\u1ef1 s\u00e1t nh\u1eadp c\u1ee7a Alsace b\u1edfi Ph\u00e1p trong <b4_0> c\u00e1c <a0_0> Th\u1ebf k\u1ef7 17 <b4_0/><a0_0/> v\u00e0 ch\u00ednh s\u00e1ch ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a <b6_0> cu\u1ed9c C\u00e1ch m\u1ea1ng Ph\u00e1p <b6_0/> l\u00ean \u0111\u1ebfn <b3_0> 1870 <b3_0/> , ki\u1ebfn \u200b\u200bth\u1ee9c v\u1ec1 ti\u1ebfng Ph\u00e1p \u1edf Alsace t\u0103ng l\u00ean \u0111\u00e1ng k\u1ec3. V\u1edbi <b7_0> c\u1ea3i c\u00e1ch gi\u00e1o d\u1ee5c <b7_0/> c\u1ee7a <b5_0> Th\u1ebf k\u1ef7 19 <b5_0/> , c\u00e1c <a1_0> t\u1ea7ng l\u1edbp trung l\u01b0u b\u1eaft \u0111\u1ea7u n\u00f3i v\u00e0 vi\u1ebft ti\u1ebfng Ph\u00e1p <a1_0/> t\u1ed1t. Tuy nhi\u00ean, ng\u00f4n ng\u1eef Ph\u00e1p kh\u00f4ng bao gi\u1edd th\u1ef1c s\u1ef1 qu\u1ea3n l\u00fd \u0111\u1ec3 gi\u00e0nh chi\u1ebfn th\u1eafng trong kh\u1ed1i l\u01b0\u1ee3ng l\u1edbn, ph\u1ea7n l\u1edbn trong s\u1ed1 h\u1ecd ti\u1ebfp t\u1ee5c n\u00f3i ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c c\u1ee7a h\u1ecd v\u00e0 vi\u1ebft b\u1eb1ng ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c (m\u00e0 b\u00e2y gi\u1edd ch\u00fang ta g\u1ecdi l\u00e0 &quot; <a2_0> chu\u1ea9n ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c <a2_0/> &quot;). [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n]"}