{"qas": [{"question": "What was the name of the Memorandum that allowed German teaching in Alsace schools to become more official?", "id": "5727a82f4b864d19001639a8", "answers": [{"text": "Circulaire sur la langue et la culture r\u00e9gionales en Alsace", "answer_start": 39}], "is_impossible": false}, {"question": "What is the name of the memorandum that past on June 21, 1982?", "id": "5727a82f4b864d19001639a9", "answers": [{"text": "Circulaire Savary", "answer_start": 376}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the Circulair Savary introduce?", "id": "5727a82f4b864d19001639aa", "answers": [{"text": "introduced financial support, over three years, for the teaching of regional languages in schools and universities", "answer_start": 395}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "21 June 1982", "answer_start": 349}], "question": "When was the Vice-Chancellor elected?", "id": "5a6fe5818abb0b001a676023", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "three years", "answer_start": 430}], "question": "How long did it take to introduce the Circulair Savary?", "id": "5a6fe5818abb0b001a676024", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Pierre Deyon", "answer_start": 201}], "question": "Who wrote the Circulaire Savary?", "id": "5a6fe5818abb0b001a676025", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The Ministerial Memorandum", "answer_start": 319}], "question": "What was implemented with strict expectations?", "id": "5a6fe5818abb0b001a676026", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Memorandum on regional language and culture in Alsace", "answer_start": 100}], "question": "What was another name for the Vice-Chancellor of the Academie?", "id": "5a6fe5818abb0b001a676027", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "M\u00e3i cho \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 9 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1982, v\u1edbi <a0_0> Circulaire sur la langue v\u00e0 la v\u0103n h\u00f3a \u1edf v\u00f9ng Alsace <a0_0/> ( <b7_0> Bi\u00ean b\u1ea3n ghi nh\u1edb v\u1ec1 ng\u00f4n ng\u1eef v\u00e0 v\u0103n h\u00f3a khu v\u1ef1c \u1edf Alsace <b7_0/> ) do Ph\u00f3 Hi\u1ec7u tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Acad\u00e9mie ban h\u00e0nh <b5_0> Pierre Deyon <b5_0/> , r\u1eb1ng vi\u1ec7c gi\u1ea3ng d\u1ea1y ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c \u1edf c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng ti\u1ec3u h\u1ecdc \u1edf Alsace th\u1ef1c s\u1ef1 b\u1eaft \u0111\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra t\u00ecnh tr\u1ea1ng ch\u00ednh th\u1ee9c h\u01a1n. <b6_0> Bi\u00ean b\u1ea3n ghi nh\u1edb B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng <b6_0/> c\u1ee7a <b3_0> Ng\u00e0y 21 th\u00e1ng 6 n\u0103m 1982 <b3_0/> , \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 <a1_0> Tu\u1ea7n ho\u00e0n Savary <a1_0/> , <a2_0> gi\u1edbi thi\u1ec7u h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u00e0i ch\u00ednh, h\u01a1n <b4_0> ba n\u0103m <b4_0/> , cho vi\u1ec7c gi\u1ea3ng d\u1ea1y c\u00e1c ng\u00f4n ng\u1eef khu v\u1ef1c trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ecdc v\u00e0 \u0111\u1ea1i h\u1ecdc <a2_0/> . B\u1ea3n ghi nh\u1edb n\u00e0y, tuy nhi\u00ean, \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ed9t c\u00e1ch kh\u00e1 l\u1ecfng l\u1ebbo."}