{"qas": [{"question": "Between what time period did the reannexation of Germany occur?", "id": "5727a7132ca10214002d92ee", "answers": [{"text": "1940\u20131945", "answer_start": 34}], "is_impossible": false}, {"question": "What were French families forced to do during the German reannexation?", "id": "5727a7132ca10214002d92ef", "answers": [{"text": "names were Germanized.", "answer_start": 165}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the suspension of German teaching in  schools happen?", "id": "5727a7132ca10214002d92f0", "answers": [{"text": "1927", "answer_start": 224}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1946", "answer_start": 479}], "question": "When did teaching German cease to be an issue?", "id": "5a6fe4268abb0b001a676019", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Germanized", "answer_start": 176}], "question": "What did the French government force French family names to become?", "id": "5a6fe4268abb0b001a67601a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "High German", "answer_start": 46}], "question": "1927 made what the language of education?", "id": "5a6fe4268abb0b001a67601b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "suppress the use of German", "answer_start": 600}], "question": "What did the French do contrary to their typical language policy?", "id": "5a6fe4268abb0b001a67601c", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1940\u20131945", "answer_start": 34}], "question": "What years did the Francization campaign run?", "id": "5a6fe4268abb0b001a67601d", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong th\u1eddi gian chu\u1ea9n b\u1ecb l\u1ea1i b\u1edfi \u0110\u1ee9c ( <a0_0><b7_0> 1940\u20131945 <b7_0/><a0_0/> ), <b5_0> Ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c cao <b5_0/> \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ee5c h\u1ed3i nh\u01b0 ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a gi\u00e1o d\u1ee5c. D\u00e2n ch\u00fang bu\u1ed9c ph\u1ea3i n\u00f3i ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c v\u00e0 gia \u0111\u00ecnh &#39;Ph\u00e1p&#39; <a1_0> t\u00ean l\u00e0 <b4_0> Ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c <b4_0/> . <a1_0/> Sau Chi\u1ebfn tranh th\u1ebf gi\u1edbi th\u1ee9 hai, <a2_0> 1927 <a2_0/> quy \u0111\u1ecbnh \u0111\u00e3 kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u1ee5c h\u1ed3i v\u00e0 vi\u1ec7c gi\u1ea3ng d\u1ea1y ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c \u1edf c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng ti\u1ec3u h\u1ecdc \u0111\u00e3 b\u1ecb \u0111\u00ecnh ch\u1ec9 b\u1edfi m\u1ed9t ngh\u1ecb \u0111\u1ecbnh v\u1ec1 l\u00e3nh th\u1ed5 t\u1ea1m th\u1eddi, \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 s\u1ebd gi\u00fap Ph\u00e1p gi\u00e0nh l\u1ea1i \u0111\u1ea5t b\u1ecb m\u1ea5t. Tuy nhi\u00ean, vi\u1ec7c d\u1ea1y ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t v\u1ea5n \u0111\u1ec1 l\u1edbn, s\u1edbm nh\u1ea5t l\u00e0 <b3_0> 1946 <b3_0/> . Sau Th\u1ebf chi\u1ebfn II, ch\u00ednh ph\u1ee7 Ph\u00e1p theo \u0111u\u1ed5i, ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi ch\u00ednh s\u00e1ch ng\u00f4n ng\u1eef truy\u1ec1n th\u1ed1ng c\u1ee7a n\u00f3, m\u1ed9t chi\u1ebfn d\u1ecbch \u0111\u1ec3 <b6_0> ng\u0103n ch\u1eb7n vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng ti\u1ebfng \u0110\u1ee9c <b6_0/> nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a chi\u1ebfn d\u1ecbch Franc h\u00f3a r\u1ed9ng l\u1edbn h\u01a1n."}