{"qas": [{"question": "About when did Alsace lose its prosperity?", "id": "57277e9df1498d1400e8f9c4", "answers": [{"text": "14th century", "answer_start": 69}], "is_impossible": false}, {"question": "Why did Alsace decline has a prospering territory?", "id": "57277e9df1498d1400e8f9c5", "answers": [{"text": "harsh winters, bad harvests, and the Black Death", "answer_start": 97}], "is_impossible": false}, {"question": "Which group of people were wrongly blamed for all the disasters that struck the region?", "id": "57277e9df1498d1400e8f9c6", "answers": [{"text": "blamed on Jews", "answer_start": 168}], "is_impossible": false}, {"question": "What were the jewish people accused of in Alsace?", "id": "57277e9df1498d1400e8f9c7", "answers": [{"text": "accused of poisoning the wells with plague", "answer_start": 254}], "is_impossible": false}, {"question": "When did the Rhine Rift earthquake occur?", "id": "57277e9df1498d1400e8f9c8", "answers": [{"text": "1356,", "answer_start": 493}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1349", "answer_start": 228}], "question": "During what year were Jews blamed for the poor harvest?", "id": "5a6fb5868abb0b001a675f6f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Habsburg", "answer_start": 584}], "question": "What administration brought ruin to Alsace at the end of the 14th century?", "id": "5a6fb5868abb0b001a675f70", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1356", "answer_start": 493}], "question": "When was the Basel rebuilt?", "id": "5a6fb5868abb0b001a675f71", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the Rhine rift earthquake", "answer_start": 464}], "question": "What earthquake occured in 1336?", "id": "5a6fb5868abb0b001a675f72", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Jews", "answer_start": 373}], "question": "Who was aquitted of guilt for the Rhine rift earthquake?", "id": "5a6fb5868abb0b001a675f73", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Nh\u01b0 \u1edf ph\u1ea7n l\u1edbn ch\u00e2u \u00c2u, s\u1ef1 th\u1ecbnh v\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a Alsace \u0111\u00e3 k\u1ebft th\u00fac trong <a0_0> th\u1ebf k\u1ef7 14 <a0_0/> b\u1edfi m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c <a1_0> m\u00f9a \u0111\u00f4ng kh\u1eafc nghi\u1ec7t, thu ho\u1ea1ch x\u1ea5u v\u00e0 c\u00e1i ch\u1ebft \u0111en <a1_0/> . Nh\u1eefng kh\u00f3 kh\u0103n n\u00e0y l\u00e0 <a2_0> \u0111\u1ed5 l\u1ed7i cho ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i <a2_0/> , d\u1eabn \u0111\u1ebfn pogroms c\u1ee7a 1336 v\u00e0 1339. Trong <b5_0> 1349 <b5_0/> , Ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i c\u1ee7a Alsace l\u00e0 <a3_0> b\u1ecb bu\u1ed9c t\u1ed9i \u0111\u1ea7u \u0111\u1ed9c gi\u1ebfng <a3_0/> , d\u1eabn \u0111\u1ebfn v\u1ee5 th\u1ea3m s\u00e1t h\u00e0ng ng\u00e0n ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i trong th\u1eddi k\u1ef3 Strasbourg. <b9_0> Ng\u01b0\u1eddi Do Th\u00e1i <b9_0/> sau \u0111\u00f3 b\u1ecb c\u1ea5m \u0111\u1ecbnh c\u01b0 t\u1ea1i th\u1ecb tr\u1ea5n. M\u1ed9t th\u1ea3m h\u1ecda thi\u00ean nhi\u00ean kh\u00e1c l\u00e0 <b8_0> tr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t r\u1ea1n n\u1ee9t Rhine <b8_0/> c\u1ee7a <a4_0><b7_0> 1356 <b7_0/> , <a4_0/> m\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u t\u1ed3i t\u1ec7 nh\u1ea5t c\u1ee7a ch\u00e2u \u00c2u \u0111\u00e3 l\u00e0m cho t\u00e0n t\u00edch c\u1ee7a Basel. Th\u1ecbnh v\u01b0\u1ee3ng tr\u1edf l\u1ea1i Alsace d\u01b0\u1edbi <b6_0> Habsburg <b6_0/> h\u00e0nh ch\u00ednh trong th\u1eddi k\u1ef3 Ph\u1ee5c h\u01b0ng."}