{"qas": [{"question": "Nh\u1eefng l\u1eddi \u0111\u1ec1 c\u1eadp s\u1edbm nh\u1ea5t v\u1ec1 c\u00e1c cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng c\u1ee7a Slavia n\u1eb1m tr\u00ean con s\u00f4ng n\u00e0o?", "id": "56f71bd9711bf01900a44974", "answers": [{"text": "S\u00f4ng Danube", "answer_start": 61}], "is_impossible": false}, {"question": "Nh\u1eefng \u0111\u1ec1 c\u1eadp s\u1edbm nh\u1ea5t v\u1ec1 nh\u1eefng g\u00ec c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn n\u1eeda \u0111\u1ea7u c\u1ee7a th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 6?", "id": "56f71bd9711bf01900a44975", "answers": [{"text": "Cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng Slavic", "answer_start": 26}], "is_impossible": false}, {"question": "Kh\u00f4ng c\u00f3 b\u1eb1ng ch\u1ee9ng kh\u1ea3o c\u1ed5 v\u1ec1 m\u1ed9t khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0 Slav \u1edf Balkan c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c an to\u00e0n ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc khi n\u00e0o?", "id": "56f71bd9711bf01900a44976", "answers": [{"text": "c. 600 AD", "answer_start": 209}], "is_impossible": false}, {"question": "Kh\u00f4ng c\u00f3 b\u1eb1ng ch\u1ee9ng v\u1ec1 m\u1ed9t khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0 Slav n\u01a1i tr\u01b0\u1edbc khi c. 600 AD?", "id": "56f71bd9711bf01900a44977", "answers": [{"text": "ng\u01b0\u1eddi Balkan", "answer_start": 165}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "n\u1eeda \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 6", "answer_start": 85}], "question": "Khi n\u00e0o th\u00ec Slavics t\u1ea5n c\u00f4ng s\u00f4ng Danube?", "id": "5ad49c8eba00c4001a268dae", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 6", "answer_start": 93}], "question": "Khi n\u00e0o l\u00e0 b\u1eb1ng ch\u1ee9ng kh\u1ea3o c\u1ed5 h\u1ecdc v\u1ec1 c\u00e1c khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0 Slav \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t hi\u1ec7n l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean?", "id": "5ad49c8eba00c4001a268daf", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "c. 600 AD", "answer_start": 209}], "question": "T\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1eb1ng ch\u1ee9ng kh\u1ea3o c\u1ed5 h\u1ecdc v\u1ec1 Slavics \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1 ng\u00e0y sau n\u0103m n\u00e0o?", "id": "5ad49c8eba00c4001a268db0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "ng\u01b0\u1eddi Balkan", "answer_start": 165}], "question": "Ai \u0111\u00e3 \u0111\u1ed9t k\u00edch Slavics?", "id": "5ad49c8eba00c4001a268db1", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Nh\u1eefng \u0111\u1ec1 c\u1eadp s\u1edbm nh\u1ea5t c\u1ee7a Cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng Slavic qua ph\u00eda d\u01b0\u1edbi S\u00f4ng Danube c\u00f3 th\u1ec3 ng\u00e0y n\u1eeda \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 th\u1ee9 6, nh\u01b0ng kh\u00f4ng c\u00f3 b\u1eb1ng ch\u1ee9ng kh\u1ea3o c\u1ed5 v\u1ec1 m\u1ed9t khu \u0111\u1ecbnh c\u01b0 Slav ng\u01b0\u1eddi Balkan c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c an to\u00e0n ng\u00e0y tr\u01b0\u1edbc c. 600 AD."}