{"qas": [{"question": "When was the phoneme as a concept introduced?", "id": "56fc316300a8df19004037ea", "answers": [{"text": "1876", "answer_start": 140}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was Jan Baudouin de Courtenay's student?", "id": "56fc316300a8df19004037eb", "answers": [{"text": "Miko\u0142aj Kruszewski", "answer_start": 79}], "is_impossible": false}, {"question": "What nationality was de Courtenay?", "id": "56fc316300a8df19004037ec", "answers": [{"text": "Polish", "answer_start": 4}], "is_impossible": false}, {"question": "What was de Courtenay's profession?", "id": "56fc316300a8df19004037ed", "answers": [{"text": "scholar", "answer_start": 11}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was influenced by  Jan Baudouin de Courtenay?", "id": "56fc316300a8df19004037ee", "answers": [{"text": "Ferdinand de Saussure", "answer_start": 402}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1876", "answer_start": 140}], "question": "When was allophony as a concept introduced?", "id": "5a81f70131013a001a334fe3", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Miko\u0142aj Kruszewski", "answer_start": 79}], "question": "Who was Jan Baudouin de Courtenay's father?", "id": "5a81f70131013a001a334fe4", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Polish", "answer_start": 4}], "question": "What nationality was Kruszewski?", "id": "5a81f70131013a001a334fe5", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "scholar", "answer_start": 11}], "question": "What was Kruszewski's profession?", "id": "5a81f70131013a001a334fe6", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Ferdinand de Saussure", "answer_start": 402}], "question": "Who was influenced by Mikolaj Kruszewski?", "id": "5a81f70131013a001a334fe7", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "C\u00e1c <a2_0><b7_0> \u0111\u00e1nh b\u00f3ng <b7_0/><a2_0/><a3_0><b8_0> h\u1ecdc gi\u1ea3 <b8_0/><a3_0/> Jan Baudouin de Courtenay (c\u00f9ng v\u1edbi c\u1ef1u h\u1ecdc sinh c\u1ee7a m\u00ecnh <a1_0><b6_0> Miko\u0142aj Kruszewski <b6_0/><a1_0/> ) gi\u1edbi thi\u1ec7u kh\u00e1i ni\u1ec7m v\u1ec1 \u00e2m v\u1ecb trong <a0_0><b5_0> 1876 <b5_0/><a0_0/> , v\u00e0 c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a \u00f4ng, m\u1eb7c d\u00f9 th\u01b0\u1eddng kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng b\u00e1o, \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 \u0111i\u1ec3m kh\u1edfi \u0111\u1ea7u c\u1ee7a \u00e2m v\u1ecb h\u1ecdc hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. \u00d4ng c\u0169ng l\u00e0m vi\u1ec7c tr\u00ean l\u00fd thuy\u1ebft v\u1ec1 s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i ng\u1eef \u00e2m (c\u00e1i \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 allophony v\u00e0 morphophonology), v\u00e0 c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u00e1ng k\u1ec3 \u0111\u1ebfn c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a <a4_0><b9_0> Ferdinand de Saussure <b9_0/><a4_0/> ."}