{"qas": [{"question": "According to Bastian, what did he believe all human societies shared?", "id": "5727f88a4b864d19001640f2", "answers": [{"text": "elementary ideas", "answer_start": 276}], "is_impossible": false}, {"question": "What was the name of the person argued for \"The psychic unity of mankind\"?", "id": "5727f88a4b864d19001640f3", "answers": [{"text": "Adolf Bastian", "answer_start": 9}], "is_impossible": false}, {"question": "Who trained under Bastian's ideas on culture?", "id": "5727f88a4b864d19001640f4", "answers": [{"text": "Franz Boas", "answer_start": 493}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "elementary ideas", "answer_start": 276}], "question": "What did Adolf Bastian believe all human societies ignored?", "id": "5a397fa12f14dd001ac723ed", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Adolf Bastian", "answer_start": 9}], "question": "Who argued for \"The psychic separation of mankind\"?", "id": "5a397fa12f14dd001ac723ee", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Franz Boas", "answer_start": 493}], "question": "Who first taught Bastian's ideas on culture?", "id": "5a397fa12f14dd001ac723ef", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "V\u00f6lkergedanken", "answer_start": 362}], "question": "What Hungarian term means \"folk ideas\"?", "id": "5a397fa12f14dd001ac723f0", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "culture", "answer_start": 484}], "question": "What view did not have a paved way for modern understanding?", "id": "5a397fa12f14dd001ac723f1", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "N\u0103m 1860, <a1_0><b4_0> Adolf Bastian <b4_0/><a1_0/> (1826\u20131905) l\u1eadp lu\u1eadn cho &quot;s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t t\u00e2m linh c\u1ee7a lo\u00e0i ng\u01b0\u1eddi&quot;. \u00d4ng \u0111\u1ec1 xu\u1ea5t r\u1eb1ng m\u1ed9t s\u1ef1 so s\u00e1nh khoa h\u1ecdc c\u1ee7a t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c x\u00e3 h\u1ed9i lo\u00e0i ng\u01b0\u1eddi s\u1ebd ti\u1ebft l\u1ed9 r\u1eb1ng c\u00e1c th\u1ebf gi\u1edbi quan s\u00e1t ri\u00eang bi\u1ec7t bao g\u1ed3m c\u00e1c y\u1ebfu t\u1ed1 c\u01a1 b\u1ea3n gi\u1ed1ng nhau. Theo Bastian, t\u1ea5t c\u1ea3 x\u00e3 h\u1ed9i lo\u00e0i ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ec1u c\u00f3 chung m\u1ed9t b\u1ed9 &quot; <a0_0><b3_0> \u00fd t\u01b0\u1edfng ti\u1ec3u h\u1ecdc <b3_0/><a0_0/> &quot;(Elementargedanken); n\u1ec1n v\u0103n h\u00f3a kh\u00e1c nhau, ho\u1eb7c&quot; \u00fd t\u01b0\u1edfng d\u00e2n gian &quot;kh\u00e1c nhau ( <b6_0> V\u00f6lkergedanken <b6_0/> ), l\u00e0 nh\u1eefng s\u1eeda \u0111\u1ed5i c\u1ee5c b\u1ed9 c\u1ee7a c\u00e1c \u00fd t\u01b0\u1edfng c\u01a1 b\u1ea3n. Quan \u0111i\u1ec3m n\u00e0y \u0111\u00e3 m\u1edf \u0111\u01b0\u1eddng cho s\u1ef1 hi\u1ec3u bi\u1ebft hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u1ec1 <b7_0> v\u0103n h\u00f3a <b7_0/> . <a2_0><b5_0> Franz Boas <b5_0/><a2_0/> (1858\u20131942) \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e0o t\u1ea1o theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng n\u00e0y, v\u00e0 \u00f4ng \u0111\u00e3 mang n\u00f3 theo \u00f4ng khi \u00f4ng r\u1eddi \u0110\u1ee9c sang Hoa K\u1ef3."}