{"qas": [{"question": "What is the Oireachtas?", "id": "57281846ff5b5019007d9d18", "answers": [{"text": "the parliament of the Irish Free State", "answer_start": 46}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the Oireachtas remove from the Irish constitution?", "id": "57281846ff5b5019007d9d19", "answers": [{"text": "all direct mention of the monarch", "answer_start": 94}], "is_impossible": false}, {"question": "Which act gave the monarch limited authority in Ireland?", "id": "57281846ff5b5019007d9d1a", "answers": [{"text": "External Relations Act", "answer_start": 185}], "is_impossible": false}, {"question": "What day did the Oireachtas pass an act that started to establish Ireland as a republic?", "id": "57281846ff5b5019007d9d1b", "answers": [{"text": "day of the abdication", "answer_start": 7}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "the monarch", "answer_start": 220}], "question": "Who abdicated?", "id": "5a36a08095360f001af1b2d7", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "External Relations Act", "answer_start": 185}], "question": "What was the name of the first act?", "id": "5a36a08095360f001af1b2d8", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "the monarch", "answer_start": 220}], "question": "Who established the Oireachtas?", "id": "5a36a08095360f001af1b2d9", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Irish Free State", "answer_start": 68}], "question": "Where was the Commonwealth headquartered?", "id": "5a36a08095360f001af1b2da", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Tr\u00ean <a3_0> ng\u00e0y c\u1ee7a s\u1ef1 tho\u00e1i v\u1ecb <a3_0/> , Oireachtas, <a0_0> qu\u1ed1c h\u1ed9i c\u1ee7a <b7_0> Irish Free State <b7_0/><a0_0/> , \u0111\u00e3 x\u00f3a <a1_0> t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c \u0111\u1ec1 c\u1eadp tr\u1ef1c ti\u1ebfp c\u1ee7a vua <a1_0/> t\u1eeb hi\u1ebfn ph\u00e1p Ireland. Ng\u00e0y h\u00f4m sau, n\u00f3 \u0111\u00e3 tr\u00f4i qua <a2_0><b5_0> \u0110\u1ea1o lu\u1eadt \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i <b5_0/><a2_0/> , \u0111\u00e3 cho <b4_0><b6_0> Qu\u1ed1c v\u01b0\u01a1ng <b6_0/><b4_0/> c\u01a1 quan c\u00f3 th\u1ea9m quy\u1ec1n h\u1ea1n ch\u1ebf (nghi\u00eam t\u00fac theo l\u1eddi khuy\u00ean c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7) \u0111\u1ec3 ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh c\u00e1c \u0111\u1ea1i di\u1ec7n ngo\u1ea1i giao cho Ireland v\u00e0 tham gia v\u00e0o vi\u1ec7c \u0111\u01b0a ra c\u00e1c \u0111i\u1ec1u \u01b0\u1edbc qu\u1ed1c t\u1ebf. Hai h\u00e0nh vi n\u00e0y l\u00e0m cho n\u01b0\u1edbc C\u1ed9ng h\u00f2a T\u1ef1 do Ailen tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t n\u01b0\u1edbc c\u1ed9ng h\u00f2a v\u1ec1 b\u1ea3n ch\u1ea5t m\u00e0 kh\u00f4ng lo\u1ea1i b\u1ecf c\u00e1c li\u00ean k\u1ebft c\u1ee7a n\u00f3 v\u1edbi Kh\u1ed1i th\u1ecbnh v\u01b0\u1ee3ng chung."}