{"qas": [{"question": "Who was the Prime Minister of South Africa in 1947?", "id": "57282116ff5b5019007d9da6", "answers": [{"text": "Jan Smuts", "answer_start": 106}], "is_impossible": false}, {"question": "What were the King's South African bodyguards referred as? ", "id": "57282116ff5b5019007d9da7", "answers": [{"text": "the Gestapo", "answer_start": 354}], "is_impossible": false}, {"question": "Who instructed the King to only shake hands with whites in South Africa?", "id": "57282116ff5b5019007d9da8", "answers": [{"text": "South African government", "answer_start": 247}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "1947", "answer_start": 3}], "question": "In what year did Jan Smuts become Prime Minister?", "id": "5a36b71595360f001af1b327", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Jan Smuts", "answer_start": 106}], "question": "Whose South African government instituted a strict policy of racial segregation?", "id": "5a36b71595360f001af1b328", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "whites", "answer_start": 297}], "question": "What race were the South African bodyguards?", "id": "5a36b71595360f001af1b329", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "1947", "answer_start": 3}], "question": "In what year did George become King?", "id": "5a36b71595360f001af1b32a", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "Trong <b3_0><b6_0> 1947 <b6_0/><b3_0/> , nh\u00e0 vua v\u00e0 gia \u0111\u00ecnh \u0111i l\u01b0u di\u1ec5n mi\u1ec1n Nam ch\u00e2u Phi. Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Li\u00ean minh Nam Phi, <a0_0><b4_0> Jan Smuts <b4_0/><a0_0/> , \u0111ang ph\u1ea3i \u0111\u1ed1i m\u1eb7t v\u1edbi m\u1ed9t cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed v\u00e0 hy v\u1ecdng s\u1ebd ki\u1ebfm \u0111\u01b0\u1ee3c v\u1ed1n ch\u00ednh tr\u1ecb trong chuy\u1ebfn th\u0103m. George \u0111\u00e3 kinh h\u00e3i, tuy nhi\u00ean, khi \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edbng d\u1eabn b\u1edfi <a2_0> Ch\u00ednh ph\u1ee7 Nam Phi <a2_0/> ch\u1ec9 b\u1eaft tay v\u1edbi <b5_0> ng\u01b0\u1eddi da tr\u1eafng <b5_0/> v\u00e0 \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn v\u1ec7 s\u0129 Nam Phi c\u1ee7a m\u00ecnh l\u00e0 &quot; <a1_0> Gestapo <a1_0/> M\u1eb7c d\u00f9 c\u00e1c tour du l\u1ecbch, Smuts b\u1ecb m\u1ea5t cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed n\u0103m sau, v\u00e0 ch\u00ednh ph\u1ee7 m\u1edbi thi\u1ebft l\u1eadp m\u1ed9t ch\u00ednh s\u00e1ch nghi\u00eam ng\u1eb7t c\u1ee7a s\u1ef1 ph\u00e2n bi\u1ec7t ch\u1ee7ng t\u1ed9c."}