{"qas": [{"question": "C\u00f3 bao nhi\u00eau c\u01b0 d\u00e2n Armenias ch\u1ea5p nh\u1eadn tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a EU?", "id": "572fc4abb2c2fd1400568425", "answers": [{"text": "64%", "answer_start": 196}], "is_impossible": false}, {"question": "KFOR l\u00e0 g\u00ec?", "id": "572fc4abb2c2fd1400568426", "answers": [{"text": "a NATO-led international force in Kosovo", "answer_start": 514}], "is_impossible": false}, {"question": "M\u1ed9t s\u1ed1 ti\u1ec3u bang tham gia Armenia trong H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Ch\u00e2u \u00c2u l\u00e0 g\u00ec?", "id": "572fc4abb2c2fd1400568427", "answers": [{"text": "France and Greece", "answer_start": 149}], "is_impossible": false}, {"question": "Khi n\u00e0o EU c\u00f3 th\u1ec3 mong \u0111\u1ee3i Armenia n\u1ed7 l\u1ef1c tham gia?", "id": "572fc4abb2c2fd1400568428", "answers": [{"text": "in a few years", "answer_start": 449}], "is_impossible": false}], "context": "Armenia c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Ch\u00e2u \u00c2u, duy tr\u00ec m\u1ed1i quan h\u1ec7 th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 v\u1edbi c\u00e1c qu\u1ed1c gia th\u00e0nh vi\u00ean nh\u01b0 <a2_0> Ph\u00e1p v\u00e0 Hy L\u1ea1p <a2_0/> . M\u1ed9t cu\u1ed9c kh\u1ea3o s\u00e1t n\u0103m 2005 \u0111\u00e3 b\u00e1o c\u00e1o r\u1eb1ng <a0_0> 64% <a0_0/> d\u00e2n s\u1ed1 Armenia s\u1ebd c\u00f3 l\u1ee3i cho vi\u1ec7c gia nh\u1eadp EU. M\u1ed9t s\u1ed1 quan ch\u1ee9c Armenia c\u0169ng b\u00e0y t\u1ecf mong mu\u1ed1n cho \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a h\u1ecd \u0111\u1ec3 cu\u1ed1i c\u00f9ng tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t n\u01b0\u1edbc th\u00e0nh vi\u00ean EU, m\u1ed9t s\u1ed1 [ai?] D\u1ef1 \u0111o\u00e1n r\u1eb1ng n\u00f3 s\u1ebd th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ed9t gi\u00e1 th\u1ea7u ch\u00ednh th\u1ee9c cho th\u00e0nh vi\u00ean <a3_0> trong v\u00e0i n\u0103m <a3_0/> [c\u1ea7n d\u1eabn ngu\u1ed3n] N\u0103m 2004 c\u00e1c l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a h\u1ecd gia nh\u1eadp KFOR, <a1_0> m\u1ed9t l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng qu\u1ed1c t\u1ebf do NATO l\u00e3nh \u0111\u1ea1o \u1edf Kosovo <a1_0/> . N\u00f3 c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean quan s\u00e1t vi\u00ean c\u1ee7a C\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Kinh t\u1ebf \u00c1-\u00c2u v\u00e0 Phong tr\u00e0o kh\u00f4ng li\u00ean k\u1ebft."}