{"qas": [{"question": "What do the Armenians see the events of 1915-1917 as?", "id": "572fa81904bcaa1900d76b5d", "answers": [{"text": "state-sponsored mass killings, or genocide", "answer_start": 642}], "is_impossible": false}, {"question": "How many phases were there to the Armenian Genocide?", "id": "572fa81904bcaa1900d76b5e", "answers": [{"text": "two phases", "answer_start": 32}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the first phase of the Armenian Genocide involve?", "id": "572fa81904bcaa1900d76b5f", "answers": [{"text": "killing of the able-bodied male population", "answer_start": 58}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the second phase of the Armenian Genocide involve?", "id": "572fa81904bcaa1900d76b60", "answers": [{"text": "deportation of women, children, the elderly and infirm", "answer_start": 186}], "is_impossible": false}, {"question": "Where did the Armenian Genocide death marches push the deportees to?", "id": "572fa81904bcaa1900d76b61", "answers": [{"text": "Syrian desert", "answer_start": 273}], "is_impossible": false}], "context": "Cu\u1ed9c di\u1ec7t ch\u1ee7ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n t\u1ea1i <a1_0> hai giai \u0111o\u1ea1n <a1_0/> : b\u00e1n bu\u00f4n <a2_0> gi\u1ebft h\u1ea1i d\u00e2n s\u1ed1 nam c\u00f3 th\u1ec3 <a2_0/> th\u00f4ng qua v\u1ee5 th\u1ea3m s\u00e1t v\u00e0 l\u1eadt \u0111\u1ed5 qu\u00e2n \u0111\u1ed9i \u0111\u1ec3 bu\u1ed9c lao \u0111\u1ed9ng, ti\u1ebfp theo l\u00e0 <a3_0> tr\u1ee5c xu\u1ea5t ph\u1ee5 n\u1eef, tr\u1ebb em, ng\u01b0\u1eddi gi\u00e0 v\u00e0 \u1ed1m y\u1ebfu <a3_0/> v\u1ec1 cu\u1ed9c tu\u1ea7n h\u00e0nh t\u1eed th\u1ea7n d\u1eabn \u0111\u1ebfn <a4_0> Sa m\u1ea1c Syria <a4_0/> . \u0110\u01b0\u1ee3c th\u00fac \u0111\u1ea9y b\u1edfi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi h\u1ed9 t\u1ed1ng qu\u00e2n s\u1ef1, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t \u0111\u00e3 b\u1ecb t\u01b0\u1edbc th\u1ef1c ph\u1ea9m v\u00e0 n\u01b0\u1edbc v\u00e0 b\u1ecb c\u01b0\u1edbp \u0111\u1ecbnh k\u1ef3, h\u00e3m hi\u1ebfp, v\u00e0 th\u1ea3m s\u00e1t. C\u00f3 s\u1ef1 kh\u00e1ng c\u1ef1 \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Armenia trong khu v\u1ef1c, ph\u00e1t tri\u1ec3n ch\u1ed1ng l\u1ea1i c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a \u0110\u1ebf ch\u1ebf Ottoman. C\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n t\u1eeb n\u0103m 1915 \u0111\u1ebfn n\u0103m 1917 \u0111\u01b0\u1ee3c ng\u01b0\u1eddi Armenia coi v\u00e0 ph\u1ea7n l\u1edbn c\u00e1c s\u1eed gia ph\u01b0\u01a1ng T\u00e2y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c <a0_0> c\u00e1c v\u1ee5 gi\u1ebft ng\u01b0\u1eddi h\u00e0ng lo\u1ea1t do nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc b\u1ea3o tr\u1ee3, ho\u1eb7c di\u1ec7t ch\u1ee7ng <a0_0/> ."}