{"qas": [{"question": "What was heavily influenced by Christian thinking?", "id": "57269d1b5951b619008f77d1", "answers": [{"text": "Medieval political philosophy in Europe", "answer_start": 0}], "is_impossible": false}, {"question": "Medieval political philosophy had much in common with what type of thinking?", "id": "57269d1b5951b619008f77d2", "answers": [{"text": "Mutazalite Islamic thinking", "answer_start": 117}], "is_impossible": false}, {"question": "Who was the most influential political philosopher of medieval Europe? ", "id": "57269d1b5951b619008f77d3", "answers": [{"text": "St. Thomas Aquinas", "answer_start": 582}], "is_impossible": false}, {"plausible_answers": [{"text": "Christian thinking", "answer_start": 66}], "question": "What influenced medieval politics?", "id": "5a1dfe873de3f40018b2643e", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "philosophy", "answer_start": 194}], "question": "What did Roman Catholics subordinate theology too?", "id": "5a1dfe873de3f40018b2643f", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "subordinating philosophy to theology", "answer_start": 180}], "question": "How did Christian thinking differ from Mutazalite Islamic thinking?", "id": "5a1dfe873de3f40018b26440", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "The Scholastics", "answer_start": 344}], "question": "Who emphasize the harmony absent in reason and revelation?", "id": "5a1dfe873de3f40018b26441", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "St. Thomas Aquinas", "answer_start": 582}], "question": "What medieval philosopher help to write some of Aristotle's works?", "id": "5a1dfe873de3f40018b26442", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Christian thinking", "answer_start": 66}], "question": "What was Mutazalite Islamic thinking influenced by in Europe?", "id": "5a21b51c8a6e4f001aa08e78", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "St. Thomas Aquinas", "answer_start": 582}], "question": "Who was the most influential Asharite in medieval Europe?", "id": "5a21b51c8a6e4f001aa08e79", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "Aristotle's works", "answer_start": 624}], "question": "What did Averroes help reintroduce in Europe?", "id": "5a21b51c8a6e4f001aa08e7a", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "set the agenda, for scholastic political philosophy dominated European thought for centuries even unto the Renaissance", "answer_start": 779}], "question": "What was the effect of Averroes uses of Aristotle's works in Europe?", "id": "5a21b51c8a6e4f001aa08e7b", "answers": [], "is_impossible": true}, {"plausible_answers": [{"text": "St. Thomas Aquinas", "answer_start": 582}], "question": "Who was the most influential political philosopher who made the commentaries of Averroes?", "id": "5a21b51c8a6e4f001aa08e7c", "answers": [], "is_impossible": true}], "context": "<a0_0> Tri\u1ebft l\u00fd ch\u00ednh tr\u1ecb trung c\u1ed5 \u1edf ch\u00e2u \u00c2u <a0_0/> ch\u1ecbu \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng n\u1eb7ng n\u1ec1 b\u1edfi <b3_0><b8_0> T\u01b0 duy Kit\u00f4 gi\u00e1o <b8_0/><b3_0/> . N\u00f3 c\u00f3 nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec3m chung v\u1edbi <a1_0> T\u01b0 t\u01b0\u1edfng H\u1ed3i gi\u00e1o Mutazalite <a1_0/> trong \u0111\u00f3 ng\u01b0\u1eddi C\u00f4ng Gi\u00e1o La M\u00e3 m\u1eb7c d\u00f9 <b5_0> ph\u1ee5 thu\u1ed9c <b4_0> tri\u1ebft h\u1ecdc <b4_0/> th\u1ea7n h\u1ecdc <b5_0/> kh\u00f4ng c\u00f3 l\u00fd do \u0111\u1ec3 m\u1eb7c kh\u1ea3i nh\u01b0ng trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p m\u00e2u thu\u1eabn, l\u00fd do ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\u00e0o \u0111\u1ee9c tin nh\u01b0 l\u00e0 Asharite c\u1ee7a H\u1ed3i gi\u00e1o. <b6_0> The Scholastics <b6_0/> b\u1eb1ng c\u00e1ch k\u1ebft h\u1ee3p tri\u1ebft l\u00fd c\u1ee7a Aristotle v\u1edbi Kit\u00f4 gi\u00e1o c\u1ee7a Th\u00e1nh Augustine nh\u1ea5n m\u1ea1nh s\u1ef1 h\u00f2a h\u1ee3p ti\u1ec1m n\u0103ng v\u1ed1n c\u00f3 trong l\u00fd tr\u00ed v\u00e0 m\u1eb7c kh\u1ea3i. C\u00f3 l\u1ebd tri\u1ebft gia ch\u00ednh tr\u1ecb c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng nh\u1ea5t c\u1ee7a ch\u00e2u \u00c2u th\u1eddi Trung c\u1ed5 l\u00e0 <a2_0><b7_0><b9_0><b12_0> St. Thomas Aquinas <b12_0/><b9_0/><b7_0/><a2_0/> ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 gi\u00fap gi\u1edbi thi\u1ec7u l\u1ea1i <b10_0> T\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a Aristotle <b10_0/> , m\u00e0 ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c truy\u1ec1n \u0111\u1ebfn C\u00f4ng gi\u00e1o ch\u00e2u \u00c2u th\u00f4ng qua H\u1ed3i gi\u00e1o T\u00e2y Ban Nha, c\u00f9ng v\u1edbi nh\u1eefng b\u00ecnh lu\u1eadn c\u1ee7a Averroes. Aquinas s\u1eed d\u1ee5ng ch\u00fang <b11_0> thi\u1ebft l\u1eadp ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ngh\u1ecb s\u1ef1, cho tri\u1ebft h\u1ecdc ch\u00ednh tr\u1ecb h\u1ecdc thu\u1eadt th\u1ed1ng tr\u1ecb t\u01b0 t\u01b0\u1edfng ch\u00e2u \u00c2u trong nhi\u1ec1u th\u1ebf k\u1ef7 th\u1eadm ch\u00ed cho \u0111\u1ebfn th\u1eddi k\u1ef3 Ph\u1ee5c h\u01b0ng <b11_0/> ."}