{"qas": [{"question": "Ai \u0111\u00e3 l\u00e0m Junta trung t\u00e2m r\u01a1i v\u00e0o?", "id": "572f19dc03f9891900756b8f", "answers": [{"text": "the French", "answer_start": 31}], "is_impossible": false}, {"question": "Vua n\u00e0o \u0111\u00e3 ch\u1ebft n\u0103m 1833?", "id": "572f19dc03f9891900756b90", "answers": [{"text": "king Ferdinand VII", "answer_start": 257}], "is_impossible": false}, {"question": "Sau khi vua Ferdinand ch\u1ebft, ng\u01b0\u1eddi v\u1eabn c\u00f2n d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 cai tr\u1ecb c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha?", "id": "572f19dc03f9891900756b91", "answers": [{"text": "Cuba and Puerto Rico", "answer_start": 291}], "is_impossible": false}, {"question": "Cu\u1ed9c chi\u1ebfn tranh T\u00e2y Ban Nha-M\u1ef9 x\u1ea3y ra khi n\u00e0o?", "id": "572f19dc03f9891900756b92", "answers": [{"text": "in 1898", "answer_start": 372}], "is_impossible": false}, {"question": "N\u0103ng l\u1ef1c c\u1ee7a B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha t\u1eadp trung \u1edf \u0111\u00e2u?", "id": "572f19dc03f9891900756b93", "answers": [{"text": "Salvador", "answer_start": 545}], "is_impossible": false}], "context": "Khi Trung t\u00e2m Junta r\u01a1i xu\u1ed1ng <a0_0> ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p <a0_0/> , nhi\u1ec1u Juntas m\u1edbi xu\u1ea5t hi\u1ec7n tr\u00ean kh\u1eafp ch\u00e2u M\u1ef9, cu\u1ed1i c\u00f9ng d\u1eabn \u0111\u1ebfn m\u1ed9t chu\u1ed7i c\u00e1c qu\u1ed1c gia m\u1edbi \u0111\u1ed9c l\u1eadp k\u00e9o d\u00e0i t\u1eeb Argentina v\u00e0 Chile \u1edf ph\u00eda nam, \u0111\u1ebfn Mexico \u1edf ph\u00eda b\u1eafc. Sau c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a <a1_0> vua Ferdinand VII <a1_0/> , v\u00e0o n\u0103m 1833, ch\u1ec9 <a2_0> Cuba v\u00e0 Puerto Rico <a2_0/> v\u1eabn d\u01b0\u1edbi s\u1ef1 cai tr\u1ecb c\u1ee7a T\u00e2y Ban Nha, cho \u0111\u1ebfn khi chi\u1ebfn tranh T\u00e2y Ban Nha-M\u1ef9 <a3_0> n\u0103m 1898 <a3_0/> . Kh\u00f4ng gi\u1ed1ng nh\u01b0 ng\u01b0\u1eddi T\u00e2y Ban Nha, ng\u01b0\u1eddi B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha \u0111\u00e3 kh\u00f4ng ph\u00e2n chia l\u00e3nh th\u1ed5 thu\u1ed9c \u0111\u1ecba c\u1ee7a h\u1ecd \u1edf M\u1ef9. \u0110\u1ed9i tr\u01b0\u1edfng h\u1ecd t\u1ea1o ra \u0111\u00e3 b\u1ecb chinh ph\u1ee5c b\u1edfi m\u1ed9t ch\u00ednh quy\u1ec1n t\u1eadp trung \u1edf <a4_0> Salvador <a4_0/> (sau \u0111\u00f3 chuy\u1ec3n \u0111\u1ebfn Rio de Janeiro) b\u00e1o c\u00e1o tr\u1ef1c ti\u1ebfp cho V\u01b0\u01a1ng mi\u1ec7n B\u1ed3 \u0110\u00e0o Nha cho \u0111\u1ebfn khi \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u00e0o n\u0103m 1822, tr\u1edf th\u00e0nh \u0110\u1ebf qu\u1ed1c Brazil."}