{"qas": [{"question": "In what century did the Nationalistic revolutions occur?", "id": "572f64c9a23a5019007fc5c3", "answers": [{"text": "mid-19th century's", "answer_start": 144}], "is_impossible": false}, {"question": "How many years after world war I did world war II start?", "id": "572f64c9a23a5019007fc5c4", "answers": [{"text": "20 years later.", "answer_start": 293}], "is_impossible": false}, {"question": "What withdrew the political boundaries of West Asia?", "id": "572f64c9a23a5019007fc5c5", "answers": [{"text": "partitioning of the Ottoman Empire", "answer_start": 341}], "is_impossible": false}, {"question": "What did the partitioning of the Otto Empire bring about? ", "id": "572f64c9a23a5019007fc5c6", "answers": [{"text": "the modern Arab world and the Republic of Turkey.", "answer_start": 630}], "is_impossible": false}, {"question": "Who did The League of Nations grant  France mandates over?", "id": "572f64c9a23a5019007fc5c7", "answers": [{"text": "Syria and Lebanon", "answer_start": 731}], "is_impossible": false}], "context": "Cu\u1ed1i c\u00f9ng, Chi\u1ebfn tranh th\u1ebf gi\u1edbi th\u1ee9 nh\u1ea5t \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t s\u1ef1 ph\u00e1 v\u1ee1 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh v\u1edbi tr\u1eadt t\u1ef1 th\u1ebf gi\u1edbi c\u0169 \u0111\u00e3 n\u1ed5i l\u00ean sau cu\u1ed9c chi\u1ebfn Napol\u00e9on, \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eeda \u0111\u1ed5i b\u1edfi <a0_0> gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 19 <a0_0/> c\u00e1c cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng d\u00e2n t\u1ed9c. K\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a Th\u1ebf chi\u1ebfn th\u1ee9 nh\u1ea5t s\u1ebd l\u00e0 nh\u1eefng y\u1ebfu t\u1ed1 quan tr\u1ecdng trong s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a Th\u1ebf chi\u1ebfn II <a1_0> 20 n\u0103m sau. <a1_0/> Ngay l\u1eadp t\u1ee9c \u0111\u1ebfn th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3, <a2_0> ph\u00e2n v\u00f9ng \u0110\u1ebf ch\u1ebf Ottoman <a2_0/> l\u00e0 m\u1ed9t s\u1ef1 ki\u1ec7n ch\u00ednh tr\u1ecb \u0111\u00e3 r\u00fat l\u1ea1i c\u00e1c ranh gi\u1edbi ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a T\u00e2y \u00c1. T\u1eadp \u0111o\u00e0n kh\u1ed5ng l\u1ed3 c\u1ee7a c\u00e1c l\u00e3nh th\u1ed5 v\u00e0 d\u00e2n t\u1ed9c tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c cai tr\u1ecb b\u1edfi Sultan c\u1ee7a \u0110\u1ebf ch\u1ebf Ottoman \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh nhi\u1ec1u qu\u1ed1c gia m\u1edbi. Vi\u1ec7c ph\u00e2n v\u00f9ng mang l\u1ea1i s\u1ef1 s\u00e1ng t\u1ea1o <a3_0> th\u1ebf gi\u1edbi \u1ea2 R\u1eadp hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 C\u1ed9ng h\u00f2a Th\u1ed5 Nh\u0129 K\u1ef3. <a3_0/> Li\u00ean \u0111o\u00e0n c\u00e1c qu\u1ed1c gia \u0111\u00e3 c\u1ea5p c\u00e1c nhi\u1ec7m v\u1ee5 c\u1ee7a Ph\u00e1p l\u00ean <a4_0> Syria v\u00e0 Lebanon <a4_0/> v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c giao quy\u1ec1n V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh qua Mesopotamia v\u00e0 Palestine (sau n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\u00e0nh hai v\u00f9ng: Palestine v\u00e0 Transjordan). C\u00e1c b\u1ed9 ph\u1eadn c\u1ee7a \u0110\u1ebf qu\u1ed1c Ottoman tr\u00ean B\u00e1n \u0111\u1ea3o \u1ea2 R\u1eadp \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a ng\u00e0y nay l\u00e0 \u1ea2 R\u1eadp X\u00ea \u00dat v\u00e0 Yemen."}